{
  "id": 1343723451,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-49.85479,-23.06118,-49.85479,-23.06118",
    "geom:latitude":-23.06118,
    "geom:longitude":-49.85479,
    "gn:admin1_code":"27.0",
    "gn:admin2_code":"3534708.0",
    "gn:asciiname":"Sitio Agua do Cafe",
    "gn:country_code":"BR",
    "gn:dem":428,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":7740207,
    "gn:latitude":-23.06118,
    "gn:longitude":-49.85479,
    "gn:modification_date":"2012-08-03",
    "gn:name":"S\u00edtio \u00c1gua do Caf\u00e9",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"America/Sao_Paulo",
    "iso:country":"BR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:por_x_preferred":[
        "S\u00edtio \u00c1gua do Caf\u00e9"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85633009,
        85682041,
        102061869
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":7740207
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"cb8da9741f3514434f1b9bfda9554164",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102061869,
            "locality_id":1343723451,
            "region_id":85682041
        }
    ],
    "wof:id":1343723451,
    "wof:lastmodified":1537588777,
    "wof:name":"Sitio Agua do Cafe",
    "wof:parent_id":102061869,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -49.85479,
    -23.06118,
    -49.85479,
    -23.06118
],
  "geometry": {"coordinates":[-49.85479,-23.06118],"type":"Point"}
}