{
  "id": 101976353,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000012,
    "geom:area_square_m":145353.814487,
    "geom:bbox":"-41.047976513,-9.59627589345,-41.0439960324,-9.59208265363",
    "geom:latitude":-9.594132,
    "geom:longitude":-41.045761,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-9.594088,
    "lbl:longitude":-41.045799,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":-9.594088,
    "mps:longitude":-41.045799,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u09ac\u09c7\u09b2\u09c7\u09ae \u09a1\u09cb \u09ac\u09cd\u09b0\u09c7\u099c\u09cb \u09a1\u09cb \u0995\u09cd\u09b0\u09c1\u099c"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Bel\u00e9m do Brejo do Cruz"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Bel\u00e9m do Brejo do Cruz"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u0532\u0565\u056c\u0565\u0576 \u0564\u0578\u0582 \u0532\u0580\u0565\u057b\u0578\u0582 \u0564\u0578\u0582 \u053f\u0580\u0578\u0582\u057d"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Bel\u00e9m do Brejo do Cruz"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0411\u0435\u043b\u0435\u043d-\u0434\u0443-\u0411\u0440\u0435\u0436\u0443-\u0434\u0443-\u041a\u0440\u0443\u0441"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Bel\u00e9m do Brejo do Cruz"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Bel\u00e9m do Brejo do Cruz"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "Bel\u00e9m do Brejo do Cruz"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Bel\u00e9m do Brejo do Cruz"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*BA",
    "qs:a1_lc":"29",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"SENTO S",
    "qs:a2_lc":"2930204",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Brejo de Dentro",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Local other",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wof:belongsto":[
        85681895,
        102191577,
        404552031,
        85633009,
        102051299
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":452531,
        "qs_pg:id":9
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"a42f3ec33108d53848902560910f54dc",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102051299,
            "localadmin_id":404552031,
            "locality_id":101976353,
            "region_id":85681895
        }
    ],
    "wof:id":101976353,
    "wof:lastmodified":1566624664,
    "wof:name":"Brejo de Dentro",
    "wof:parent_id":404552031,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -41.0479765130111,
    -9.59627589344581,
    -41.0439960324091,
    -9.59208265363336
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-41.0479765130111,-9.59527759463407],[-41.0469096435386,-9.59226182219711],[-41.0458207147131,-9.59208265363336],[-41.0450806418178,-9.59226177493722],[-41.0439960324091,-9.5928522331804],[-41.04424692066701,-9.59627589344581],[-41.0479765130111,-9.59527759463407]]],"type":"Polygon"}
}