{
  "id": 101960437,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000068,
    "geom:area_square_m":740424.760094,
    "geom:bbox":"-51.480149,-28.762713,-51.46899,-28.753234",
    "geom:latitude":-28.757799,
    "geom:longitude":-51.475095,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-28.757733,
    "lbl:longitude":-51.474643,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":-28.757733,
    "mps:longitude":-51.474643,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:ast_x_preferred":[
        "Prot\u00e1sio Alves"
    ],
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u09aa\u09cd\u09b0\u09cb\u099f\u09be\u09b8\u09bf\u0993 \u0986\u09b2\u09ad\u09c7\u09b8"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Prot\u00e1sio Alves"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Prot\u00e1sio Alves"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u041f\u0440\u043e\u0442\u0430\u0437\u0438\u0443-\u0410\u043b\u0432\u0438\u0441"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Prot\u00e1sio Alves"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Prot\u00e1sio Alves"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Prot\u00e1sio Alves"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Prot\u00e1sio Alves"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Prot\u00e1sio Alves"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Prot\u00e1sio Alves"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Prot\u00e1sio Alves"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u041f\u0440\u043e\u0442\u0430\u0437\u0438\u0443-\u0410\u043b\u0432\u0438\u0441"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Prot\u00e1sio Alves"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Prot\u00e1sio Alves"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Prot\u00e1sio Alves"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Prot\u00e1sio Alves"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "Prot\u00e1sio Alves"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Prot\u00e1sio Alves"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "Protasio Alves"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Prot\u00e1sio Alves"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Prot\u00e1sio Alves"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041f\u0440\u043e\u0442\u0430\u0437\u0438\u0443-\u0410\u043b\u0432\u0438\u0441"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Prot\u00e1sio Alves"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Prot\u00e1sio Alves"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u041f\u0440\u043e\u0442\u0430\u0437\u0438\u0443-\u0410\u043b\u0432\u0438\u0441"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Prot\u00e1sio Alves"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Prot\u00e1sio Alves"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Prot\u00e1sio Alves"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Prot\u00e1sio Alves"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u666e\u7f57\u5854\u897f\u5965\u963f\u5c14\u97e6\u65af"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*RS",
    "qs:a1_lc":"43",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"PROT1SIO ALVES",
    "qs:a2_lc":"4315172",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Prot\u00e1sio Alves",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Centro Local",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":38,
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85633009,
        85682015,
        102059785
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"038641d8-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3452226,
        "gp:id":445941,
        "qs_pg:id":1026969,
        "wd:id":"Q1757450",
        "wk:page":"Prot\u00e1sio Alves"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"16fe727643dbf23bc1250782e89c2c44",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102059785,
            "locality_id":101960437,
            "region_id":85682015
        }
    ],
    "wof:id":101960437,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1690862366,
    "wof:name":"Prot\u00e1sio Alves",
    "wof:parent_id":102059785,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -51.480149,
    -28.762713,
    -51.46899,
    -28.753234
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-51.480149,-28.753234],[-51.477401,-28.753236],[-51.475756,-28.753236],[-51.475747,-28.755308],[-51.471834,-28.755308],[-51.471242,-28.755308],[-51.471255,-28.755973],[-51.469013,-28.755973],[-51.46899,-28.759068],[-51.471696,-28.759068],[-51.471696,-28.762701],[-51.475267,-28.76271],[-51.476231,-28.762713],[-51.476237,-28.759649],[-51.480143,-28.759649],[-51.480149,-28.753234]]],"type":"Polygon"}
}