{
  "id": 101966371,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.00058,
    "geom:area_square_m":6760566.414468,
    "geom:bbox":"-42.568761,-19.389112,-42.527251,-19.357189",
    "geom:latitude":-19.373463,
    "geom:longitude":-42.547651,
    "gn:population":25515,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-19.372456,
    "lbl:longitude":-42.545666,
    "lbl:max_zoom":14.0,
    "lbl:min_zoom":10.0,
    "mps:latitude":-19.372456,
    "mps:longitude":-42.545666,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":9.0,
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u09b8\u09be\u09a8\u09cd\u099f\u09be\u09a8\u09be \u09a1\u09cb \u09aa\u09be\u09b0\u09be\u0987\u09b8\u09cb"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d\u0442\u0430\u043d\u0430-\u0434\u0443-\u041f\u0430\u0440\u0430\u0438\u0437\u0443"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Santana do Para\u00edso"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Santana do Para\u00edso"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Santana do Para\u00edso"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Santana do Para\u00edso"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Santana do Para\u00edso"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Santana do Para\u00edso"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Santana do Para\u00edso"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30b5\u30f3\u30bf\u30ca\u30fb\u30c9\u30fb\u30d1\u30e9\u30a4\u30fc\u30be"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10e1\u10d0\u10dc\u10e2\u10d0\u10dc\u10d0-\u10d3\u10e3-\u10de\u10d0\u10e0\u10d0\u10d8\u10d6\u10e3"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d\u0442\u0430\u043d\u0430-\u0434\u0443-\u041f\u0430\u0440\u0430\u0438\u0437\u0443"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Santana do Para\u00edso"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Santana do Para\u00edso"
    ],
    "name:nau_x_preferred":[
        "Santana do Para\u00edso"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Santana do Para\u00edso"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Santana do Para\u00edso"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Santana do Para\u00edso"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "Santana do Paraiso"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Santana do Para\u00edso"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Santana do Para\u00edso"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d\u0442\u0430\u043d\u0430-\u0434\u0443-\u041f\u0430\u0440\u0430\u0438\u0441\u043e"
    ],
    "name:rus_x_variant":[
        "\u0421\u0430\u043d\u0442\u0430\u043d\u0430-\u0434\u0443-\u041f\u0430\u0440\u0430\u0438\u0437\u0443"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Santana do Para\u00edso"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Santana do Para\u00edso"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d\u0442\u0430\u043d\u0430-\u0434\u0443-\u041f\u0430\u0440\u0430\u0438\u0437\u0443"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Santana do Para\u00edso"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Santana do Para\u00edso"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Santana do Para\u00edso"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5723\u5b89\u5a1c-\u675c\u5e15\u62c9\u4f0a\u82cf"
    ],
    "name:zho_x_variant":[
        "Santana do Para\u00edso"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*MG",
    "qs:a1_lc":"31",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"SANTANA DO PARA",
    "qs:a2_lc":"3158953",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Santana do Para\u00edso",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Local urban medium",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":196,
    "wof:belongsto":[
        85681941,
        102191577,
        404558113,
        85633009,
        1511777411,
        102054795
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"0386595c-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3449933,
        "gp:id":448764,
        "qs_pg:id":1044864,
        "wd:id":"Q929590",
        "wk:page":"Santana do Para\u00edso"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"c4513df010b58b7af5cfb222962b9b6b",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102054795,
            "localadmin_id":404558113,
            "locality_id":101966371,
            "macroregion_id":1511777411,
            "region_id":85681941
        }
    ],
    "wof:id":101966371,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1690862201,
    "wof:name":"Santana do Para\u00edso",
    "wof:parent_id":404558113,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":25515,
    "wof:population_rank":7,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -42.568761,
    -19.389112,
    -42.527251,
    -19.357189
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-42.555429,-19.3877],[-42.563112,-19.389112],[-42.566415,-19.388862],[-42.568761,-19.388684],[-42.567989,-19.387086],[-42.566798,-19.384618],[-42.559388,-19.378094],[-42.558387,-19.377214],[-42.557893,-19.376778],[-42.555267,-19.37301],[-42.554745,-19.371574],[-42.552298,-19.364828],[-42.554468,-19.357189],[-42.551634,-19.357326],[-42.550984,-19.357357],[-42.549162,-19.357446],[-42.544636,-19.359264],[-42.544475,-19.359329],[-42.543045,-19.361112],[-42.542455,-19.361849],[-42.541515,-19.363022],[-42.538675,-19.363041],[-42.535894,-19.363059],[-42.528413,-19.363108],[-42.527481,-19.363114],[-42.527251,-19.363116],[-42.535172,-19.375414],[-42.535717,-19.375959],[-42.537646,-19.377888],[-42.540215,-19.381314],[-42.540395,-19.381554],[-42.543866,-19.381897],[-42.544413,-19.381951],[-42.544564,-19.381966],[-42.549283,-19.383341],[-42.550305,-19.384085],[-42.553218,-19.386209],[-42.553938,-19.386734],[-42.553964,-19.386753],[-42.554094,-19.386869],[-42.555429,-19.3877]]],"type":"Polygon"}
}