{
  "id": 101982467,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000041,
    "geom:area_square_m":502428.731951,
    "geom:bbox":"-49.0170720522,-5.29292382889,-49.0067282931,-5.28532852856",
    "geom:latitude":-5.289212,
    "geom:longitude":-49.011809,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-5.289107,
    "lbl:longitude":-49.01173,
    "mps:latitude":-5.289107,
    "mps:longitude":-49.01173,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:afr_x_preferred":[
        "Esp\u00edrito Santo"
    ],
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0625\u0633\u0628\u064a\u0631\u064a\u062a\u0648 \u0633\u0627\u0646\u062a\u0648"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "Esp\u00edrito Santo"
    ],
    "name:aym_x_preferred":[
        "Esp\u00edrito Santo Istadu"
    ],
    "name:aze_x_preferred":[
        "Espiritu-Santu"
    ],
    "name:bel_x_preferred":[
        "\u042d\u0441\u043f\u0456\u0440\u044b\u0442\u0443-\u0421\u0430\u043d\u0442\u0443"
    ],
    "name:bos_x_preferred":[
        "Esp\u00edrito Santo"
    ],
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u0995\u09be\u09aa\u09bf\u0995\u09cd\u09b8\u09be\u09ac\u09be"
    ],
    "name:bre_x_preferred":[
        "Esp\u00edrito Santo"
    ],
    "name:bul_x_preferred":[
        "\u0415\u0441\u043f\u0438\u0440\u0438\u0442\u043e \u0421\u0430\u043d\u0442\u043e"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Estat d'Esp\u00edrito Santo"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Esp\u00edrito Santo"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Esp\u00edrito Santo"
    ],
    "name:cor_x_preferred":[
        "Esp\u00edrito Santo"
    ],
    "name:cym_x_preferred":[
        "Esp\u00edrito Santo"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "Esp\u00edrito Santo"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Esp\u00edrito Santo"
    ],
    "name:ell_x_preferred":[
        "\u0395\u03c3\u03c0\u03af\u03c1\u03b9\u03c4\u03bf \u03a3\u03ac\u03bd\u03c4\u03bf"
    ],
    "name:eml_x_preferred":[
        "Esp\u00edrito Santo"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Espirito-Santo"
    ],
    "name:est_x_preferred":[
        "Esp\u00edrito Santo osariik"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Esp\u00edrito Santo"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0627\u0633\u067e\u06cc\u0631\u06cc\u062a\u0648 \u0633\u0627\u0646\u062a\u0648"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "Esp\u00edrito Santo"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Esp\u00edrito Santo"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Esp\u00edrito Santo"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Esp\u00edrito Santo"
    ],
    "name:grn_x_preferred":[
        "Esp\u00edrito Santo"
    ],
    "name:heb_x_preferred":[
        "\u05d0\u05e1\u05e4\u05d9\u05e8\u05d9\u05d8\u05d5 \u05e1\u05d0\u05e0\u05d8\u05d5"
    ],
    "name:hin_x_preferred":[
        "\u090f\u0938\u094d\u092a\u093f\u0930\u093f\u0924\u094b \u0938\u093e\u0928\u094d\u0924\u094b"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "Esp\u00edrito Santo"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Esp\u00edrito Santo"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u0537\u057d\u057a\u056b\u0580\u056b\u057f\u0578\u0582 \u054d\u0561\u0576\u057f\u0578\u0582"
    ],
    "name:ido_x_preferred":[
        "Esp\u00edrito Santo"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Esp\u00edrito Santo"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "Esp\u00edrito Santo"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Esp\u00edrito Santo"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30a8\u30b9\u30d4\u30ea\u30c8\u30b5\u30f3\u30c8\u5dde"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10d4\u10e1\u10de\u10d8\u10e0\u10d8\u10e2\u10e3-\u10e1\u10d0\u10dc\u10e2\u10e3"
    ],
    "name:kor_x_preferred":[
        "\uc774\uc2a4\ud53c\ub9ac\ud22c\uc0b0\ud22c\uc8fc"
    ],
    "name:lad_x_preferred":[
        "Esp\u00edrito Santo"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Civitas Spiritus Sancti"
    ],
    "name:lav_x_preferred":[
        "Esp\u012britu Santu"
    ],
    "name:lim_x_preferred":[
        "Esp\u00edrito Santo"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "Espirito Santas"
    ],
    "name:mar_x_preferred":[
        "\u090f\u0938\u094d\u092a\u093f\u0930\u093f\u0924\u094b \u0938\u093e\u0902\u0924\u094b"
    ],
    "name:mkd_x_preferred":[
        "\u0415\u0441\u043f\u0438\u0440\u0438\u0442\u043e \u0421\u0430\u043d\u0442\u043e"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Esp\u00edrito Santo"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Esp\u00edrito Santo"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "Esp\u00edrito Santo"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "Esp\u00edrito Santo"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Esp\u00edrito Santo"
    ],
    "name:oss_x_preferred":[
        "\u042d\u0441\u043f\u0438\u0440\u0438\u0442\u0443-\u0421\u0430\u043d\u0442\u0443"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "Esp\u00ecrito Santo"
    ],
    "name:pnb_x_preferred":[
        "\u0627\u0633\u067e\u0631\u06cc\u062a\u0648 \u0633\u0627\u0646\u062a\u0648"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Esp\u00edrito Santo"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Esp\u00edrito Santo"
    ],
    "name:que_x_preferred":[
        "Ch'uya Ispiritu suyu"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Esp\u00edrito Santo"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u042d\u0441\u043f\u0438\u0440\u0438\u0442\u0443-\u0421\u0430\u043d\u0442\u0443"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "Esp\u00edrito Santo"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Esp\u00edrito Santo"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Esp\u00edrito Santo"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0415\u0441\u043f\u0438\u0440\u0438\u0442\u043e \u0421\u0430\u043d\u0442\u043e"
    ],
    "name:swa_x_preferred":[
        "Esp\u00edrito Santo"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Esp\u00edrito Santo"
    ],
    "name:tet_x_preferred":[
        "Esp\u00edrito Santo"
    ],
    "name:tgk_x_preferred":[
        "\u042d\u0441\u043f\u0438\u0440\u0438\u0442\u0443 \u0421\u0430\u043d\u0442\u0443"
    ],
    "name:tha_x_preferred":[
        "\u0e23\u0e31\u0e10\u0e40\u0e2d\u0e2a\u0e1b\u0e35\u0e23\u0e35\u0e15\u0e39\u0e0b\u0e32\u0e19\u0e15\u0e39"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Esp\u00edrito Santo"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0415\u0441\u043f\u0456\u0440\u0438\u0442\u0443-\u0421\u0430\u043d\u0442\u0443"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u0627\u0633\u067e\u06cc\u0631\u06cc\u062a\u0648 \u0633\u0627\u0646\u062a\u0648"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Espiritu-Santu"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Esp\u00edrito Santo"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Esp\u00edrito Santo"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Esp\u00edrito Santo"
    ],
    "name:wuu_x_preferred":[
        "\u5723\u57c3\u65af\u76ae\u91cc\u56fe\u5dde"
    ],
    "name:yor_x_preferred":[
        "Esp\u00edrito Santo"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5723\u57c3\u65af\u76ae\u91cc\u56fe\u5dde"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*PA",
    "qs:a1_lc":"15",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"MARAB0",
    "qs:a2_lc":"1504208",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Esp\u00edrito Santo",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Local other",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl:centroid":"mapshaper",
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85633009,
        85681959,
        102055809
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":461092,
        "qs:id":9
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"972978ce2dc2087efa99f1bcf3391de3",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102055809,
            "locality_id":101982467,
            "region_id":85681959
        }
    ],
    "wof:id":101982467,
    "wof:lastmodified":1564140827,
    "wof:name":"Esp\u00edrito Santo",
    "wof:parent_id":102055809,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -49.0170720521593,
    -5.29292382889437,
    -49.006728293141,
    -5.28532852855746
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-49.01178004801,-5.28532852855746],[-49.006728293141,-5.28751601092895],[-49.00913748184679,-5.29072656326937],[-49.01255545059679,-5.29292382889437],[-49.0170720521593,-5.29090966873812],[-49.01178004801,-5.28532852855746]]],"type":"Polygon"}
}