{
  "id": 101966555,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000027,
    "geom:area_square_m":315829.005023,
    "geom:bbox":"-40.152368,-18.03393,-40.145763,-18.027089",
    "geom:latitude":-18.030342,
    "geom:longitude":-40.149415,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-18.03015,
    "lbl:longitude":-40.149478,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":-18.03015,
    "mps:longitude":-40.149478,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u09aa\u09c7\u09a1\u09cd\u09b0\u09cb \u0995\u09be\u09a8\u09be\u09b0\u09bf\u0993"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Pedro Can\u00e1rio"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Pedro Can\u00e1rio"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u041f\u0435\u0434\u0440\u0443-\u041a\u0430\u043d\u0430\u0440\u0438\u0443"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "Pedro Can\u00e1rio"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Pedro Can\u00e1rio"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Pedro Can\u00e1rio"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Pedro Can\u00e1rio"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Pedro Can\u00e1rio"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Pedro Can\u00e1rio"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Pedro Can\u00e1rio"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u054a\u0565\u0564\u0580\u0578\u0582 \u053f\u0561\u0576\u0561\u0580\u056b\u0578\u0582"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Pedro Can\u00e1rio"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30da\u30c9\u30ed\u30fb\u30ab\u30ca\u30fc\u30ea\u30aa"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10de\u10d4\u10d3\u10e0\u10e3-\u10d9\u10d0\u10dc\u10d0\u10e0\u10d8\u10e3"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u041f\u0435\u0434\u0440\u0443-\u041a\u0430\u043d\u0430\u0440\u0438\u0443"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Pedro Can\u00e1rio"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Pedro Can\u00e1rio"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Pedro Can\u00e1rio"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "Pedro Can\u00e1rio"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Pedro Can\u00e1rio"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Pedro Can\u00e1rio"
    ],
    "name:por_x_variant":[
        "Pedro Canario"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Pedro Can\u00e1rio"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041f\u0435\u0434\u0440\u0443-\u041a\u0430\u043d\u0430\u0440\u0438\u0443"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Pedro Can\u00e1rio"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u041f\u0435\u0434\u0440\u0443-\u041a\u0430\u043d\u0430\u0440\u0438\u0443"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Pedro Can\u00e1rio"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Pedro Can\u00e1rio"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Pedro Can\u00e1rio"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Pedro Can\u00e1rio"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u4f69\u5fb7\u7f85\u5361\u7d0d\u91cc\u5967"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*ES",
    "qs:a1_lc":"32",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"PEDRO CANORIO",
    "qs:a2_lc":"3204054",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Pedro Can\u00e1rio",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Centro Local",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":45,
    "wof:belongsto":[
        85681921,
        102191577,
        404554551,
        85633009,
        1511777411,
        102051939
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"0388c5a2-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":6317915,
        "gp:id":457788,
        "qs_pg:id":357255,
        "wd:id":"Q549543",
        "wk:page":"Pedro Can\u00e1rio"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"c6fc2ac9d499042bf43fcb1f458ac0de",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102051939,
            "localadmin_id":404554551,
            "locality_id":101966555,
            "macroregion_id":1511777411,
            "region_id":85681921
        }
    ],
    "wof:id":101966555,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1690862203,
    "wof:name":"Pedro Can\u00e1rio",
    "wof:parent_id":404554551,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -40.152368,
    -18.03393,
    -40.145763,
    -18.027089
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-40.149223,-18.033078],[-40.151304,-18.03393],[-40.151579,-18.033453],[-40.15175,-18.033131],[-40.151894,-18.032632],[-40.151789,-18.032369],[-40.151868,-18.032093],[-40.152,-18.031751],[-40.152144,-18.031402],[-40.152315,-18.030968],[-40.152368,-18.030502],[-40.152164,-18.030199],[-40.152105,-18.029785],[-40.152072,-18.029239],[-40.151986,-18.029055],[-40.148826,-18.027089],[-40.146333,-18.028652],[-40.145763,-18.029044],[-40.146234,-18.030282],[-40.149223,-18.033078]]],"type":"Polygon"}
}