{
  "id": 101952125,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000016,
    "geom:area_square_m":184188.149747,
    "geom:bbox":"-41.915993,-17.930453,-41.909742,-17.92654",
    "geom:latitude":-17.928813,
    "geom:longitude":-41.913195,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-17.928752,
    "lbl:longitude":-41.913195,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":-17.928752,
    "mps:longitude":-41.913195,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0623\u0646\u0637\u0648\u0646\u064a\u0648 \u0641\u064a\u0631\u064a\u0631\u0627"
    ],
    "name:arz_x_preferred":[
        "\u0627\u0646\u0637\u0648\u0646\u064a\u0648 \u0641\u064a\u0631\u064a\u0631\u0627"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Ant\u00f3nio Ferreira"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "Ant\u00f3nio Ferreira"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Ant\u00f3nio Ferreira"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Ant\u00f3nio Ferreira"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Ant\u00f3nio Ferreira"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "Ant\u00f3nio Ferreira"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Ant\u00f3nio Ferreira"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Ant\u00f3nio Ferreira"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Ant\u00f3nio Ferreira"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Ant\u00f3nio Ferreira"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Ant\u00f3nio Ferreira"
    ],
    "name:ltz_x_preferred":[
        "Ant\u00f3nio Ferreira"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Ant\u00f3nio Ferreira"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "Ant\u00f3nio Ferreira"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Ant\u00f3nio Ferreira"
    ],
    "name:pap_x_preferred":[
        "Antonio Ferreira"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Ant\u00f3nio Ferreira"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "Antonio Ferreira"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Ant\u00f4nio Ferreira",
        "Ant\u00f3nio Ferreira"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Ant\u00f3nio Ferreira"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0410\u043d\u0442\u043e\u043d\u0438\u0443 \u0424\u0435\u0440\u0440\u0435\u0439\u0440\u0430"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Ant\u00f3nio Ferreira"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Antonio Ferreira"
    ],
    "name:sqi_x_preferred":[
        "Ant\u00f3nio Ferreira"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Ant\u00f3nio Ferreira"
    ],
    "name:szy_x_preferred":[
        "Antungniaw.huylila\u5b89\u6771\u5c3c\u5967\u00b7\u8cbb\u96f7\u62c9"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5b89\u4e1c\u5c3c\u5965\u00b7\u8d39\u96f7\u62c9"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*MG",
    "qs:a1_lc":"31",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"FRANCISCFPOLIS",
    "qs:a2_lc":"3126752",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Ant\u00f4nio Ferreira",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Local urban minor",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":1180,
    "wof:belongsto":[
        85681941,
        102191577,
        404556433,
        85633009,
        1511777411,
        102053919
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"037fc592-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3472016,
        "gp:id":422043,
        "qs_pg:id":9,
        "wd:id":"Q610870"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"87a5084c7fdd20888cec9b0c59c7ffea",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102053919,
            "localadmin_id":404556433,
            "locality_id":101952125,
            "macroregion_id":1511777411,
            "region_id":85681941
        }
    ],
    "wof:id":101952125,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1690861492,
    "wof:name":"Ant\u00f4nio Ferreira",
    "wof:parent_id":404556433,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -41.915993,
    -17.930453,
    -41.909742,
    -17.92654
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-41.915993,-17.930453],[-41.915672,-17.927567],[-41.914866,-17.927437],[-41.914343,-17.927097],[-41.913719,-17.92654],[-41.913006,-17.926562],[-41.912885,-17.926722],[-41.912682,-17.926904],[-41.912565,-17.927009],[-41.912035,-17.927733],[-41.911879,-17.927939],[-41.911711,-17.928193],[-41.911661,-17.928337],[-41.911484,-17.928373],[-41.911266,-17.928233],[-41.910984,-17.92824],[-41.910764,-17.92843],[-41.910697,-17.928557],[-41.910651,-17.928697],[-41.91053,-17.928777],[-41.91051,-17.929004],[-41.910142,-17.929128],[-41.909806,-17.929484],[-41.909758,-17.92992],[-41.909742,-17.930072],[-41.910031,-17.930114],[-41.910218,-17.93014],[-41.910346,-17.93022],[-41.910591,-17.930248],[-41.910823,-17.930216],[-41.911023,-17.93022],[-41.911307,-17.930268],[-41.911507,-17.930368],[-41.911675,-17.93036],[-41.911923,-17.930292],[-41.912172,-17.930368],[-41.912608,-17.930409],[-41.912852,-17.930312],[-41.913144,-17.930232],[-41.913348,-17.930236],[-41.91348,-17.930236],[-41.913613,-17.930212],[-41.913809,-17.930128],[-41.913941,-17.93012],[-41.914095,-17.93008],[-41.914323,-17.930068],[-41.914509,-17.930038],[-41.914713,-17.930128],[-41.914905,-17.930152],[-41.915152,-17.930188],[-41.915326,-17.930272],[-41.915662,-17.930218],[-41.915993,-17.930453]]],"type":"Polygon"}
}