{
  "id": 101947983,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000125,
    "geom:area_square_m":1521775.229919,
    "geom:bbox":"-36.87342,-9.316223,-36.85926,-9.299556",
    "geom:latitude":-9.307694,
    "geom:longitude":-36.866095,
    "gn:population":1986,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-9.307502,
    "lbl:longitude":-36.866202,
    "lbl:max_zoom":16.0,
    "lbl:min_zoom":12.0,
    "mps:latitude":-9.307502,
    "mps:longitude":-36.866202,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u09ae\u09bf\u09a8\u09be\u09a1\u09cb\u09b0\u09cd \u09a1\u09cb \u09a8\u09c7\u0997\u09cd\u09b0\u09be\u0993"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u041c\u0438\u043d\u0430\u0434\u043e\u0440-\u0434\u0443-\u041d\u0435\u0433\u0440\u0430\u043d"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Minador do Negr\u00e3o"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Minador do Negr\u00e3o"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Minador do Negr\u00e3o"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Minador do Negr\u00e3o"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Minador do Negr\u00e3o"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Minador do Negr\u00e3o"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u0544\u056b\u0576\u0561\u0564\u0578\u0580 \u0564\u0578\u0582 \u0546\u0565\u0563\u0580\u0561\u0576"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "Minador do Negr\u00e3o"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Minador do Negr\u00e3o"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10db\u10d8\u10dc\u10d0\u10d3\u10dd\u10e0-\u10d3\u10e3-\u10dc\u10d4\u10d2\u10e0\u10d0\u10dc\u10d8"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u041c\u0438\u043d\u0430\u0434\u043e\u0440-\u0434\u0443-\u041d\u0435\u0433\u0440\u0430\u043d"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Minador do Negr\u00e3o"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Minador do Negr\u00e3o"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Minador do Negr\u00e3o"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Minador do Negr\u00e3o"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "Minador do Negrao"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Minador do Negr\u00e3o"
    ],
    "name:por_x_variant":[
        "Minador do Negro"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Minador do Negr\u00e3o"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041c\u0438\u043d\u0430\u0434\u043e\u0440-\u0434\u0443-\u041d\u0435\u0433\u0440\u0430\u043d"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u041c\u0438\u043d\u0430\u0434\u043e\u0440-\u0434\u0443-\u041d\u0435\u0433\u0440\u0430\u043d"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Minador do Negr\u00e3o"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Minador do Negr\u00e3o"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Minador do Negr\u00e3o"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u7c73\u7eb3\u591a-\u675c\u5185\u683c\u6717"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*AL",
    "qs:a1_lc":"27",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"MINADOR DO NEGR",
    "qs:a2_lc":"2705309",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:id":0,
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Minador do Negr\u00e3o",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Centro Local",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":45,
    "wof:belongsto":[
        85681879,
        102191577,
        85633009,
        1511777415,
        102050185
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"0387c882-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3394841,
        "gp:id":460129,
        "qs_pg:id":147689,
        "wd:id":"Q767029",
        "wk:page":"Minador do Negr\u00e3o"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"1ec7edb2870570f40d46c058df434627",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102050185,
            "locality_id":101947983,
            "macroregion_id":1511777415,
            "region_id":85681879
        }
    ],
    "wof:id":101947983,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1690861816,
    "wof:name":"Minador do Negr\u00e3o",
    "wof:parent_id":102050185,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":1986,
    "wof:population_rank":3,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -36.87342,
    -9.316223,
    -36.85926,
    -9.299556
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-36.860438,-9.299915],[-36.861239,-9.301416],[-36.85926,-9.301408],[-36.860032,-9.303556],[-36.861561,-9.307811],[-36.864584,-9.316223],[-36.864954,-9.316204],[-36.865084,-9.316197],[-36.865395,-9.31618],[-36.869073,-9.313075],[-36.86985,-9.31242],[-36.870008,-9.312474],[-36.87342,-9.313641],[-36.869838,-9.30391],[-36.868931,-9.301447],[-36.868446,-9.301445],[-36.866289,-9.301436],[-36.864008,-9.301427],[-36.862991,-9.301423],[-36.860846,-9.299556],[-36.860438,-9.299915]]],"type":"Polygon"}
}