{
  "id": 101974155,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000006,
    "geom:bbox":"-36.0668954147,-9.96317455819,-36.0604751132,-9.96171609114",
    "geom:latitude":-9.962554,
    "geom:longitude":-36.06369,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-9.962681,
    "lbl:longitude":-36.063751,
    "mps:latitude":-9.962681,
    "mps:longitude":-36.063751,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:bul_x_preferred":[
        "\u0424\u0440\u0430\u043d\u0441\u0430"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Fran\u00e7oaldo Sena de Souza"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Fran\u00e7a"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "Fran\u00e7a"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Fran\u00e7a"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Fran\u00e7a"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0647\u0648\u0645\u0628\u0631\u0644\u06cc\u062a\u0648 \u0628\u0648\u0631\u06af\u0627\u0633"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Fran\u00e7a"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Fran\u00e7a"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Fran\u00e7a"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*AL",
    "qs:a1_lc":"27",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"JEQUI5 DA PRAIA",
    "qs:a2_lc":"2703759",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Fran\u00e7a",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Local other",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl:centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":290,
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85633009,
        85681879,
        102050149
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "qs:id":9,
        "wd:id":"Q712145"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"a806d23ebfd5b624a7614b780a8fc66f",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102050149,
            "locality_id":101974155,
            "region_id":85681879
        }
    ],
    "wof:id":101974155,
    "wof:lastmodified":1527715747,
    "wof:name":"Fran\u00e7a",
    "wof:parent_id":102050149,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -36.06689541473,
    -9.9631745581949,
    -36.060475113202,
    -9.96171609113693
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-36.06687222826709,-9.96171609113693],[-36.065711913364,-9.96195797769824],[-36.06454388260409,-9.96214362497134],[-36.0636620580568,-9.96223426493786],[-36.0627415569944,-9.96224973554396],[-36.0617127616893,-9.96214144130131],[-36.0609005548695,-9.96197126463431],[-36.060475113202,-9.96184749978557],[-36.06048475405729,-9.96252023232328],[-36.0604905838081,-9.96292702849743],[-36.06212273275069,-9.9631590875888],[-36.0629117336614,-9.9631745581949],[-36.0641803233609,-9.96311695160745],[-36.06566550154569,-9.96298677300333],[-36.06634620821379,-9.96286168660694],[-36.06689541473,-9.9626528334247],[-36.0668875689263,-9.9623358598483],[-36.0668822378019,-9.96212048030851],[-36.06687222826709,-9.96171609113693]]],"type":"Polygon"}
}