{
  "id": 101941549,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.008847,
    "geom:area_square_m":109392022.099918,
    "geom:bbox":"-67.104334,-0.187766,-66.928463,-0.105741",
    "geom:latitude":-0.140402,
    "geom:longitude":-67.009544,
    "gn:population":15231,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-0.15203,
    "lbl:longitude":-66.993635,
    "lbl:max_zoom":15.0,
    "lbl:min_zoom":10.5,
    "mps:latitude":-0.15203,
    "mps:longitude":-66.993635,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":6.0,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0626\u0648 \u063a\u0627\u0628\u0631\u064a\u0644 \u062f\u0627 \u0643\u0627\u0634\u0648\u064a\u0631\u0627"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "S\u00e3o Gabriel da Cachoeira"
    ],
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u09b8\u09be\u0993 \u0997\u09be\u09ac\u09cd\u09b0\u09bf\u09af\u09bc\u09c7\u09b2 \u09a1\u09be \u0995\u09be\u09b8\u09b9\u09cb\u09af\u09bc\u09c7\u0987\u09b0\u09be"
    ],
    "name:bul_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043e \u0413\u0430\u0431\u0440\u0438\u0435\u043b \u0434\u0430 \u041a\u0430\u0448\u043e\u0435\u0439\u0440\u0430"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "S\u00e3o Gabriel da Cachoeira"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "S\u00e3o Gabriel da Cachoeira"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "S\u00e3o Gabriel da Cachoeira"
    ],
    "name:eml_x_preferred":[
        "S\u00e3o Gabriel da Cachoeira"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "S\u00e3o Gabriel da Cachoeira"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "S\u00e3o Gabriel da Cachoeira"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "S\u00e3o Gabriel da Cachoeira"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0626\u0648 \u06af\u0627\u0628\u0631\u06cc\u0644 \u062f \u06a9\u0627\u0634\u0648\u0627\u06cc\u0631\u0627"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "S\u00e3o Gabriel da Cachoeira"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "S\u00e3o Gabriel da Cachoeira"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "S\u00e3o Gabriel da Cachoeira"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u054d\u0561\u0576 \u0533\u0561\u0562\u0580\u056b\u0565\u056c \u0564\u0561 \u053f\u0561\u0577\u0578\u0582\u0565\u0575\u0580\u0561"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "S\u00e3o Gabriel da Cachoeira"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30b5\u30f3\u30fb\u30ac\u30d6\u30ea\u30a8\u30a6\u30fb\u30c0\u30fb\u30ab\u30b7\u30e7\u30a8\u30a4\u30e9"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10e1\u10d0\u10dc-\u10d2\u10d0\u10d1\u10e0\u10d8\u10d4\u10da-\u10d3\u10d0-\u10d9\u10d0\u10e8\u10e3\u10d4\u10d8\u10e0\u10d0"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0413\u0430\u0431\u0440\u0438\u0435\u043b-\u0434\u0430-\u041a\u0430\u0448\u0443\u044d\u0439\u0440\u0430"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "San Gabriel da Ka\u0161oeira"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "S\u00e3o Gabriel da Cachoeira"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "S\u00e3o Gabriel da Cachoeira"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "S\u00e3o Gabriel da Cachoeira"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "S\u00e3o Gabriel da Cachoeira"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "S\u00e3o Gabriel da Cachoeira"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "S Gabriel",
        "S. Gabriel",
        "Sao Gabriel"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "S\u00e3o Gabriel"
    ],
    "name:por_x_variant":[
        "S\u00e3o Gabriel da Cachoeira"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "S\u00e3o Gabriel da Cachoeira"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0413\u0430\u0431\u0440\u0438\u0435\u043b-\u0434\u0430-\u041a\u0430\u0448\u0443\u044d\u0439\u0440\u0430"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "S\u00e3o Gabriel da Cachoeira"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "S\u00e3o Gabriel da Cachoeira"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "S\u00e3o Gabriel da Cachoeira"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "S\u00e3o Gabriel da Cachoeira"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "S\u00e3o Gabriel da Cachoeira"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "S\u00e3o Gabriel da Cachoeira"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u8056\u52a0\u5e03\u91cc\u57c3\u723e\u9054\u5361\u7d39\u57c3\u62c9"
    ],
    "ne:ADM0CAP":0.0,
    "ne:ADM0NAME":"Brazil",
    "ne:ADM0_A3":"BRA",
    "ne:ADM1NAME":"Amazonas",
    "ne:ADMIN1_COD":4,
    "ne:CAPALT":0,
    "ne:CAPIN":null,
    "ne:CHANGED":1,
    "ne:CHECKME":0,
    "ne:CITYALT":null,
    "ne:COMPARE":0,
    "ne:DIFFASCII":0,
    "ne:DIFFNOTE":"Population from GeoNames. Changed scale rank.",
    "ne:ELEVATION":0.0,
    "ne:FEATURECLA":"Populated place",
    "ne:FEATURE_CL":"P",
    "ne:FEATURE_CO":"PPL",
    "ne:GEONAMEID":3662342,
    "ne:GEONAMESNO":"GeoNames spatial join with similar names only.",
    "ne:GN_ASCII":"Sao Gabriel da Cachoeira",
    "ne:GN_POP":15231,
    "ne:GTOPO30":71.0,
    "ne:ISO_A2":"BR",
    "ne:LABELRANK":1,
    "ne:LATITUDE":-0.133236,
    "ne:LONGITUDE":-67.083306,
    "ne:LS_MATCH":0,
    "ne:LS_NAME":"Sao Cabriel da Cachoeira",
    "ne:MAX_AREAKM":0.0,
    "ne:MAX_AREAMI":0.0,
    "ne:MAX_BBXMAX":0.0,
    "ne:MAX_BBXMIN":0.0,
    "ne:MAX_BBYMAX":0.0,
    "ne:MAX_BBYMIN":0.0,
    "ne:MAX_NATSCA":0.0,
    "ne:MAX_PERKM":0.0,
    "ne:MAX_PERMI":0.0,
    "ne:MAX_POP10":0,
    "ne:MAX_POP20":0,
    "ne:MAX_POP300":0,
    "ne:MAX_POP310":0,
    "ne:MAX_POP50":0,
    "ne:MEAN_BBXC":0.0,
    "ne:MEAN_BBYC":0.0,
    "ne:MEGACITY":0,
    "ne:MEGANAME":null,
    "ne:MIN_AREAKM":0.0,
    "ne:MIN_AREAMI":0.0,
    "ne:MIN_BBXMAX":0.0,
    "ne:MIN_BBXMIN":0.0,
    "ne:MIN_BBYMAX":0.0,
    "ne:MIN_BBYMIN":0.0,
    "ne:MIN_PERKM":0.0,
    "ne:MIN_PERMI":0.0,
    "ne:NAME":"Sao Cabriel da Cachoeira",
    "ne:NAMEALT":null,
    "ne:NAMEASCII":"Sao Cabriel da Cachoeira",
    "ne:NAMEDIFF":0,
    "ne:NAMEPAR":null,
    "ne:NATSCALE":30,
    "ne:NOTE":null,
    "ne:POP1950":0,
    "ne:POP1955":0,
    "ne:POP1960":0,
    "ne:POP1965":0,
    "ne:POP1970":0,
    "ne:POP1975":0,
    "ne:POP1980":0,
    "ne:POP1985":0,
    "ne:POP1990":0,
    "ne:POP1995":0,
    "ne:POP2000":0,
    "ne:POP2005":0,
    "ne:POP2010":0,
    "ne:POP2015":0,
    "ne:POP2020":0,
    "ne:POP2025":0,
    "ne:POP2050":0,
    "ne:POP_MAX":15231,
    "ne:POP_MIN":15231,
    "ne:POP_OTHER":0,
    "ne:RANK_MAX":6,
    "ne:RANK_MIN":6,
    "ne:SCALERANK":6,
    "ne:SOV0NAME":"Brazil",
    "ne:SOV_A3":"BRA",
    "ne:TIMEZONE":"America/Manaus",
    "ne:UN_ADM0":null,
    "ne:UN_FID":0,
    "ne:UN_LAT":0.0,
    "ne:UN_LONG":0.0,
    "ne:WORLDCITY":0,
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*AM",
    "qs:a1_lc":"13",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"S3O GABRIEL DA CACHOEIRA",
    "qs:a2_lc":"1303809",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:id":0,
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"S\u00e3o Gabriel da Cachoeira",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Centro Local",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85681885,
        102191577,
        404550289,
        85633009,
        1511777407,
        102050403
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"0381ca9a-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3662342,
        "gp:id":449977,
        "qs_pg:id":1071850,
        "wd:id":"Q694840"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"f50b55d88eb354a664793294a4757ef7",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102050403,
            "localadmin_id":404550289,
            "locality_id":101941549,
            "macroregion_id":1511777407,
            "region_id":85681885
        }
    ],
    "wof:id":101941549,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1690861778,
    "wof:name":"S\u00e3o Gabriel da Cachoeira",
    "wof:parent_id":404550289,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":15231,
    "wof:population_rank":6,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -67.104334,
    -0.187766,
    -66.928463,
    -0.105741
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-67.056166,-0.105741],[-67.04165,-0.105838],[-67.019774,-0.105838],[-67.02436400000001,-0.116971],[-66.92846299999999,-0.117361],[-66.92878,-0.138861],[-66.928842,-0.143141],[-66.928876,-0.143657],[-66.93149,-0.146924],[-66.934404,-0.149824],[-66.93599500000001,-0.15148],[-66.93692,-0.152444],[-66.946815,-0.162748],[-66.94863100000001,-0.164691],[-66.95370800000001,-0.170122],[-66.955477,-0.171079],[-66.97363900000001,-0.180905],[-66.995204,-0.187439],[-67.010887,-0.187766],[-67.012648,-0.186469],[-67.017095,-0.183192],[-67.01954600000001,-0.180415],[-67.02657000000001,-0.172736],[-67.028531,-0.166202],[-67.029674,-0.163424],[-67.030818,-0.160647],[-67.04029300000001,-0.157053],[-67.046601,-0.153899],[-67.04924200000001,-0.152979],[-67.056303,-0.150518],[-67.069046,-0.145617],[-67.07231299999999,-0.141043],[-67.072642,-0.140933],[-67.075237,-0.140069],[-67.075441,-0.14],[-67.081135,-0.138102],[-67.08767,-0.138102],[-67.093232,-0.135939],[-67.09355100000001,-0.135815],[-67.09646600000001,-0.132901],[-67.09812599999999,-0.131241],[-67.098342,-0.130623],[-67.098558,-0.130006],[-67.099633,-0.126934],[-67.100413,-0.124706],[-67.10433399999999,-0.119478],[-67.103049,-0.112285],[-67.1027,-0.11033],[-67.10268600000001,-0.106521],[-67.092399,-0.106298],[-67.07116000000001,-0.105889],[-67.06405599999999,-0.105998],[-67.056166,-0.105741]]],"type":"Polygon"}
}