{
  "id": 101946227,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000041,
    "geom:area_square_m":500890.883299,
    "geom:bbox":"-37.2774158635,-6.46696688419,-37.2693733336,-6.45957933266",
    "geom:latitude":-6.463251,
    "geom:longitude":-37.27329,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-6.463144,
    "lbl:longitude":-37.273367,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":-6.463144,
    "mps:longitude":-37.273367,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u099f\u09bf\u09ae\u09ac\u09be\u0989\u09ac\u09be \u09a1\u09cb\u09b8 \u09ac\u09be\u099f\u09bf\u09b8\u09cd\u099f\u09be\u09b8"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Timba\u00faba dos Batistas"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Timba\u00faba dos Batistas"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Timba\u00faba dos Batistas"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Timba\u00faba dos Batistas"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Timba\u00faba dos Batistas"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Timba\u00faba dos Batistas"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Timba\u00faba dos Batistas"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Timba\u00faba dos Batistas"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10e2\u10d8\u10db\u10d1\u10d0\u10e3\u10d1\u10d0-\u10d3\u10e3\u10e1-\u10d1\u10d0\u10e2\u10d8\u10e1\u10e2\u10d0\u10e1\u10d8"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0422\u0438\u043c\u0431\u0430\u0443\u0431\u0430-\u0434\u0443\u0441-\u0411\u0430\u0442\u0438\u0441\u0442\u0430\u0441"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Timba\u00faba dos Batistas"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Timba\u00faba dos Batistas"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Timba\u00faba dos Batistas"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Timba\u00faba dos Batistas"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "Timba\u00faba dos Batistas"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "Timbauba dos Batistas"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Timba\u00faba dos Batistas"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Timba\u00faba dos Batistas"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0422\u0438\u043c\u0431\u0430\u0443\u0431\u0430-\u0434\u0443\u0441-\u0411\u0430\u0442\u0438\u0441\u0442\u0430\u0441"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Timba\u00faba dos Batistas"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Timba\u00faba dos Batistas"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Timba\u00faba"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Timba\u00faba dos Batistas"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Timba\u00faba dos Batistas"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Timba\u00faba dos Batistas"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5ef7\u5df4\u4e4c\u5df4-\u675c\u65af\u5df4\u8482\u65af\u5854\u65af"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*RN",
    "qs:a1_lc":"24",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"TIMBA0BA DOS BATISTAS",
    "qs:a2_lc":"2414308",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Timba\u00faba dos Batistas",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Centro Local",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":153,
    "wof:belongsto":[
        85681999,
        102191577,
        85633009,
        1511777415,
        102058865
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"038680f8-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3386384,
        "gp:id":453699,
        "qs_pg:id":290769,
        "wd:id":"Q1786689",
        "wk:page":"Timba\u00faba dos Batistas"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"d588c90be58606aa4679ea26e9f2e636",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102058865,
            "locality_id":101946227,
            "macroregion_id":1511777415,
            "region_id":85681999
        }
    ],
    "wof:id":101946227,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1577838000,
    "wof:name":"Timba\u00faba dos Batistas",
    "wof:parent_id":102058865,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -37.27741586348681,
    -6.46696688418633,
    -37.26937333355056,
    -6.45957933266452
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-37.26937333355056,-6.46365774463231],[-37.27284463293521,-6.46696688418633],[-37.27350970370433,-6.46694394314837],[-37.27427394267813,-6.46691758138937],[-37.27741586348681,-6.46514713815788],[-37.2760056766857,-6.46137223941363],[-37.27440928832669,-6.45957933266452],[-37.27425499266981,-6.45961164193],[-37.26980727411173,-6.46054298713274],[-37.26937333355056,-6.46365774463231]]],"type":"Polygon"}
}