{
  "id": 1209576957,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-50.7,-21.56667,-50.7,-21.56667",
    "geom:latitude":-21.56667,
    "geom:longitude":-50.7,
    "gn:admin1_code":"27",
    "gn:admin2_code":"3537701.0",
    "gn:asciiname":"Tres Nacoes",
    "gn:cc2":"BR",
    "gn:country_code":"BR",
    "gn:dem":401,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3446090,
    "gn:latitude":-21.56667,
    "gn:longitude":-50.7,
    "gn:modification_date":"2012-08-03",
    "gn:name":"Tr\u00eas Na\u00e7\u00f5es",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"America/Sao_Paulo",
    "iso:country":"BR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Patrim\u00f4nio do Rato",
        "Tr\u00eas Na\u00e7\u00f5es"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85633009
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3446090
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"7177d7d172e46850b37c1eb3afd300a2",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633009,
            "locality_id":1209576957
        }
    ],
    "wof:id":1209576957,
    "wof:lastmodified":1537588253,
    "wof:name":"Tres Nacoes",
    "wof:parent_id":85633009,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -50.7,
    -21.56667,
    -50.7,
    -21.56667
],
  "geometry": {"coordinates":[-50.7,-21.56667],"type":"Point"}
}