{
  "id": 101947765,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000567,
    "geom:area_square_m":6915288.332802,
    "geom:bbox":"-37.451131,-9.759501,-37.414158,-9.729769",
    "geom:latitude":-9.744643,
    "geom:longitude":-37.43295,
    "gn:population":11497,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-9.743095,
    "lbl:longitude":-37.432672,
    "lbl:max_zoom":15.0,
    "lbl:min_zoom":10.5,
    "mps:latitude":-9.743095,
    "mps:longitude":-37.432672,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":10.0,
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u09aa\u09af\u09bc\u09be\u0993 \u09a1\u09c7 \u0986\u0995\u0989\u0995\u09be\u09b0\u09cd"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u041f\u0430\u043d-\u0434\u0438-\u0410\u0441\u0443\u043a\u0430\u0440"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "P\u00e3o de A\u00e7\u00facar"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "P\u00e3o de A\u00e7\u00facar"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "P\u00e3o de A\u00e7\u00facar"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "P\u00e3o de A\u00e7\u00facar"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "P\u00e3o de A\u00e7\u00facar"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "P\u00e3o de A\u00e7\u00facar"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u054a\u0561\u0576 \u0564\u056b \u0531\u057d\u0578\u0582\u056f\u0561\u0580"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "P\u00e3o de A\u00e7\u00facar"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "P\u00e3o de A\u00e7\u00facar"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30dd\u30f3\u30fb\u30b8\u30fb\u30a2\u30b9\u30fc\u30ab\u30eb"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "P\u00e3o de A\u00e7\u00facar"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "P\u00e3o de A\u00e7\u00facar"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "P\u00e3o de A\u00e7\u00facar"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "P\u00e3o de A\u00e7\u00facar"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "Pao de Acucar",
        "Pao de Assucar"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "P\u00e3o de A\u00e7\u00facar"
    ],
    "name:por_x_variant":[
        "P\u00e1o de Assucar"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "P\u00e3o de A\u00e7\u00facar"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041f\u0430\u043d-\u0434\u0438-\u0410\u0441\u0443\u043a\u0430\u0440"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "P\u00e3o de A\u00e7\u00facar"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u041f\u0430\u043d-\u0434\u0438-\u0410\u0441\u0443\u043a\u0430\u0440"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "P\u00e3o de A\u00e7\u00facar"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "P\u00e3o de A\u00e7\u00facar"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "P\u00e3o de A\u00e7\u00facar"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5e9e\u8fea\u963f\u82cf\u5361\u5c14"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*AL",
    "qs:a1_lc":"27",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"P7O DE A5",
    "qs:a2_lc":"2706406",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"P\u00e3o de A\u00e7\u00facar",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Centro de Zona B",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85681879,
        102191577,
        404550193,
        85633009,
        1511777415,
        102050209
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"0386d0ee-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3393174,
        "gp:id":456383,
        "qs_pg:id":848286,
        "wd:id":"Q2027100"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"b1e59e13d266e977c14eb485c14f329f",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102050209,
            "localadmin_id":404550193,
            "locality_id":101947765,
            "macroregion_id":1511777415,
            "region_id":85681879
        }
    ],
    "wof:id":101947765,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1690861794,
    "wof:name":"P\u00e3o de A\u00e7\u00facar",
    "wof:parent_id":404550193,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":11497,
    "wof:population_rank":6,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -37.451131,
    -9.759501,
    -37.414158,
    -9.729769
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-37.431319,-9.730077],[-37.415873,-9.751753],[-37.414158,-9.75416],[-37.415763,-9.759501],[-37.430821,-9.753627],[-37.431913,-9.753236],[-37.432134,-9.753157],[-37.433252,-9.752234],[-37.434397,-9.751488],[-37.436012,-9.751204],[-37.43695,-9.751103],[-37.437325,-9.751062],[-37.440661,-9.75124],[-37.440688,-9.751241],[-37.443004,-9.751302],[-37.444841,-9.751249],[-37.44658,-9.751036],[-37.447334,-9.750832],[-37.448166,-9.750403],[-37.448674,-9.750104],[-37.449189,-9.74982],[-37.449903,-9.749334],[-37.450023,-9.749252],[-37.451131,-9.749339],[-37.450852,-9.74862],[-37.45084,-9.748589],[-37.450828,-9.748558],[-37.449534,-9.745222],[-37.449374,-9.74481],[-37.447336,-9.739558],[-37.445392,-9.734547],[-37.439302,-9.732447],[-37.431539,-9.729769],[-37.431319,-9.730077]]],"type":"Polygon"}
}