{
  "id": 101956665,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000275,
    "geom:area_square_m":3125042.775092,
    "geom:bbox":"-53.2084274381,-23.0158865355,-53.1813805661,-22.9930185056",
    "geom:latitude":-23.004514,
    "geom:longitude":-53.195009,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-23.004539,
    "lbl:longitude":-53.19501,
    "mps:latitude":-23.004539,
    "mps:longitude":-53.19501,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u09b8\u09be\u09a8\u09cd\u099f\u09be \u0987\u09b8\u09be\u09ac\u09c7\u09b2 \u09a1\u09cb \u0987\u09ad\u09be\u0987"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Santa Isabel do Iva\u00ed"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Santa Isabel do Iva\u00ed"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Santa Isabel do Iva\u00ed"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Santa Isabel do Iva\u00ed"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Santa Isabel do Iva\u00ed"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Santa Isabel do Iva\u00ed"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Santa Isabel do Iva\u00ed"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Santa Isabel do Iva\u00ed"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10e1\u10d0\u10dc\u10e2\u10d0-\u10d8\u10d6\u10d0\u10d1\u10d4\u10da-\u10d3\u10e3-\u10d8\u10d5\u10d0\u10d8"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Santa Isabel do Iva\u00ed"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Santa Isabel do Iva\u00ed"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Santa Isabel do Iva\u00ed"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Santa Isabel do Iva\u00ed"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "Santa Isabel do Iva\u00ed"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Santa Isabel do Iva\u00ed"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "Santa Isabel do Avai",
        "Santa Isabel do Ivai",
        "Sta Isabel do Avai",
        "Sta Isabel do Ivai",
        "Sta. Isabel do Avai",
        "Sta. Isabel do Ivai"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Santa Isabel do Iva\u00ed"
    ],
    "name:por_x_variant":[
        "Santa Isabel Do Iva",
        "Santa Isabel do Ava\u00ed",
        "Sta Isabel do Ava\u00ed",
        "Sta Isabel do Iva\u00ed",
        "Sta. Isabel do Ava\u00ed",
        "Sta. Isabel do Iva\u00ed"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Santa Isabel do Iva\u00ed"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d\u0442\u0430-\u0418\u0437\u0430\u0431\u0435\u043b-\u0434\u0443-\u0418\u0432\u0430\u0438"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Santa Isabel do Iva\u00ed"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "Santa Isabel do Ava\u00ed"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Santa Isabel do Iva\u00ed"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Santa Isabel do Iva\u00ed"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Santa Isabel do Iva\u00ed"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "Santa Isabel do Iva\u00ed"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*PR",
    "qs:a1_lc":"41",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"SANTA ISABEL DO IVA",
    "qs:a2_lc":"4123709",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Santa Isabel do Iva\u00ed",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Centro Local",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl:centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":148,
    "wof:belongsto":[
        85681983,
        102191577,
        404561809,
        85633009,
        102058135
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"03892c4a-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3450180,
        "gp:id":460909,
        "qs:id":181765,
        "qs_pg:id":181765,
        "wd:id":"Q2003762",
        "wk:page":"Santa Isabel do Iva\u00ed"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"677d20224a5def635395ac6d3cfc8fc7",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102058135,
            "localadmin_id":404561809,
            "locality_id":101956665,
            "region_id":85681983
        }
    ],
    "wof:id":101956665,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1561841250,
    "wof:name":"Santa Isabel do Iva\u00ed",
    "wof:parent_id":404561809,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -53.20842743806463,
    -23.01588653549072,
    -53.1813805660957,
    -22.99301850556628
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-53.18672103034942,-23.01334701125904],[-53.18881056711797,-23.01588653549072],[-53.18901824434857,-23.0158729173117],[-53.19008464375668,-23.01515859827566],[-53.19069578215255,-23.01471043011878],[-53.19172249465743,-23.01395261850791],[-53.19358035538073,-23.01255107445348],[-53.1951395496427,-23.01141239843378],[-53.19823315570096,-23.00915314497274],[-53.19828635459425,-23.00911501909928],[-53.20067770928426,-23.0074012149048],[-53.20842743806463,-23.00187792993376],[-53.20417718102544,-22.99655775524894],[-53.20117340331558,-22.99301850556628],[-53.20087551076494,-22.99322667144497],[-53.20070690053342,-22.99339596293618],[-53.2004121373231,-22.99369191711992],[-53.20040414666244,-22.99369758275793],[-53.19808972297676,-22.9953385843184],[-53.19579027919519,-22.99701403949098],[-53.19574374379226,-22.99704723116872],[-53.19175769690895,-22.99989030495448],[-53.18700400287355,-23.00328090804885],[-53.18409397405958,-23.00535650496948],[-53.18350410276304,-23.00577784160976],[-53.18306591265713,-23.00598008319724],[-53.18276255027604,-23.00613176438765],[-53.18235806710135,-23.0063171525095],[-53.18181875620178,-23.00658680795931],[-53.1813805660957,-23.00685646340906],[-53.18672103034942,-23.01334701125904]]],"type":"Polygon"}
}