{
  "id": 101982271,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:deprecated":"2018-08-22",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "edtf:superseded":"2018-08-22",
    "geom:area":0.000012,
    "geom:area_square_m":148123.043931,
    "geom:bbox":"-52.4886909582,-3.30084360046,-52.4853179292,-3.29445188402",
    "geom:latitude":-3.297554,
    "geom:longitude":-52.487014,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-3.297404,
    "lbl:longitude":-52.486988,
    "mps:latitude":-3.297404,
    "mps:longitude":-52.486988,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":0,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0643\u0627\u0641\u064a\u0647 \u0641\u064a\u0644\u0647\u0648"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Jo\u00e3o Caf\u00e9 Filho"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Jo\u00e3o Caf\u00e9 Filho"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "Jo\u00e3o Caf\u00e9 Filho"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Jo\u00e3o Fernandes Campos Caf\u00e9 Filho"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Jo\u00e3o Caf\u00e9 Filho"
    ],
    "name:heb_x_preferred":[
        "\u05e7\u05e4\u05d4 \u05e4\u05d9\u05dc\u05d9\u05d5"
    ],
    "name:ido_x_preferred":[
        "Jo\u00e3o Caf\u00e9 Filho"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "Jo\u00e3o Caf\u00e9 Filho"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Jo\u00e3o Caf\u00e9 Filho"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*PA",
    "qs:a1_lc":"15",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"BRASIL NOVO",
    "qs:a2_lc":"1501725",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Carlos Pena Filho",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Local other",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl:centroid":"mapshaper",
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85633009,
        85681959,
        102055717
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":26803864,
        "qs:id":9
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"d8419f7d19290688ebccd76918e34230",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102055717,
            "locality_id":101982271,
            "region_id":85681959
        }
    ],
    "wof:id":101982271,
    "wof:lastmodified":1534985848,
    "wof:name":"Carlos Pena Filho",
    "wof:parent_id":102055717,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[
        1175610599
    ],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -52.48869095816119,
    -3.30084360046226,
    -52.48531792919349,
    -3.29445188401724
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-52.4862050546582,-3.29445188401724],[-52.4859887965257,-3.29524380410483],[-52.48595685046229,-3.29563780555393],[-52.4855771637411,-3.29728311467892],[-52.48531792919349,-3.29840646438542],[-52.4854883081985,-3.29841711307324],[-52.48674485336049,-3.29872592501983],[-52.4863189058479,-3.30057879669937],[-52.48763233251189,-3.30084360046226],[-52.4883550252554,-3.29727372042612],[-52.48869095816119,-3.29610915301928],[-52.48810867445779,-3.29581801116757],[-52.4862050546582,-3.29445188401724]]],"type":"Polygon"}
}