{
  "id": 101946247,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000078,
    "geom:area_square_m":954388.947374,
    "geom:bbox":"-37.0164449538,-8.16170975492,-37.0050000574,-8.14579072264",
    "geom:latitude":-8.152431,
    "geom:longitude":-37.010032,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-8.152493,
    "lbl:longitude":-37.010125,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":-8.152493,
    "mps:longitude":-37.010125,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u09b8\u09be\u0993 \u09b8\u09c7\u09ac\u09be\u09b8\u099f\u09bf\u09af\u09bc\u09be\u0993 \u09a1\u09cb \u0989\u09ae\u09ac\u09c1\u099c\u09af\u09bc\u09c7\u0987\u09b0\u09cb"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Umbuzeiro"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Umbuzeiro"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Umbuzeiro"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Umbuzeiro"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Umbuzeiro"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Umbuzeiro"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Umbuzeiro"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Umbuzeiro"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10e1\u10d0\u10dc-\u10e1\u10d4\u10d1\u10d0\u10e1\u10e2\u10d8\u10d0\u10dc-\u10d3\u10e3-\u10e3\u10db\u10d1\u10e3\u10d6\u10d4\u10d8\u10e0\u10e3"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0421\u0435\u0431\u0430\u0441\u0442\u044c\u044f\u043d-\u0434\u0443-\u0423\u043c\u0431\u0443\u0437\u0435\u0439\u0440\u0443"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Umbuzeiro"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Umbuzeiro"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Umbuzeiro"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Umbuzeiro"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "S Sebastiao do Umbuzeiro",
        "S. Sebastiao do Umbuzeiro",
        "Sao Sebastiao do Umbuzeiro"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Umbuzeiro"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Umbuzeiro"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0421\u0435\u0431\u0430\u0441\u0442\u044c\u044f\u043d-\u0434\u0443-\u0423\u043c\u0431\u0443\u0437\u0435\u0439\u0440\u0443"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Umbuzeiro"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Umbuzeiro"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Umbuzeiro"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Umbuzeiro"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Umbuzeiro"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5723\u585e\u5df4\u65af\u8482\u6602-\u675c\u6e29\u5e03\u6cfd\u9c81"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*PB",
    "qs:a1_lc":"25",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"S5O SEBASTI",
    "qs:a2_lc":"2515203",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Umbuzeiro",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Centro Local",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":19,
    "wof:belongsto":[
        85681967,
        102191577,
        85633009,
        1511777415,
        102056429
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"03867018-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3388106,
        "gp:id":451339,
        "qs_pg:id":1,
        "wd:id":"Q2008699",
        "wk:page":"S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Umbuzeiro"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"7439197696e3a016e7a9360853ceabe1",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102056429,
            "locality_id":101946247,
            "macroregion_id":1511777415,
            "region_id":85681967
        }
    ],
    "wof:id":101946247,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1577840254,
    "wof:name":"S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Umbuzeiro",
    "wof:parent_id":102056429,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -37.01644495379042,
    -8.16170975492147,
    -37.00500005739342,
    -8.14579072264127
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-37.00980286115301,-8.14713608708095],[-37.00906929192223,-8.14916510836181],[-37.00588129289231,-8.14875040930094],[-37.00577647787822,-8.14907718552266],[-37.00500005739342,-8.151497790574],[-37.00525641656447,-8.15169170327945],[-37.00702171531352,-8.1530269933528],[-37.00686620316005,-8.15455619613907],[-37.00714581957958,-8.15469964955088],[-37.00755020768783,-8.15513693336076],[-37.00778813844692,-8.15598172415639],[-37.00781405713536,-8.1572517400277],[-37.00781405713536,-8.15800338207657],[-37.00781405713536,-8.15859951197197],[-37.00771038237387,-8.16170975492147],[-37.00873666563491,-8.16167028248886],[-37.00973204029405,-8.16163199884851],[-37.01082062532338,-8.15795154469205],[-37.01133899914591,-8.15587804939481],[-37.01307555146261,-8.15372679801724],[-37.01320514492009,-8.15289739989533],[-37.01320514492009,-8.15237902607288],[-37.01396222440638,-8.14747139711926],[-37.01397823471849,-8.14736761320678],[-37.01644495379042,-8.14579567849735],[-37.0121794280323,-8.14579072264127],[-37.01028747040911,-8.14579567849735],[-37.00980286115301,-8.14713608708095]]],"type":"Polygon"}
}