{
  "id": 101948515,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000151,
    "geom:area_square_m":1845814.993475,
    "geom:bbox":"-35.496583,-7.595861,-35.479126,-7.582951",
    "geom:latitude":-7.589108,
    "geom:longitude":-35.487562,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-7.589105,
    "lbl:longitude":-35.487396,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":-7.589105,
    "mps:longitude":-35.487396,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:cat_x_preferred":[
        "S\u00e3o Vicente Ferrer"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "S\u00e3o Vicente Ferrer"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0412\u0438\u0441\u0435\u043d\u0442\u0438-\u0424\u0435\u0440\u0440\u0435\u0440"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "S\u00e3o Vicente F\u00e9rrer"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "S\u00e3o Vicente Ferrer"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "S\u00e3o Vicente F\u00e9rrer"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "S\u00e3o Vicente Ferrer"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "S\u00e3o Vicente Ferrer"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "S\u00e3o Vicente Ferrer"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "S\u00e3o Vicente Ferrer"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10e1\u10d0\u10dc-\u10d5\u10d8\u10e1\u10d4\u10dc\u10e2\u10d8-\u10e4\u10d4\u10e0\u10d4\u10e0\u10d8"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0412\u0438\u0441\u0435\u043d\u0442\u0438-\u0424\u0435\u0440\u0440\u0435\u0440"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "S\u00e3o Vicente Ferrer"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "S\u00e3o Vicente F\u00e9rrer"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "S\u00e3o Vicente Ferrer"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "S\u00e3o Vicente Ferrer"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "S\u00e3o Vicente Ferrer"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "S Vicente Ferrer",
        "S. Vicente Ferrer",
        "Sao Vicente Ferrer"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "S\u00e3o Vicente Ferrer",
        "S\u00e3o Vicente F\u00e9rrer"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0412\u0438\u0441\u0435\u043d\u0442\u0438-\u0424\u0435\u0440\u0440\u0435\u0440"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "S\u00e3o Vicente Ferrer"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "S\u00e3o Vicente Ferrer"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0412\u0438\u0441\u0435\u043d\u0442\u0438-\u0424\u0435\u0440\u0440\u0435\u0440"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "S\u00e3o Vicente Ferrer"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Manuel-Borba"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "S\u00e3o Vicente F\u00e9rrer"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "S\u00e3o Vicente Ferrer"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5723\u7ef4\u68ee\u7279-\u8d39\u91cc\u5c14"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*PE",
    "qs:a1_lc":"26",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"S6O VICENTE FERRER",
    "qs:a2_lc":"2613800",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"S\u00e3o Vicente Ferrer",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Centro de Zona B",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":144,
    "wof:belongsto":[
        85681973,
        102191577,
        404560695,
        85633009,
        1511777415,
        102056837
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"038671b2-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3388059,
        "gp:id":451454,
        "qs_pg:id":1156292,
        "wd:id":"Q2097693",
        "wk:page":"S\u00e3o Vicente Ferrer, Pernambuco"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"e9759a6e3eebe8f5f3c89a99d01f4b52",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102056837,
            "localadmin_id":404560695,
            "locality_id":101948515,
            "macroregion_id":1511777415,
            "region_id":85681973
        }
    ],
    "wof:id":101948515,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1690861637,
    "wof:name":"S\u00e3o Vicente Ferrer",
    "wof:parent_id":404560695,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -35.496583,
    -7.595861,
    -35.479126,
    -7.582951
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-35.486054,-7.595805],[-35.48629,-7.595861],[-35.487569,-7.595025],[-35.489989,-7.593445],[-35.494602,-7.591172],[-35.496474,-7.59025],[-35.494575,-7.588487],[-35.495225,-7.587062],[-35.4958,-7.585801],[-35.496583,-7.584218],[-35.493381,-7.583432],[-35.491425,-7.582951],[-35.486543,-7.584306],[-35.484515,-7.584868],[-35.480345,-7.586025],[-35.479126,-7.593269],[-35.482989,-7.594731],[-35.484114,-7.595157],[-35.484744,-7.595364],[-35.484771,-7.595373],[-35.485169,-7.595504],[-35.485421,-7.595597],[-35.485587,-7.595658],[-35.486054,-7.595805]]],"type":"Polygon"}
}