{
  "id": 101953727,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000188,
    "geom:area_square_m":2172446.124136,
    "geom:bbox":"-42.2801379916,-20.7956820199,-42.2586549557,-20.7786516412",
    "geom:latitude":-20.787563,
    "geom:longitude":-42.269426,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-20.787183,
    "lbl:longitude":-42.270158,
    "mps:latitude":-20.787183,
    "mps:longitude":-42.270158,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "name:baq_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco do Gl\u00f3ria"
    ],
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u09b8\u09be\u0993 \u09ab\u09cd\u09b0\u09be\u09a8\u09cd\u09b8\u09bf\u09b8\u0995\u09cb \u09a1\u09cb \u0997\u09b2\u09cb\u09b0\u09bf\u09af\u09bc\u09be"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco do Gl\u00f3ria"
    ],
    "name:chi_x_preferred":[
        "\u5723\u5f17\u6717\u897f\u65af\u79d1-\u675c\u683c\u6d1b\u91cc\u4e9a"
    ],
    "name:dut_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco do Gl\u00f3ria"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco do Gl\u00f3ria"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco do Gl\u00f3ria"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco do Gl\u00f3ria"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco do Gl\u00f3ria"
    ],
    "name:geo_x_preferred":[
        "\u10e1\u10d0\u10dc-\u10e4\u10e0\u10d0\u10dc\u10e1\u10d8\u10e1\u10d9\u10e3-\u10d3\u10e3-\u10d2\u10da\u10dd\u10e0\u10d8\u10d0"
    ],
    "name:ger_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco do Gl\u00f3ria"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco do Gl\u00f3ria"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco do Gl\u00f3ria"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0424\u0440\u0430\u043d\u0441\u0438\u0441\u043a\u0443-\u0434\u0443-\u0413\u043b\u043e\u0440\u0438\u044f"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco do Gl\u00f3ria"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco do Gl\u00f3ria"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco do Gl\u00f3ria"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco do Gl\u00f3ria"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco do Gl\u00f3ria"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco do Gl\u00f3ria"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "S Francisco do Gloria",
        "S. Francisco do Gloria",
        "Sao Francisco do Gloria"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco do Gl\u00f3ria"
    ],
    "name:rum_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco do Gl\u00f3ria"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0424\u0440\u0430\u043d\u0441\u0438\u0441\u043a\u0443-\u0434\u0443-\u0413\u043b\u043e\u0440\u0438\u044f"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco do Gl\u00f3ria"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "S\u00e3o Francisco da Gloria"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco do Gl\u00f3ria"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco do Gl\u00f3ria"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco do Gl\u00f3ria"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*MG",
    "qs:a1_lc":"31",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"S1O FRANCISCO DO GLLRIA",
    "qs:a2_lc":"3161403",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"S\u00e3o Francisco do Gl\u00f3ria",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Centro Local",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl:centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":54,
    "wof:belongsto":[
        85681941,
        102191577,
        404558247,
        85633009,
        102054859
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"03866154-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3449115,
        "gp:id":449955,
        "qs:id":9,
        "wd:id":"Q1788549",
        "wk:page":"S\u00e3o Francisco do Gl\u00f3ria"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"159d76ad05d7e7a37aa959e591fb67bf",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102054859,
            "localadmin_id":404558247,
            "locality_id":101953727,
            "region_id":85681941
        }
    ],
    "wof:id":101953727,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1527641756,
    "wof:name":"S\u00e3o Francisco do Gl\u00f3ria",
    "wof:parent_id":404558247,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -42.28013799160873,
    -20.79568201987467,
    -42.25865495568831,
    -20.77865164121883
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-42.26912681064223,-20.77910590518243],[-42.26733033669353,-20.7817987904866],[-42.26700737151786,-20.78234842084445],[-42.26516423937761,-20.78479632878453],[-42.26498236302239,-20.78556415869894],[-42.26490682033118,-20.78588307831827],[-42.26488472822312,-20.7859763448756],[-42.26443836282967,-20.78719883866819],[-42.26330139970123,-20.78801398318266],[-42.2630514399558,-20.78819326237522],[-42.25865495568831,-20.79210166339502],[-42.25901333936624,-20.79405699865299],[-42.25989190097904,-20.7945301972771],[-42.26012663231962,-20.79465662500379],[-42.26199056802842,-20.79568201987467],[-42.26600222202142,-20.79465446847665],[-42.26683605257749,-20.79403382843338],[-42.27102362966524,-20.79455891646937],[-42.27319195950039,-20.79162597355666],[-42.27439636205355,-20.79031406551579],[-42.2748222317169,-20.78985759427987],[-42.27499740548991,-20.78966983310428],[-42.27559540111439,-20.78902886751026],[-42.27572764604673,-20.78888711989848],[-42.27568813163045,-20.78787986420087],[-42.2793236426982,-20.78400146474461],[-42.28013799160873,-20.78313270920724],[-42.27691875066913,-20.7803979892857],[-42.27613579941827,-20.78026909775989],[-42.2759040526548,-20.78023743107231],[-42.27548812737321,-20.78025159073198],[-42.27476602369334,-20.7802626914882],[-42.27341115689006,-20.78038832070119],[-42.27205502646228,-20.77978396561006],[-42.27069889603441,-20.77917961051902],[-42.26951416996259,-20.77865164121883],[-42.26934202214765,-20.77898925796015],[-42.26912681064223,-20.77910590518243]]],"type":"Polygon"}
}