{
  "id": 101984027,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.00002,
    "geom:area_square_m":240268.324937,
    "geom:bbox":"-37.705359,-6.23784,-37.700055,-6.23303",
    "geom:latitude":-6.235486,
    "geom:longitude":-37.702532,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-6.235342,
    "lbl:longitude":-37.702583,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":-6.235342,
    "mps:longitude":-37.702583,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:bre_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0424\u0440\u0430\u043d\u0441\u0438\u0441\u043a\u0443"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*PB",
    "qs:a1_lc":"25",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"CATOL0 DO ROCHA",
    "qs:a2_lc":"2504306",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"S\u00e3o Francisco",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Local other",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":327,
    "wof:belongsto":[
        85681967,
        102191577,
        404559913,
        85633009,
        1511777415,
        102056113
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":430323,
        "qs_pg:id":9,
        "wd:id":"Q422441"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"4e402726b6f63b1bfb0c7dcb838bc06b",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102056113,
            "localadmin_id":404559913,
            "locality_id":101984027,
            "macroregion_id":1511777415,
            "region_id":85681967
        }
    ],
    "wof:id":101984027,
    "wof:lastmodified":1690861651,
    "wof:name":"S\u00e3o Francisco",
    "wof:parent_id":404559913,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -37.705359,
    -6.23784,
    -37.700055,
    -6.23303
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-37.705203,-6.236454],[-37.705359,-6.235853],[-37.704939,-6.234994],[-37.703785,-6.233072],[-37.701145,-6.23303],[-37.700419,-6.23484],[-37.700055,-6.235613],[-37.700074,-6.235897],[-37.700186,-6.237582],[-37.701868,-6.23784],[-37.704697,-6.237014],[-37.705087,-6.2369],[-37.705203,-6.236454]]],"type":"Polygon"}
}