{
  "id": 101946165,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000661,
    "geom:area_square_m":8131831.736875,
    "geom:bbox":"-37.5654,-5.81082,-37.543517,-5.775082",
    "geom:latitude":-5.792784,
    "geom:longitude":-37.55547,
    "gn:population":12462,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-5.792717,
    "lbl:longitude":-37.554887,
    "lbl:max_zoom":15.0,
    "lbl:min_zoom":10.5,
    "mps:latitude":-5.792717,
    "mps:longitude":-37.554887,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":10.0,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0643\u0627\u0631\u0627\u0628\u0627\u0633"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Cara\u00fabas"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Cara\u00fabas"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u0440\u0430\u0443\u0431\u0430\u0441"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Cara\u00fabas"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Cara\u00fabas"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Cara\u00fabas"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Cara\u00fabas"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u06a9\u0627\u0631\u0627\u0648\u0628\u0627\u0633"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Cara\u00fabas"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Cara\u00fabas"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Cara\u00fabas"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10d9\u10d0\u10e0\u10d0\u10e3\u10d1\u10d0\u10e1\u10d8"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u0440\u0430\u0443\u0431\u0430\u0441"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Cara\u00fabas"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Cara\u00fabas"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Cara\u00fabas"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Cara\u00fabas"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "Cara\u00fabas"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "Carauba",
        "Caraubas"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Cara\u00fabas"
    ],
    "name:por_x_variant":[
        "Carahubas",
        "Cara\u00faba"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u0440\u0430\u0443\u0431\u0430\u0441"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Cara\u00fabas"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Cara\u00fabas"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u0440\u0430\u0443\u0431\u0430\u0441"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Cara\u00fabas"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Cara\u00fabas"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5361\u62c9\u70cf\u5df4\u65af"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*RN",
    "qs:a1_lc":"24",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"CARA3BAS",
    "qs:a2_lc":"2402303",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Cara\u00fabas",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Centro Local",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":153,
    "wof:belongsto":[
        85681999,
        102191577,
        404562671,
        85633009,
        1511777415,
        102058567
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"03871022-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3402944,
        "gp:id":456983,
        "qs_pg:id":342550,
        "wd:id":"Q2078721",
        "wk:page":"Cara\u00fabas, Rio Grande do Norte"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"3914d95606eb7df4fee5442aeda00c34",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102058567,
            "localadmin_id":404562671,
            "locality_id":101946165,
            "macroregion_id":1511777415,
            "region_id":85681999
        }
    ],
    "wof:id":101946165,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1690861704,
    "wof:name":"Cara\u00fabas",
    "wof:parent_id":404562671,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":12462,
    "wof:population_rank":6,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -37.5654,
    -5.81082,
    -37.543517,
    -5.775082
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-37.544818,-5.7953],[-37.549896,-5.81082],[-37.558981,-5.810741],[-37.561321,-5.810721],[-37.563083,-5.809504],[-37.5654,-5.807904],[-37.565367,-5.804408],[-37.565354,-5.803028],[-37.565323,-5.799781],[-37.565246,-5.791705],[-37.565221,-5.788988],[-37.565105,-5.776779],[-37.560903,-5.776266],[-37.559107,-5.776047],[-37.553242,-5.775332],[-37.551193,-5.775082],[-37.547068,-5.779242],[-37.543517,-5.782823],[-37.543762,-5.785167],[-37.544328,-5.790602],[-37.54442,-5.791483],[-37.54447,-5.791958],[-37.544486,-5.792119],[-37.544818,-5.7953]]],"type":"Polygon"}
}