{
  "id": 101957879,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000048,
    "geom:area_square_m":522723.154537,
    "geom:bbox":"-49.373228886,-28.9148362696,-49.3595581825,-28.9045956902",
    "geom:latitude":-28.909827,
    "geom:longitude":-49.366083,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-28.909773,
    "lbl:longitude":-49.366083,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":-28.909773,
    "mps:longitude":-49.366083,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:ast_x_preferred":[
        "Herc\u00edlio Luz"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Herc\u00edlio Luz"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "Herc\u00edlio Luz"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Herc\u00edlio Luz"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Herc\u00edlio Luz"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Herc\u00edlio Luz"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Herc\u00edlio Luz"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "Herc\u00edlio Luz"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Herc\u00edlio Luz"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Herc\u00edlio Luz"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "Hercilio Luz"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Herc\u00edlio Luz"
    ],
    "name:por_x_variant":[
        "Nucleo Hercilio Luz"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Herc\u00edlio Luz"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Herc\u00edlio Luz"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*SC",
    "qs:a1_lc":"42",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"ARARANGU",
    "qs:a2_lc":"4201406",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Herc\u00edlio Luz",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Local urban minor",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":37,
    "wof:belongsto":[
        85682021,
        102191577,
        404565169,
        85633009,
        1511777409,
        102060229
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"03826f04-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3461692,
        "gp:id":457256,
        "qs_pg:id":9,
        "wd:id":"Q3133959"
    },
    "wof:concordances_alt":{
        "qs_pg:id":231974
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"3564ac462b7f4ddc6feb4c9e5b2f5289",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102060229,
            "localadmin_id":404565169,
            "locality_id":101957879,
            "macroregion_id":1511777409,
            "region_id":85682021
        }
    ],
    "wof:id":101957879,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1577829339,
    "wof:name":"Herc\u00edlio Luz",
    "wof:parent_id":404565169,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -49.3732288859934,
    -28.9148362696203,
    -49.3595581824654,
    -28.9045956901756
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-49.36165555911819,-28.9045956901756],[-49.3595581824654,-28.9082265070236],[-49.3714241726564,-28.9148362696203],[-49.3732288859934,-28.91267061361589],[-49.36165555911819,-28.9045956901756]]],"type":"Polygon"}
}