{
  "id": 101953595,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000046,
    "geom:area_square_m":525560.898158,
    "geom:bbox":"-42.3853644566,-21.7584926296,-42.3756539102,-21.7493980291",
    "geom:latitude":-21.754074,
    "geom:longitude":-42.380443,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-21.7541,
    "lbl:longitude":-42.38037,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":-21.7541,
    "mps:longitude":-42.38037,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:bre_x_preferred":[
        "S\u00e3o Sebasti\u00e3o"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "S\u00e3o Sebasti\u00e3o"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "S\u00e3o Sebasti\u00e3o"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "S\u00e3o Sebasti\u00e3o"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "S\u00e3o Sebasti\u00e3o"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0421\u0435\u0431\u0430\u0448\u0442\u0438\u0430\u043d"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "S\u00e3o Sebasti\u00e3o"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "S\u00e3o Sebasti\u00e3o"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "S\u00e3o Sebasti\u00e3o"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "S Sebastiao do Paraiba",
        "S. Sebastiao do Paraiba",
        "Sao Sebastiao do Paraiba"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Para\u00edba"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "S\u00e3o Sebasti\u00e3o"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Euclides da Cunha"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*RJ",
    "qs:a1_lc":"33",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"CANTAGALO",
    "qs:a2_lc":"3301108",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Para\u00edba",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Local urban minor",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wof:belongsto":[
        85681991,
        102191577,
        404562215,
        85633009,
        102058343
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"0381e926-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3448222,
        "gp:id":451316,
        "qs_pg:id":9
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"b85d71583a152f08fe3c382be26c0184",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102058343,
            "localadmin_id":404562215,
            "locality_id":101953595,
            "region_id":85681991
        }
    ],
    "wof:id":101953595,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1566623346,
    "wof:name":"S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Para\u00edba",
    "wof:parent_id":404562215,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -42.38536445661658,
    -21.7584926295882,
    -42.37565391020709,
    -21.7493980290822
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-42.38195633609689,-21.7584926295882],[-42.38477657591358,-21.7543991056438],[-42.3848992729247,-21.75427098059679],[-42.38536445661658,-21.7537852174809],[-42.38244727060069,-21.7518315057455],[-42.38167426766529,-21.7509933702083],[-42.37923885843439,-21.7493980290822],[-42.37901587386759,-21.7495991431988],[-42.37878118629339,-21.7499780467152],[-42.37565391020709,-21.7550270396593],[-42.38164389497708,-21.75832082387129],[-42.38195633609689,-21.7584926295882]]],"type":"Polygon"}
}