{
  "id": 101947057,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000232,
    "geom:area_square_m":2774797.142393,
    "geom:bbox":"-41.275322,-14.729226,-41.250592,-14.714968",
    "geom:latitude":-14.722738,
    "geom:longitude":-41.261324,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-14.722506,
    "lbl:longitude":-41.261324,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":-14.722506,
    "mps:longitude":-41.261324,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0643\u0627\u0631\u0627\u064a\u0628\u0627\u0633"
    ],
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u0995\u09be\u09b0\u09be\u0987\u09ac\u09be\u09b8"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Cara\u00edbas"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Cara\u00edbas"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u0440\u0430\u0438\u0431\u0430\u0441"
    ],
    "name:cym_x_preferred":[
        "Cara\u00edbas"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Cara\u00edbas"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Cara\u00edbas"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Cara\u00edbas"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Cara\u00edbas"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u06a9\u0627\u0631\u0627\u06cc\u0628\u0627\u0633"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Cara\u00edbas"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Cara\u00edbas"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u053f\u0561\u0580\u0561\u056b\u0562\u0561\u057d"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Cara\u00edbas"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10d9\u10d0\u10e0\u10d0\u10d8\u10d1\u10d0\u10e1\u10d8"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u0440\u0430\u0438\u0431\u0430\u0441"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Cara\u00edbas"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Cara\u00edbas"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Cara\u00edbas"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Cara\u00edbas"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Cara\u00edbas"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "Caraibas"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Cara\u00edbas"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Cara\u00edbas"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u0440\u0430\u0438\u0431\u0430\u0441"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Cara\u00edbas"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u0440\u0430\u0438\u0431\u0430\u0441"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Cara\u00edbas"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Cara\u00edbas"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Cara\u00edbas"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Cara\u00edbas"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5361\u62c9\u4f0a\u5df4\u65af"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*BA",
    "qs:a1_lc":"29",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"CARA8BAS",
    "qs:a2_lc":"2906899",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Cara\u00edbas",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Local urban medium",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":148,
    "wof:belongsto":[
        85681895,
        102191577,
        404550737,
        85633009,
        1511777415,
        102050655
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"0388cc1e-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3467057,
        "gp:id":459065,
        "qs_pg:id":9,
        "wd:id":"Q1800637"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"a86947d826f760ae6e2992c993078b2b",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102050655,
            "localadmin_id":404550737,
            "locality_id":101947057,
            "macroregion_id":1511777415,
            "region_id":85681895
        }
    ],
    "wof:id":101947057,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1690861845,
    "wof:name":"Cara\u00edbas",
    "wof:parent_id":404550737,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -41.275322,
    -14.729226,
    -41.250592,
    -14.714968
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-41.250592,-14.72554],[-41.251112,-14.729226],[-41.252399,-14.729215],[-41.256514,-14.729179],[-41.256748,-14.729177],[-41.256764,-14.729176],[-41.257287,-14.729146],[-41.258613,-14.72907],[-41.258647,-14.729039],[-41.258679,-14.729023],[-41.259049,-14.728846],[-41.25944,-14.728801],[-41.259941,-14.728812],[-41.259963,-14.728818],[-41.260026,-14.728835],[-41.260065,-14.728846],[-41.260432,-14.728947],[-41.260453,-14.728955],[-41.260474,-14.728963],[-41.260681,-14.728951],[-41.261338,-14.729177],[-41.261983,-14.729171],[-41.263299,-14.729157],[-41.272788,-14.723899],[-41.275322,-14.722494],[-41.264198,-14.714968],[-41.252932,-14.718384],[-41.252929,-14.718391],[-41.250592,-14.72554]]],"type":"Polygon"}
}