{
  "id": 85767627,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-48.511221,-27.687713,-48.511221,-27.687713",
    "geom:latitude":-27.687713,
    "geom:longitude":-48.511221,
    "gn:id":"",
    "iso:country":"BR",
    "lbl:bbox":"-48.516221,-27.692713,-48.506221,-27.682713",
    "lbl:latitude":-27.687713,
    "lbl:longitude":-48.511221,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "mps:latitude":-27.688952,
    "mps:longitude":-48.511871,
    "mz:hierarchy_label":0,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:is_funky":0,
    "mz:is_hard_boundary":0,
    "mz:is_landuse_aoi":0,
    "mz:is_official":0,
    "mz:max_zoom":18.0,
    "mz:min_zoom":15.0,
    "mz:tier_locality":3,
    "name:afr_x_preferred":[
        "Juan en Oscar G\u00e1lvez-renbaan"
    ],
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u062d\u0644\u0628\u0629 \u0623\u0648\u0633\u0643\u0627\u0631 \u062c\u0627\u0644\u0641\u064a\u0632"
    ],
    "name:bel_x_preferred":[
        "\u0422\u0440\u0430\u0441\u0430 \u0411\u0443\u044d\u043d\u0430\u0441-\u0410\u0439\u0440\u044d\u0441"
    ],
    "name:bul_x_preferred":[
        "\u041e\u0441\u043a\u0430\u0440 \u0413\u0430\u043b\u0432\u0435\u0441"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Circuit Oscar y Juan G\u00e1lvez"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Aut\u00f3dromo Oscar y Juan G\u00e1lvez"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "Aut\u00f3dromo Juan y Oscar G\u00e1lvez"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Aut\u00f3dromo Juan y Oscar Alfredo G\u00e1lvez"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Aut\u00f3dromo Juan y Oscar Alfredo G\u00e1lvez"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "Autodromo"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Aut\u00f3dromo"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Aut\u00f3dromo Oscar y Juan G\u00e1lvez"
    ],
    "qs:gn_adm0_cc":"BR",
    "qs:gn_id":0,
    "qs:gn_local":3463237,
    "qs:local_max":5086,
    "qs:local_sum":17720,
    "qs:localhoods":35,
    "qs:name":"Aut\u00f3dromo",
    "qs:name_adm0":"Brasil",
    "qs:name_adm1":"Santa Catarina",
    "qs:name_adm2":"Florian\u00f3polis",
    "qs:name_local":"Florian\u00f3polis",
    "qs:photo_max":196,
    "qs:photo_sum":213,
    "qs:placetype":"Suburb",
    "qs:quad_count":7,
    "qs:woe_adm0":23424768,
    "qs:woe_adm1":2344867,
    "qs:woe_adm2":12581654,
    "qs:woe_lau":0,
    "qs:woe_local":455861,
    "qs:woe_ver":"7.10.0",
    "src:geom":"mz",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes"
    ],
    "src:lbl_centroid":"yerbashapes",
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        404565403,
        85633009,
        101958179,
        102060383,
        85682021
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":56066995,
        "qs_pg:id":231110
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"a33337e2c286c2538f92d142f71b843e",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102060383,
            "localadmin_id":404565403,
            "locality_id":101958179,
            "neighbourhood_id":85767627,
            "region_id":85682021
        }
    ],
    "wof:id":85767627,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1566620777,
    "wof:name":"Aut\u00f3dromo",
    "wof:parent_id":101958179,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -48.511221,
    -27.687713,
    -48.511221,
    -27.687713
],
  "geometry": {"coordinates":[-48.511221,-27.687713],"type":"Point"}
}