{
  "id": 101958229,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":4798.917322,
    "geom:bbox":"-56.6708684786,-29.397883237,-56.6698830136,-29.3969125545",
    "geom:latitude":-29.39738,
    "geom:longitude":-56.670362,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-29.397373,
    "lbl:longitude":-56.670361,
    "mps:latitude":-29.397373,
    "mps:longitude":-56.670361,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u0987\u09ac\u09bf\u0995\u09c1\u0987"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Ibicu\u00ed"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Ibicu\u00ed"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Ibicu\u00ed"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u053b\u0562\u056b\u056f\u0578\u0582\u056b"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Ibicu\u00ed"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10d8\u10d1\u10d8\u10d9\u10e3\u10d8"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0418\u0431\u0438\u043a\u0443\u0438"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Ibicu\u00ed"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Ibicu\u00ed"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "Ibicu\u00ed"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Ibicu\u00ed"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Ibicu\u00ed"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Ibicu\u00ed"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0418\u0431\u0438\u043a\u0443\u0438"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Ibicu\u00ed"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Ibicu\u00ed"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Ibicu\u00ed"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u4f0a\u6bd4\u5e93\u4f0a"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*RS",
    "qs:a1_lc":"43",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"ITAQUI",
    "qs:a2_lc":"4310603",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Ibicu\u00ed",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Local urban minor",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl:centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":146,
    "wof:belongsto":[
        85682015,
        102191577,
        404563783,
        85633009,
        102059517
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "qs:id":9
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"3f9fb63ae0996a2dc3e8ef962b628a4d",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102059517,
            "localadmin_id":404563783,
            "locality_id":101958229,
            "region_id":85682015
        }
    ],
    "wof:id":101958229,
    "wof:lastmodified":1564141403,
    "wof:name":"Ibicu\u00ed",
    "wof:parent_id":404563783,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -56.67086847856789,
    -29.3978832369568,
    -56.6698830135719,
    -29.3969125544932
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-56.670428190108,-29.3969125544932],[-56.6698830135719,-29.3975402672305],[-56.6702508816154,-29.3978832369568],[-56.67086847856789,-29.3971699614471],[-56.670428190108,-29.3969125544932]]],"type":"Polygon"}
}