{
  "id": 1326693203,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-50.13492,-23.62337,-50.13492,-23.62337",
    "geom:latitude":-23.62337,
    "geom:longitude":-50.13492,
    "gn:admin1_code":"18.0",
    "gn:admin2_code":"4106100.0",
    "gn:asciiname":"Sitio Sao Sebastiao",
    "gn:country_code":"BR",
    "gn:dem":481,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":7775056,
    "gn:latitude":-23.62337,
    "gn:longitude":-50.13492,
    "gn:modification_date":"2012-08-03",
    "gn:name":"S\u00edtio S\u00e3o Sebasti\u00e3o",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"America/Sao_Paulo",
    "iso:country":"BR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:por_x_preferred":[
        "S\u00edtio S\u00e3o Sebasti\u00e3o"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85633009,
        85681983,
        102057589
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":7775056
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"5ecf96d93f17e1d3ac42c164330fec87",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102057589,
            "locality_id":1326693203,
            "region_id":85681983
        }
    ],
    "wof:id":1326693203,
    "wof:lastmodified":1537588824,
    "wof:name":"Sitio Sao Sebastiao",
    "wof:parent_id":102057589,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -50.13492,
    -23.62337,
    -50.13492,
    -23.62337
],
  "geometry": {"coordinates":[-50.13492,-23.62337],"type":"Point"}
}