{
  "id": 101955387,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.00016,
    "geom:area_square_m":1838093.372726,
    "geom:bbox":"-49.80384,-22.017598,-49.779148,-22.003441",
    "geom:latitude":-22.009311,
    "geom:longitude":-49.790785,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-22.010513,
    "lbl:longitude":-49.789569,
    "lbl:max_zoom":15.0,
    "lbl:min_zoom":11.5,
    "mps:latitude":-22.010513,
    "mps:longitude":-49.789569,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u099c\u09c1\u09b2\u09bf\u0993 \u09ae\u09c7\u09b8\u0995\u09c1\u0987\u099f\u09be"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "J\u00falio Mesquita"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "J\u00falio Mesquita"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0416\u0443\u043b\u0438\u0443-\u041c\u0435\u0441\u043a\u0438\u0442\u0430"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "J\u00falio Mesquita"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "J\u00falio Mesquita"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "J\u00falio Mesquita"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "J\u00falio Mesquita"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "J\u00falio Mesquita"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "J\u00falio Mesquita"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "J\u00falio Mesquita"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0416\u0443\u043b\u0438\u0443-\u041c\u0435\u0441\u043a\u0438\u0442\u0430"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "J\u00falio Mesquita"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "J\u00falio Mesquita"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "J\u00falio Mesquita"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "J\u00falio Mesquita"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "J\u00falio Mesquita"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "J\u00falio Mesquita"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "Julio Mesquita"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "J\u00falio Mesquita"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "J\u00falio Mesquita"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0416\u0443\u043b\u0438\u0443-\u041c\u0435\u0441\u043a\u0438\u0442\u0430"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "J\u00falio Mesquita"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "J\u00falio Mesquita"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0416\u0443\u043b\u0438\u0443-\u041c\u0435\u0441\u043a\u0438\u0442\u0430"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "J\u00falio Mesquita"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Inhema"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "J\u00falio Mesquita"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "J\u00falio Mesquita"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "J\u00falio Mesquita"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u8339\u5229\u4e4c-\u6885\u65af\u57fa\u5854"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*SP",
    "qs:a1_lc":"35",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"J5LIO MESQUITA",
    "qs:a2_lc":"3525805",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"J\u00falio Mesquita",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Centro Local",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "src:population":"wk",
    "wd:latitude":-22.008889,
    "wd:longitude":-49.787222,
    "wd:population":4166,
    "wd:wordcount":36,
    "wof:belongsto":[
        85682041,
        102191577,
        85633009,
        1511777411,
        102061645
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"0385f926-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3459491,
        "gp:id":437358,
        "qs_pg:id":1059959,
        "wd:id":"Q1759758",
        "wk:page":"J\u00falio Mesquita"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"3ee9be661bbd7aa269b2c6c1be40ac06",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102061645,
            "locality_id":101955387,
            "macroregion_id":1511777411,
            "region_id":85682041
        }
    ],
    "wof:id":101955387,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1690861564,
    "wof:name":"J\u00falio Mesquita",
    "wof:parent_id":102061645,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":4166,
    "wof:population_rank":4,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -49.80384,
    -22.017598,
    -49.779148,
    -22.003441
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-49.79448,-22.007338],[-49.792183,-22.009194],[-49.789577,-22.006213],[-49.784814,-22.006102],[-49.784802,-22.005364],[-49.785038,-22.004152],[-49.782918,-22.004121],[-49.779392,-22.004069],[-49.779148,-22.010804],[-49.786136,-22.010997],[-49.786687,-22.011663],[-49.789331,-22.014724],[-49.787342,-22.016349],[-49.788407,-22.017598],[-49.789164,-22.017036],[-49.789956,-22.017079],[-49.790855,-22.017113],[-49.791115,-22.017122],[-49.791156,-22.016906],[-49.791188,-22.016609],[-49.791195,-22.016377],[-49.791188,-22.016151],[-49.793556,-22.013951],[-49.794008,-22.013627],[-49.795609,-22.012624],[-49.796713,-22.012255],[-49.799574,-22.011232],[-49.801679,-22.009852],[-49.802754,-22.008944],[-49.80384,-22.007896],[-49.799854,-22.003441],[-49.798034,-22.004613],[-49.797329,-22.005125],[-49.79448,-22.007338]]],"type":"Polygon"}
}