{
  "id": 101943827,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000815,
    "geom:area_square_m":10050188.262067,
    "geom:bbox":"-41.958768137,-4.47646507593,-41.9281817005,-4.44039014881",
    "geom:latitude":-4.457619,
    "geom:longitude":-41.944823,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-4.457433,
    "lbl:longitude":-41.944532,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":-4.457433,
    "mps:longitude":-41.944532,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u0995\u09be\u09aa\u09bf\u099f\u09be\u0993 \u09a1\u09c7 \u0995\u09be\u09ae\u09cd\u09aa\u09cb\u09b8"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Capit\u00e3o de Campos"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Capit\u00e3o de Campos"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Capit\u00e3o de Campos"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Capit\u00e3o de Campos"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Capit\u00e3o de Campos"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Capit\u00e3o de Campos"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Capit\u00e3o de Campos"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10d9\u10d0\u10de\u10d8\u10e2\u10d0\u10dc-\u10d3\u10d8-\u10d9\u10d0\u10db\u10de\u10e3\u10e1\u10d8"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u043f\u0438\u0442\u0430\u043d-\u0434\u0438-\u041a\u0430\u043c\u043f\u0443\u0441"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Capit\u00e3o de Campos"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Capit\u00e3o de Campos"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Capit\u00e3o de Campos"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "Capit\u00e3o de Campos"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "Capitao de Campo",
        "Capitao de Campos",
        "Capitao de Mato",
        "Capitao-do-Mato"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Capit\u00e3o de Campos"
    ],
    "name:por_x_variant":[
        "Capit\u00e3o de Campo",
        "Capit\u00e3o de Mato",
        "Capit\u00e3o-do-Mato"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Capit\u00e3o de Campos"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u043f\u0438\u0442\u0430\u043d-\u0434\u0438-\u041a\u0430\u043c\u043f\u0443\u0441"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Capit\u00e3o de Campos"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Capit\u00e3o de Campos"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Capit\u00e3o de Campos"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Capit\u00e3o de Campos"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5361\u76ae\u5510\u8fea\u574e\u6ce2\u65af"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*PI",
    "qs:a1_lc":"22",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"CAPIT0O DE CAMPOS",
    "qs:a2_lc":"2202406",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:id":0,
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Capit\u00e3o de Campos",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Centro Local",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":149,
    "wof:belongsto":[
        85681977,
        102191577,
        85633009,
        1511777415,
        102057013
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"0386b064-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3403140,
        "gp:id":456120,
        "qs_pg:id":382527,
        "wd:id":"Q2089202",
        "wk:page":"Capit\u00e3o de Campos"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"86901792218ba63c56e0cff23f1909ab",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102057013,
            "locality_id":101943827,
            "macroregion_id":1511777415,
            "region_id":85681977
        }
    ],
    "wof:id":101943827,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1582321150,
    "wof:name":"Capit\u00e3o de Campos",
    "wof:parent_id":102057013,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -41.95876813695301,
    -4.47646507592971,
    -41.92818170048631,
    -4.44039014880808
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-41.94317211719923,-4.44045189005628],[-41.92902810558432,-4.44928268888508],[-41.92818170048631,-4.45008963437125],[-41.92819574611462,-4.45017183590314],[-41.92954470748123,-4.45806658354606],[-41.93424905273902,-4.47029462040637],[-41.95045026096067,-4.47646507592971],[-41.95108639322727,-4.4757547723057],[-41.95876813695301,-4.46717735736561],[-41.95744244727178,-4.44426463323585],[-41.95739578589737,-4.44345815551019],[-41.95616877112989,-4.44205312357441],[-41.95453192467809,-4.44276206982332],[-41.9432710062067,-4.44039014880808],[-41.94317211719923,-4.44045189005628]]],"type":"Polygon"}
}