{
  "id": 1126042539,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-46.81343,-23.828848,-46.81343,-23.828848",
    "geom:latitude":-23.828848,
    "geom:longitude":-46.81343,
    "gn:gn_country":null,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-23.828848,
    "lbl:longitude":-46.81343,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u098f\u09ae\u09ac\u09c1-\u0997\u09c1\u09f1\u09be\u0995\u09c1"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Embu-Gua\u00e7u"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Embu-Gua\u00e7u"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Embu-Gua\u00e7u"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Embu-Gua\u00e7u"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Embu-Gua\u00e7u"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Embu-Gua\u00e7u"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Embu-Gua\u00e7u"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Embu-Gua\u00e7u"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30a8\u30f3\u30d6\u30fc\u30fb\u30b0\u30a2\u30b9"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u042d\u043c\u0431\u0443-\u0413\u0443\u0430\u0441\u0443"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Embu-Gua\u00e7u"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Embu-Gua\u00e7u"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Embu-Gua\u00e7u"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Embu-Gua\u00e7u"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Embu-Gua\u00e7u"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Embu-Gua\u00e7u"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Embu-Gua\u00e7u"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u042d\u043c\u0431\u0443-\u0413\u0443\u0430\u0441\u0443"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "Embu-Gua\u00e7u"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Embu-Gua\u00e7u"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Embu-Gua\u00e7u"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Embu-Gua\u00e7u"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Embu-Gua\u00e7u"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Embu-Gua\u00e7u"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u6069\u5e03\u74dc\u82cf"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"BR",
    "qs_pg:gn_country":null,
    "qs_pg:name":"Embu Gua\u00e7u",
    "qs_pg:name_adm0":"Brasil",
    "qs_pg:name_adm1":"S\u00e3o Paulo",
    "qs_pg:photos":46,
    "qs_pg:photos_1k":9,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":2,
    "qs_pg:photos_all":46,
    "qs_pg:photos_sr":2,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":972552,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424768,
    "qs_pg:woe_id":56066888,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424768,
    "woe:name_adm0":"Brasil",
    "woe:name_adm1":"S\u00e3o Paulo",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682041,
        102191577,
        404566397,
        85633009,
        102061369
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":56066888,
        "qs_pg:id":972552,
        "wd:id":"Q1749956"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:created":1497302244,
    "wof:geomhash":"c16114f5527d714ceb4a898ca0e4be33",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102061369,
            "localadmin_id":404566397,
            "locality_id":1126042539,
            "region_id":85682041
        }
    ],
    "wof:id":1126042539,
    "wof:lastmodified":1563250392,
    "wof:name":"Embu Gua\u00e7u",
    "wof:parent_id":404566397,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -46.81343,
    -23.828848,
    -46.81343,
    -23.828848
],
  "geometry": {"coordinates":[-46.81343,-23.828848],"type":"Point"}
}