{
  "id": 101942453,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000099,
    "geom:area_square_m":1204527.44804,
    "geom:bbox":"-48.920214,-10.714776,-48.900926,-10.70195",
    "geom:latitude":-10.708553,
    "geom:longitude":-48.908821,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-10.710043,
    "lbl:longitude":-48.906556,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":-10.710043,
    "mps:longitude":-48.906556,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0623\u0648\u0644\u064a\u0641\u064a\u064a\u0631\u0627 \u062f\u064a \u0641\u0627\u062a\u064a\u0645\u0627"
    ],
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u0993\u09b2\u09bf\u09ad\u09c7\u0987\u09b0\u09be \u09a1\u09c7 \u09ab\u09be\u099f\u09bf\u09ae\u09be"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Oliveira de F\u00e1tima"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u041e\u043b\u0438\u0432\u0435\u0439\u0440\u0430-\u0434\u0438-\u0424\u0430\u0442\u0438\u043c\u0430"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Oliveira de F\u00e1tima"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Oliveira de F\u00e1tima"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Oliveira de F\u00e1tima"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Oliveira de F\u00e1tima"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Oliveira de F\u00e1tima"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Oliveira de F\u00e1tima"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u0555\u056c\u056b\u057e\u0565\u056b\u0580\u0561 \u0564\u056b \u0556\u0561\u057f\u056b\u0574\u0561"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Oliveira de F\u00e1tima"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u041e\u043b\u0438\u0432\u0435\u0439\u0440\u0430-\u0434\u0438-\u0424\u0430\u0442\u0438\u043c\u0430"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Oliveira de F\u00e1tima"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Oliveira de F\u00e1tima"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Oliveira de F\u00e1tima"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "Oliveira de F\u00e1tima"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Oliveira de F\u00e1tima"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Oliveira de F\u00e1tima"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041e\u043b\u0438\u0432\u0435\u0439\u0440\u0430-\u0434\u0438-\u0424\u0430\u0442\u0438\u043c\u0430"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Oliveira de F\u00e1tima"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Oliveira de F\u00e1tima"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u041e\u043b\u0438\u0432\u0435\u0439\u0440\u0430-\u0434\u0438-\u0424\u0430\u0442\u0438\u043c\u0430"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Oliveira de F\u00e1tima"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Oliveira de F\u00e1tima"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Oliveira de F\u00e1tima"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5965\u5229\u97e6\u62c9-\u8fea\u6cd5\u8482\u9a6c"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*TO",
    "qs:a1_lc":"17",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"OLIVEIRA DE F0TIMA",
    "qs:a2_lc":"1715507",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Oliveira de F\u00e1tima",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Centro Local",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":149,
    "wof:belongsto":[
        85682053,
        102191577,
        85633009,
        1511777407,
        102062639
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":6317817,
        "gp:id":460890,
        "qs_pg:id":1,
        "wd:id":"Q1801609",
        "wk:page":"Oliveira de F\u00e1tima"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"a2cd074d110267d1b63f0c76ced7e874",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102062639,
            "locality_id":101942453,
            "macroregion_id":1511777407,
            "region_id":85682053
        }
    ],
    "wof:id":101942453,
    "wof:lastmodified":1690862585,
    "wof:name":"Oliveira de F\u00e1tima",
    "wof:parent_id":102062639,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -48.920214,
    -10.714776,
    -48.900926,
    -10.70195
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-48.905707,-10.706393],[-48.901343,-10.707791],[-48.901499,-10.707879],[-48.901579,-10.707951],[-48.901644,-10.708169],[-48.901492,-10.708314],[-48.901441,-10.708517],[-48.901217,-10.70872],[-48.900941,-10.709257],[-48.900926,-10.709547],[-48.901086,-10.70988],[-48.901129,-10.710432],[-48.901521,-10.710859],[-48.901536,-10.711237],[-48.901376,-10.71144],[-48.901253,-10.711628],[-48.901296,-10.711911],[-48.90142,-10.711933],[-48.901492,-10.712216],[-48.901586,-10.71239],[-48.90163,-10.712513],[-48.901826,-10.712636],[-48.9021,-10.712578],[-48.902252,-10.712491],[-48.902252,-10.712546],[-48.902415,-10.712535],[-48.902633,-10.712578],[-48.903721,-10.713307],[-48.904036,-10.713655],[-48.904156,-10.713819],[-48.904319,-10.713906],[-48.90458,-10.713916],[-48.90495,-10.713862],[-48.905222,-10.713851],[-48.905385,-10.713916],[-48.905603,-10.713895],[-48.905744,-10.713884],[-48.905853,-10.713851],[-48.906005,-10.713851],[-48.906147,-10.713862],[-48.906244,-10.713895],[-48.906353,-10.713873],[-48.906516,-10.713949],[-48.90668,-10.714058],[-48.906658,-10.714178],[-48.906614,-10.714243],[-48.906593,-10.714373],[-48.906952,-10.714384],[-48.907137,-10.714482],[-48.907224,-10.714569],[-48.907267,-10.714776],[-48.907387,-10.714722],[-48.907452,-10.714754],[-48.908039,-10.714558],[-48.908105,-10.714471],[-48.90829,-10.714308],[-48.90854,-10.714308],[-48.908767,-10.714115],[-48.909183,-10.713944],[-48.909453,-10.713968],[-48.909649,-10.713895],[-48.910456,-10.710933],[-48.913296,-10.708387],[-48.917065,-10.705034],[-48.920214,-10.702152],[-48.919024,-10.70195],[-48.905707,-10.706393]]],"type":"Polygon"}
}