{
  "id": 101979895,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.00002,
    "geom:area_square_m":234210.457427,
    "geom:bbox":"-43.8906111278,-16.7972536775,-43.8820033861,-16.7901229001",
    "geom:latitude":-16.793365,
    "geom:longitude":-43.885466,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-16.795229,
    "lbl:longitude":-43.884097,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":-16.795229,
    "mps:longitude":-43.884097,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:ceb_x_preferred":[
        "S\u00e3o Geraldo"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "S\u00e3o Geraldo"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "S\u00e3o Geraldo"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "S\u00e3o Geraldo"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "S\u00e3o Geraldo"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "S\u00e3o Geraldo"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*MG",
    "qs:a1_lc":"31",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"MONTES CLAROS",
    "qs:a2_lc":"3143302",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"S\u00e3o Geraldo",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Local other",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":58,
    "wof:belongsto":[
        85681941,
        102191577,
        404557309,
        85633009,
        1511777411,
        102054373
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":455886,
        "qs_pg:id":9
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"35bfec8b719add5803b0b8efa1026aab",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102054373,
            "localadmin_id":404557309,
            "locality_id":101979895,
            "macroregion_id":1511777411,
            "region_id":85681941
        }
    ],
    "wof:id":101979895,
    "wof:lastmodified":1577834797,
    "wof:name":"S\u00e3o Geraldo",
    "wof:parent_id":404557309,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -43.8906111277697,
    -16.7972536774999,
    -43.88200338605139,
    -16.7901229000648
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-43.8906111277697,-16.7906679536234],[-43.88788611650679,-16.7903552030095],[-43.88596620099229,-16.7901229000648],[-43.88434008037859,-16.7924390970728],[-43.88200338605139,-16.7957186680577],[-43.8825294838969,-16.7961832739472],[-43.8848874323718,-16.7972536774999],[-43.8850190477308,-16.7970032275232],[-43.8851925373246,-16.7965637205524],[-43.88529663108079,-16.7962630052566],[-43.88571300610589,-16.795661574665],[-43.8859327595913,-16.7953145954775],[-43.88605998529339,-16.7950138801817],[-43.8858633637538,-16.79467846696719],[-43.885562648458,-16.794574373211],[-43.88529663108079,-16.7944471475088],[-43.8854701206746,-16.7942389599964],[-43.8858402318079,-16.793602831486],[-43.8860831172393,-16.7930707967319],[-43.886256606833,-16.7926659876799],[-43.88660358602059,-16.7919720293049],[-43.8869274332622,-16.79205299111539],[-43.8871818846664,-16.7920182931966],[-43.888084030554,-16.7918563695757],[-43.8882922180666,-16.7918216716569],[-43.8894835132772,-16.7913359007945],[-43.89001554803149,-16.7911045813362],[-43.8903104803408,-16.7909542236883],[-43.8906111277697,-16.7906679536234]]],"type":"Polygon"}
}