{
  "id": 101964333,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.00004,
    "geom:area_square_m":454166.861902,
    "geom:bbox":"-49.2358385829,-22.4576238711,-49.2274962668,-22.451178332",
    "geom:latitude":-22.454405,
    "geom:longitude":-49.231658,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-22.454394,
    "lbl:longitude":-49.231658,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":-22.454394,
    "mps:longitude":-49.231658,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u09ac\u09cd\u09b0\u09be\u09b8\u0987\u09b2\u09bf\u09af\u09bc\u09be \u09a1\u09c7 \u09ae\u09bf\u09a8\u09be\u09b8"
    ],
    "name:bre_x_preferred":[
        "Bras\u00edlia de Minas"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Bras\u00edlia de Minas"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Bras\u00edlia de Minas"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u0532\u0580\u0561\u0566\u056b\u056c\u056b\u0561 \u0564\u056b \u0544\u056b\u0576\u0561\u057d"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Bras\u00edlia de Minas"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10d1\u10e0\u10d0\u10d6\u10d8\u10da\u10d8\u10d0-\u10d3\u10d8-\u10db\u10d8\u10dc\u10d0\u10e1\u10d8"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0411\u0440\u0430\u0437\u0438\u043b\u0438\u044f-\u0434\u0438-\u041c\u0438\u043d\u0430\u0441"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Bras\u00edlia de Minas"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Bras\u00edlia de Minas"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*SP",
    "qs:a1_lc":"35",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"PIRATININGA",
    "qs:a2_lc":"3539400",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Vila Bras\u00edlia",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Local urban minor",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85633009,
        85682041,
        102061981
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "qs_pg:id":9
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"cf4961002385693ce2c56ac6011c9677",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102061981,
            "locality_id":101964333,
            "region_id":85682041
        }
    ],
    "wof:id":101964333,
    "wof:lastmodified":1566623712,
    "wof:name":"Vila Bras\u00edlia",
    "wof:parent_id":102061981,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -49.23583858291099,
    -22.45762387109417,
    -49.22749626681449,
    -22.4511783319975
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-49.22749626681449,-22.45646687294826],[-49.23477758730122,-22.45762387109417],[-49.23583858291099,-22.45236238414076],[-49.23572246740311,-22.45233583473089],[-49.23500200731802,-22.45223619663401],[-49.23409376774282,-22.45206757831621],[-49.2331127157121,-22.45191428893653],[-49.23223513401278,-22.45177249626018],[-49.23112761824392,-22.45155789112838],[-49.23018872079257,-22.45148507867302],[-49.22929197792088,-22.45135478270017],[-49.22850922311449,-22.4511783319975],[-49.22749626681449,-22.45646687294826]]],"type":"Polygon"}
}