{
  "id": 85765319,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:deprecated":"2018-08-15",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "edtf:superseded":"2018-08-15",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":18844328.614535,
    "geom:bbox":"-38.519131,-3.723001,-38.519131,-3.723001",
    "geom:latitude":-3.723001,
    "geom:longitude":-38.519131,
    "gn:latitude":-3.71944,
    "gn:longitude":-38.51806,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-3.723001,
    "lbl:longitude":-38.519131,
    "mps:latitude":-3.710087,
    "mps:longitude":-38.521817,
    "mz:hierarchy_label":0,
    "mz:is_current":0,
    "mz:is_funky":0,
    "mz:is_hard_boundary":0,
    "mz:is_landuse_aoi":0,
    "mz:is_official":0,
    "mz:max_zoom":18.0,
    "mz:min_zoom":13.0,
    "mz:tier_locality":2,
    "name:por_x_colloquial":[
        "Poco da Draga"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Po\u00e7o da Draga"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "Po\u00e7o da Draga"
    ],
    "qs:gn_adm0_cc":"BR",
    "qs:gn_fcode":"PPLX",
    "qs:gn_local":3399415,
    "qs:gn_nam_loc":"Cear\u00e1, Fortaleza, Fortaleza, BR",
    "qs:gn_namadm1":"06",
    "qs:gn_name":"Po\u00e7o da Draga",
    "qs:local_max":2317,
    "qs:local_sum":14311,
    "qs:localhoods":31,
    "qs:name":"Po\u00e7o da Draga",
    "qs:name_adm0":"Brasil",
    "qs:name_adm1":"Cear\u00e1",
    "qs:name_adm2":"Fortaleza",
    "qs:name_local":"Fortaleza",
    "qs:photo_max":463,
    "qs:photo_sum":2317,
    "qs:placetype":"Suburb",
    "qs:quad_count":59,
    "qs:woe_adm0":23424768,
    "qs:woe_adm1":2344849,
    "qs:woe_adm2":12578701,
    "qs:woe_lau":0,
    "qs:woe_local":455830,
    "qs:woe_ver":"7.10.0",
    "src:geom":"mz",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes"
    ],
    "src:lbl:centroid":"yerbashapes",
    "wof:belongs_to":[],
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        404552855,
        85633009,
        101944733,
        102051533,
        85681907
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3411142,
        "gp:id":444651,
        "qs:id":1114292
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"a258a3eb4984d42f491d106af53cc615",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102051533,
            "localadmin_id":404552855,
            "locality_id":101944733,
            "neighbourhood_id":85765319,
            "region_id":85681907
        }
    ],
    "wof:id":85765319,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1534379243,
    "wof:name":"Po\u00e7o da Draga",
    "wof:parent_id":101944733,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[
        1126103757
    ],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -38.519131,
    -3.723001,
    -38.519131,
    -3.723001
],
  "geometry": {"coordinates":[-38.519131,-3.723001],"type":"Point"}
}