{
  "id": 1125940177,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-39.17,-12.77944,-39.17,-12.77944",
    "geom:latitude":-12.77944,
    "geom:longitude":-39.17,
    "gn:gn_country":"BR",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":9690,
    "gn:population":9690,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-12.77944,
    "lbl:longitude":-39.17,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:arm_x_preferred":[
        "\u053f\u0578\u057d\u0565\u0575\u057d\u0561\u0576 \u0564\u0578\u0582 \u0531\u056c\u0574\u0565\u0575\u0564\u0561"
    ],
    "name:baq_x_preferred":[
        "Concei\u00e7\u00e3o do Almeida"
    ],
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u0995\u09cb\u09a8\u09cd\u09b8\u09c7\u0987\u0995\u09af\u09bc\u09be\u0993 \u09a1\u09cb \u0986\u09b2\u09ae\u09c7\u0987\u09a1\u09be"
    ],
    "name:chi_x_preferred":[
        "\u5eb7\u585e\u6851-\u675c\u963f\u5c14\u6885\u8fbe"
    ],
    "name:dut_x_preferred":[
        "Concei\u00e7\u00e3o do Almeida"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Concei\u00e7\u00e3o do Almeida"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Concei\u00e7\u00e3o do Almeida"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "Concei\u00e7\u00e3o do Almeida"
    ],
    "name:geo_x_preferred":[
        "\u10d9\u10dd\u10dc\u10e1\u10d4\u10d8\u10e1\u10d0\u10dc-\u10d3\u10e3-\u10d0\u10da\u10db\u10d4\u10d8\u10d3\u10d0"
    ],
    "name:ger_x_preferred":[
        "Concei\u00e7\u00e3o do Almeida"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Concei\u00e7\u00e3o do Almeida"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Concei\u00e7\u00e3o do Almeida"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u041a\u043e\u043d\u0441\u0435\u0439\u0441\u0430\u043d-\u0434\u0443-\u0410\u043b\u043c\u0435\u0439\u0434\u0430"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Concei\u00e7\u00e3o do Almeida"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Concei\u00e7\u00e3o do Almeida"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Concei\u00e7\u00e3o do Almeida"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Concei\u00e7\u00e3o do Almeida"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Concei\u00e7\u00e3o do Almeida"
    ],
    "name:rum_x_preferred":[
        "Concei\u00e7\u00e3o do Almeida"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041a\u043e\u043d\u0441\u0435\u0439\u0441\u0430\u043d-\u0434\u0443-\u0410\u043b\u043c\u0435\u0439\u0434\u0430"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Concei\u00e7\u00e3o do Almeida"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "Affonso Penna"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Concei\u00e7\u00e3o do Almeida"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Concei\u00e7\u00e3o do Almeida"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Concei\u00e7\u00e3o do Almeida"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"BR",
    "qs_pg:gn_country":"BR",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":3465752,
    "qs_pg:gn_pop":9690,
    "qs_pg:name":"Afonso Pena",
    "qs_pg:name_adm0":"Brasil",
    "qs_pg:name_adm1":"Bahia",
    "qs_pg:photos_9r":0,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":5,
    "qs_pg:qs_id":883762,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424768,
    "qs_pg:woe_id":420857,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424768,
    "woe:name_adm0":"Brasil",
    "woe:name_adm1":"Bahia",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85681895,
        102191577,
        404550811,
        85633009,
        102050691
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3465752,
        "gp:id":420857,
        "qs_pg:id":883762,
        "wd:id":"Q1772585"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:created":1497297094,
    "wof:geomhash":"8962b2421a1e16e7551bef3dd842b74e",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102050691,
            "localadmin_id":404550811,
            "locality_id":1125940177,
            "region_id":85681895
        }
    ],
    "wof:id":1125940177,
    "wof:lastmodified":1513901324,
    "wof:name":"Afonso Pena",
    "wof:parent_id":404550811,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":9690,
    "wof:population_rank":5,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -39.17,
    -12.77944,
    -39.17,
    -12.77944
],
  "geometry": {"coordinates":[-39.17,-12.77944],"type":"Point"}
}