{
  "id": 101953613,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0002,
    "geom:area_square_m":2321884.608149,
    "geom:bbox":"-42.534018,-20.180907,-42.515932,-20.160645",
    "geom:latitude":-20.171299,
    "geom:longitude":-42.52438,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-20.170446,
    "lbl:longitude":-42.522873,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":-20.170446,
    "mps:longitude":-42.522873,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u09b8\u09be\u0993 \u09aa\u09c7\u09a1\u09cd\u09b0\u09cb \u09a1\u09cb\u09b8 \u09ab\u09c7\u09b0\u09cd\u09b0\u09cb\u09b8"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro dos Ferros"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro dos Ferros"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro dos Ferros"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro dos Ferros"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro dos Ferros"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro dos Ferros"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro dos Ferros"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro dos Ferros"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro dos Ferros"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10e1\u10d0\u10dc-\u10de\u10d4\u10d3\u10e0\u10e3-\u10d3\u10e3\u10e1-\u10e4\u10d4\u10e0\u10e3\u10e1\u10d8"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u041f\u0435\u0434\u0440\u0443-\u0434\u0443\u0441-\u0424\u0435\u0440\u0440\u0443\u0441"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro dos Ferros"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro dos Ferros"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro dos Ferros"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro dos Ferros"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro dos Ferros"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro dos Ferros"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "S Pedro dos Ferros",
        "S. Pedro dos Ferros",
        "Sao Pedro dos Ferros"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro dos Ferros"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro dos Ferros"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u041f\u0435\u0434\u0440\u0443-\u0434\u0443\u0441-\u0424\u0435\u0440\u0440\u0443\u0441"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro dos Ferros"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro dos Ferros"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Ferros"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro dos Ferros"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro dos Ferros"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro dos Ferros"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5723\u4f69\u5fb7\u7f57-\u675c\u65af\u8d39\u9c81\u65af"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*MG",
    "qs:a1_lc":"31",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"S1O PEDRO DOS FERROS",
    "qs:a2_lc":"3164001",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:id":0,
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"S\u00e3o Pedro dos Ferros",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Centro Local",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":55,
    "wof:belongsto":[
        85681941,
        102191577,
        404558387,
        85633009,
        1511777411,
        102054939
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"03866e10-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3448334,
        "gp:id":451122,
        "qs_pg:id":1185895,
        "wd:id":"Q979308",
        "wk:page":"S\u00e3o Pedro dos Ferros"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"a8e89d133d34207e9f458b7453ecdcf4",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102054939,
            "localadmin_id":404558387,
            "locality_id":101953613,
            "macroregion_id":1511777411,
            "region_id":85681941
        }
    ],
    "wof:id":101953613,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1690861272,
    "wof:name":"S\u00e3o Pedro dos Ferros",
    "wof:parent_id":404558387,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -42.534018,
    -20.180907,
    -42.515932,
    -20.160645
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-42.52005,-20.162149],[-42.520165,-20.162248],[-42.519966,-20.162401],[-42.519835,-20.162472],[-42.519046,-20.162898],[-42.516998,-20.164003],[-42.518391,-20.165597],[-42.518419,-20.166042],[-42.516577,-20.171042],[-42.515972,-20.17193],[-42.515932,-20.17318],[-42.517004,-20.174581],[-42.517129,-20.174744],[-42.518709,-20.175351],[-42.520978,-20.175944],[-42.522622,-20.17669],[-42.52385,-20.178691],[-42.526186,-20.179066],[-42.528918,-20.179621],[-42.530669,-20.180567],[-42.531296,-20.180907],[-42.532074,-20.180096],[-42.534018,-20.178069],[-42.532584,-20.174517],[-42.530739,-20.172216],[-42.528277,-20.169157],[-42.527385,-20.166838],[-42.527008,-20.165167],[-42.52689,-20.163505],[-42.526195,-20.161833],[-42.522226,-20.16221],[-42.519538,-20.160645],[-42.519097,-20.161745],[-42.519285,-20.161811],[-42.519484,-20.161913],[-42.519682,-20.162004],[-42.519864,-20.162075],[-42.52005,-20.162149]]],"type":"Polygon"}
}