{
  "id": 101987913,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000016,
    "geom:area_square_m":196228.304266,
    "geom:bbox":"-61.8615973984,3.63039472632,-61.8563382022,3.63606512409",
    "geom:latitude":3.633299,
    "geom:longitude":-61.859073,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":3.633293,
    "lbl:longitude":-61.859112,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":3.633293,
    "mps:longitude":-61.859112,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u0995\u09c1\u09b0\u09c1\u09b8\u09be"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Curu\u00e7\u00e1"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Curu\u00e7\u00e1"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u041a\u0443\u0440\u0443\u0441\u0430"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Curu\u00e7\u00e1"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "Curu\u00e7\u00e1"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Curu\u00e7\u00e1"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Curu\u00e7\u00e1"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Curu\u00e7\u00e1"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*RR",
    "qs:a1_lc":"14",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"AMAJARI",
    "qs:a2_lc":"1400027",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Vila do Trair\u00e3o",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Local other",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85633009,
        85682011,
        102059005
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":455438,
        "qs_pg:id":9
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"b1ae55a7a99b325f2dfcd8c954138543",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102059005,
            "locality_id":101987913,
            "region_id":85682011
        }
    ],
    "wof:id":101987913,
    "wof:lastmodified":1566625562,
    "wof:name":"Vila do Trair\u00e3o",
    "wof:parent_id":102059005,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -61.86159739837159,
    3.63039472632197,
    -61.85633820218579,
    3.63606512409451
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-61.8596456947515,3.63606512409451],[-61.85909207229081,3.63570361037407],[-61.85838825572389,3.63521635275087],[-61.8573735722864,3.63447586087904],[-61.85633820218579,3.6336283949125],[-61.85655923638989,3.63323937471333],[-61.85737186148489,3.63222118502297],[-61.85784575347219,3.6316386927886],[-61.85858620970239,3.63076001806217],[-61.8588527739452,3.63039472632197],[-61.86142956162609,3.63273456800919],[-61.86159739837159,3.63286291375575],[-61.86143943437579,3.6331590962478],[-61.86102477888689,3.63415624397105],[-61.8603633046547,3.63517313719377],[-61.85986966716791,3.63582473867629],[-61.8596456947515,3.63606512409451]]],"type":"Polygon"}
}