{
  "id": 1310008893,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-36.06667,-9.8,-36.06667,-9.8",
    "geom:latitude":-9.8,
    "geom:longitude":-36.06667,
    "gn:admin1_code":"02",
    "gn:admin2_code":"2708600.0",
    "gn:asciiname":"Sao Sebastiao Ferreira",
    "gn:cc2":"BR",
    "gn:country_code":"BR",
    "gn:dem":102,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3388105,
    "gn:latitude":-9.8,
    "gn:longitude":-36.06667,
    "gn:modification_date":"2012-08-03",
    "gn:name":"S\u00e3o Sebasti\u00e3o Ferreira",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"America/Maceio",
    "iso:country":"BR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Sebasti\u00e3o Ferreira",
        "S\u00e3o Sebasti\u00e3o Ferreira"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85633009,
        85681879,
        102050263
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3388105
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"95c01db3d060135cf8d5ab4edc848b90",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102050263,
            "locality_id":1310008893,
            "region_id":85681879
        }
    ],
    "wof:id":1310008893,
    "wof:lastmodified":1537588201,
    "wof:name":"Sao Sebastiao Ferreira",
    "wof:parent_id":102050263,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -36.06667,
    -9.8,
    -36.06667,
    -9.8
],
  "geometry": {"coordinates":[-36.06667,-9.8],"type":"Point"}
}