{
  "id": 101946295,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000048,
    "geom:area_square_m":589830.115654,
    "geom:bbox":"-36.952317,-7.125781,-36.934777,-7.121609",
    "geom:latitude":-7.123701,
    "geom:longitude":-36.944405,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-7.123698,
    "lbl:longitude":-36.944572,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":-7.123698,
    "mps:longitude":-36.944572,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u0986\u09b0\u09c7\u0987\u09af\u09bc\u09be \u09a1\u09c7 \u09ac\u09be\u09b0\u09be\u0989\u09a8\u09be\u09b8"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Areia de Bara\u00fanas"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0410\u0440\u0435\u044f-\u0434\u0438-\u0411\u0430\u0440\u0430\u0443\u043d\u0430\u0441"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Areia de Bara\u00fanas"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Areia de Bara\u00fanas"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Areia de Bara\u00fanas"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Areia de Bara\u00fanas"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Areia de Bara\u00fanas"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Areia de Bara\u00fanas"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u0531\u0580\u0565\u0561 \u0564\u056b \u0532\u0561\u0580\u0561\u0578\u0582\u0576\u0561\u057d"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Areia de Bara\u00fanas"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10d0\u10e0\u10d4\u10d8\u10d0-\u10d3\u10d8-\u10d1\u10d0\u10e0\u10d0\u10e3\u10dc\u10d0\u10e1\u10d8"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0410\u0440\u0435\u044f-\u0434\u0438-\u0411\u0430\u0440\u0430\u0443\u043d\u0430\u0441"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Areia de Bara\u00fanas"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Areia de Bara\u00fanas"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Areia de Bara\u00fanas"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Areia de Bara\u00fanas"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Areia de Bara\u00fanas"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Areia de Bara\u00fanas"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0410\u0440\u0435\u044f-\u0434\u0438-\u0411\u0430\u0440\u0430\u0443\u043d\u0430\u0441"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Areia de Bara\u00fanas"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Areia de Bara\u00fanas"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0410\u0440\u0435\u044f-\u0434\u0438-\u0411\u0430\u0440\u0430\u0443\u043d\u0430\u0441"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Areia de Bara\u00fanas"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Areia de Bara\u00fanas"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Areia de Bara\u00fanas"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u963f\u96f7\u4e9a\u5fb7\u5df4\u62c9\u4e4c\u7eb3\u65af"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*PB",
    "qs:a1_lc":"25",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"AREIA DE BARA0NAS",
    "qs:a2_lc":"2501153",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Areia de Bara\u00fanas",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Centro Local",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":149,
    "wof:belongsto":[
        85681967,
        102191577,
        85633009,
        1511777415,
        102056019
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3407163,
        "gp:id":422452,
        "qs_pg:id":6,
        "wd:id":"Q1800798",
        "wk:page":"Areia de Bara\u00fanas"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"f5366db0a4d0e02e37dd0eaa072d2eb2",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102056019,
            "locality_id":101946295,
            "macroregion_id":1511777415,
            "region_id":85681967
        }
    ],
    "wof:id":101946295,
    "wof:lastmodified":1690861683,
    "wof:name":"Areia de Bara\u00fanas",
    "wof:parent_id":102056019,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -36.952317,
    -7.125781,
    -36.934777,
    -7.121609
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-36.95201,-7.121678],[-36.951018,-7.121609],[-36.9503,-7.122464],[-36.947599,-7.12243],[-36.944898,-7.122327],[-36.942641,-7.12243],[-36.940521,-7.122293],[-36.937717,-7.122156],[-36.935871,-7.122225],[-36.935324,-7.122293],[-36.934879,-7.122259],[-36.934796,-7.124057],[-36.934777,-7.124481],[-36.937238,-7.124516],[-36.940247,-7.124652],[-36.942743,-7.124721],[-36.944624,-7.125063],[-36.946368,-7.125302],[-36.948419,-7.125712],[-36.950573,-7.125747],[-36.952317,-7.125781],[-36.952289,-7.125262],[-36.95218,-7.123285],[-36.95201,-7.121678]]],"type":"Polygon"}
}