{
  "id": 101949685,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000161,
    "geom:area_square_m":1920108.197694,
    "geom:bbox":"-40.74649,-15.46953,-40.732788,-15.448459",
    "geom:latitude":-15.458329,
    "geom:longitude":-40.739785,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-15.457982,
    "lbl:longitude":-40.739889,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":-15.457982,
    "mps:longitude":-40.739889,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0643\u0627\u0631\u0627\u064a\u0628\u0627\u0633"
    ],
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u09b0\u09bf\u09ac\u09c7\u0987\u09b0\u09be\u0993 \u09a1\u09cb \u09b2\u09be\u09b0\u09cd\u0997\u09cb"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0420\u0438\u0431\u0435\u0439\u0440\u0430\u043d-\u0434\u0443-\u041b\u0430\u0440\u0433\u0443"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Ribeir\u00e3o do Largo"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Ribeir\u00e3o do Largo"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Ribeir\u00e3o do Largo"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Ribeir\u00e3o do Largo"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Ribeir\u00e3o do Largo"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Ribeir\u00e3o do Largo"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u054c\u056b\u0562\u0565\u0575\u0580\u0561\u0576 \u0564\u0578\u0582 \u053c\u0561\u0580\u0563\u0578\u0582"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Ribeir\u00e3o do Largo"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10e0\u10d8\u10d1\u10d4\u10d8\u10e0\u10d0\u10dc-\u10d3\u10e3-\u10da\u10d0\u10e0\u10d2\u10e3"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0420\u0438\u0431\u0435\u0439\u0440\u0430\u043d-\u0434\u0443-\u041b\u0430\u0440\u0433\u0443"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Ribeir\u00e3o do Largo"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Ribeir\u00e3o do Largo"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Ribeir\u00e3o do Largo"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Ribeir\u00e3o do Largo"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "Ribeir\u00e3o do Largo"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Ribeir\u00e3o do Largo"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "Ribeirao do Largo"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Ribeir\u00e3o do Largo"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Ribeir\u00e3o do Largo"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0420\u0438\u0431\u0435\u0439\u0440\u0430\u043d-\u0434\u0443-\u041b\u0430\u0440\u0433\u0443"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "Ribeir\u00e3o do Largo"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0420\u0438\u0431\u0435\u0439\u0440\u0430\u043d-\u0434\u0443-\u041b\u0430\u0440\u0433\u0443"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Ribeir\u00e3o do Largo"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Ribeir\u00e3o do Largo"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Ribeir\u00e3o do Largo"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u91cc\u8d1d\u6717\u675c\u62c9\u6208"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*BA",
    "qs:a1_lc":"29",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"RIBEIR7O DO LARGO",
    "qs:a2_lc":"2926657",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Ribeir\u00e3o do Largo",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Centro Local",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":131,
    "wof:belongsto":[
        85681895,
        102191577,
        404551843,
        85633009,
        102051199
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"0386485e-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3458740,
        "gp:id":447135,
        "qs_pg:id":7,
        "wd:id":"Q775530",
        "wk:page":"Ribeir\u00e3o do Largo"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"cd8e2305497ddc7c617311927a0d5081",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102051199,
            "localadmin_id":404551843,
            "locality_id":101949685,
            "region_id":85681895
        }
    ],
    "wof:id":101949685,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1690861904,
    "wof:name":"Ribeir\u00e3o do Largo",
    "wof:parent_id":404551843,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -40.74649,
    -15.46953,
    -40.732788,
    -15.448459
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-40.740704,-15.465332],[-40.74649,-15.46953],[-40.745698,-15.460144],[-40.745302,-15.455465],[-40.744408,-15.454118],[-40.744294,-15.453947],[-40.733694,-15.448891],[-40.732788,-15.448459],[-40.732809,-15.448731],[-40.73282,-15.448885],[-40.732892,-15.449827],[-40.733679,-15.460236],[-40.740704,-15.465332]]],"type":"Polygon"}
}