{
  "id": 101945851,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000055,
    "geom:area_square_m":672269.692524,
    "geom:bbox":"-38.5146891018,-6.58291060439,-38.5086341392,-6.57099034815",
    "geom:latitude":-6.576525,
    "geom:longitude":-38.511782,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-6.576662,
    "lbl:longitude":-38.51148,
    "mps:latitude":-6.576662,
    "mps:longitude":-38.51148,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "name:arm_x_preferred":[
        "\u054a\u0578\u057d\u0578\u0582 \u0564\u056b \u054b\u0578\u0566\u0565 \u0564\u056b \u0544\u0578\u0580\u0561"
    ],
    "name:baq_x_preferred":[
        "Po\u00e7o de Jos\u00e9 de Moura"
    ],
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u09aa\u09cb\u0995\u09cb \u09a1\u09c7 \u099c\u09cb\u09b8\u09c7 \u09a1\u09c7 \u09ae\u09cc\u09b0\u09be"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Po\u00e7o de Jos\u00e9 de Moura"
    ],
    "name:chi_x_preferred":[
        "Po\u00e7o de Jos\u00e9 de Moura"
    ],
    "name:dut_x_preferred":[
        "Po\u00e7o de Jos\u00e9 de Moura"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Po\u00e7o de Jos\u00e9 de Moura"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Po\u00e7o de Jos\u00e9 de Moura"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Po\u00e7o de Jos\u00e9 de Moura"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "Po\u00e7o de Jos\u00e9 de Moura"
    ],
    "name:geo_x_preferred":[
        "\u10de\u10dd\u10e1\u10e3-\u10d3\u10d8-\u10df\u10dd\u10d6\u10d4-\u10d3\u10d8-\u10db\u10dd\u10e0\u10d0"
    ],
    "name:ger_x_preferred":[
        "Po\u00e7o de Jos\u00e9 de Moura"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Po\u00e7o de Jos\u00e9 de Moura"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u054a\u0578\u057d\u0578\u0582 \u0564\u056b \u054b\u0578\u0566\u0565 \u0564\u056b \u0544\u0578\u0580\u0561"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Po\u00e7o de Jos\u00e9 de Moura"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u041f\u043e\u0441\u0443-\u0434\u0438-\u0416\u043e\u0437\u0435-\u0434\u0438-\u041c\u043e\u0440\u0430"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Po\u00e7o de Jos\u00e9 de Moura"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Po\u00e7o de Jos\u00e9 de Moura"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Po\u00e7o de Jos\u00e9 de Moura"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "Po\u00e7o de Jos\u00e9 de Moura"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "Poco De Jose De Moura"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Po\u00e7o De Jos\u00e9 De Moura",
        "Po\u00e7o de Jos\u00e9 de Moura"
    ],
    "name:rum_x_preferred":[
        "Po\u00e7o de Jos\u00e9 de Moura"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041f\u043e\u0441\u0443-\u0434\u0438-\u0416\u043e\u0437\u0435-\u0434\u0438-\u041c\u043e\u0440\u0430"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Po\u00e7o de Jos\u00e9 de Moura"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Po\u00e7o de Jos\u00e9 de Moura"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Po\u00e7o de Jos\u00e9 de Moura"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Po\u00e7o de Jos\u00e9 de Moura"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*PB",
    "qs:a1_lc":"25",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"PO1O DE JOS",
    "qs:a2_lc":"2512077",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Po\u00e7o de Jos\u00e9 de Moura",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Centro Local",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl:centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":151,
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85633009,
        85681967,
        102056321
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"03896e76-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":6317998,
        "gp:id":55943984,
        "qs:id":355555,
        "qs_pg:id":355555,
        "wd:id":"Q1829476",
        "wk:page":"Po\u00e7o de Jos\u00e9 de Moura"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"25e9d8c52a68d4dc9957d2b8b7f0d823",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102056321,
            "locality_id":101945851,
            "region_id":85681967
        }
    ],
    "wof:id":101945851,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1527715808,
    "wof:name":"Po\u00e7o de Jos\u00e9 de Moura",
    "wof:parent_id":102056321,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -38.51468910178961,
    -6.58291060438547,
    -38.50863413918924,
    -6.57099034815191
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-38.51326972410783,-6.58290367000413],[-38.51357296174727,-6.58291060438547],[-38.51424381975277,-6.57574591266343],[-38.5145872784912,-6.57207781008486],[-38.51468910178961,-6.57099034815191],[-38.50970253578079,-6.57124808448818],[-38.50969882093849,-6.57124827649398],[-38.50863413918924,-6.57734056234542],[-38.50894051626211,-6.57805944958342],[-38.51095754199849,-6.58284728355813],[-38.51326972410783,-6.58290367000413]]],"type":"Polygon"}
}