{
  "id": 101955855,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.00033,
    "geom:area_square_m":3788800.316258,
    "geom:bbox":"-48.09261,-21.698524,-48.066217,-21.672275",
    "geom:latitude":-21.684223,
    "geom:longitude":-48.082979,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-21.685118,
    "lbl:longitude":-48.086078,
    "lbl:max_zoom":15.0,
    "lbl:min_zoom":11.0,
    "mps:latitude":-21.685118,
    "mps:longitude":-48.086078,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:arz_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0646\u062a\u0627 \u0644\u0648\u0633\u064a\u0627"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Santa L\u00facia"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Santa L\u00facia"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d\u0442\u0430-\u041b\u0443\u0441\u0438\u044f"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Santa L\u00facia"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Santa L\u00facia"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Santa L\u00facia"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Santa L\u00facia"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Santa L\u00facia"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Santa L\u00facia"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Santa L\u00facia"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d\u0442\u0430-\u041b\u0443\u0441\u0438\u044f"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Santa L\u00facia"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Santa L\u00facia"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Santa L\u00facia"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Santa L\u00facia"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Santa L\u00facia"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "Santa Lucia",
        "Sta Lucia",
        "Sta. Lucia"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Santa L\u00facia"
    ],
    "name:por_x_variant":[
        "Sta L\u00facia",
        "Sta. L\u00facia"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d\u0442\u0430-\u041b\u0443\u0441\u0438\u044f"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Santa L\u00facia"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d\u0442\u0430-\u041b\u0443\u0441\u0438\u044f"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Santa L\u00facia"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Santa L\u00facia"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Santa L\u00facia"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Santa L\u00facia"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u8056\u76e7\u897f\u4e9e"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*SP",
    "qs:a1_lc":"35",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"SANTA L",
    "qs:a2_lc":"3546900",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Santa L\u00facia",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Centro Local",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "src:population":"wk",
    "wd:latitude":-21.685,
    "wd:longitude":-48.083889,
    "wd:population":7853,
    "wd:wordcount":36,
    "wof:belongsto":[
        85682041,
        102191577,
        85633009,
        1511777411,
        102062171
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"03865754-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3450163,
        "gp:id":448468,
        "qs_pg:id":1042757,
        "wd:id":"Q1948975"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"bc80acc547c7a1735e6bef104268a680",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102062171,
            "locality_id":101955855,
            "macroregion_id":1511777411,
            "region_id":85682041
        }
    ],
    "wof:id":101955855,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1690861558,
    "wof:name":"Santa L\u00facia",
    "wof:parent_id":102062171,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":7853,
    "wof:population_rank":5,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -48.09261,
    -21.698524,
    -48.066217,
    -21.672275
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-48.066217,-21.673249],[-48.074392,-21.680776],[-48.074392,-21.680776],[-48.075673,-21.682001],[-48.078384,-21.684591],[-48.080554,-21.68658],[-48.080068,-21.686771],[-48.079367,-21.686937],[-48.079495,-21.687347],[-48.08011,-21.687372],[-48.081674,-21.693575],[-48.083019,-21.698524],[-48.087821,-21.697574],[-48.088733,-21.697369],[-48.088993,-21.69732],[-48.090008,-21.697764],[-48.090484,-21.696876],[-48.09261,-21.696812],[-48.092333,-21.688422],[-48.092063,-21.679438],[-48.091585,-21.679841],[-48.091018,-21.680074],[-48.090318,-21.680207],[-48.089568,-21.680224],[-48.088735,-21.679991],[-48.088581,-21.679904],[-48.088052,-21.679608],[-48.085252,-21.676074],[-48.084802,-21.675774],[-48.084335,-21.675558],[-48.083868,-21.675391],[-48.083385,-21.675324],[-48.083339,-21.675327],[-48.082768,-21.675358],[-48.082071,-21.675482],[-48.081727,-21.675131],[-48.078931,-21.672275],[-48.066217,-21.673249]]],"type":"Polygon"}
}