{
  "id": 101977179,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000091,
    "geom:area_square_m":1118439.207113,
    "geom:bbox":"-39.3002773568,-3.43189373283,-39.2893920033,-3.41692426624",
    "geom:latitude":-3.426058,
    "geom:longitude":-39.294929,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-3.426289,
    "lbl:longitude":-39.294846,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":-3.426289,
    "mps:longitude":-39.294846,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u062c\u0648\u0632\u064a\u0647 \u062f\u064a \u0623\u0646\u0634\u064a\u062a\u0627"
    ],
    "name:arz_x_preferred":[
        "\u062c\u0648\u0632\u064a\u0647 \u062f\u0649 \u0627\u0646\u0634\u064a\u062a\u0627"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Jos\u00e9 de Anchieta"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Jos\u00e9 de Anchieta"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Jos\u00e9 de Anchieta"
    ],
    "name:ell_x_preferred":[
        "\u03a7\u03bf\u03c3\u03ad \u03bd\u03c4\u03b5 \u0391\u03bd\u03c4\u03c3\u03b9\u03ad\u03c4\u03b1"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Jos\u00e9 de Anchieta"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Jos\u00e9 de Anchieta"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0698\u0648\u0632\u0647 \u062f \u0622\u0646\u0686\u06cc\u062a\u0627"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Jos\u00e9 de Anchieta"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*CE",
    "qs:a1_lc":"23",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"TRAIRI",
    "qs:a2_lc":"2313500",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Padre Jos\u00e9 Anchieta",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Local other",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wof:belongsto":[
        85681907,
        102191577,
        404554007,
        85633009,
        102051793
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "qs_pg:id":9
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"5639497ea9f8c95684d2b6f74b3bde97",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102051793,
            "localadmin_id":404554007,
            "locality_id":101977179,
            "region_id":85681907
        }
    ],
    "wof:id":101977179,
    "wof:lastmodified":1566623986,
    "wof:name":"Padre Jos\u00e9 Anchieta",
    "wof:parent_id":404554007,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -39.3002773567724,
    -3.43189373283094,
    -39.2893920033312,
    -3.41692426623575
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-39.2960020865567,-3.41769204710352],[-39.2957709540884,-3.41692426623575],[-39.29418896447989,-3.41707638062118],[-39.29364486877489,-3.41867733209367],[-39.29221894483109,-3.4228729818963],[-39.2893920033312,-3.43070749453628],[-39.29554743078839,-3.43172191463134],[-39.29627217741429,-3.43174824160999],[-39.3002773567724,-3.43189373283094],[-39.2960020865567,-3.41769204710352]]],"type":"Polygon"}
}