{
  "id": 101973495,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000092,
    "geom:area_square_m":1121242.612814,
    "geom:bbox":"-38.051764108,-10.649804904,-38.031544382,-10.642466373",
    "geom:latitude":-10.645311,
    "geom:longitude":-38.041239,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-10.645819,
    "lbl:longitude":-38.043064,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":-10.645819,
    "mps:longitude":-38.043064,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u09b0\u09bf\u0993 \u09a1\u09be \u0995\u09cb\u09a8\u09cd\u09b8\u09c7\u0987\u0995\u09af\u09bc\u09be\u0993"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Rio da Concei\u00e7\u00e3o"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Rio da Concei\u00e7\u00e3o"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u054c\u056b\u0578\u0582 \u0564\u0561 \u053f\u0578\u0576\u057d\u0565\u0575\u057d\u0561\u0576"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Rio da Concei\u00e7\u00e3o"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0420\u0438\u0443-\u0434\u0430-\u041a\u043e\u043d\u0441\u0435\u0439\u0441\u0430\u043d"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Rio da Concei\u00e7\u00e3o"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "Rio da Concei\u00e7\u00e3o"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Rio da Concei\u00e7\u00e3o"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Rio da Concei\u00e7\u00e3o"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*BA",
    "qs:a1_lc":"29",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"ADUSTINA",
    "qs:a2_lc":"2900355",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"S\u00edtio da Concei\u00e7\u00e3o",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Local other",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":197,
    "wof:belongsto":[
        85681895,
        102191577,
        404550373,
        85633009,
        1511777415,
        102050471
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3447517,
        "qs_pg:id":9
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"d452d7b2ae18f82c1da4f025b428b547",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102050471,
            "localadmin_id":404550373,
            "locality_id":101973495,
            "macroregion_id":1511777415,
            "region_id":85681895
        }
    ],
    "wof:id":101973495,
    "wof:lastmodified":1577839375,
    "wof:name":"S\u00edtio da Concei\u00e7\u00e3o",
    "wof:parent_id":404550373,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -38.0517641079999,
    -10.649804904,
    -38.03154438199989,
    -10.6424663729999
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-38.0354118378085,-10.6428932569735],[-38.0319751409999,-10.6435080909999],[-38.0318505859999,-10.6463607119999],[-38.03154438199989,-10.6481765749999],[-38.0316013499999,-10.6483973269999],[-38.031971644,-10.648368843],[-38.03648495099989,-10.6466404079999],[-38.03984600899989,-10.6471338249999],[-38.04156894099989,-10.649804904],[-38.0489673499999,-10.6466442649999],[-38.05011565,-10.6459966699999],[-38.0517641079999,-10.64382868],[-38.0516488039999,-10.643405475],[-38.0516186389999,-10.6433095829999],[-38.0508589469999,-10.6434783209999],[-38.05034003299989,-10.6434970769999],[-38.04993990599989,-10.6434658169999],[-38.049689827,-10.6434408089999],[-38.0461638689999,-10.6427223879999],[-38.0454146899999,-10.6425514489999],[-38.044597962,-10.6424663729999],[-38.0399572829999,-10.6424832569999],[-38.037412979,-10.642505646],[-38.0354118378085,-10.6428932569735]]],"type":"Polygon"}
}