{
  "id": 85768057,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-38.477472,-3.71934,-38.477472,-3.71934",
    "geom:latitude":-3.71934,
    "geom:longitude":-38.477472,
    "gn:id":"",
    "iso:country":"BR",
    "lbl:bbox":"-38.482472,-3.72434,-38.472472,-3.71434",
    "lbl:latitude":-3.71934,
    "lbl:longitude":-38.477472,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "mps:latitude":-3.723116,
    "mps:longitude":-38.467511,
    "mz:hierarchy_label":0,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:is_funky":0,
    "mz:is_hard_boundary":0,
    "mz:is_landuse_aoi":0,
    "mz:is_official":0,
    "mz:max_zoom":18.0,
    "mz:min_zoom":14.0,
    "mz:tier_locality":2,
    "name:ast_x_preferred":[
        "Vicente Y\u00e1\u00f1ez Pinz\u00f3n"
    ],
    "name:bul_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u0441\u0435\u043d\u0442\u0435 \u041f\u0438\u043d\u0441\u043e\u043d"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Vicente Y\u00e1\u00f1ez Pinz\u00f3n"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Vicente Y\u00e1\u00f1ez Pinz\u00f3n"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Vicente Y\u00e1\u00f1ez Pinz\u00f3n"
    ],
    "name:ell_x_preferred":[
        "\u0392\u03b9\u03c3\u03ad\u03bd\u03c4\u03b5 \u0393\u03b9\u03ac\u03bd\u03b9\u03b5\u03c2 \u03a0\u03b9\u03bd\u03c3\u03cc\u03bd"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Vicente Y\u00e1\u00f1ez Pinz\u00f3n"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0648\u06cc\u0633\u0646\u062a \u06cc\u0627\u0646\u06cc\u0632 \u067e\u06cc\u0646\u0632\u0648\u0646"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Vicente Y\u00e1\u00f1ez Pinz\u00f3n"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Vicente Pinzon"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Vicente Y\u00e1\u00f1ez Pinz\u00f3n"
    ],
    "qs:gn_adm0_cc":"BR",
    "qs:gn_id":0,
    "qs:gn_local":3399415,
    "qs:gn_nam_loc":"Cear\u00e1, Fortaleza, Fortaleza, BR",
    "qs:gn_namadm1":"06",
    "qs:local_max":2317,
    "qs:local_sum":14311,
    "qs:localhoods":31,
    "qs:name":"Vicente Pinzon",
    "qs:name_adm0":"Brasil",
    "qs:name_adm1":"Cear\u00e1",
    "qs:name_adm2":"Fortaleza",
    "qs:name_local":"Fortaleza",
    "qs:photo_max":115,
    "qs:photo_sum":290,
    "qs:placetype":"Suburb",
    "qs:quad_count":15,
    "qs:woe_adm0":23424768,
    "qs:woe_adm1":2344849,
    "qs:woe_adm2":12578701,
    "qs:woe_lau":0,
    "qs:woe_local":455830,
    "qs:woe_ver":"7.10.0",
    "src:geom":"mz",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg",
        "quattroshapes"
    ],
    "src:lbl_centroid":"yerbashapes",
    "wof:belongsto":[
        102191577
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":56068195,
        "qs_pg:id":1091055
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes",
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"a16bc2f25688680ab405fb6fe2a6a0a3",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":-1,
            "locality_id":-1,
            "neighbourhood_id":85768057,
            "region_id":-1
        }
    ],
    "wof:id":85768057,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1582320856,
    "wof:name":"Vicente Pinzon",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -38.477472,
    -3.71934,
    -38.477472,
    -3.71934
],
  "geometry": {"coordinates":[-38.477472,-3.71934],"type":"Point"}
}