{
  "id": 101951407,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.00038,
    "geom:area_square_m":4412284.493881,
    "geom:bbox":"-43.487818,-20.31395,-43.467412,-20.283552",
    "geom:latitude":-20.3,
    "geom:longitude":-43.47781,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-20.299419,
    "lbl:longitude":-43.479025,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":-20.299419,
    "mps:longitude":-43.479025,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0623\u0646\u0637\u0648\u0646\u064a\u0648 \u0628\u064a\u0631\u064a\u0631\u0627"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Ant\u00f4nio Pereira"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Ant\u00f4nio Pereira"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Ant\u00f4nio Pereira"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0622\u0646\u062a\u0648\u0646\u06cc\u0648 \u067e\u0631\u06cc\u0631\u0627"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Ant\u00f4nio Pereira"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Ant\u00f4nio Pereira"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Ant\u00f4nio Pereira da Silva"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Ant\u00f4nio Pereira da Silva"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Ant\u00f4nio Pereira"
    ],
    "name:pap_x_preferred":[
        "Ant\u00f4nio Pereira"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "Antonio Pereira"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Ant\u00f4nio Pereira"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Ant\u00f4nio Pereira"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Ant\u00f4nio Pereira"
    ],
    "name:sqi_x_preferred":[
        "Antonio Pereira"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5b89\u6771\u5c3c\u5967\u00b7\u4f69\u96f7\u62c9"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*MG",
    "qs:a1_lc":"31",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"OURO PRETO",
    "qs:a2_lc":"3146107",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Ant\u00f4nio Pereira",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Local urban medium",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":38,
    "wof:belongsto":[
        85681941,
        102191577,
        404557475,
        85633009,
        1511777411,
        102054461
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"037fc5c4-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3471990,
        "gp:id":422069,
        "qs_pg:id":9,
        "wd:id":"Q772865"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"c6cb2a6e649d2f88918fc56fb06bb20f",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102054461,
            "localadmin_id":404557475,
            "locality_id":101951407,
            "macroregion_id":1511777411,
            "region_id":85681941
        }
    ],
    "wof:id":101951407,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1690862499,
    "wof:name":"Ant\u00f4nio Pereira",
    "wof:parent_id":404557475,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -43.487818,
    -20.31395,
    -43.467412,
    -20.283552
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-43.473515,-20.284482],[-43.472891,-20.285029],[-43.471207,-20.290044],[-43.471503,-20.294329],[-43.472291,-20.303982],[-43.472344,-20.304756],[-43.468461,-20.309926],[-43.467412,-20.311248],[-43.47093,-20.31395],[-43.479045,-20.313529],[-43.483065,-20.311612],[-43.487818,-20.297033],[-43.479242,-20.285516],[-43.478801,-20.285095],[-43.478681,-20.28481],[-43.478473,-20.284591],[-43.478166,-20.284657],[-43.477729,-20.284613],[-43.477488,-20.284591],[-43.476908,-20.28423],[-43.476853,-20.28376],[-43.476601,-20.283552],[-43.476043,-20.283552],[-43.475091,-20.283694],[-43.474215,-20.284011],[-43.473515,-20.284482]]],"type":"Polygon"}
}