{
  "id": 1126101929,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-51.186023,-29.173222,-51.186023,-29.173222",
    "geom:latitude":-29.173222,
    "geom:longitude":-51.186023,
    "gn:country":null,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:bbox":"-51.191023,-29.178222,-51.181023,-29.168222",
    "lbl:latitude":-29.173222,
    "lbl:longitude":-51.186023,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":15.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:bre_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30b5\u30f3\u30fb\u30b8\u30e7\u30bc"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "San \u017doz\u0117"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0416\u043e\u0437\u0435"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"BR",
    "qs_pg:gn_country":null,
    "qs_pg:name":"S\u00e3o Jos\u00e9",
    "qs_pg:name_adm0":"Brasil",
    "qs_pg:name_adm1":"Rio Grande do Sul",
    "qs_pg:photos":1,
    "qs_pg:photos_1k":1,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":1,
    "qs_pg:photos_sr":1,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":1112160,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"neighbourhood",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Suburb",
    "qs_pg:woe_adm0":23424768,
    "qs_pg:woe_id":56066677,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424768,
    "woe:name_adm0":"Brasil",
    "woe:name_adm1":"Rio Grande do Sul",
    "woe:placetype":"Suburb",
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        404563341,
        85633009,
        101960531,
        102059251,
        85682015
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":56066677,
        "qs_pg:id":1112160
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:created":1497316236,
    "wof:geomhash":"3ab3fb4331c9fcada004d2519bd794ae",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102059251,
            "localadmin_id":404563341,
            "locality_id":101960531,
            "neighbourhood_id":1126101929,
            "region_id":85682015
        }
    ],
    "wof:id":1126101929,
    "wof:lastmodified":1566628394,
    "wof:name":"S\u00e3o Jos\u00e9",
    "wof:parent_id":101960531,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -51.186023,
    -29.173222,
    -51.186023,
    -29.173222
],
  "geometry": {"coordinates":[-51.186023,-29.173222],"type":"Point"}
}