{
  "id": 101957883,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.003298,
    "geom:area_square_m":35665733.802686,
    "geom:bbox":"-49.531404,-29.095304,-49.376835,-28.945028",
    "geom:latitude":-29.021074,
    "geom:longitude":-49.455408,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-29.020502,
    "lbl:longitude":-49.455407,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":-29.020502,
    "mps:longitude":-49.455407,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:aze_x_preferred":[
        "Balneerio Arroio-du-Silva"
    ],
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u09ac\u09be\u09b2\u09a8\u09c7\u0986\u09b0\u09bf\u0993 \u0986\u09b0\u09cd\u09b0\u09cb\u0987\u0993 \u09a1\u09cb \u09b8\u09bf\u09b2\u09ad\u09be"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Balne\u00e1rio Arroio do Silva"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Balne\u00e1rio Arroio do Silva"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Balne\u00e1rio Arroio do Silva"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0628\u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\u06cc\u0648 \u0622\u0631\u0648\u0626\u06cc\u0648 \u062f\u0648 \u0633\u06cc\u0644\u0648\u0627"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Balne\u00e1rio Arroio do Silva"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Balne\u00e1rio Arroio do Silva"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Balne\u00e1rio Arroio do Silva"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Balne\u00e1rio Arroio do Silva"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10d1\u10d0\u10da\u10dc\u10d4\u10d0\u10e0\u10d8\u10e3-\u10d0\u10e0\u10dd\u10d8\u10e3-\u10d3\u10e3-\u10e1\u10d8\u10da\u10d5\u10d0"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Balne\u00e1rio Arroio do Silva"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Balne\u00e1rio Arroio do Silva"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Balne\u00e1rio Arroio do Silva"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Balne\u00e1rio Arroio do Silva"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Balne\u00e1rio Arroio do Silva"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "Balneario Arroio do Silva"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Balne\u00e1rio Arroio do Silva"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Balne\u00e1rio Arroio do Silva"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0411\u0430\u043b\u043d\u0435\u0430\u0440\u0438\u0443-\u0410\u0440\u0440\u043e\u044e-\u0434\u0443-\u0421\u0438\u043b\u0432\u0430"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Balne\u00e1rio Arroio do Silva"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Balne\u00e1rio Arroio do Silva"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Balne\u00e1rio Arroio do Silva"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Balne\u00e1rio Arroio do Silva"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Balne\u00e1rio Arroio do Silva"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5df4\u5c14\u5185\u963f\u91cc\u5965\u963f\u7f57\u7ea6\u675c\u897f\u5c14\u74e6"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*SC",
    "qs:a1_lc":"42",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"BALNE5RIO ARROIO DO SILVA",
    "qs:a2_lc":"4201950",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Balne\u00e1rio Arroio do Silva",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Centro Local",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":152,
    "wof:belongsto":[
        85682021,
        102191577,
        404565189,
        85633009,
        1511777409,
        102060245
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"038525aa-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":6316485,
        "gp:id":26804150,
        "qs_pg:id":336468,
        "wd:id":"Q1758002"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"3912e679895f0615b1775085980f0249",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102060245,
            "localadmin_id":404565189,
            "locality_id":101957883,
            "macroregion_id":1511777409,
            "region_id":85682021
        }
    ],
    "wof:id":101957883,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1690862052,
    "wof:name":"Balne\u00e1rio Arroio do Silva",
    "wof:parent_id":404565189,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -49.531404,
    -29.095304,
    -49.376835,
    -28.945028
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-49.513858,-29.092742],[-49.516475,-29.095304],[-49.529316,-29.085634],[-49.531404,-29.083994],[-49.500321,-29.053342],[-49.476792,-29.030135],[-49.463083,-29.016616],[-49.445081,-28.998857],[-49.439807,-28.993655],[-49.436185,-28.990082],[-49.434127,-28.988055],[-49.429428,-28.983418],[-49.424829,-28.978882],[-49.424772,-28.978831],[-49.421625,-28.976006],[-49.418487,-28.973189],[-49.416601,-28.971497],[-49.414445,-28.969562],[-49.407548,-28.963371],[-49.402012,-28.958403],[-49.39811,-28.954901],[-49.39803,-28.95483],[-49.396754,-28.953688],[-49.396704,-28.953639],[-49.388513,-28.945028],[-49.383002,-28.950044],[-49.379699,-28.95305],[-49.376835,-28.955726],[-49.390096,-28.96923],[-49.395566,-28.974147],[-49.400489,-28.978584],[-49.402305,-28.98022],[-49.402787,-28.980677],[-49.405084,-28.982856],[-49.409932,-28.987452],[-49.411454,-28.988895],[-49.414933,-28.992195],[-49.419961,-28.996963],[-49.422147,-28.999035],[-49.424154,-29.000939],[-49.424856,-29.001605],[-49.42781,-29.004578],[-49.433217,-29.009891],[-49.44663,-29.023184],[-49.449358,-29.025912],[-49.462876,-29.03943],[-49.470543,-29.047097],[-49.486114,-29.063321],[-49.498343,-29.076064],[-49.513858,-29.092742]]],"type":"Polygon"}
}