{
  "id": 101989839,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.00003,
    "geom:area_square_m":368631.508638,
    "geom:bbox":"-37.914096,-10.778329,-37.90125,-10.774364",
    "geom:latitude":-10.776291,
    "geom:longitude":-37.908615,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-10.776783,
    "lbl:longitude":-37.907975,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":-10.776783,
    "mps:longitude":-37.907975,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:ast_x_preferred":[
        "S\u00e3o Domingos"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "S\u00e3o Domingos"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "S\u00e3o Domingos"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0414\u043e\u043c\u0438\u043d\u0433\u0443\u0441"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "S\u00e3o Domingos"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "S\u00e3o Domingos"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "S\u00e3o Domingos"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "S\u00e3o Domingos"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "S\u00e3o Domingos"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "S\u00e3o Domingos"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "S\u00e3o Domingos"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "S\u00e3o Domingos"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "S\u00e3o Domingos"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "S\u00e3o Domingos"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "S\u00e3o Domingos"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0414\u043e\u043c\u0438\u043d\u0433\u0443\u0441"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "S\u00e3o Domingos"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "S\u00e3o Domingos"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0414\u043e\u043c\u0438\u043d\u0433\u0443\u0441"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "S\u00e3o Domingos"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "S\u00e3o Domingos"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "S\u00e3o Domingos"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u8056\u591a\u660e\u6208\u65af"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*SE",
    "qs:a1_lc":"28",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"SIM7O DIAS",
    "qs:a2_lc":"2807105",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"S\u00e3o Domingos",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Local other",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":200,
    "wof:belongsto":[
        85682037,
        102191577,
        85633009,
        1511777415,
        102060975
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":456545,
        "qs_pg:id":9,
        "wd:id":"Q1999718"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"a67594bf4482d62c3560083652eea75a",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102060975,
            "locality_id":101989839,
            "macroregion_id":1511777415,
            "region_id":85682037
        }
    ],
    "wof:id":101989839,
    "wof:lastmodified":1690862554,
    "wof:name":"S\u00e3o Domingos",
    "wof:parent_id":102060975,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -37.914096,
    -10.778329,
    -37.90125,
    -10.774364
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-37.913738,-10.774364],[-37.908806,-10.775565],[-37.903888,-10.774408],[-37.901486,-10.774668],[-37.901255,-10.775043],[-37.90125,-10.775052],[-37.903048,-10.77578],[-37.904118,-10.776347],[-37.906835,-10.777886],[-37.90782,-10.77819],[-37.91129,-10.778329],[-37.912584,-10.778189],[-37.912595,-10.778169],[-37.914096,-10.775493],[-37.913816,-10.774608],[-37.913738,-10.774364]]],"type":"Polygon"}
}