{
  "id": 101968979,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.00001,
    "geom:area_square_m":119043.452386,
    "geom:bbox":"-42.8588415978,-21.8272599843,-42.8537542382,-21.8238723856",
    "geom:latitude":-21.825391,
    "geom:longitude":-42.85624,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-21.825405,
    "lbl:longitude":-42.856034,
    "mps:latitude":-21.825405,
    "mps:longitude":-42.856034,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u0995\u09cb\u09a8\u09cd\u09b8\u09c7\u0987\u0995\u09af\u09bc\u09be\u0993 \u09a1\u09cb \u0995\u09be\u09b8\u099f\u09c7\u09b2\u09cb"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Concei\u00e7\u00e3o do Castelo"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Concei\u00e7\u00e3o do Castelo"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Concei\u00e7\u00e3o do Castelo"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u053f\u0578\u0576\u057d\u0565\u0575\u057d\u0561\u0576 \u0564\u0578\u0582 \u053f\u0561\u057d\u057f\u0565\u056c\u0578\u0582"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Concei\u00e7\u00e3o do Castelo"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10d9\u10dd\u10dc\u10e1\u10d4\u10d8\u10e1\u10d0\u10dc-\u10d3\u10e3-\u10d9\u10d0\u10e1\u10e2\u10d4\u10da\u10e3"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u041a\u043e\u043d\u0441\u0435\u0439\u0441\u0430\u043d-\u0434\u0443-\u041a\u0430\u0441\u0442\u0435\u043b\u0443"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Concei\u00e7\u00e3o do Castelo"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Alto da Concei\u00e7\u00e3o"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Concei\u00e7\u00e3o do Castelo"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*MG",
    "qs:a1_lc":"31",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"SANTO ANT",
    "qs:a2_lc":"3160009",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Alto da Concei\u00e7\u00e3o",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Local urban minor",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl:centroid":"mapshaper",
    "wof:belongsto":[
        85681941,
        102191577,
        404558167,
        85633009,
        102054821
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3472461,
        "qs:id":9
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"4bf92f80cc7838cb40fa6c426310b06d",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102054821,
            "localadmin_id":404558167,
            "locality_id":101968979,
            "region_id":85681941
        }
    ],
    "wof:id":101968979,
    "wof:lastmodified":1501267331,
    "wof:name":"Alto da Concei\u00e7\u00e3o",
    "wof:parent_id":404558167,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -42.85884159782314,
    -21.82725998429939,
    -42.85375423815547,
    -21.82387238556533
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-42.85503380532521,-21.82400759116414],[-42.85489989978034,-21.82414539687054],[-42.85479589547348,-21.82431440386898],[-42.85469709138208,-21.8244496094677],[-42.85453616803472,-21.82458985012794],[-42.85447241223852,-21.82461939549693],[-42.85422186288721,-21.82473550373293],[-42.8539765515525,-21.82484282744179],[-42.85375423815547,-21.8249884810467],[-42.85404616915494,-21.82555330625863],[-42.8550344566832,-21.82672865832666],[-42.85569735446653,-21.82725998429939],[-42.85884159782314,-21.82555167812136],[-42.85880239865532,-21.82544252704057],[-42.85839982155557,-21.82432154085571],[-42.85804718651192,-21.82440969961654],[-42.85784020507335,-21.82432920683476],[-42.85723459271593,-21.82440586662688],[-42.85705060921488,-21.82432154085571],[-42.8568896236516,-21.82415288931312],[-42.85679763190112,-21.82403789962512],[-42.85666731025449,-21.82391716045251],[-42.8565293226288,-21.82399956972898],[-42.85639900098226,-21.824076229521],[-42.85623034943966,-21.824076229521],[-42.85609236181389,-21.82404556560417],[-42.85591134166347,-21.82397652421592],[-42.85572673401892,-21.82392192195481],[-42.8555941285278,-21.82389058631903],[-42.8554381220677,-21.82387238556533],[-42.85522751334656,-21.82391378577233],[-42.85503380532521,-21.82400759116414]]],"type":"Polygon"}
}