{
  "id": 101956565,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000198,
    "geom:area_square_m":2212365.154538,
    "geom:bbox":"-53.574946,-25.415621,-53.561685,-25.397793",
    "geom:latitude":-25.406727,
    "geom:longitude":-53.56835,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-25.406746,
    "lbl:longitude":-53.56835,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":-25.406746,
    "mps:longitude":-53.56835,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0646\u062a\u0627 \u0644\u0648\u0633\u064a\u0627"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Santa L\u00facia"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Santa L\u00facia"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d\u0442\u0430-\u041b\u0443\u0441\u0438\u044f"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Santa L\u00facia"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Santa L\u00facia"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Santa L\u00facia"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Santa L\u00facia"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Santa L\u00facia"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Santa L\u00facia"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Santa L\u00facia"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10e1\u10d0\u10dc\u10e2\u10d0-\u10da\u10e3\u10e1\u10d8\u10d0"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Santa L\u00facia"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Santa L\u00facia"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Santa L\u00facia"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Santa L\u00facia"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "Santa L\u00facia"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Santa L\u00facia"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "Santa Lucia",
        "Sta Lucia",
        "Sta. Lucia"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Santa L\u00facia"
    ],
    "name:por_x_variant":[
        "Sta L\u00facia",
        "Sta. L\u00facia"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Santa L\u00facia"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d\u0442\u0430-\u041b\u0443\u0441\u0438\u044f"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Santa L\u00facia"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Santa L\u00facia"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d\u0442\u0430-\u041b\u0443\u0441\u0438\u044f"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Santa L\u00facia"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Santa L\u00facia"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Santa L\u00facia"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Santa L\u00facia"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5723\u5362\u897f\u4e9a"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*PR",
    "qs:a1_lc":"41",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"SANTA L",
    "qs:a2_lc":"4123824",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Santa L\u00facia",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Centro Local",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":149,
    "wof:belongsto":[
        85681983,
        102191577,
        85633009,
        1511777409,
        102058141
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"03886102-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":6318257,
        "gp:id":26804136,
        "qs_pg:id":5,
        "wd:id":"Q2077843",
        "wk:page":"Santa L\u00facia, Paran\u00e1"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"c16175e1d06bd31e380e12aa0db6bd84",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102058141,
            "locality_id":101956565,
            "macroregion_id":1511777409,
            "region_id":85681983
        }
    ],
    "wof:id":101956565,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1690862444,
    "wof:name":"Santa L\u00facia",
    "wof:parent_id":102058141,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -53.574946,
    -25.415621,
    -53.561685,
    -25.397793
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-53.562795,-25.40838],[-53.563738,-25.415621],[-53.569309,-25.415421],[-53.574946,-25.415219],[-53.574129,-25.407521],[-53.574085,-25.4071],[-53.57378,-25.404225],[-53.573593,-25.40263],[-53.573502,-25.401491],[-53.573207,-25.397793],[-53.569166,-25.397973],[-53.569028,-25.397976],[-53.561685,-25.398564],[-53.56199,-25.402541],[-53.562031,-25.402765],[-53.562168,-25.403568],[-53.562795,-25.40838]]],"type":"Polygon"}
}