{
  "id": 101951673,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000085,
    "geom:area_square_m":1013387.787584,
    "geom:bbox":"-43.279701,-16.05422,-43.266635,-16.042838",
    "geom:latitude":-16.047729,
    "geom:longitude":-43.273156,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-16.047358,
    "lbl:longitude":-43.273602,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":-16.047358,
    "mps:longitude":-43.273602,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0628\u0644\u062f\u064a\u0629 \u062c\u0627\u0646\u0627\u0648\u0628\u0627"
    ],
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u099c\u09be\u09a8\u09be\u0989\u09ac\u09be"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Jana\u00faba"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Jana\u00faba"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0416\u0430\u043d\u0430\u0443\u0431\u0430"
    ],
    "name:cym_x_preferred":[
        "Jana\u00faba"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Jana\u00faba"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Jana\u00faba"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Jana\u00faba"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Jana\u00faba"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Jana\u00faba"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Jana\u00faba"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u053a\u0561\u0576\u0561\u0578\u0582\u0562\u0561"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Jana\u00faba"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30b8\u30e3\u30ca\u30a6\u30d0"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10df\u10d0\u10dc\u10d0\u10e3\u10d1\u10d0"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0416\u0430\u043d\u0430\u0443\u0431\u0430"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Jana\u00faba"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Jana\u00faba"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Jana\u00faba"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Jana\u00faba"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "Jana\u00faba"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Jana\u00faba"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Barreiro da Raiz"
    ],
    "name:por_x_variant":[
        "Jana\u00faba"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Jana\u00faba"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0416\u0430\u043d\u0430\u0443\u0431\u0430"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Jana\u00faba"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Jana\u00faba"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0416\u0430\u043d\u0430\u0443\u0431\u0430"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Jana\u00faba"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Jana\u00faba"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Jana\u00faba"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Jana\u00faba"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u96c5\u7eb3\u4e4c\u5df4"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*MG",
    "qs:a1_lc":"31",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"JANA1BA",
    "qs:a2_lc":"3135100",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Barreiro da Raiz",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Local urban minor",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wof:belongsto":[
        85681941,
        102191577,
        404556837,
        85633009,
        1511777411,
        102054145
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"037fefcc-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3470473,
        "gp:id":423992,
        "qs_pg:id":9,
        "wd:id":"Q1791340"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"4f9eba137d8f580ff4e8bd0cd702797b",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102054145,
            "localadmin_id":404556837,
            "locality_id":101951673,
            "macroregion_id":1511777411,
            "region_id":85681941
        }
    ],
    "wof:id":101951673,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1690862492,
    "wof:name":"Barreiro da Raiz",
    "wof:parent_id":404556837,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -43.279701,
    -16.05422,
    -43.266635,
    -16.042838
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-43.279701,-16.047535],[-43.278316,-16.045332],[-43.274946,-16.043191],[-43.272281,-16.042838],[-43.269365,-16.0442],[-43.26935,-16.044635],[-43.266635,-16.046476],[-43.267596,-16.049932],[-43.26801,-16.050017],[-43.268192,-16.050176],[-43.268484,-16.050285],[-43.268898,-16.050334],[-43.269433,-16.050212],[-43.269871,-16.050224],[-43.270261,-16.050261],[-43.270455,-16.050285],[-43.27065,-16.050297],[-43.270869,-16.050468],[-43.270991,-16.050723],[-43.270991,-16.050894],[-43.271064,-16.051222],[-43.271088,-16.051465],[-43.271295,-16.051733],[-43.271538,-16.051952],[-43.271606,-16.051981],[-43.271606,-16.051981],[-43.271794,-16.052062],[-43.272062,-16.052086],[-43.272293,-16.052208],[-43.272463,-16.052415],[-43.27267,-16.052682],[-43.272926,-16.053072],[-43.273047,-16.053339],[-43.273707,-16.05422],[-43.279242,-16.048047],[-43.279386,-16.047886],[-43.279701,-16.047535]]],"type":"Polygon"}
}