{
  "id": 1175610983,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000026,
    "geom:area_square_m":323768.683338,
    "geom:bbox":"-38.1252246848,-6.5965704742,-38.1167864456,-6.590545829",
    "geom:latitude":-6.593696,
    "geom:longitude":-38.120838,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-6.595573,
    "lbl:longitude":-38.12228,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":-6.595573,
    "mps:longitude":-38.12228,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:bre_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "Sao Pedro",
        "S. Pedro",
        "S Pedro"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u041f\u0435\u0434\u0440\u0443"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u041f\u0435\u0434\u0440\u0443"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*PB",
    "qs:a1_lc":"25",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"SOUSA",
    "qs:a2_lc":"2516201",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"S\u00e3o Pedro",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Local other",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":537,
    "wof:belongsto":[
        85681967,
        102191577,
        85633009,
        1511777415,
        102056457
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"0384cfe2-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3388205,
        "gp:id":451053,
        "qs_pg:id":9
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"af50939f1f9036483160ab3072058f89",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102056457,
            "locality_id":1175610983,
            "macroregion_id":1511777415,
            "region_id":85681967
        }
    ],
    "wof:id":1175610983,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1577838503,
    "wof:name":"S\u00e3o Pedro",
    "wof:parent_id":102056457,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[
        101985987,
        101985991
    ],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -38.12522468477709,
    -6.59657047420144,
    -38.1167864455598,
    -6.59054582899687
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-38.12006577670739,-6.59569714426315],[-38.12008198183349,-6.59570931339554],[-38.12520729409069,-6.59657047420144],[-38.1252160116318,-6.59614331468518],[-38.12522468477709,-6.59571833056867],[-38.1204093387739,-6.59054582899687],[-38.1193145500167,-6.59054582899687],[-38.11741914919139,-6.59218238653765],[-38.1174107509821,-6.59218963785495],[-38.1170756576934,-6.59247896950507],[-38.1167864455598,-6.59283966180949],[-38.1173948522564,-6.59369143118485],[-38.12006577670739,-6.59569714426315]],[[-38.12023317022669,-6.59531953562669],[-38.1201272409443,-6.5955584923799],[-38.12006577670739,-6.59569714426315],[-38.1201272409443,-6.59555849237989],[-38.12023317022669,-6.59531953562669]]],"type":"Polygon"}
}