{
  "id": 85767807,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-43.362329,-21.777844,-43.362329,-21.777844",
    "geom:latitude":-21.777844,
    "geom:longitude":-43.362329,
    "gn:id":"",
    "gn:latitude":-22.70669,
    "gn:longitude":-46.03409,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:bbox":"-43.367329,-21.782844,-43.357329,-21.772844",
    "lbl:latitude":-21.777844,
    "lbl:longitude":-43.362329,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "mps:latitude":-21.78042,
    "mps:longitude":-43.359079,
    "mz:hierarchy_label":0,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:is_funky":0,
    "mz:is_hard_boundary":0,
    "mz:is_landuse_aoi":0,
    "mz:is_official":0,
    "mz:max_zoom":18.0,
    "mz:min_zoom":14.0,
    "mz:tier_locality":1,
    "name:ceb_x_preferred":[
        "S\u00e3o Mateus"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "S\u00e3o Mateus"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "S\u00e3o Mateus"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "S\u00e3o Mateus"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "S\u00e3o Mateus"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "S\u00e3o Mateus"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "Sao Mateus"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "S\u00e3o Mateus"
    ],
    "name:por_x_variant":[
        "S\u00e3o Mateus de Minas"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u041c\u0430\u0442\u0435\u0443\u0441"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "S\u00e3o Mateus"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "S\u00e3o Mateus"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "S\u00e3o Mateus"
    ],
    "qs:gn_adm0_cc":"BR",
    "qs:gn_id":0,
    "qs:gn_local":3459505,
    "qs:gn_nam_loc":"Juiz de Fora, Juiz de Fora, Minas Gerais, BR",
    "qs:gn_namadm1":"15",
    "qs:local_max":681,
    "qs:local_sum":1249,
    "qs:localhoods":9,
    "qs:name":"S\u00e3o Mateus",
    "qs:name_adm0":"Brasil",
    "qs:name_adm1":"Minas Gerais",
    "qs:name_adm2":"Juiz de Fora",
    "qs:name_local":"Juiz de Fora",
    "qs:photo_max":44,
    "qs:photo_sum":158,
    "qs:placetype":"Suburb",
    "qs:quad_count":14,
    "qs:woe_adm0":23424768,
    "qs:woe_adm1":2344856,
    "qs:woe_adm2":12579770,
    "qs:woe_lau":0,
    "qs:woe_local":455875,
    "qs:woe_ver":"7.10.0",
    "src:geom":"mz",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg",
        "quattroshapes"
    ],
    "src:lbl_centroid":"yerbashapes",
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        404556949,
        85633009,
        101951437,
        102054193,
        85681941
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"03977408-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3448517,
        "gp:id":56067449,
        "qs_pg:id":413795
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"97941f3f16d481e8a6e0fcb31b9d91a6",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102054193,
            "localadmin_id":404556949,
            "locality_id":101951437,
            "neighbourhood_id":85767807,
            "region_id":85681941
        }
    ],
    "wof:id":85767807,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1566620786,
    "wof:name":"S\u00e3o Mateus",
    "wof:parent_id":101951437,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -43.362329,
    -21.777844,
    -43.362329,
    -21.777844
],
  "geometry": {"coordinates":[-43.362329,-21.777844],"type":"Point"}
}