{
  "id": 101945829,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.00024,
    "geom:area_square_m":2945794.040355,
    "geom:bbox":"-38.523908431,-7.3215504883,-38.5069279484,-7.29756463393",
    "geom:latitude":-7.311064,
    "geom:longitude":-38.513812,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-7.311225,
    "lbl:longitude":-38.513975,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":-7.311225,
    "mps:longitude":-38.513975,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u09ac\u09cb\u09a8\u09bf\u099f\u09cb \u09a1\u09c7 \u09b8\u09be\u09a8\u09cd\u099f\u09be \u09ab\u09c7"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Bonito de Santa F\u00e9"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Bonito de Santa F\u00e9"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Bonito de Santa F\u00e9"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Bonito de Santa F\u00e9"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Bonito de Santa F\u00e9"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Bonito de Santa F\u00e9"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Bonito de Santa F\u00e9"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u0532\u0578\u0576\u056b\u057f\u0578\u0582 \u0564\u056b \u054d\u0561\u0576\u057f\u0561 \u0556\u0565"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Bonito de Santa F\u00e9"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10d1\u10dd\u10dc\u10d8\u10e2\u10e3-\u10d3\u10d8-\u10e1\u10d0\u10dc\u10e2\u10d0-\u10e4\u10d4"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0411\u043e\u043d\u0438\u0442\u0443-\u0434\u0438-\u0421\u0430\u043d\u0442\u0430-\u0424\u0435"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Bonito de Santa F\u00e9"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Bonito de Santa F\u00e9"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Bonito de Santa F\u00e9"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Bonito de Santa F\u00e9"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "Bonito de Santa F\u00e9"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "Bonito de Santa Fe",
        "Bonito de Sta Fe",
        "Bonito de Sta. Fe"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Bonito de Santa F\u00e9"
    ],
    "name:por_x_variant":[
        "Bonito De Santa F",
        "Bonito de Sta F\u00e9",
        "Bonito de Sta. F\u00e9"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Bonito de Santa F\u00e9"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0411\u043e\u043d\u0438\u0442\u0443-\u0434\u0438-\u0421\u0430\u043d\u0442\u0430-\u0424\u0435"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Bonito de Santa F\u00e9"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Bonito"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u0628\u0648\u0646\u06cc\u062a\u0648 \u062f\u06d2 \u0633\u0627\u0646\u062a\u0627 \u0641\u06d2"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Bonito de Santa F\u00e9"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Bonito de Santa F\u00e9"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Bonito de Santa F\u00e9"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u535a\u5c3c\u6258\u5fb7\u6851\u5854\u8d39"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*PB",
    "qs:a1_lc":"25",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"BONITO DE SANTA F",
    "qs:a2_lc":"2502409",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Bonito de Santa F\u00e9",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Centro Local",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":148,
    "wof:belongsto":[
        85681967,
        102191577,
        404559857,
        85633009,
        1511777415,
        102056059
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"0388eb36-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3405162,
        "gp:id":425714,
        "qs_pg:id":883773,
        "wd:id":"Q776733"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"a6405e8e7501c9de3a61911f79ad3487",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102056059,
            "localadmin_id":404559857,
            "locality_id":101945829,
            "macroregion_id":1511777415,
            "region_id":85681967
        }
    ],
    "wof:id":101945829,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1577840977,
    "wof:name":"Bonito de Santa F\u00e9",
    "wof:parent_id":404559857,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -38.52390843097111,
    -7.32155048829839,
    -38.50692794840503,
    -7.29756463393054
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-38.50693422134844,-7.32147986057925],[-38.50692794840503,-7.32155048829839],[-38.50943428248664,-7.32092287793684],[-38.5140189678022,-7.31977482826951],[-38.52155256188668,-7.31788834324664],[-38.52181271564299,-7.31782319822305],[-38.52390843097111,-7.31515811557061],[-38.52060113592866,-7.30998694069697],[-38.51849563739732,-7.30669485427528],[-38.51554154295874,-7.30207593194161],[-38.51528621355241,-7.30167670750197],[-38.50962739671098,-7.29756463393054],[-38.5084201824514,-7.29911137720054],[-38.50841009476232,-7.29947621529094],[-38.50819382977782,-7.30729779889787],[-38.5076779249554,-7.31310642469182],[-38.50693422134844,-7.32147986057925]]],"type":"Polygon"}
}