{
  "id": 101942925,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000196,
    "geom:area_square_m":2372272.820147,
    "geom:bbox":"-46.892205,-11.412236,-46.876334,-11.39051",
    "geom:latitude":-11.400344,
    "geom:longitude":-46.882265,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-11.399617,
    "lbl:longitude":-46.881725,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":-11.399617,
    "mps:longitude":-46.881725,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u09b0\u09bf\u0993 \u09a1\u09be \u0995\u09cb\u09a8\u09cd\u09b8\u09c7\u0987\u0995\u09af\u09bc\u09be\u0993"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Rio da Concei\u00e7\u00e3o"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Rio da Concei\u00e7\u00e3o"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0420\u0438\u0443-\u0434\u0430-\u041a\u043e\u043d\u0441\u0435\u0439\u0441\u0430\u043d"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Rio da Concei\u00e7\u00e3o"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Rio da Concei\u00e7\u00e3o"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Rio da Concei\u00e7\u00e3o"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Rio da Concei\u00e7\u00e3o"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Rio da Concei\u00e7\u00e3o"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Rio da Concei\u00e7\u00e3o"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u054c\u056b\u0578\u0582 \u0564\u0561 \u053f\u0578\u0576\u057d\u0565\u0575\u057d\u0561\u0576"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Rio da Concei\u00e7\u00e3o"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0420\u0438\u0443-\u0434\u0430-\u041a\u043e\u043d\u0441\u0435\u0439\u0441\u0430\u043d"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Rio da Concei\u00e7\u00e3o"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Rio da Concei\u00e7\u00e3o"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Rio da Concei\u00e7\u00e3o"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "Conceicao",
        "Conceicao do Norte"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Conceic\u00e3o"
    ],
    "name:por_x_variant":[
        "Conceicao do Tocantins",
        "Concei\u00e7\u00e3o do Norte",
        "Rio da Concei\u00e7\u00e3o"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Rio da Concei\u00e7\u00e3o"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0420\u0438\u0443-\u0434\u0430-\u041a\u043e\u043d\u0441\u0435\u0439\u0441\u0430\u043d"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Rio da Concei\u00e7\u00e3o"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Rio da Concei\u00e7\u00e3o"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0420\u0438\u0443-\u0434\u0430-\u041a\u043e\u043d\u0441\u0435\u0439\u0441\u0430\u043d"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Rio da Concei\u00e7\u00e3o"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Rio da Concei\u00e7\u00e3o"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Rio da Concei\u00e7\u00e3o"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Rio da Concei\u00e7\u00e3o"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u91cc\u5965\u8fbe\u5b54\u585e\u6851"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*TO",
    "qs:a1_lc":"17",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"RIO DA CONCEI01O",
    "qs:a2_lc":"1718659",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Rio da Concei\u00e7\u00e3o",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Centro Local",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":197,
    "wof:belongsto":[
        85682053,
        102191577,
        85633009,
        1511777407,
        102062687
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"03805412-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3465742,
        "gp:id":429974,
        "qs_pg:id":4,
        "wd:id":"Q1801085"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"7bce82d86e162074ec3ed51f5b13880c",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102062687,
            "locality_id":101942925,
            "macroregion_id":1511777407,
            "region_id":85682053
        }
    ],
    "wof:id":101942925,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1690862596,
    "wof:name":"Rio da Concei\u00e7\u00e3o",
    "wof:parent_id":102062687,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -46.892205,
    -11.412236,
    -46.876334,
    -11.39051
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-46.878582,-11.392547],[-46.877321,-11.395638],[-46.876334,-11.39813],[-46.876536,-11.412236],[-46.876884,-11.412069],[-46.877232,-11.411902],[-46.877268,-11.411904],[-46.877955,-11.41193],[-46.877981,-11.411947],[-46.87801,-11.411966],[-46.878427,-11.412236],[-46.878525,-11.412234],[-46.879031,-11.412227],[-46.879066,-11.412215],[-46.879575,-11.412046],[-46.87971,-11.412],[-46.880162,-11.411689],[-46.880217,-11.411653],[-46.880926,-11.41118],[-46.881026,-11.411085],[-46.881499,-11.410633],[-46.881577,-11.410558],[-46.881746,-11.410332],[-46.882043,-11.409936],[-46.882252,-11.409519],[-46.882552,-11.408918],[-46.882651,-11.408183],[-46.882775,-11.407939],[-46.883005,-11.40749],[-46.883273,-11.407009],[-46.883372,-11.406472],[-46.883556,-11.406344],[-46.88391,-11.405383],[-46.883925,-11.405368],[-46.884362,-11.404944],[-46.884702,-11.404676],[-46.884813,-11.404528],[-46.885225,-11.403983],[-46.885706,-11.403516],[-46.886073,-11.402936],[-46.886384,-11.402668],[-46.886611,-11.402484],[-46.886717,-11.402279],[-46.88678,-11.402159],[-46.887006,-11.401692],[-46.88719,-11.401239],[-46.887325,-11.401126],[-46.887459,-11.401013],[-46.887544,-11.400759],[-46.887714,-11.400405],[-46.887801,-11.400344],[-46.888552,-11.399818],[-46.888562,-11.399811],[-46.888611,-11.399444],[-46.888661,-11.399076],[-46.888731,-11.398658],[-46.88876,-11.398482],[-46.889121,-11.398194],[-46.889403,-11.398373],[-46.889739,-11.398492],[-46.889839,-11.398527],[-46.890301,-11.398765],[-46.890278,-11.398898],[-46.890218,-11.399252],[-46.890286,-11.399638],[-46.890671,-11.399774],[-46.890848,-11.399704],[-46.891291,-11.399528],[-46.891457,-11.399145],[-46.891564,-11.39892],[-46.891672,-11.398696],[-46.891973,-11.398565],[-46.891999,-11.398354],[-46.892205,-11.396708],[-46.891942,-11.396678],[-46.891629,-11.396696],[-46.891194,-11.396788],[-46.890998,-11.397],[-46.890807,-11.396857],[-46.890861,-11.396768],[-46.890914,-11.396679],[-46.891081,-11.396548],[-46.8912,-11.396346],[-46.891033,-11.396084],[-46.890897,-11.396036],[-46.89076,-11.395989],[-46.890546,-11.395691],[-46.890547,-11.395528],[-46.890549,-11.395364],[-46.89052,-11.394912],[-46.890593,-11.394165],[-46.890356,-11.393962],[-46.886991,-11.391096],[-46.88623,-11.393492],[-46.886155,-11.393726],[-46.885681,-11.393682],[-46.88506,-11.393527],[-46.884779,-11.393443],[-46.884491,-11.393561],[-46.884174,-11.393433],[-46.88393,-11.393267],[-46.883647,-11.393257],[-46.883364,-11.393053],[-46.88314,-11.392935],[-46.882876,-11.392779],[-46.882574,-11.39276],[-46.882505,-11.392516],[-46.882124,-11.392458],[-46.881899,-11.392327],[-46.881878,-11.39189],[-46.881658,-11.391707],[-46.881616,-11.391485],[-46.881664,-11.391105],[-46.881545,-11.3907],[-46.881087,-11.390561],[-46.880998,-11.390534],[-46.88045,-11.39051],[-46.879832,-11.390605],[-46.879284,-11.390819],[-46.878582,-11.392547]]],"type":"Polygon"}
}