{
  "id": 85766709,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":7503149.394445,
    "geom:bbox":"-38.512778,-12.972681,-38.512778,-12.972681",
    "geom:latitude":-12.972681,
    "geom:longitude":-38.512778,
    "gn:id":"",
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-12.972681,
    "lbl:longitude":-38.512778,
    "mps:latitude":-12.966577,
    "mps:longitude":-38.524171,
    "mz:hierarchy_label":0,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:is_funky":0,
    "mz:is_hard_boundary":0,
    "mz:is_landuse_aoi":0,
    "mz:is_official":0,
    "mz:max_zoom":18.0,
    "mz:min_zoom":13.0,
    "mz:tier_locality":3,
    "name:por_x_colloquial":[
        "Conceicao Da Praia"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Concei\u00e7\u00e3o Da Praia"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "Concei\u00e7\u00e3o Da Praia"
    ],
    "qs:gn_adm0_cc":"BR",
    "qs:gn_id":0,
    "qs:gn_local":3450554,
    "qs:gn_nam_loc":"Salvador, Salvador Bahia, BA, BR",
    "qs:gn_namadm1":"05",
    "qs:local_max":5672,
    "qs:local_sum":33335,
    "qs:localhoods":16,
    "qs:name":"Concei\u00e7\u00e3o Da Praia",
    "qs:name_adm0":"Brasil",
    "qs:name_adm1":"Bahia",
    "qs:name_adm2":"Salvador",
    "qs:name_local":"Salvador",
    "qs:photo_max":1667,
    "qs:photo_sum":5529,
    "qs:placetype":"Suburb",
    "qs:quad_count":31,
    "qs:woe_adm0":23424768,
    "qs:woe_adm1":2344848,
    "qs:woe_adm2":12578564,
    "qs:woe_lau":0,
    "qs:woe_local":455826,
    "qs:woe_ver":"7.10.0",
    "src:geom":"mz",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg",
        "quattroshapes"
    ],
    "src:lbl:centroid":"yerbashapes",
    "wof:belongsto":[
        85681895,
        102191577,
        404551875,
        85633009,
        101950447,
        102051217
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":55944094,
        "qs:id":1345255,
        "qs_pg:id":1345255
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"10bb86501ff9b9e6df498333d597511b",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102051217,
            "localadmin_id":404551875,
            "locality_id":101950447,
            "neighbourhood_id":85766709,
            "region_id":85681895
        }
    ],
    "wof:id":85766709,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1531859091,
    "wof:name":"Concei\u00e7\u00e3o Da Praia",
    "wof:parent_id":101950447,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -38.512778,
    -12.972681,
    -38.512778,
    -12.972681
],
  "geometry": {"coordinates":[-38.512778,-12.972681],"type":"Point"}
}