{
  "id": 101960267,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000173,
    "geom:area_square_m":1884910.704954,
    "geom:bbox":"-51.7164771019,-28.5079640172,-51.6979347389,-28.4949676953",
    "geom:latitude":-28.502619,
    "geom:longitude":-51.706578,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-28.502707,
    "lbl:longitude":-51.706401,
    "mps:latitude":-28.502707,
    "mps:longitude":-51.706401,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "name:baq_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jorge"
    ],
    "name:chi_x_preferred":[
        "\u5723\u82e5\u70ed"
    ],
    "name:dut_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jorge"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jorge"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jorge"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jorge"
    ],
    "name:ger_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jorge"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jorge"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jorge"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0416\u043e\u0440\u0436\u0438"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jorge"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jorge"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jorge"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "S Jorge",
        "S. Jorge",
        "Sao Jorge"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jorge"
    ],
    "name:rum_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jorge"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0416\u043e\u0440\u0436\u0438"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jorge"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jorge"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jorge"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jorge"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jorge"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*RS",
    "qs:a1_lc":"43",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"S3O JORGE",
    "qs:a2_lc":"4318440",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"S\u00e3o Jorge",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Centro Local",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl:centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":210,
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85633009,
        85682015,
        102059911
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"038666b8-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3448817,
        "gp:id":450371,
        "qs:id":342410,
        "qs_pg:id":342410,
        "wd:id":"Q2006981"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"c963cba13ae52485b184d490339daffb",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102059911,
            "locality_id":101960267,
            "region_id":85682015
        }
    ],
    "wof:id":101960267,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1553815656,
    "wof:name":"S\u00e3o Jorge",
    "wof:parent_id":102059911,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -51.71647710193069,
    -28.50796401719331,
    -51.69793473891003,
    -28.49496769526374
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-51.69944414478863,-28.50714124257749],[-51.69960896846955,-28.50796401719331],[-51.71647710193069,-28.50744444923683],[-51.71647493235026,-28.50551079835412],[-51.71646958029378,-28.50074074750142],[-51.70970682923418,-28.49883309134642],[-51.70968671654168,-28.49882560175338],[-51.70949239056486,-28.49876719394635],[-51.69889374624553,-28.49496769526374],[-51.69859136302307,-28.49672814988857],[-51.69793473891003,-28.50055097096809],[-51.69825280304586,-28.50119424673922],[-51.69944414478863,-28.50714124257749]]],"type":"Polygon"}
}