{
  "id": 101965335,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.00001,
    "geom:area_square_m":115169.611271,
    "geom:bbox":"-46.7926715089,-23.2730134234,-46.7894877261,-23.2666522287",
    "geom:latitude":-23.270207,
    "geom:longitude":-46.791182,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-23.270727,
    "lbl:longitude":-46.791183,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":-23.270727,
    "mps:longitude":-46.791183,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Parque Nacional do Capara\u00f3"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Nationalpark Capara\u00f3"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Parc national du Capara\u00f3"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Nationaal park Capara\u00f3"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Park Narodowy Capara\u00f3"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Parque Nacional do Capara\u00f3"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Parque nacional do Capara\u00f3"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Parque Nacional do Capara\u00f3"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041d\u0430\u0446\u0456\u043e\u043d\u0430\u043b\u044c\u043d\u0438\u0439 \u043f\u0430\u0440\u043a \u0421\u0435\u0440\u0440\u0430-\u0434\u0443-\u041a\u0430\u043f\u0430\u0440\u0430\u043e"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*SP",
    "qs:a1_lc":"35",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"FRANCO DA ROCHA",
    "qs:a2_lc":"3516408",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Cristal Parque",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Local urban minor",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wof:belongsto":[
        85682041,
        102191577,
        404566427,
        85633009,
        102061411
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":434061,
        "qs_pg:id":9
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"649471c9b9cded12624f2840f3757e73",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102061411,
            "localadmin_id":404566427,
            "locality_id":101965335,
            "region_id":85682041
        }
    ],
    "wof:id":101965335,
    "wof:lastmodified":1566623454,
    "wof:name":"Cristal Parque",
    "wof:parent_id":404566427,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -46.79267150894249,
    -23.27301342340419,
    -46.78948772611622,
    -23.26665222868868
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-46.79188082879873,-23.26719621758137],[-46.791476691901,-23.26725051141977],[-46.7911335803628,-23.26720306174599],[-46.7894951524738,-23.27202506173196],[-46.78948772611622,-23.2720469179861],[-46.78996168557812,-23.27228442859541],[-46.79029965034487,-23.27234925449339],[-46.79045144621621,-23.27237837085285],[-46.79054961133722,-23.27240641803032],[-46.79076340185549,-23.27246750103546],[-46.79145416077107,-23.27301342340419],[-46.79152291522573,-23.27285549401907],[-46.79264479818213,-23.27027852229417],[-46.79267150894249,-23.27021716752117],[-46.79265627077523,-23.27020931768715],[-46.79198852355771,-23.2698653324354],[-46.79225296367213,-23.26694175154833],[-46.79227915123492,-23.26665222868868],[-46.79214360844149,-23.26694877977211],[-46.79211711649596,-23.2670067409144],[-46.79188082879873,-23.26719621758137]]],"type":"Polygon"}
}