{
  "id": 101946507,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000034,
    "geom:area_square_m":422411.196598,
    "geom:bbox":"-36.013146,-6.90756,-36.003428,-6.901554",
    "geom:latitude":-6.904207,
    "geom:longitude":-36.008158,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-6.90429,
    "lbl:longitude":-36.008066,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":-6.90429,
    "mps:longitude":-36.008066,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u0986\u09b2\u0997\u09cb\u09a1\u09af\u09bc\u09be\u0993 \u09a1\u09c7 \u099c\u09be\u09a8\u09cd\u09a1\u09be\u0987\u09b0\u09be"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Algod\u00e3o de Janda\u00edra"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0410\u043b\u0433\u043e\u0434\u0430\u043d-\u0434\u0438-\u0416\u0430\u043d\u0434\u0430\u0438\u0440\u0430"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Algod\u00e3o de Janda\u00edra"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Algod\u00e3o de Janda\u00edra"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Algod\u00e3o de Janda\u00edra"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Algod\u00e3o de Janda\u00edra"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0627\u0644\u06af\u0627\u062f\u0627\u0648 \u062f\u0648 \u062c\u0627\u0646\u062f\u0627\u06cc\u0631\u0627"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Algod\u00e3o de Janda\u00edra"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Algod\u00e3o de Janda\u00edra"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u0531\u056c\u0563\u0578\u0564\u0561\u0576 \u0564\u056b \u053a\u0561\u0576\u0564\u0561\u056b\u0580\u0561"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Algod\u00e3o de Janda\u00edra"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10d0\u10da\u10d2\u10dd\u10d3\u10d0\u10dc-\u10d3\u10d8-\u10df\u10d0\u10dc\u10d3\u10d0\u10d8\u10e0\u10d0"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0410\u043b\u0433\u043e\u0434\u0430\u043d-\u0434\u0438-\u0416\u0430\u043d\u0434\u0430\u0438\u0440\u0430"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Algod\u00e3o de Janda\u00edra"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Algod\u00e3o de Janda\u00edra"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Algod\u00e3o de Janda\u00edra"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Algod\u00e3o de Janda\u00edra"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "Algodao De Jandaira"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Algod\u00e3o De Janda\u00edra"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Algod\u00e3o de Janda\u00edra"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0410\u043b\u0433\u043e\u0434\u0430\u043d-\u0434\u0438-\u0416\u0430\u043d\u0434\u0430\u0438\u0440\u0430"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Algod\u00e3o de Janda\u00edra"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Algod\u00e3o de Janda\u00edra"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0410\u043b\u0433\u043e\u0434\u0430\u043d-\u0434\u0438-\u0416\u0430\u043d\u0434\u0430\u0438\u0440\u0430"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Algod\u00e3o de Janda\u00edra"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Algod\u00e3o de Janda\u00edra"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Algod\u00e3o de Janda\u00edra"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u963f\u5c14\u6208\u5f53\u5fb7\u7136\u4ee3\u62c9"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*PB",
    "qs:a1_lc":"25",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"ALGOD7O DE JANDAORA",
    "qs:a2_lc":"2500577",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Algod\u00e3o de Janda\u00edra",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Local urban minor",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":149,
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85633009,
        85681967,
        102055999
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"03896caa-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":6316342,
        "gp:id":55943959,
        "qs_pg:id":9,
        "wd:id":"Q1759357"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"e5d6d22f2139fd392a498449984da97f",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102055999,
            "locality_id":101946507,
            "region_id":85681967
        }
    ],
    "wof:id":101946507,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1690861708,
    "wof:name":"Algod\u00e3o de Janda\u00edra",
    "wof:parent_id":102055999,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -36.013146,
    -6.90756,
    -36.003428,
    -6.901554
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-36.005688,-6.907108],[-36.006842,-6.90756],[-36.008864,-6.906668],[-36.010854,-6.905188],[-36.012028,-6.903457],[-36.012514,-6.903219],[-36.013146,-6.902909],[-36.013063,-6.901841],[-36.012832,-6.901828],[-36.007948,-6.901554],[-36.003428,-6.904206],[-36.003528,-6.904475],[-36.003583,-6.904622],[-36.003775,-6.904849],[-36.005688,-6.907108]]],"type":"Polygon"}
}