{
  "id": 1126029173,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-51.37694,-29.36889,-51.37694,-29.36889",
    "geom:latitude":-29.36889,
    "geom:longitude":-51.37694,
    "gn:country":"BR",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":0,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:bbox":"-51.39694,-29.38889,-51.35694,-29.34889",
    "lbl:latitude":-29.36889,
    "lbl:longitude":-51.37694,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u09b8\u09be\u0993 \u09ad\u09c7\u09a8\u09cd\u09a1\u09c7\u09b2\u09bf\u09a8\u09cb"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "S\u00e3o Vendelino"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "S\u00e3o Vendelino"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "S\u00e3o Vendelino"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "S\u00e3o Vendelino"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "S\u00e3o Vendelino"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "S\u00e3o Vendelino"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "S\u00e3o Vendelino"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "S\u00e3o Vendelino"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0412\u0435\u043d\u0434\u0435\u043b\u0438\u043d\u0443"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "S\u00e3o Vendelino"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "S\u00e3o Vendelino"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "S\u00e3o Vendelino"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "S\u00e3o Vendelino"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "S\u00e3o Vendelino"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "S\u00e3o Vendelino"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "S\u00e3o Vendelino"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0412\u0435\u043d\u0434\u0435\u043b\u0438\u043d\u0443"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "S\u00e3o Vendelino"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "S\u00e3o Vendelino"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "S\u00e3o Verdolino"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "S\u00e3o Vendelino"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "S\u00e3o Vendelino"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "S\u00e3o Vendelino"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u8056\u6587\u5fb7\u5229\u52aa"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"BR",
    "qs_pg:gn_country":"BR",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":3448153,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"S\u00e3o Vendelin",
    "qs_pg:name_adm0":"Brasil",
    "qs_pg:name_adm1":"Rio Grande do Sul",
    "qs_pg:photos":42,
    "qs_pg:photos_1k":9,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":2,
    "qs_pg:photos_all":42,
    "qs_pg:photos_sr":2,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":1024610,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424768,
    "qs_pg:woe_id":457976,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424768,
    "woe:name_adm0":"Brasil",
    "woe:name_adm1":"Rio Grande do Sul",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682015,
        102191577,
        85633009,
        1511777409,
        102059971
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3448153,
        "gp:id":457976,
        "qs_pg:id":1024610,
        "wd:id":"Q680577"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:created":1497301344,
    "wof:geomhash":"2cf0ff286697c9605023c4694473a34d",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102059971,
            "locality_id":1126029173,
            "macroregion_id":1511777409,
            "region_id":85682015
        }
    ],
    "wof:id":1126029173,
    "wof:lastmodified":1577828051,
    "wof:name":"S\u00e3o Vendelin",
    "wof:parent_id":102059971,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -51.37694,
    -29.36889,
    -51.37694,
    -29.36889
],
  "geometry": {"coordinates":[-51.37694,-29.36889],"type":"Point"}
}