{
  "id": 101944127,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000347,
    "geom:area_square_m":4251979.037501,
    "geom:bbox":"-40.8717969646,-7.25181460419,-40.8472748727,-7.23136226294",
    "geom:latitude":-7.241261,
    "geom:longitude":-40.859546,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-7.241407,
    "lbl:longitude":-40.859546,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":-7.241407,
    "mps:longitude":-40.859546,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u0986\u09b2\u09c7\u0997\u09cd\u09b0\u09c7\u099f\u09c7 \u09a1\u09cb \u09aa\u09bf\u09af\u09bc\u09be\u0989\u0987"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Alegrete do Piau\u00ed"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Alegrete do Piau\u00ed"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Alegrete do Piau\u00ed"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Alegrete do Piau\u00ed"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0627\u0644\u06af\u0631\u06cc\u062a \u062f\u0648 \u067e\u06cc\u0627\u06cc\u0648"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Alegrete do Piau\u00ed"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Alegrete do Piau\u00ed"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Alegrete do Piau\u00ed"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10d0\u10da\u10d4\u10d2\u10e0\u10d4\u10e2\u10d8-\u10d3\u10e3-\u10de\u10d8\u10d0\u10e3\u10d8"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0410\u043b\u0435\u0433\u0440\u0435\u0442\u0438-\u0434\u0443-\u041f\u0438\u0430\u0443\u0438"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Alegrete do Piau\u00ed"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Alegrete do Piau\u00ed"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Alegrete do Piau\u00ed"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "Alegrete do Piau\u00ed"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Alegrete Do Piau\u00ed",
        "Alegrete do Piau\u00ed"
    ],
    "name:por_x_variant":[
        "Alegrete",
        "Alegrete do Piaui"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Alegrete do Piau\u00ed"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0410\u043b\u0435\u0433\u0440\u0435\u0442\u0438-\u0434\u0443-\u041f\u0438\u0430\u0443\u0438"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Alegrete do Piau\u00ed"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Alegrete do Piau\u00ed"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Alegrete do Piau\u00ed"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Alegrete do Piau\u00ed"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Alegrete do Piau\u00ed"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u76ae\u5965\u4f0a\u5dde\u6ce2\u5854\u83b1\u683c\u96f7"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*PI",
    "qs:a1_lc":"22",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"ALEGRETE DO PIAUE",
    "qs:a2_lc":"2200277",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Alegrete do Piau\u00ed",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Centro Local",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":149,
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85633009,
        85681977,
        102056911
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"0388e7d0-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":6316338,
        "gp:id":421292,
        "qs_pg:id":2,
        "wd:id":"Q633346",
        "wk:page":"Alegrete do Piau\u00ed"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"d2469ceb7565af712f4a5ea1192942d0",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102056911,
            "locality_id":101944127,
            "region_id":85681977
        }
    ],
    "wof:id":101944127,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1566625973,
    "wof:name":"Alegrete do Piau\u00ed",
    "wof:parent_id":102056911,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -40.87179696458781,
    -7.25181460418877,
    -40.84727487265005,
    -7.23136226293512
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-40.84727487265005,-7.25042223488163],[-40.86437535673846,-7.25181460418877],[-40.86665639465426,-7.24555745092365],[-40.87179696458781,-7.23145626754464],[-40.87087115108577,-7.23136226293512],[-40.85956589672431,-7.23139165127932],[-40.85424761505956,-7.23140547631031],[-40.85155255413127,-7.23888432841219],[-40.84727487265005,-7.25042223488163]]],"type":"Polygon"}
}