{
  "id": 101982229,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000068,
    "geom:area_square_m":816828.606927,
    "geom:bbox":"-53.3038719628,-14.2765780071,-53.2942453455,-14.2693725786",
    "geom:latitude":-14.272971,
    "geom:longitude":-53.299059,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-14.272968,
    "lbl:longitude":-53.299059,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":-14.272968,
    "mps:longitude":-53.299059,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u09ad\u09bf\u099f\u09cb\u09b0\u09bf\u09af\u09bc\u09be \u09a1\u09be\u09b8 \u09ae\u09bf\u09b8\u09b8\u09cb\u09af\u09bc\u09c7\u09b8"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Vit\u00f3ria das Miss\u00f5es"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Vit\u00f3ria das Miss\u00f5es"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Vit\u00f3ria das Miss\u00f5es"
    ],
    "name:grn_x_preferred":[
        "Vit\u00f3ria das Miss\u00f5es"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Vit\u00f3ria das Miss\u00f5es"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u0442\u043e\u0440\u0438\u044f-\u0434\u0430\u0441-\u041c\u0438\u0441\u043e\u0439\u043d\u0441"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Vit\u00f3ria das Miss\u00f5es"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Vit\u00f3ria das Miss\u00f5es"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Vit\u00f3ria das Miss\u00f5es"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*MT",
    "qs:a1_lc":"51",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"CAMPIN3POLIS",
    "qs:a2_lc":"5102603",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Alto da Vit\u00f3ria",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Local other",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wof:belongsto":[
        85681955,
        102191577,
        404559141,
        85633009,
        1511777413,
        102055391
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "qs_pg:id":9
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"e88ccd9dc768b42b1ea0c8fa0ed975ee",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102055391,
            "localadmin_id":404559141,
            "locality_id":101982229,
            "macroregion_id":1511777413,
            "region_id":85681955
        }
    ],
    "wof:id":101982229,
    "wof:lastmodified":1577836340,
    "wof:name":"Alto da Vit\u00f3ria",
    "wof:parent_id":404559141,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -53.3038719628359,
    -14.276578007086,
    -53.29424534550169,
    -14.2693725785964
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-53.3038719628359,-14.2764581113049],[-53.3038529491112,-14.2693725785964],[-53.29427954886749,-14.2694628200916],[-53.29424534550169,-14.276578007086],[-53.3038719628359,-14.2764581113049]]],"type":"Polygon"}
}