{
  "id": 101988381,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000025,
    "geom:bbox":"-53.6279941086,-23.7569246087,-53.6205066084,-23.7495594199",
    "geom:latitude":-23.753227,
    "geom:longitude":-53.624238,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-23.753271,
    "lbl:longitude":-53.624239,
    "mps:latitude":-23.753271,
    "mps:longitude":-53.624239,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "name:afr_x_preferred":[
        "Lucio Costa"
    ],
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0644\u0648\u0633\u064a\u0648 \u0643\u0648\u0633\u062a\u0627"
    ],
    "name:bel_x_preferred":[
        "\u041b\u0443\u0441\u0456\u0430 \u041a\u043e\u0441\u0442\u0430"
    ],
    "name:bul_x_preferred":[
        "\u041b\u0443\u0441\u0438\u0443 \u041a\u043e\u0449\u0430"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Lucio Costa"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "L\u00facio Costa"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "L\u00facio Costa"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "L\u00facio Costa"
    ],
    "name:ell_x_preferred":[
        "\u039b\u03bf\u03cd\u03c3\u03b9\u03bf \u039a\u03cc\u03c3\u03c4\u03b1"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "L\u00facio Costa"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*PR",
    "qs:a1_lc":"41",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"XAMBR0",
    "qs:a2_lc":"4128807",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Patrim\u00f4nio Elisa",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Local other",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl:centroid":"mapshaper",
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85633009,
        85681983,
        102058303
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "qs:id":9
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"76835344a0d8aed00b56f2d8f2926410",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102058303,
            "locality_id":101988381,
            "region_id":85681983
        }
    ],
    "wof:id":101988381,
    "wof:lastmodified":1467245515,
    "wof:name":"Patrim\u00f4nio Elisa",
    "wof:parent_id":102058303,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -53.62799410856329,
    -23.7569246087156,
    -53.6205066084233,
    -23.7495594198527
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-53.62346000129509,-23.7495594198527],[-53.6205066084233,-23.75170873224619],[-53.6249276493343,-23.7569246087156],[-53.62799410856329,-23.7546269584515],[-53.62346000129509,-23.7495594198527]]],"type":"Polygon"}
}