{
  "id": 101953563,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000114,
    "geom:area_square_m":1319744.937693,
    "geom:bbox":"-42.656829,-21.077157,-42.633046,-21.063271",
    "geom:latitude":-21.070268,
    "geom:longitude":-42.643412,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-21.069383,
    "lbl:longitude":-42.642239,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":-21.069383,
    "mps:longitude":-42.642239,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u09b8\u09be\u0993 \u09b8\u09c7\u09ac\u09be\u09b8\u099f\u09bf\u09af\u09bc\u09be\u0993 \u09a1\u09be \u09ad\u09be\u09b0\u09cd\u0997\u09c7\u09ae \u0986\u09b2\u09c7\u0997\u09cd\u09b0\u09c7"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Vargem Alegre"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Vargem Alegre"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Vargem Alegre"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Vargem Alegre"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Vargem Alegre"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Vargem Alegre"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Vargem Alegre"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Vargem Alegre"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Vargem Alegre"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10e1\u10d0\u10dc-\u10e1\u10d4\u10d1\u10d0\u10e1\u10e2\u10d8\u10d0\u10dc-\u10d3\u10d0-\u10d5\u10d0\u10e0\u10df\u10d4\u10dc-\u10d0\u10da\u10d4\u10d2\u10e0\u10d8"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0421\u0435\u0431\u0430\u0441\u0442\u044c\u044f\u043d-\u0434\u0430-\u0412\u0430\u0440\u0436\u0435\u043d-\u0410\u043b\u0435\u0433\u0440\u0438"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Vargem Alegre"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Vargem Alegre"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Vargem Alegre"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Vargem Alegre"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Vargem Alegre"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Vargem Alegre"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "S Sebastiao da Vargem Alegre",
        "S. Sebastiao da Vargem Alegre",
        "Sao Sebastiao da Vargem Alegre"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Vargem Alegre"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Vargem Alegre"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0421\u0435\u0431\u0430\u0441\u0442\u044c\u044f\u043d-\u0434\u0430-\u0412\u0430\u0440\u0436\u0435\u043d-\u0410\u043b\u0435\u0433\u0440\u0438"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Vargem Alegre"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Vargem Alegre"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Vargem Alegre"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Vargem Alegre"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Vargem Alegre"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Vargem Alegre"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5723\u585e\u5df4\u65af\u8482\u6602-\u8fbe\u74e6\u5c14\u4efb\u963f\u83b1\u683c\u91cc"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*MG",
    "qs:a1_lc":"31",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"S1O SEBASTI",
    "qs:a2_lc":"3164431",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Vargem Alegre",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Centro Local",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":57,
    "wof:belongsto":[
        85681941,
        102191577,
        404558407,
        85633009,
        1511777411,
        102054949
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"0388df1a-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":6318605,
        "gp:id":26804076,
        "qs_pg:id":3,
        "wd:id":"Q1787237",
        "wk:page":"S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Vargem Alegre"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"3dd5ac6a2f87f036e281540d68b92307",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102054949,
            "localadmin_id":404558407,
            "locality_id":101953563,
            "macroregion_id":1511777411,
            "region_id":85681941
        }
    ],
    "wof:id":101953563,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1690861268,
    "wof:name":"S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Vargem Alegre",
    "wof:parent_id":404558407,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -42.656829,
    -21.077157,
    -42.633046,
    -21.063271
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-42.652329,-21.066043],[-42.651613,-21.066104],[-42.650957,-21.06587],[-42.650117,-21.066059],[-42.649003,-21.066105],[-42.648843,-21.065857],[-42.648189,-21.065755],[-42.647694,-21.065964],[-42.647293,-21.066512],[-42.646839,-21.066703],[-42.644999,-21.06679],[-42.64459,-21.066878],[-42.643933,-21.067184],[-42.643539,-21.06717],[-42.642575,-21.066673],[-42.642,-21.066639],[-42.640946,-21.066963],[-42.638897,-21.068165],[-42.63773,-21.068318],[-42.637294,-21.068257],[-42.63684,-21.06753],[-42.636516,-21.06731],[-42.635658,-21.067698],[-42.635684,-21.06816],[-42.63597,-21.068656],[-42.636372,-21.069049],[-42.636385,-21.069326],[-42.636521,-21.070193],[-42.636462,-21.070503],[-42.636412,-21.070771],[-42.635254,-21.073555],[-42.634003,-21.074768],[-42.633603,-21.075256],[-42.633397,-21.07581],[-42.633393,-21.075821],[-42.633046,-21.076156],[-42.63395,-21.076134],[-42.634212,-21.076147],[-42.634219,-21.076148],[-42.634438,-21.076262],[-42.634456,-21.076265],[-42.634638,-21.076298],[-42.634769,-21.076325],[-42.634924,-21.076342],[-42.635125,-21.076336],[-42.635276,-21.07632],[-42.635537,-21.076363],[-42.635606,-21.076384],[-42.635712,-21.076461],[-42.635933,-21.076522],[-42.636226,-21.076516],[-42.636377,-21.076447],[-42.636447,-21.076403],[-42.636572,-21.076317],[-42.636583,-21.076302],[-42.636677,-21.076168],[-42.636734,-21.076047],[-42.636752,-21.076046],[-42.636977,-21.076028],[-42.63699,-21.076029],[-42.637192,-21.076048],[-42.637385,-21.076065],[-42.637566,-21.076143],[-42.637774,-21.076401],[-42.637947,-21.076439],[-42.640177,-21.077157],[-42.640902,-21.076273],[-42.641924,-21.076041],[-42.64194,-21.075958],[-42.642422,-21.073527],[-42.641284,-21.073049],[-42.641919,-21.072407],[-42.6422,-21.072123],[-42.651447,-21.069482],[-42.656829,-21.065486],[-42.654763,-21.063271],[-42.653506,-21.064755],[-42.653379,-21.064862],[-42.65299,-21.065306],[-42.652861,-21.06562],[-42.652329,-21.066043]]],"type":"Polygon"}
}