{
  "id": 101941871,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000189,
    "geom:area_square_m":2291541.362069,
    "geom:bbox":"-61.3242290938,-11.8348627367,-61.3136936781,-11.8166946893",
    "geom:latitude":-11.825701,
    "geom:longitude":-61.318973,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-11.825674,
    "lbl:longitude":-61.318973,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":-11.825674,
    "mps:longitude":-61.318973,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u09aa\u09cd\u09b0\u09bf\u09ae\u09be\u09ad\u09c7\u09b0\u09be \u09a1\u09c7 \u09b0\u09a8\u09a1\u09a8\u09bf\u09af\u09bc\u09be"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Primavera de Rond\u00f4nia"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Primavera de Rond\u00f4nia"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Primavera de Rond\u00f4nia"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Primavera de Rond\u00f4nia"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Primavera de Rond\u00f4nia"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Primavera de Rond\u00f4nia"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Primavera de Rond\u00f4nia"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Primavera de Rond\u00f4nia"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10de\u10e0\u10d8\u10db\u10d0\u10d5\u10d4\u10e0\u10d0-\u10d3\u10d8-\u10e0\u10dd\u10dc\u10d3\u10dd\u10dc\u10d8\u10d0"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u041f\u0440\u0438\u043c\u0430\u0432\u0435\u0440\u0430-\u0434\u0438-\u0420\u043e\u043d\u0434\u043e\u043d\u0438\u044f"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Primavera de Rond\u00f4nia"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Primavera de Rond\u00f4nia"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Primavera de Rond\u00f4nia"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "Primavera de Rond\u00f4nia"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Primavera de Rond\u00f4nia"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "Primavera de Rondonia"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Primavera de Rond\u00f4nia"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Primavera de Rond\u00f4nia"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041f\u0440\u0438\u043c\u0430\u0432\u0435\u0440\u0430-\u0434\u0438-\u0420\u043e\u043d\u0434\u043e\u043d\u0438\u044f"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Primavera de Rond\u00f4nia"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Primavera de Rond\u00f4nia"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Primavera de Rond\u00f4nia"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Primavera de Rond\u00f4nia"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u666e\u91cc\u99ac\u97cb\u62c9\u5fb7\u6717\u591a\u5c3c\u4e9e"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*RO",
    "qs:a1_lc":"11",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"PRIMAVERA DE ROND",
    "qs:a2_lc":"1101476",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Primavera de Rond\u00f4nia",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Centro Local",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":28,
    "wof:belongsto":[
        85682003,
        102191577,
        85633009,
        1511777407,
        102058985
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"03883a88-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":6318073,
        "gp:id":26803855,
        "qs_pg:id":4,
        "wd:id":"Q1802123",
        "wk:page":"Primavera de Rond\u00f4nia"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"0cfdbada6f714ead7ac2c9e27a06495f",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102058985,
            "locality_id":101941871,
            "macroregion_id":1511777407,
            "region_id":85682003
        }
    ],
    "wof:id":101941871,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1577826276,
    "wof:name":"Primavera de Rond\u00f4nia",
    "wof:parent_id":102058985,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -61.32422909378792,
    -11.83486273667722,
    -61.31369367814271,
    -11.81669468927373
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-61.31369367814271,-11.81669468927373],[-61.31372595572793,-11.83469114421422],[-61.31478696371367,-11.83471921921992],[-61.31513856954496,-11.83470950635163],[-61.31631500252355,-11.8346770082031],[-61.31819761387499,-11.83464323938958],[-61.31944248506787,-11.83465179520537],[-61.3206542950556,-11.83466012379643],[-61.3218024347138,-11.83466856599972],[-61.32229208250926,-11.83485429447392],[-61.32282394132163,-11.83486273667722],[-61.32422909378792,-11.83483411627996],[-61.3242215765443,-11.82220160903997],[-61.32422122235535,-11.82160640492642],[-61.32421830576918,-11.81670516727362],[-61.3188554639185,-11.81669982819102],[-61.31369367814271,-11.81669468927373]]],"type":"Polygon"}
}