{
  "id": 101956667,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000019,
    "geom:area_square_m":213827.503189,
    "geom:bbox":"-53.282404,-23.136469,-53.274916,-23.130329",
    "geom:latitude":-23.133342,
    "geom:longitude":-53.278499,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-23.132931,
    "lbl:longitude":-53.278187,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":-23.132931,
    "mps:longitude":-53.278187,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0648 \u062c\u0648\u0627\u0648 \u062f\u0648 \u0625\u064a\u0641\u0627\u064a"
    ],
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u09b8\u09be\u0993 \u099c\u09cb\u09af\u09bc\u09be\u0993 \u09a1\u09cb \u0987\u09ad\u09be\u0987"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*PR",
    "qs:a1_lc":"41",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"SANTA ISABEL DO IVA",
    "qs:a2_lc":"4123709",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"S\u00e3o Jos\u00e9 do Iva\u00ed",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Local urban minor",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":150,
    "wof:belongsto":[
        85681983,
        102191577,
        404561811,
        85633009,
        1511777409,
        102058135
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":6318507,
        "qs_pg:id":9,
        "wd:id":"Q1803358"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"62d4b2a004ed73e76247ab7c7319d4d3",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102058135,
            "localadmin_id":404561811,
            "locality_id":101956667,
            "macroregion_id":1511777409,
            "region_id":85681983
        }
    ],
    "wof:id":101956667,
    "wof:lastmodified":1690862423,
    "wof:name":"S\u00e3o Jos\u00e9 do Iva\u00ed",
    "wof:parent_id":404561811,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -53.282404,
    -23.136469,
    -53.274916,
    -23.130329
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-53.282198,-23.136469],[-53.282404,-23.135253],[-53.280489,-23.134102],[-53.281031,-23.133362],[-53.279552,-23.132417],[-53.279741,-23.132187],[-53.276667,-23.130346],[-53.276478,-23.130551],[-53.276026,-23.130329],[-53.275311,-23.130995],[-53.276618,-23.131792],[-53.274916,-23.133543],[-53.276371,-23.134332],[-53.276782,-23.133814],[-53.280555,-23.135943],[-53.280752,-23.13568],[-53.282198,-23.136469]]],"type":"Polygon"}
}