{
  "id": 101947407,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000289,
    "geom:area_square_m":3480864.036061,
    "geom:bbox":"-39.178938,-12.788673,-39.163544,-12.756839",
    "geom:latitude":-12.773345,
    "geom:longitude":-39.172431,
    "gn:population":9690,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-12.774386,
    "lbl:longitude":-39.171807,
    "lbl:max_zoom":15.0,
    "lbl:min_zoom":11.0,
    "mps:latitude":-12.774386,
    "mps:longitude":-39.171807,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u0995\u09cb\u09a8\u09cd\u09b8\u09c7\u0987\u0995\u09af\u09bc\u09be\u0993 \u09a1\u09cb \u0986\u09b2\u09ae\u09c7\u0987\u09a1\u09be"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u041a\u043e\u043d\u0441\u0435\u0439\u0441\u0430\u043d-\u0434\u0443-\u0410\u043b\u043c\u0435\u0439\u0434\u0430"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Concei\u00e7\u00e3o do Almeida"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Concei\u00e7\u00e3o do Almeida"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Concei\u00e7\u00e3o do Almeida"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Concei\u00e7\u00e3o do Almeida"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u06a9\u0648\u0646\u0633\u06cc\u0633\u0627\u0626\u0648 \u062f\u0648 \u0627\u0644\u0645\u06cc\u062f\u0627"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Concei\u00e7\u00e3o do Almeida"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Concei\u00e7\u00e3o do Almeida"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u053f\u0578\u057d\u0565\u0575\u057d\u0561\u0576 \u0564\u0578\u0582 \u0531\u056c\u0574\u0565\u0575\u0564\u0561"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Concei\u00e7\u00e3o do Almeida"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10d9\u10dd\u10dc\u10e1\u10d4\u10d8\u10e1\u10d0\u10dc-\u10d3\u10e3-\u10d0\u10da\u10db\u10d4\u10d8\u10d3\u10d0"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u041a\u043e\u043d\u0441\u0435\u0439\u0441\u0430\u043d-\u0434\u0443-\u0410\u043b\u043c\u0435\u0439\u0434\u0430"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Concei\u00e7\u00e3o do Almeida"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Concei\u00e7\u00e3o do Almeida"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Concei\u00e7\u00e3o do Almeida"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Concei\u00e7\u00e3o do Almeida"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Concei\u00e7\u00e3o do Almeida"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "Conceicao do Almeida"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Concei\u00e7\u00e3o do Almeida"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Concei\u00e7\u00e3o do Almeida"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041a\u043e\u043d\u0441\u0435\u0439\u0441\u0430\u043d-\u0434\u0443-\u0410\u043b\u043c\u0435\u0439\u0434\u0430"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Concei\u00e7\u00e3o do Almeida"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u041a\u043e\u043d\u0441\u0435\u0439\u0441\u0430\u043d-\u0434\u0443-\u0410\u043b\u043c\u0435\u0439\u0434\u0430"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Affonso Penna"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Concei\u00e7\u00e3o do Almeida"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Concei\u00e7\u00e3o do Almeida"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Concei\u00e7\u00e3o do Almeida"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5eb7\u585e\u6851-\u675c\u963f\u5c14\u6885\u8fbe"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*BA",
    "qs:a1_lc":"29",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"CONCEI9",
    "qs:a2_lc":"2908309",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Concei\u00e7\u00e3o do Almeida",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Local urban medium",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85681895,
        102191577,
        404550811,
        85633009,
        1511777415,
        102050691
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"03889640-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3465752,
        "gp:id":420857,
        "qs_pg:id":883762,
        "wd:id":"Q1772585"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"0fd4e479d7bb6da1cd820a597d9d8a9c",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102050691,
            "localadmin_id":404550811,
            "locality_id":101947407,
            "macroregion_id":1511777415,
            "region_id":85681895
        }
    ],
    "wof:id":101947407,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1690861813,
    "wof:name":"Concei\u00e7\u00e3o do Almeida",
    "wof:parent_id":404550811,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":9690,
    "wof:population_rank":5,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -39.178938,
    -12.788673,
    -39.163544,
    -12.756839
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-39.166463,-12.782357],[-39.16777,-12.788624],[-39.168058,-12.788621],[-39.169332,-12.788659],[-39.169803,-12.788673],[-39.16994,-12.788524],[-39.170034,-12.788422],[-39.170051,-12.788404],[-39.170051,-12.788403],[-39.17006,-12.788394],[-39.170065,-12.788388],[-39.1701,-12.78835],[-39.17038,-12.788045],[-39.17114,-12.787219],[-39.172945,-12.785253],[-39.176004,-12.781923],[-39.176174,-12.781719],[-39.176275,-12.781538],[-39.178127,-12.777202],[-39.178184,-12.777068],[-39.178226,-12.77697],[-39.178336,-12.776712],[-39.178589,-12.776119],[-39.17871,-12.775835],[-39.17876,-12.775468],[-39.178806,-12.770811],[-39.178829,-12.768398],[-39.17883,-12.76829],[-39.178832,-12.768147],[-39.178836,-12.767744],[-39.178842,-12.767078],[-39.178852,-12.766126],[-39.178879,-12.763288],[-39.178901,-12.761057],[-39.178913,-12.759806],[-39.178938,-12.757277],[-39.177236,-12.756962],[-39.17711,-12.756938],[-39.176984,-12.756913],[-39.176598,-12.756839],[-39.169833,-12.765763],[-39.166625,-12.769997],[-39.16504,-12.772087],[-39.164114,-12.773309],[-39.163735,-12.773809],[-39.163544,-12.774061],[-39.164229,-12.77559],[-39.164398,-12.775967],[-39.16577,-12.779031],[-39.166108,-12.780654],[-39.166286,-12.781506],[-39.166463,-12.782357]]],"type":"Polygon"}
}