{
  "id": 101950799,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000342,
    "geom:area_square_m":3904321.402255,
    "geom:bbox":"-46.0323,-22.645732,-45.998753,-22.618429",
    "geom:latitude":-22.632262,
    "geom:longitude":-46.014723,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-22.631786,
    "lbl:longitude":-46.015867,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":-22.631786,
    "mps:longitude":-46.015867,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u0995\u09cb\u09b0\u09cd\u09b0\u09c7\u0997\u09cb \u09a1\u09cb \u09ac\u09cb\u09ae \u099c\u09c7\u09b8\u09c1\u09b8"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "C\u00f3rrego do Bom Jesus"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "C\u00f3rrego do Bom Jesus"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "C\u00f3rrego do Bom Jesus"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "C\u00f3rrego do Bom Jesus"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "C\u00f3rrego do Bom Jesus"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u06a9\u0648\u0631\u06af\u0648 \u062f\u0648 \u0628\u0648\u0645 \u062e\u0633\u0648\u0633"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "C\u00f3rrego do Bom Jesus"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "C\u00f3rrego do Bom Jesus"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "C\u00f3rrego do Bom Jesus"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10d9\u10dd\u10e0\u10d4\u10d2\u10e3-\u10d3\u10e3-\u10d1\u10d8\u10dc-\u10df\u10d4\u10d6\u10e3\u10e1\u10d8"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u041a\u043e\u0440\u0440\u0435\u0433\u0443-\u0434\u0443-\u0411\u043e\u043d-\u0416\u0435\u0437\u0443\u0441"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "C\u00f3rrego do Bom Jesus"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "C\u00f3rrego do Bom Jesus"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "C\u00f3rrego do Bom Jesus"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "C\u00f3rrego do Bom Jesus"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "C\u00f3rrego do Bom Jesus"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "C\u00f3rrego do Bom Jesus"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "Corrego do Bom Jesus"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "C\u00f3rrego do Bom Jesus"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "C\u00f3rrego do Bom Jesus"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041a\u043e\u0440\u0440\u0435\u0433\u0443-\u0434\u0443-\u0411\u043e\u043d-\u0416\u0435\u0437\u0443\u0441"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "C\u00f3rrego do Bom Jesus"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Bom Jesus do C\u00f3rrego"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "C\u00f3rrego do Bom Jesus"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "C\u00f3rrego do Bom Jesus"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "C\u00f3rrego do Bom Jesus"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u79d1\u96f7\u53e4-\u90a6\u70ed\u82cf\u65af"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*MG",
    "qs:a1_lc":"31",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"C1RREGO DO BOM JESUS",
    "qs:a2_lc":"3119906",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"C\u00f3rrego do Bom Jesus",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Centro Local",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":150,
    "wof:belongsto":[
        85681941,
        102191577,
        404556099,
        85633009,
        1511777411,
        102053739
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"0385b6aa-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3465438,
        "gp:id":430363,
        "qs_pg:id":249169,
        "wd:id":"Q1792781",
        "wk:page":"C\u00f3rrego do Bom Jesus"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"ffa9580e37e4e8a438d95c648a674bb7",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102053739,
            "localadmin_id":404556099,
            "locality_id":101950799,
            "macroregion_id":1511777411,
            "region_id":85681941
        }
    ],
    "wof:id":101950799,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1690861928,
    "wof:name":"C\u00f3rrego do Bom Jesus",
    "wof:parent_id":404556099,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -46.0323,
    -22.645732,
    -45.998753,
    -22.618429
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-46.000212,-22.644562],[-46.001656,-22.645732],[-46.009717,-22.642215],[-46.011702,-22.641349],[-46.012395,-22.641042],[-46.017017,-22.638994],[-46.019321,-22.638024],[-46.023966,-22.632343],[-46.024816,-22.628905],[-46.026167,-22.623437],[-46.028688,-22.623082],[-46.029844,-22.62264],[-46.031677,-22.620808],[-46.031794,-22.620463],[-46.0323,-22.619115],[-46.032143,-22.618881],[-46.032078,-22.618783],[-46.031841,-22.618429],[-46.025093,-22.621007],[-46.012653,-22.623078],[-46.0105,-22.628038],[-46.010435,-22.628191],[-46.010429,-22.628206],[-46.00948,-22.630409],[-46.002594,-22.637345],[-45.998753,-22.643376],[-45.99971,-22.644155],[-46.000186,-22.644541],[-46.000212,-22.644562]]],"type":"Polygon"}
}