{
  "id": 101943871,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000107,
    "geom:area_square_m":1315285.073063,
    "geom:bbox":"-41.6925861489,-8.24342345539,-41.6782334646,-8.23261234252",
    "geom:latitude":-8.237621,
    "geom:longitude":-41.685637,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-8.237068,
    "lbl:longitude":-41.685774,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":-8.237068,
    "mps:longitude":-41.685774,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u09b8\u09be\u0993 \u09ab\u09cd\u09b0\u09be\u09a8\u09cd\u09b8\u09bf\u09b8\u0995\u09cb \u09a1\u09c7 \u0986\u09b8\u09b8\u09bf\u09b8 \u09a1\u09cb \u09aa\u09bf\u09af\u09bc\u09be\u0989\u0987"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco de Assis do Piau\u00ed"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco de Assis do Piau\u00ed"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco de Assis do Piau\u00ed"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco de Assis do Piau\u00ed"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco de Assis do Piau\u00ed"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco de Assis do Piau\u00ed"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco de Assis do Piau\u00ed"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10e1\u10d0\u10dc-\u10e4\u10e0\u10d0\u10dc\u10e1\u10d8\u10e1\u10d9\u10e3-\u10d3\u10d8-\u10d0\u10e1\u10d8\u10e1-\u10d3\u10e3-\u10de\u10d8\u10d0\u10e3\u10d8"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0424\u0440\u0430\u043d\u0441\u0438\u0441\u043a\u0443-\u0434\u0438-\u0410\u0441\u0438\u0441-\u0434\u0443-\u041f\u0438\u0430\u0443\u0438"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco de Assis do Piau\u00ed"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco de Assis do Piau\u00ed"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco de Assis do Piau\u00ed"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco de Assis do Piau\u00ed"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "S Francisco de Assis do Piaui",
        "S. Francisco de Assis do Piaui",
        "Sao Francisco De Assis Do Piau",
        "Sao Francisco de Assis do Piaui"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco de Assis do Piau\u00ed"
    ],
    "name:por_x_variant":[
        "S\u00e3o Francisco De Assis Do Piau"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco de Assis do Piau\u00ed"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0424\u0440\u0430\u043d\u0441\u0438\u0441\u043a\u0443-\u0434\u0438-\u0410\u0441\u0438\u0441-\u0434\u0443-\u041f\u0438\u0430\u0443\u0438"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco de Assis do Piau\u00ed"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco de Assis do Piau\u00ed"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco de Assis do Piau\u00ed"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco de Assis do Piau\u00ed"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u76ae\u5965\u4f0a\u5dde\u5723\u5f17\u6717\u897f\u65af\u79d1-\u8fea\u963f\u897f\u65af"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*PI",
    "qs:a1_lc":"22",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"S2O FRANCISCO DE ASSIS DO PIAU\ub3bd",
    "qs:a2_lc":"2209658",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"S\u00e3o Francisco de Assis do Piau",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Centro Local",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":133,
    "wof:belongsto":[
        85681977,
        102191577,
        85633009,
        1511777415,
        102057319
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"038522ee-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":6318421,
        "gp:id":26803977,
        "qs_pg:id":5,
        "wd:id":"Q979443",
        "wk:page":"S\u00e3o Francisco de Assis do Piau\u00ed"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"c6a9625b533ce247f2f6ac317e70543a",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102057319,
            "locality_id":101943871,
            "macroregion_id":1511777415,
            "region_id":85681977
        }
    ],
    "wof:id":101943871,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1577841050,
    "wof:name":"S\u00e3o Francisco de Assis do Piau",
    "wof:parent_id":102057319,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -41.69258614890956,
    -8.24342345539241,
    -41.678233464576,
    -8.23261234251779
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-41.68305290548058,-8.23271894015988],[-41.68024656835257,-8.23324609741045],[-41.68020928865306,-8.23373073350481],[-41.67925865631408,-8.23367481395547],[-41.67838258337429,-8.23451360719575],[-41.678233464576,-8.23615391397674],[-41.67858762172192,-8.23919220949147],[-41.68192415483323,-8.23885669219539],[-41.68451509395319,-8.24290153959845],[-41.68690099472552,-8.24297609899764],[-41.68906321730037,-8.24342345539241],[-41.68973286495823,-8.24201547826579],[-41.68979017144197,-8.24189498771013],[-41.69189647446756,-8.24258466215213],[-41.69258614890956,-8.23816701775339],[-41.6921387925147,-8.23751462301098],[-41.6899206503905,-8.23710454631572],[-41.6901816082874,-8.23637759217412],[-41.69047984588397,-8.23566927788237],[-41.69095179541596,-8.23383508128972],[-41.6886158609056,-8.23333929665939],[-41.68627981729416,-8.23292483730899],[-41.68514884884576,-8.23272418161649],[-41.68395589845955,-8.23300377936331],[-41.68362038116347,-8.23261234251779],[-41.68350862222501,-8.23263333590962],[-41.68305290548058,-8.23271894015988]]],"type":"Polygon"}
}