{
  "id": 1343836173,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-55.96667,-18.45,-55.96667,-18.45",
    "geom:latitude":-18.45,
    "geom:longitude":-55.96667,
    "gn:admin1_code":"11",
    "gn:admin2_code":"5003207.0",
    "gn:asciiname":"Sao Domingo",
    "gn:cc2":"BR",
    "gn:country_code":"BR",
    "gn:dem":137,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3449301,
    "gn:latitude":-18.45,
    "gn:longitude":-55.96667,
    "gn:modification_date":"2012-08-03",
    "gn:name":"S\u00e3o Domingo",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"America/Campo_Grande",
    "iso:country":"BR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Fazenda S\u00e3o Domingos",
        "S\u00e3o Domingos",
        "S\u00e3o Domingo"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85681947,
        102191577,
        404558879,
        85633009,
        102055227
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3449301
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"0020a076b20a8938b32ba66626bcc375",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102055227,
            "localadmin_id":404558879,
            "locality_id":1343836173,
            "region_id":85681947
        }
    ],
    "wof:id":1343836173,
    "wof:lastmodified":1537588277,
    "wof:name":"Sao Domingo",
    "wof:parent_id":404558879,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -55.96666999999999,
    -18.45,
    -55.96666999999999,
    -18.45
],
  "geometry": {"coordinates":[-55.96666999999999,-18.45],"type":"Point"}
}