{
  "id": 101943537,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000244,
    "geom:area_square_m":2997191.675987,
    "geom:bbox":"-43.5050567872,-5.5045498893,-43.4870926041,-5.48167657504",
    "geom:latitude":-5.491807,
    "geom:longitude":-43.495637,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-5.491898,
    "lbl:longitude":-43.49491,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":-5.491898,
    "mps:longitude":-43.49491,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:por_x_colloquial":[
        "Brejo de S Felix",
        "Brejo de S. Felix",
        "Brejo de Sao Felix",
        "S Felix",
        "S. Felix",
        "Sao Felix"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Brejo de S\u00e3o F\u00e9lix"
    ],
    "name:por_x_variant":[
        "S\u00e3o F\u00e9lix"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*MA",
    "qs:a1_lc":"21",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"PARNARAMA",
    "qs:a2_lc":"2107803",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Brejo de S\u00e3o F\u00e9lix",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Local urban medium",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wof:belongsto":[
        85681931,
        102191577,
        404555043,
        85633009,
        1511777415,
        102053059
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"03825712-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3404853,
        "gp:id":456868,
        "qs_pg:id":9
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"420361ee2c468542b14950b6e732c1c8",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102053059,
            "localadmin_id":404555043,
            "locality_id":101943537,
            "macroregion_id":1511777415,
            "region_id":85681931
        }
    ],
    "wof:id":101943537,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1577840841,
    "wof:name":"Brejo de S\u00e3o F\u00e9lix",
    "wof:parent_id":404555043,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -43.50505678720069,
    -5.50454988929636,
    -43.4870926040692,
    -5.48167657503813
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-43.50505678720069,-5.48410416735327],[-43.49341303435209,-5.48181609364933],[-43.49270303964179,-5.48167657503813],[-43.4870926040692,-5.49295139267957],[-43.4887109989459,-5.49813025628521],[-43.48883703758239,-5.49822341527742],[-43.4973963847843,-5.50454988929636],[-43.4991220497365,-5.49994406523353],[-43.5050538485107,-5.48411201075836],[-43.50505678720069,-5.48410416735327]]],"type":"Polygon"}
}