{
  "id": 101949371,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.00015,
    "geom:area_square_m":1735590.112388,
    "geom:bbox":"-41.878843,-20.454044,-41.864181,-20.431248",
    "geom:latitude":-20.442548,
    "geom:longitude":-41.870691,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-20.443881,
    "lbl:longitude":-41.870191,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":-20.443881,
    "mps:longitude":-41.870191,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u0986\u09b2\u09cd\u099f\u09cb \u0995\u09be\u09aa\u09be\u09b0\u09be\u0993"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Alto Capara\u00f3"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Alto Capara\u00f3"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0410\u043b\u0442\u0443-\u041a\u0430\u043f\u0430\u0440\u0430\u043e"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Alto Capara\u00f3"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Alto Capara\u00f3"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Alto Capara\u00f3"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Alto Capara\u00f3"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Alto Capara\u00f3"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Alto Capara\u00f3"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u0531\u056c\u057f\u0578\u0582 \u053f\u0561\u057a\u0561\u0580\u0561\u0578"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Alto Capara\u00f3"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10d0\u10da\u10e2\u10e3-\u10d9\u10d0\u10de\u10d0\u10e0\u10d0\u10dd"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0410\u043b\u0442\u0443-\u041a\u0430\u043f\u0430\u0440\u0430\u043e"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Alto Capara\u00f3"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Alto Capara\u00f3"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Alto Capara\u00f3"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Alto Capara\u00f3"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Alto Capara\u00f3"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Alto Capara\u00f3"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Alto Capara\u00f3"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Alto Capara\u00f3"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0410\u043b\u0442\u0443-\u041a\u0430\u043f\u0430\u0440\u0430\u043e"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Alto Capara\u00f3"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Alto Capara\u00f3"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0410\u043b\u0442\u0443-\u041a\u0430\u043f\u0430\u0440\u0430\u043e"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Alto Capara\u00f3"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Alto Capara\u00f3"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Alto Capara\u00f3"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u4e0a\u5361\u5e15\u6717"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*MG",
    "qs:a1_lc":"31",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"ALTO CAPARA",
    "qs:a2_lc":"3102050",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Alto Capara\u00f3",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Centro Local",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":61,
    "wof:belongsto":[
        85681941,
        102191577,
        404555197,
        85633009,
        1511777411,
        102053415
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":6316354,
        "gp:id":428202,
        "qs_pg:id":8,
        "wd:id":"Q118945",
        "wk:page":"Alto Capara\u00f3"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"c6af90cea1ce2eeb401cc8900eb37b6c",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102053415,
            "localadmin_id":404555197,
            "locality_id":101949371,
            "macroregion_id":1511777411,
            "region_id":85681941
        }
    ],
    "wof:id":101949371,
    "wof:lastmodified":1690861891,
    "wof:name":"Alto Capara\u00f3",
    "wof:parent_id":404555197,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -41.878843,
    -20.454044,
    -41.864181,
    -20.431248
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-41.871761,-20.450657],[-41.875856,-20.454044],[-41.876485,-20.453104],[-41.878843,-20.449578],[-41.876472,-20.446502],[-41.871696,-20.440307],[-41.871584,-20.432046],[-41.87157,-20.431248],[-41.868562,-20.43137],[-41.867083,-20.432725],[-41.866664,-20.43311],[-41.866664,-20.43311],[-41.865093,-20.434554],[-41.86497,-20.435209],[-41.864181,-20.439427],[-41.864928,-20.440884],[-41.865675,-20.44234],[-41.865769,-20.442653],[-41.866223,-20.443559],[-41.866357,-20.443757],[-41.86786,-20.446736],[-41.870531,-20.449475],[-41.871473,-20.450441],[-41.871632,-20.450564],[-41.871761,-20.450657]]],"type":"Polygon"}
}