{
  "id": 101946757,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000107,
    "geom:area_square_m":1311149.800596,
    "geom:bbox":"-35.388658,-7.251908,-35.371277,-7.244525",
    "geom:latitude":-7.247885,
    "geom:longitude":-35.381111,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-7.248069,
    "lbl:longitude":-35.381111,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":-7.248069,
    "mps:longitude":-35.381111,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0648 \u062e\u0648\u0633\u064a\u0647 \u062f\u0648\u0633 \u0631\u0627\u0645\u0648\u0633"
    ],
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u09b8\u09be\u0993 \u099c\u09cb\u09b8\u09c7 \u09a1\u09cb\u09b8 \u09b0\u09be\u09ae\u09cb\u09b8"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Ramos"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Ramos"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Ramos"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Ramos"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Ramos"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Ramos"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Ramos"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Ramos"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10e1\u10d0\u10dc-\u10df\u10dd\u10d6\u10d4-\u10d3\u10e3\u10e1-\u10e0\u10d0\u10db\u10e3\u10e1\u10d8"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0416\u043e\u0437\u0435-\u0434\u0443\u0441-\u0420\u0430\u043c\u0443\u0441"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Ramos"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Ramos"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Ramos"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Ramos"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "Sao Jose Dos Ramos"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9 Dos Ramos",
        "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Ramos"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Ramos"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0416\u043e\u0437\u0435-\u0434\u0443\u0441-\u0420\u0430\u043c\u0443\u0441"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Ramos"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Ramos"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Ramos"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Ramos"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Ramos"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5723\u82e5\u6cfd-\u675c\u65af\u62c9\u7a46\u65af"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*PB",
    "qs:a1_lc":"25",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"S5O JOS",
    "qs:a2_lc":"2514453",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"S\u00e3o Jos\u00e9 dos Ramos",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Centro Local",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":150,
    "wof:belongsto":[
        85681967,
        102191577,
        85633009,
        1511777415,
        102056405
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"038963e0-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":6318523,
        "gp:id":55943865,
        "qs_pg:id":2,
        "wd:id":"Q2009265",
        "wk:page":"S\u00e3o Jos\u00e9 dos Ramos"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"f451b00c04b2582d376c709bcc4b070e",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102056405,
            "locality_id":101946757,
            "macroregion_id":1511777415,
            "region_id":85681967
        }
    ],
    "wof:id":101946757,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1690861710,
    "wof:name":"S\u00e3o Jos\u00e9 dos Ramos",
    "wof:parent_id":102056405,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -35.388658,
    -7.251908,
    -35.371277,
    -7.244525
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-35.37195,-7.24659],[-35.371277,-7.248337],[-35.371477,-7.248287],[-35.372128,-7.248331],[-35.372385,-7.248349],[-35.372984,-7.248844],[-35.373376,-7.249298],[-35.374202,-7.24934],[-35.375089,-7.249133],[-35.375337,-7.249546],[-35.375997,-7.249711],[-35.376307,-7.250186],[-35.37732,-7.250556],[-35.377802,-7.251477],[-35.378397,-7.251534],[-35.379672,-7.251321],[-35.382845,-7.251902],[-35.388658,-7.251908],[-35.388658,-7.246712],[-35.388658,-7.244525],[-35.382295,-7.244548],[-35.372721,-7.244591],[-35.372112,-7.246171],[-35.37195,-7.24659]]],"type":"Polygon"}
}