{
  "id": 101973665,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000004,
    "geom:area_square_m":52601.862985,
    "geom:bbox":"-37.170172679,-9.32779191867,-37.167013779,-9.32388825477",
    "geom:latitude":-9.325759,
    "geom:longitude":-37.168569,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-9.324736,
    "lbl:longitude":-37.168019,
    "mps:latitude":-9.324736,
    "mps:longitude":-37.168019,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "name:bre_x_preferred":[
        "S\u00e3o F\u00e9lix"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "S\u00e3o F\u00e9lix"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "S\u00e3o F\u00e9lix"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "S\u00e3o F\u00e9lix"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "S\u00e3o F\u00e9lix"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "S\u00e3o F\u00e9lix"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "S\u00e3o F\u00e9lix"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "S\u00e3o F\u00e9lix"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*AL",
    "qs:a1_lc":"27",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"SANTANA DO IPANEMA",
    "qs:a2_lc":"2708006",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"S\u00e3o F\u00e9lix",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Local other",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl:centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":150,
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85633009,
        85681879,
        102050249
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "qs:id":9
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"70200f2129db77e384c9ea596b17dd94",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102050249,
            "locality_id":101973665,
            "region_id":85681879
        }
    ],
    "wof:id":101973665,
    "wof:lastmodified":1564141874,
    "wof:name":"S\u00e3o F\u00e9lix",
    "wof:parent_id":102050249,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -37.1701726789968,
    -9.32779191866527,
    -37.167013779046,
    -9.32388825476599
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-37.16842576852649,-9.32388825476599],[-37.167013779046,-9.32423051249833],[-37.167803177472,-9.3256278735338],[-37.1680337589553,-9.32593644581303],[-37.1688834374462,-9.32723332726696],[-37.169391731806,-9.32769593224609],[-37.1696976062375,-9.32779191866527],[-37.1701726789968,-9.32728547317662],[-37.16887185901179,-9.32562720033766],[-37.16842576852649,-9.32388825476599]]],"type":"Polygon"}
}