{
  "id": 101990103,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000008,
    "geom:area_square_m":91201.101326,
    "geom:bbox":"-37.508435,-10.881917,-37.50491,-10.878694",
    "geom:latitude":-10.880271,
    "geom:longitude":-37.506871,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-10.880341,
    "lbl:longitude":-37.506904,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":-10.880341,
    "mps:longitude":-37.506904,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:bre_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0424\u0440\u0430\u043d\u0441\u0438\u0441\u043a\u0443"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "Vila Para\u00edba"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*SE",
    "qs:a1_lc":"28",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"LAGARTO",
    "qs:a2_lc":"2803500",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"S\u00e3o Francisco",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Local other",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":327,
    "wof:belongsto":[
        85682037,
        102191577,
        85633009,
        1511777415,
        102060893
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "qs_pg:id":9,
        "wd:id":"Q422441"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"b46e268cc54fd61c0786bf8a292e2347",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102060893,
            "locality_id":101990103,
            "macroregion_id":1511777415,
            "region_id":85682037
        }
    ],
    "wof:id":101990103,
    "wof:lastmodified":1690861399,
    "wof:name":"S\u00e3o Francisco",
    "wof:parent_id":102060893,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -37.508435,
    -10.881917,
    -37.50491,
    -10.878694
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-37.507722,-10.878694],[-37.507654,-10.878702],[-37.506307,-10.878859],[-37.506149,-10.878972],[-37.50491,-10.880614],[-37.506585,-10.881816],[-37.506609,-10.881829],[-37.506741,-10.881906],[-37.50676,-10.881917],[-37.507217,-10.881866],[-37.507984,-10.881268],[-37.508376,-10.880746],[-37.508435,-10.880668],[-37.508232,-10.879463],[-37.507883,-10.878817],[-37.507722,-10.878694]]],"type":"Polygon"}
}