{
  "id": 101948097,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000041,
    "geom:area_square_m":495012.938242,
    "geom:bbox":"-36.488307,-8.802572,-36.478859,-8.795859",
    "geom:latitude":-8.798947,
    "geom:longitude":-36.483717,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-8.799056,
    "lbl:longitude":-36.48373,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":-8.799056,
    "mps:longitude":-36.48373,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u09b8\u09be\u0993 \u09aa\u09c7\u09a1\u09cd\u09b0\u09cb \u09a1\u09cb\u09b8 \u09ab\u09c7\u09b0\u09cd\u09b0\u09cb\u09b8"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro dos Ferros"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro dos Ferros"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u041f\u0435\u0434\u0440\u0443-\u0434\u0443\u0441-\u0424\u0435\u0440\u0440\u0443\u0441"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro dos Ferros"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro dos Ferros"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro dos Ferros"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro dos Ferros"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro dos Ferros"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro dos Ferros"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro dos Ferros"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10e1\u10d0\u10dc-\u10de\u10d4\u10d3\u10e0\u10e3-\u10d3\u10e3\u10e1-\u10e4\u10d4\u10e0\u10e3\u10e1\u10d8"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u041f\u0435\u0434\u0440\u0443-\u0434\u0443\u0441-\u0424\u0435\u0440\u0440\u0443\u0441"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro dos Ferros"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro dos Ferros"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro dos Ferros"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro dos Ferros"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro dos Ferros"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro dos Ferros"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro dos Ferros"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u041f\u0435\u0434\u0440\u0443-\u0434\u0443\u0441-\u0424\u0435\u0440\u0440\u0443\u0441"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro dos Ferros"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u041f\u0435\u0434\u0440\u0443-\u0434\u0443\u0441-\u0424\u0435\u0440\u0440\u0443\u0441"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro dos Ferros"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Pedra"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro dos Ferros"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro dos Ferros"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro dos Ferros"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5723\u4f69\u5fb7\u7f57-\u675c\u65af\u8d39\u9c81\u65af"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*PE",
    "qs:a1_lc":"26",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"GARANHUNS",
    "qs:a2_lc":"2606002",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"S\u00e3o Pedro",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Local urban minor",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":55,
    "wof:belongsto":[
        85681973,
        102191577,
        404560363,
        85633009,
        1511777415,
        102056635
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3397996,
        "gp:id":459842,
        "qs_pg:id":9,
        "wd:id":"Q979308"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"27b208b9303442abf2496f2248948b92",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102056635,
            "localadmin_id":404560363,
            "locality_id":101948097,
            "macroregion_id":1511777415,
            "region_id":85681973
        }
    ],
    "wof:id":101948097,
    "wof:lastmodified":1690861592,
    "wof:name":"S\u00e3o Pedro",
    "wof:parent_id":404560363,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -36.488307,
    -8.802572,
    -36.478859,
    -8.795859
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-36.484719,-8.79619],[-36.484344,-8.796203],[-36.483967,-8.796132],[-36.483448,-8.796132],[-36.483188,-8.796108],[-36.482787,-8.796132],[-36.48241,-8.796155],[-36.481915,-8.796179],[-36.481514,-8.79625],[-36.481091,-8.79658],[-36.479219,-8.798043],[-36.478898,-8.798295],[-36.478859,-8.798325],[-36.482174,-8.802572],[-36.482771,-8.802344],[-36.483332,-8.802131],[-36.488307,-8.800236],[-36.487641,-8.797916],[-36.487632,-8.797903],[-36.48753,-8.797761],[-36.486163,-8.795859],[-36.486054,-8.795867],[-36.485981,-8.795894],[-36.485797,-8.795962],[-36.485541,-8.796058],[-36.48543,-8.796099],[-36.485228,-8.796174],[-36.484933,-8.796183],[-36.484719,-8.79619]]],"type":"Polygon"}
}