{
  "id": 101946287,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000119,
    "geom:area_square_m":1459741.740555,
    "geom:bbox":"-36.8145294741,-7.39561310161,-36.7947960881,-7.38739973129",
    "geom:latitude":-7.391802,
    "geom:longitude":-36.8052,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-7.391595,
    "lbl:longitude":-36.8052,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":-7.391595,
    "mps:longitude":-36.8052,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u09b8\u09be\u0993 \u099c\u09cb\u09b8\u09c7 \u09a1\u09cb\u09b8 \u0995\u09cb\u09b0\u09cd\u09a1\u09c7\u0987\u09b0\u09cb\u09b8"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Cordeiros"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Cordeiros"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Cordeiros"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Cordeiros"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Cordeiros"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Cordeiros"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Cordeiros"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Cordeiros"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10e1\u10d0\u10dc-\u10df\u10dd\u10d6\u10d4-\u10d3\u10e3\u10e1-\u10d9\u10dd\u10e0\u10d3\u10d4\u10d8\u10e0\u10e3\u10e1\u10d8"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0416\u043e\u0437\u0435-\u0434\u0443\u0441-\u041a\u043e\u0440\u0434\u0435\u0439\u0440\u0443\u0441"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Cordeiros"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Cordeiros"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Cordeiros"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Cordeiros"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "S Jose dos Cordeiros",
        "S. Jose dos Cordeiros",
        "Sao Jose dos Cordeiros"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Cordeiros"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Cordeiros"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0416\u043e\u0437\u0435-\u0434\u0443\u0441-\u041a\u043e\u0440\u0434\u0435\u0439\u0440\u0443\u0441"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Cordeiros"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Cordeiros"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Cordeiros"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Cordeiros"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Cordeiros"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5723\u82e5\u6cfd-\u675c\u65af\u79d1\u5c14\u4ee3\u9c81\u65af"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*PB",
    "qs:a1_lc":"25",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"S5O JOS",
    "qs:a2_lc":"2514800",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"S\u00e3o Jos\u00e9 dos Cordeiros",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Centro Local",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":148,
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85633009,
        85681967,
        102056419
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"0388a61c-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3388425,
        "gp:id":450665,
        "qs_pg:id":1146141,
        "wd:id":"Q2008760",
        "wk:page":"S\u00e3o Jos\u00e9 dos Cordeiros"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"1bf25bdff9957269999748493fde4f85",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102056419,
            "locality_id":101946287,
            "region_id":85681967
        }
    ],
    "wof:id":101946287,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1566624229,
    "wof:name":"S\u00e3o Jos\u00e9 dos Cordeiros",
    "wof:parent_id":102056419,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -36.81452947412898,
    -7.39561310161296,
    -36.79479608809194,
    -7.38739973128981
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-36.8067088648227,-7.3952409028837],[-36.81452947412898,-7.39561310161296],[-36.81319434805643,-7.39165626265354],[-36.81319426410297,-7.39165601175468],[-36.81177006780181,-7.38739973128981],[-36.80583495821944,-7.38796000985255],[-36.79790430278023,-7.38870866936232],[-36.79740221168407,-7.38967229230385],[-36.79479608809194,-7.39467394956998],[-36.8067088648227,-7.3952409028837]]],"type":"Polygon"}
}