{
  "id": 101959517,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000335,
    "geom:area_square_m":3672931.701802,
    "geom:bbox":"-52.534074,-27.570392,-52.511386,-27.545938",
    "geom:latitude":-27.557825,
    "geom:longitude":-52.523694,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-27.557859,
    "lbl:longitude":-52.523694,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":-27.557859,
    "mps:longitude":-52.523694,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:ast_x_preferred":[
        "S\u00e3o Valentim"
    ],
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u09b8\u09be\u0993 \u09ad\u09be\u09b2\u09c7\u09a8\u09cd\u099f\u09bf\u09ae"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "S\u00e3o Valentim"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "S\u00e3o Valentim"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0412\u0430\u043b\u0435\u043d\u0442\u0438\u043d"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "S\u00e3o Valentim"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "S\u00e3o Valentim"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "S\u00e3o Valentim"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "S\u00e3o Valentim"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "S\u00e3o Valentim"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "S\u00e3o Valentim"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u054d\u0561\u0576 \u054e\u0561\u056c\u0565\u0576\u057f\u056b\u0576"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "S\u00e3o Valentim"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0412\u0430\u043b\u0435\u043d\u0442\u0438\u043d"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "S\u00e3o Valentim"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "S\u00e3o Valentim"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "S\u00e3o Valentim"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "S\u00e3o Valentim"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "S\u00e3o Valentim"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "S Valentim",
        "S. Valentim",
        "Sao Valentim"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "S\u00e3o Valentim"
    ],
    "name:por_x_variant":[
        "Toldo Erechim",
        "Toldo Erequim"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "S\u00e3o Valentim"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0412\u0430\u043b\u0435\u043d\u0442\u0438\u043d"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "S\u00e3o Valentim"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "S\u00e3o Valentim"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "S\u00e3o Valentim"
    ],
    "name:szl_x_preferred":[
        "S\u00e3o Valentim"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0412\u0430\u043b\u0435\u043d\u0442\u0438\u043d"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "S\u00e3o Valentim"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "S\u00e3o Valentim"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "S\u00e3o Valentim"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "S\u00e3o Valentim"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5723\u74e6\u4f26\u5ef7"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*RS",
    "qs:a1_lc":"43",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"S3O VALENTIM",
    "qs:a2_lc":"4319703",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"S\u00e3o Valentim",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Centro de Zona B",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":21,
    "wof:belongsto":[
        85682015,
        102191577,
        85633009,
        1511777409,
        102059965
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"03878110-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3448157,
        "gp:id":458072,
        "qs_pg:id":9,
        "wd:id":"Q1803245"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"e77dfe34037a24d3e869fb4948caa09d",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102059965,
            "locality_id":101959517,
            "macroregion_id":1511777409,
            "region_id":85682015
        }
    ],
    "wof:id":101959517,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1690862235,
    "wof:name":"S\u00e3o Valentim",
    "wof:parent_id":102059965,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -52.534074,
    -27.570392,
    -52.511386,
    -27.545938
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-52.514723,-27.562514],[-52.511386,-27.56628],[-52.51338,-27.568905],[-52.51451,-27.570392],[-52.52074,-27.567245],[-52.526098,-27.566916],[-52.525304,-27.564579],[-52.526444,-27.564637],[-52.526406,-27.565213],[-52.526999,-27.565685],[-52.527772,-27.566062],[-52.528429,-27.566124],[-52.529106,-27.566037],[-52.529933,-27.565862],[-52.530457,-27.565862],[-52.530673,-27.565948],[-52.53088,-27.566077],[-52.530905,-27.56174],[-52.531348,-27.560563],[-52.531765,-27.559457],[-52.533327,-27.555293],[-52.534074,-27.549631],[-52.533917,-27.549502],[-52.532692,-27.548502],[-52.531646,-27.547647],[-52.529553,-27.545938],[-52.522546,-27.546086],[-52.513296,-27.561628],[-52.514723,-27.562514]]],"type":"Polygon"}
}