{
  "id": 85767357,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-48.603707,-27.003325,-48.603707,-27.003325",
    "geom:latitude":-27.003325,
    "geom:longitude":-48.603707,
    "gn:id":"",
    "iso:country":"BR",
    "lbl:bbox":"-48.608707,-27.008325,-48.598707,-26.998325",
    "lbl:latitude":-27.003325,
    "lbl:longitude":-48.603707,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "mps:latitude":-26.999877,
    "mps:longitude":-48.59785,
    "mz:hierarchy_label":0,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:is_funky":0,
    "mz:is_hard_boundary":0,
    "mz:is_landuse_aoi":0,
    "mz:is_official":0,
    "mz:max_zoom":18.0,
    "mz:min_zoom":13.0,
    "mz:tier_locality":2,
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u09b8\u09be\u09a8\u09cd\u099f\u09cb \u0986\u09a8\u09cd\u099f\u09cb\u09a8\u09bf\u0993 \u09a1\u09be \u09ac\u09be\u09b0\u09cd\u09b0\u09be"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Santo Ant\u00f4nio da Barra"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Santo Ant\u00f4nio da Barra"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Santo Ant\u00f4nio da Barra"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u054d\u0561\u0576\u057f\u0578\u0582 \u0531\u0576\u057f\u0578\u0576\u056b\u0578\u0582 \u0564\u0561 \u0532\u0561\u057c\u0561"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Santo Ant\u00f4nio da Barra"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10e1\u10d0\u10dc\u10e2\u10e3-\u10d0\u10dc\u10e2\u10dd\u10dc\u10d8\u10e3-\u10d3\u10d0-\u10d1\u10d0\u10e0\u10d0"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d\u0442\u0443-\u0410\u043d\u0442\u043e\u043d\u0438\u0443-\u0434\u0430-\u0411\u0430\u0440\u0440\u0430"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Santo Ant\u00f4nio da Barra"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Santo Ant\u00f4nio da Barra"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Da Barra"
    ],
    "qs:gn_adm0_cc":"BR",
    "qs:gn_id":0,
    "qs:gn_local":3471039,
    "qs:gn_nam_loc":"Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Santa Catarina, BR",
    "qs:gn_namadm1":"26",
    "qs:local_max":2669,
    "qs:local_sum":4815,
    "qs:localhoods":6,
    "qs:name":"Da Barra",
    "qs:name_adm0":"Brasil",
    "qs:name_adm1":"Santa Catarina",
    "qs:name_adm2":"Balne\u00e1rio Cambori\u00fa",
    "qs:name_local":"Balne\u00e1rio Cambori\u00fa",
    "qs:photo_max":190,
    "qs:photo_sum":770,
    "qs:placetype":"Suburb",
    "qs:quad_count":39,
    "qs:woe_adm0":23424768,
    "qs:woe_adm1":2344867,
    "qs:woe_adm2":12581617,
    "qs:woe_lau":0,
    "qs:woe_local":423256,
    "qs:woe_ver":"7.10.0",
    "src:geom":"mz",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes"
    ],
    "src:lbl_centroid":"yerbashapes",
    "wof:belongsto":[
        102191577
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":56066806,
        "qs_pg:id":120885
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes"
    ],
    "wof:geomhash":"8018180e3fb47e78728edaa3549cc8d0",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":-1,
            "locality_id":-1,
            "neighbourhood_id":85767357,
            "region_id":-1
        }
    ],
    "wof:id":85767357,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1582320857,
    "wof:name":"Da Barra",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -48.603707,
    -27.003325,
    -48.603707,
    -27.003325
],
  "geometry": {"coordinates":[-48.603707,-27.003325],"type":"Point"}
}