{
  "id": 101976073,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000048,
    "geom:area_square_m":573652.510287,
    "geom:bbox":"-41.57970025,-13.766158173,-41.572074449,-13.752327954",
    "geom:latitude":-13.7592,
    "geom:longitude":-41.57625,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-13.759304,
    "lbl:longitude":-41.575989,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":-13.759304,
    "mps:longitude":-41.575989,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u062c\u0648\u0627\u0648 \u0641\u0627\u0632"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "Jo\u00e3o Vaz"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Jo\u00e3o Vaz"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "Jo\u00e3o Vaz"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Jo\u00e3o Vaz"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Jo\u00e3o Vaz"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Jo\u00e3o Vaz"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Jo\u00e3o Vaz"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30b8\u30e7\u30a2\u30f3\u30fb\u30d0\u30b9"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Jo\u00e3o Vaz"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "Jo\u00e3o Vaz"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Jo\u00e3o Vaz"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "Jo\u00e3o Jos\u00e9 Vaz"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Jo\u00e3o Vaz"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Jo\u00e3o Vaz"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Jo\u00e3o Vaz"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Jo\u00e3o Vaz"
    ],
    "name:sqi_x_preferred":[
        "Jo\u00e3o Vaz"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Jo\u00e3o Vaz"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*BA",
    "qs:a1_lc":"29",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"RIO DE CONTAS",
    "qs:a2_lc":"2926707",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Jo\u00e3o Vaz",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Local other",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":422,
    "wof:belongsto":[
        85681895,
        102191577,
        404551853,
        85633009,
        102051201
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3459761,
        "qs_pg:id":9,
        "wd:id":"Q10312299"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"9832c0c5e999e23c06ade5633b8af2d8",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102051201,
            "localadmin_id":404551853,
            "locality_id":101976073,
            "region_id":85681895
        }
    ],
    "wof:id":101976073,
    "wof:lastmodified":1566624699,
    "wof:name":"Jo\u00e3o Vaz",
    "wof:parent_id":404551853,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -41.5797002499999,
    -13.766158173,
    -41.572074449,
    -13.752327954
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-41.5765011139999,-13.7656505929999],[-41.5797002499999,-13.7552996339999],[-41.5787579149999,-13.753096668],[-41.5784291219999,-13.752327954],[-41.5778860369999,-13.753034898],[-41.5771503189999,-13.7538065049999],[-41.572074449,-13.7605424039999],[-41.57634763099989,-13.766158173],[-41.5765011139999,-13.7656505929999]]],"type":"Polygon"}
}