{
  "id": 101956413,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000095,
    "geom:area_square_m":1070002.18058,
    "geom:bbox":"-54.078251,-24.839115,-54.05657,-24.829007",
    "geom:latitude":-24.834581,
    "geom:longitude":-54.06679,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-24.835277,
    "lbl:longitude":-54.063177,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":-24.835277,
    "mps:longitude":-54.063177,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0648 \u062c\u0648\u0632\u064a\u0647 \u062f\u0627\u0633 \u0628\u0627\u0644\u0645\u064a\u0631\u0627\u0633"
    ],
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u09b8\u09be\u0993 \u099c\u09cb\u09b8\u09c7 \u09a1\u09be\u09b8 \u09aa\u09be\u09b2\u09ae\u09c7\u0987\u09b0\u09be\u09b8"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9 das Palmeiras"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9 das Palmeiras"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9 das Palmeiras"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9 das Palmeiras"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9 das Palmeiras"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9 das Palmeiras"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9 das Palmeiras"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9 das Palmeiras"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9 das Palmeiras"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10e1\u10d0\u10dc-\u10df\u10dd\u10d6\u10d4-\u10d3\u10d0\u10e1-\u10de\u10d0\u10da\u10db\u10d4\u10d8\u10e0\u10d0\u10e1\u10d8"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9 das Palmeiras"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9 das Palmeiras"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9 das Palmeiras"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9 das Palmeiras"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9 das Palmeiras"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9 das Palmeiras"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9 Das Palmeiras",
        "S\u00e3o Jos\u00e9 das Palmeiras"
    ],
    "name:por_x_variant":[
        "S Jose das Palmeiras",
        "S. Jose das Palmeiras",
        "Sao Jose das Palmeiras"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9 das Palmeiras"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0416\u043e\u0437\u0435-\u0434\u0430\u0441-\u041f\u0430\u043b\u043c\u0435\u0439\u0440\u0430\u0441"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9 das Palmeiras"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9 das Palmeiras"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9 das Palmeiras"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9 das Palmeiras"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9 das Palmeiras"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5723\u82e5\u6cfd-\u8fbe\u65af\u5e15\u5c14\u6885\u62c9\u65af"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*PR",
    "qs:a1_lc":"41",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"S1O JOS",
    "qs:a2_lc":"4125456",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"S\u00e3o Jos\u00e9 das Palmeiras",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Local urban minor",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":148,
    "wof:belongsto":[
        85681983,
        102191577,
        85633009,
        1511777409,
        102058189
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"0387f12c-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":6318491,
        "gp:id":461642,
        "qs_pg:id":9,
        "wd:id":"Q2004131",
        "wk:page":"S\u00e3o Jos\u00e9 das Palmeiras"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"45b1db2bb082832868325b512011948c",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102058189,
            "locality_id":101956413,
            "macroregion_id":1511777409,
            "region_id":85681983
        }
    ],
    "wof:id":101956413,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1690862413,
    "wof:name":"S\u00e3o Jos\u00e9 das Palmeiras",
    "wof:parent_id":102058189,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -54.078251,
    -24.839115,
    -54.05657,
    -24.829007
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-54.075584,-24.829788],[-54.075252,-24.83012],[-54.075178,-24.830102],[-54.075104,-24.830083],[-54.074956,-24.830046],[-54.07483,-24.830272],[-54.070536,-24.832139],[-54.068763,-24.832721],[-54.067332,-24.833158],[-54.066229,-24.833425],[-54.065034,-24.83352],[-54.064279,-24.832995],[-54.063947,-24.832779],[-54.063229,-24.832765],[-54.061485,-24.832734],[-54.059224,-24.832694],[-54.059005,-24.833546],[-54.057575,-24.83352],[-54.056652,-24.833502],[-54.056599,-24.835197],[-54.056574,-24.83638],[-54.056572,-24.836976],[-54.05657,-24.837572],[-54.062334,-24.837762],[-54.063996,-24.837818],[-54.065528,-24.838613],[-54.066395,-24.839099],[-54.067344,-24.839115],[-54.067442,-24.837107],[-54.0692,-24.837044],[-54.075894,-24.833962],[-54.077063,-24.833424],[-54.077032,-24.833138],[-54.076839,-24.832965],[-54.077654,-24.83221],[-54.077359,-24.83167],[-54.077022,-24.831143],[-54.076864,-24.830999],[-54.07679,-24.831016],[-54.076869,-24.830998],[-54.078251,-24.830658],[-54.077047,-24.829604],[-54.076365,-24.829007],[-54.075584,-24.829788]]],"type":"Polygon"}
}