{
  "id": 101952969,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000271,
    "geom:area_square_m":3121162.828558,
    "geom:bbox":"-44.116358,-21.60629,-44.084537,-21.593163",
    "geom:latitude":-21.599393,
    "geom:longitude":-44.101664,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-21.599136,
    "lbl:longitude":-44.101665,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":-21.599136,
    "mps:longitude":-44.101665,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u09b8\u09be\u09a8\u09cd\u099f\u09be\u09a8\u09be \u09a1\u09cb \u0997\u09be\u09b0\u09be\u09ae\u09ac\u09c7\u0989"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Santana do Garamb\u00e9u"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d\u0442\u0430\u043d\u0430-\u0434\u0443-\u0413\u0430\u0440\u0430\u043c\u0431\u0435\u0443"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Santana do Garamb\u00e9u"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Santana do Garamb\u00e9u"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Santana do Garamb\u00e9u"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Santana do Garamb\u00e9u"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Santana do Garamb\u00e9u"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Santana do Garamb\u00e9u"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Santana do Garamb\u00e9u"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10e1\u10d0\u10dc\u10e2\u10d0\u10dc\u10d0-\u10d3\u10e3-\u10d2\u10d0\u10e0\u10d0\u10db\u10d1\u10d4\u10e3"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d\u0442\u0430\u043d\u0430-\u0434\u0443-\u0413\u0430\u0440\u0430\u043c\u0431\u0435\u0443"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Santana do Garamb\u00e9u"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Santana do Garamb\u00e9u"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Santana do Garamb\u00e9u"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Santana do Garamb\u00e9u"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Santana do Garamb\u00e9u"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Sant'Anna de Garambeo"
    ],
    "name:por_x_variant":[
        "S Anna de Garambeo",
        "S. Anna de Garambeo",
        "Santana do Garamb\u00e9u"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Santana do Garamb\u00e9u"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d\u0442\u0430\u043d\u0430-\u0434\u0443-\u0413\u0430\u0440\u0430\u043c\u0431\u0435\u0443"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "Santana do Garamb\u00e9u"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Santana do Garamb\u00e9u"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Santana do Garamb\u00e9u"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d\u0442\u0430\u043d\u0430-\u0434\u0443-\u0413\u0430\u0440\u0430\u043c\u0431\u0435\u0443"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Santana do Garamb\u00e9u"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Santana do Garamb\u00e9u"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Santana do Garamb\u00e9u"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5723\u5b89\u5a1c-\u675c\u52a0\u5170\u8d1d\u4e4c"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*MG",
    "qs:a1_lc":"31",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"SANTANA DO GARAMBEU",
    "qs:a2_lc":"3158706",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Santana do Garamb\u00e9u",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Centro Local",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":58,
    "wof:belongsto":[
        85681941,
        102191577,
        404558103,
        85633009,
        1511777411,
        102054787
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"0381b104-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3449939,
        "gp:id":448795,
        "qs_pg:id":4,
        "wd:id":"Q1755777",
        "wk:page":"Santana do Garamb\u00e9u"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"5446e038ffb7036236f676f23150047a",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102054787,
            "localadmin_id":404558103,
            "locality_id":101952969,
            "macroregion_id":1511777411,
            "region_id":85681941
        }
    ],
    "wof:id":101952969,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1690861470,
    "wof:name":"Santana do Garamb\u00e9u",
    "wof:parent_id":404558103,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -44.116358,
    -21.60629,
    -44.084537,
    -21.593163
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-44.089846,-21.59413],[-44.088043,-21.597937],[-44.085405,-21.600308],[-44.084537,-21.600942],[-44.08634,-21.60181],[-44.09185,-21.602545],[-44.096357,-21.603847],[-44.102681,-21.604424],[-44.103359,-21.604709],[-44.103568,-21.605462],[-44.103802,-21.605989],[-44.10402,-21.606265],[-44.104271,-21.60629],[-44.104517,-21.60627],[-44.104965,-21.605888],[-44.105835,-21.605437],[-44.106739,-21.605085],[-44.107626,-21.604608],[-44.10817,-21.604441],[-44.108656,-21.60432],[-44.109241,-21.604374],[-44.109776,-21.604558],[-44.110061,-21.604943],[-44.110513,-21.60547],[-44.110831,-21.605629],[-44.111257,-21.605679],[-44.111517,-21.605696],[-44.115371,-21.603333],[-44.116358,-21.602539],[-44.116296,-21.60226],[-44.116172,-21.601981],[-44.116265,-21.601578],[-44.116172,-21.601423],[-44.116141,-21.60102],[-44.115986,-21.600523],[-44.116048,-21.599996],[-44.116141,-21.5995],[-44.115986,-21.598601],[-44.115956,-21.597982],[-44.115366,-21.59798],[-44.115181,-21.59758],[-44.11515,-21.597053],[-44.115088,-21.596186],[-44.113921,-21.5954],[-44.112585,-21.5956],[-44.111517,-21.595868],[-44.110114,-21.595968],[-44.108612,-21.595968],[-44.10741,-21.595333],[-44.105455,-21.594445],[-44.095823,-21.593163],[-44.089846,-21.59413]]],"type":"Polygon"}
}