{
  "id": 101943453,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000378,
    "geom:area_square_m":4657080.710297,
    "geom:bbox":"-44.250923,-5.340442,-44.232318,-5.30528",
    "geom:latitude":-5.323578,
    "geom:longitude":-44.241424,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-5.327224,
    "lbl:longitude":-44.2439,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":-5.327224,
    "mps:longitude":-44.2439,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u0997\u09cb\u09ad\u09c7\u09b0\u09cd\u09a8\u09be\u09a1\u09cb\u09b0\u09cd \u0987\u0989\u099c\u09bf\u09a8\u09bf\u0993 \u09ac\u09be\u09b0\u09cd\u09b0\u09cb\u09b8"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Governador Eug\u00e9nio Barros"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Governador Eug\u00eanio Barros"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0413\u043e\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u0434\u043e\u0440-\u042d\u0443\u0436\u0435\u043d\u0438\u0443-\u0411\u0430\u0440\u0440\u0443\u0441"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Governador Eug\u00eanio Barros"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Governador Eug\u00eanio Barros"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Governador Eug\u00eanio Barros"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Governador Eug\u00eanio Barros"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Governador Eug\u00eanio Barros"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u0533\u0578\u057e\u0565\u0580\u0576\u0561\u0564\u0578\u0580 \u0537\u0578\u0582\u056a\u0565\u0576\u056b\u0578\u0582 \u0532\u0561\u057c\u0578\u0582\u057d"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Governador Eug\u00eanio Barros"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10d2\u10dd\u10d5\u10d4\u10e0\u10dc\u10d0\u10d3\u10dd\u10e0-\u10d4\u10e3\u10df\u10d4\u10dc\u10d8\u10e3-\u10d1\u10d0\u10e0\u10e3\u10e1\u10d8"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0413\u043e\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u0434\u043e\u0440-\u042d\u0443\u0436\u0435\u043d\u0438\u0443-\u0411\u0430\u0440\u0440\u0443\u0441"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Governador Eug\u00eanio Barros"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Governador Eug\u00eanio Barros"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Governador Eug\u00eanio Barros"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "Governador Eug\u00eanio Barros"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Governador Eugenio Barros",
        "Governador Eug\u00eanio Barros"
    ],
    "name:por_x_variant":[
        "Governador Eug\u00e9nio Barros"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Governador Eug\u00eanio Barros"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0413\u043e\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u0434\u043e\u0440-\u042d\u0443\u0436\u0435\u043d\u0438\u0443-\u0411\u0430\u0440\u0440\u0443\u0441"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Governador Eug\u00eanio Barros"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0413\u043e\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u0434\u043e\u0440-\u042d\u0443\u0436\u0435\u043d\u0438\u0443-\u0411\u0430\u0440\u0440\u0443\u0441"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Governador Eug\u00eanio Barros"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Governador Eug\u00eanio Barros"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Governador Eug\u00eanio Barros"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Governador Eug\u00eanio Barros"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u6b27\u70ed\u5c3c\u5965\u00b7\u5df4\u7f57\u65af\u5dde\u957f\u5e02"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*MA",
    "qs:a1_lc":"21",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"GOVERNADOR EUG1NIO BARROS",
    "qs:a2_lc":"2104602",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Governador Eug\u00eanio Barros",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Centro Local",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":149,
    "wof:belongsto":[
        85681931,
        102191577,
        404555021,
        85633009,
        1511777415,
        102052939
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"03872922-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":6317214,
        "gp:id":457221,
        "qs_pg:id":7,
        "wd:id":"Q2068814",
        "wk:page":"Governador Eug\u00eanio Barros"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"1447bfa0fb174bb6ea03a1539a32f977",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102052939,
            "localadmin_id":404555021,
            "locality_id":101943453,
            "macroregion_id":1511777415,
            "region_id":85681931
        }
    ],
    "wof:id":101943453,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1690862747,
    "wof:name":"Governador Eug\u00eanio Barros",
    "wof:parent_id":404555021,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -44.250923,
    -5.340442,
    -44.232318,
    -5.30528
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-44.236721,-5.305344],[-44.235756,-5.305473],[-44.234833,-5.305366],[-44.233122,-5.306257],[-44.23309,-5.306323],[-44.233049,-5.306405],[-44.233029,-5.306509],[-44.233005,-5.306634],[-44.238931,-5.321992],[-44.232318,-5.339784],[-44.233117,-5.340442],[-44.234914,-5.340407],[-44.236476,-5.340407],[-44.238931,-5.339626],[-44.241609,-5.338622],[-44.244511,-5.33639],[-44.246631,-5.334159],[-44.247027,-5.333669],[-44.249014,-5.331209],[-44.249721,-5.330523],[-44.250322,-5.329257],[-44.250794,-5.328892],[-44.250923,-5.327648],[-44.250344,-5.326511],[-44.250301,-5.325524],[-44.250301,-5.325276],[-44.250301,-5.324966],[-44.250258,-5.324194],[-44.249657,-5.323057],[-44.250408,-5.322349],[-44.249636,-5.322263],[-44.249099,-5.320676],[-44.248293,-5.319474],[-44.248091,-5.319174],[-44.246804,-5.318101],[-44.246568,-5.316879],[-44.246718,-5.315398],[-44.246439,-5.313789],[-44.245517,-5.312695],[-44.244723,-5.312009],[-44.245195,-5.311451],[-44.244809,-5.310257],[-44.244508,-5.309527],[-44.243522,-5.308884],[-44.242835,-5.30824],[-44.241927,-5.307653],[-44.241741,-5.307532],[-44.241248,-5.306975],[-44.240282,-5.306267],[-44.238995,-5.305795],[-44.237987,-5.30528],[-44.237322,-5.305301],[-44.236721,-5.305344]]],"type":"Polygon"}
}