{
  "id": 101943101,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000273,
    "geom:area_square_m":3367740.766479,
    "geom:bbox":"-48.4375965503,-5.09581860062,-48.4196909058,-5.07449547592",
    "geom:latitude":-5.085449,
    "geom:longitude":-48.429263,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-5.085268,
    "lbl:longitude":-48.429432,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":-5.085268,
    "mps:longitude":-48.429432,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u09b8\u09be\u0993 \u09aa\u09c7\u09a1\u09cd\u09b0\u09cb \u09a1\u09be \u0986\u0997\u09c1\u09f1\u09be \u09ac\u09cd\u09b0\u09be\u0999\u09cd\u0995\u09be"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro da \u00c1gua Branca"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro da \u00c1gua Branca"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro da \u00c1gua Branca"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro da \u00c1gua Branca"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro da \u00c1gua Branca"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro da \u00c1gua Branca"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u054d\u0561\u0576 \u054a\u0565\u0564\u0580\u0578\u0582 \u0564\u0561 \u0531\u0563\u0578\u0582\u0561 \u0532\u0580\u0561\u0576\u056f\u0561"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro da \u00c1gua Branca"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u041f\u0435\u0434\u0440\u0443-\u0434\u0430-\u0410\u0433\u0443\u0430-\u0411\u0440\u0430\u043d\u043a\u0430"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro da \u00c1gua Branca"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro da \u00c1gua Branca"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro da \u00c1gua Branca"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro da \u00c1gua Branca"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "Sao Pedro Da Agua Branca"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro Da \u00c1gua Branca",
        "S\u00e3o Pedro da \u00c1gua Branca"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro da \u00c1gua Branca"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u041f\u0435\u0434\u0440\u0443-\u0434\u0430-\u0410\u0433\u0443\u0430-\u0411\u0440\u0430\u043d\u043a\u0430"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro da \u00c1gua Branca"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro da \u00c1gua Branca"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro da \u00c1gua Branca"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro da \u00c1gua Branca"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5723\u4f69\u5fb7\u7f57-\u8fbe\u963f\u74dc\u5e03\u5170\u5361"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*MA",
    "qs:a1_lc":"21",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"S1O PEDRO DA 0GUA BRANCA",
    "qs:a2_lc":"2111532",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"S\u00e3o Pedro da \u00c1gua Branca",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Centro Local",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":26,
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85633009,
        85681931,
        102053185
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"0389707e-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":6318568,
        "gp:id":55944019,
        "qs_pg:id":3,
        "wd:id":"Q2065266",
        "wk:page":"S\u00e3o Pedro da \u00c1gua Branca"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"1aecdf05f66e5d94b4822d0d987f8383",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102053185,
            "locality_id":101943101,
            "region_id":85681931
        }
    ],
    "wof:id":101943101,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1566626111,
    "wof:name":"S\u00e3o Pedro da \u00c1gua Branca",
    "wof:parent_id":102053185,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -48.4375965502503,
    -5.09581860061979,
    -48.41969090584996,
    -5.07449547592415
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-48.42366837121563,-5.09327435230801],[-48.42940689707876,-5.09563275539716],[-48.42957113690397,-5.09570025421493],[-48.43001721181878,-5.09581860061979],[-48.43008099767155,-5.09466260845682],[-48.43012604584544,-5.09384619958553],[-48.43015740043705,-5.09327795975497],[-48.43054823317721,-5.09333379300813],[-48.43077179614932,-5.09351543792303],[-48.43116303135065,-5.09357132866609],[-48.43147043043734,-5.09357132866609],[-48.43173591147746,-5.09359927403762],[-48.43205728325,-5.09375297358093],[-48.43235070965096,-5.09390667312431],[-48.43267208142345,-5.09390667312431],[-48.43297640610444,-5.09387900724033],[-48.43297948051026,-5.09387872775278],[-48.43331482496848,-5.0939206458101],[-48.43385667565309,-5.09394274475358],[-48.43429887829672,-5.09407880710626],[-48.43480911211157,-5.09411282269178],[-48.43531852308303,-5.09411282269178],[-48.43568241254746,-5.09344907746981],[-48.43576970715333,-5.09320394160454],[-48.43703922899499,-5.08963894085622],[-48.4373569659877,-5.08617836418773],[-48.4375965502503,-5.08356897426012],[-48.43701985346388,-5.08006737465507],[-48.43679001345879,-5.07867182730655],[-48.43462377939591,-5.07667303746092],[-48.43450123824641,-5.07658614867017],[-48.43190849588376,-5.07474774377727],[-48.43155271704973,-5.07449547592415],[-48.43032421175428,-5.07472694343801],[-48.42976320653707,-5.07483264463718],[-48.42805514343064,-5.07515446752399],[-48.42729894737369,-5.07529694539681],[-48.42711866714745,-5.07555280377602],[-48.42243703542624,-5.08219709710283],[-48.42177590583435,-5.08313538939006],[-48.42168285397383,-5.08326745100726],[-48.41969090584996,-5.08511376349844],[-48.41976842506108,-5.08630239139364],[-48.419924393889,-5.0886939134017],[-48.42008036271687,-5.09108543540958],[-48.42008036271687,-5.09179976274828],[-48.42366837121563,-5.09327435230801]]],"type":"Polygon"}
}