{
  "id": 101955675,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000664,
    "geom:area_square_m":7655214.97055,
    "geom:bbox":"-48.83900949,-21.2624823346,-48.7882143101,-21.228419681",
    "geom:latitude":-21.246091,
    "geom:longitude":-48.809952,
    "gn:population":12585,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-21.240921,
    "lbl:longitude":-48.803988,
    "mps:latitude":-21.240921,
    "mps:longitude":-48.803988,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "name:baq_x_preferred":[
        "Santa Ad\u00e9lia"
    ],
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u09b8\u09be\u09a8\u09cd\u099f\u09be \u0986\u09a1\u09c7\u09b2\u09bf\u09af\u09bc\u09be"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Santa Ad\u00e9lia"
    ],
    "name:chi_x_preferred":[
        "\u5723\u963f\u5fb7\u5229\u5a05"
    ],
    "name:dut_x_preferred":[
        "Santa Ad\u00e9lia"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Santa Ad\u00e9lia"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Santa Ad\u00e9lia"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Santa Ad\u00e9lia"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "Santa Ad\u00e9lia"
    ],
    "name:ger_x_preferred":[
        "Santa Ad\u00e9lia"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Santa Ad\u00e9lia"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Santa Ad\u00e9lia"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d\u0442\u0430-\u0410\u0434\u0435\u043b\u0438\u044f"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Santa Ad\u00e9lia"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Santa Ad\u00e9lia"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Santa Ad\u00e9lia"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Santa Ad\u00e9lia"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "Santa Ad\u00e9lia"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Santa Ad\u00e9lia"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "Santa Adelia",
        "Sta Adelia",
        "Sta. Adelia"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Santa Ad\u00e9lia"
    ],
    "name:por_x_variant":[
        "Sta Ad\u00e9lia",
        "Sta. Ad\u00e9lia"
    ],
    "name:rum_x_preferred":[
        "Santa Ad\u00e9lia"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d\u0442\u0430-\u0410\u0434\u0435\u043b\u0438\u044f"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Santa Ad\u00e9lia"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Santa Ad\u00e9lia"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Santa Ad\u00e9lia"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Santa Ad\u00e9lia"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*SP",
    "qs:a1_lc":"35",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"SANTA AD5LIA",
    "qs:a2_lc":"3545605",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Santa Ad\u00e9lia",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Centro Local",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl:centroid":"mapshaper",
    "src:population":"wk",
    "wd:elevation":618.0,
    "wd:latitude":-21.242778,
    "wd:longitude":-48.803889,
    "wd:population":13449,
    "wd:wordcount":98,
    "wof:belongsto":[
        85682041,
        102191577,
        404567149,
        85633009,
        102062141
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"03865268-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3450464,
        "gp:id":448094,
        "qs:id":1044876,
        "qs_pg:id":1044876,
        "wd:id":"Q1760559",
        "wk:page":"Santa Ad\u00e9lia"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"c60ed035b1fed89ba7e6ea4bea63c048",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102062141,
            "localadmin_id":404567149,
            "locality_id":101955675,
            "region_id":85682041
        }
    ],
    "wof:id":101955675,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1527642204,
    "wof:name":"Santa Ad\u00e9lia",
    "wof:parent_id":404567149,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":13449,
    "wof:population_rank":6,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -48.83900949002667,
    -21.26248233461594,
    -48.78821431010958,
    -21.22841968100692
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-48.80402543044889,-21.23129663024487],[-48.79570179907061,-21.23444181920091],[-48.79527735975908,-21.23460219894071],[-48.79147786909078,-21.23795363646412],[-48.78821431010958,-21.24083234179192],[-48.788336,-21.241034],[-48.78851,-21.241258],[-48.788715,-21.241495],[-48.788919,-21.241698],[-48.789174,-21.241817],[-48.78955330294291,-21.24186201827857],[-48.80276744233041,-21.25449944949535],[-48.80355166980964,-21.2499262322882],[-48.80750689442182,-21.25542509418896],[-48.82167968715758,-21.26095749228336],[-48.83900949002667,-21.26248233461594],[-48.8256562109577,-21.25364389603492],[-48.81454376988042,-21.24148253252571],[-48.81992426442011,-21.23327232830123],[-48.809087,-21.233725],[-48.80880475115359,-21.23316475344208],[-48.80782286116393,-21.23121576235151],[-48.80777925209628,-21.23112920104086],[-48.80765334384677,-21.23087928092879],[-48.8064142121988,-21.22841968100692],[-48.80305713254809,-21.2298274886024],[-48.80402543044889,-21.23129663024487]]],"type":"Polygon"}
}