{
  "id": 101976707,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000009,
    "geom:area_square_m":104807.236656,
    "geom:bbox":"-40.0741810638,-11.5455713614,-40.0719515722,-11.5412621472",
    "geom:latitude":-11.543455,
    "geom:longitude":-40.073036,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-11.543459,
    "lbl:longitude":-40.073096,
    "mps:latitude":-11.543459,
    "mps:longitude":-40.073096,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0645\u0644\u0639\u0628 \u062f\u0627 \u0641\u0627\u0631\u0632\u064a\u0627"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Est\u00e1dio da V\u00e1rzea"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Stade de V\u00e1rzea"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Est\u00e1dio da V\u00e1rzea"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Est\u00e1dio da V\u00e1rzea"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Estadio de V\u00e1rzea"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*BA",
    "qs:a1_lc":"29",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"V9RZEA DA RO0A",
    "qs:a2_lc":"2933059",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"V\u00e1rzea da Praia",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Local other",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl:centroid":"mapshaper",
    "wof:belongsto":[
        85681895,
        102191577,
        404552185,
        85633009,
        102051377
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":457506,
        "qs:id":9
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"3080d7b3d898aca3f94f1b584a22cf0b",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102051377,
            "localadmin_id":404552185,
            "locality_id":101976707,
            "region_id":85681895
        }
    ],
    "wof:id":101976707,
    "wof:lastmodified":1479945532,
    "wof:name":"V\u00e1rzea da Praia",
    "wof:parent_id":404552185,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -40.07418106382479,
    -11.5455713613993,
    -40.07195157219069,
    -11.5412621472176
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-40.07368683917719,-11.5412621472176],[-40.0722955790378,-11.5412942588265],[-40.07195157219069,-11.5415258868319],[-40.0720785618748,-11.5455713613993],[-40.07405482585339,-11.545535839242],[-40.07418106382479,-11.542984824607],[-40.07368683917719,-11.5412621472176]]],"type":"Polygon"}
}