{
  "id": 1175610695,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000029,
    "geom:area_square_m":358793.731157,
    "geom:bbox":"-43.955159,-3.50476,-43.950481,-3.491546",
    "geom:latitude":-3.498136,
    "geom:longitude":-43.952845,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-3.500673,
    "lbl:longitude":-43.952071,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":-3.500673,
    "mps:longitude":-43.952071,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:deu_x_preferred":[
        "S\u00e3o Mateus"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "S\u00e3o Mateus"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "S\u00e3o Mateus"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u041c\u0430\u0442\u0435\u0443\u0448"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "S\u00e3o Mateus"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*MA",
    "qs:a1_lc":"21",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"VARGEM GRANDE",
    "qs:a2_lc":"2112704",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Caldeir\u00f5es",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Local other",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wof:belongsto":[
        85681931,
        102191577,
        85633009,
        1511777415,
        102053237
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":458250,
        "qs_pg:id":9
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"06b012f9943535d25b854a98a06c07e2",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102053237,
            "locality_id":1175610695,
            "macroregion_id":1511777415,
            "region_id":85681931
        }
    ],
    "wof:id":1175610695,
    "wof:lastmodified":1618269341,
    "wof:name":"Caldeir\u00f5es",
    "wof:parent_id":102053237,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[
        101980583,
        101980437
    ],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -43.955159,
    -3.50476,
    -43.950481,
    -3.491546
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-43.954271,-3.497384],[-43.954745,-3.495819],[-43.955159,-3.491792],[-43.953638,-3.491546],[-43.951873,-3.497077],[-43.95088,-3.499841],[-43.950481,-3.502065],[-43.951593,-3.50476],[-43.952549,-3.504161],[-43.954271,-3.497384]]],"type":"Polygon"}
}