{
  "id": 101942589,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000383,
    "geom:area_square_m":4715461.777012,
    "geom:bbox":"-48.2165078573,-5.26743699193,-48.1866656629,-5.24775442213",
    "geom:latitude":-5.258526,
    "geom:longitude":-48.200942,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-5.257589,
    "lbl:longitude":-48.200942,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":-5.257589,
    "mps:longitude":-48.200942,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u09b8\u09be\u0993 \u09b8\u09c7\u09ac\u09be\u09b8\u099f\u09bf\u09af\u09bc\u09be\u0993 \u09a1\u09cb \u099f\u09cb\u0995\u09be\u09a8\u099f\u09bf\u09a8\u09b8"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Tocantins"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Tocantins"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Tocantins"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Tocantins"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Tocantins"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Tocantins"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Tocantins"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u054d\u0561\u0576 \u054d\u0565\u0562\u0561\u057d\u057f\u056b\u0561\u0576 \u0564\u0578\u0582 \u054f\u0578\u056f\u0561\u0576\u057f\u056b\u0576\u057d"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Tocantins"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0421\u0435\u0431\u0430\u0441\u0442\u044c\u044f\u043d-\u0434\u0443-\u0422\u043e\u043a\u0430\u043d\u0442\u0438\u043d\u0441"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Tocantins"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Tocantins"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Tocantins"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Tocantins"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "S Sebastiao do Tocantins",
        "S. Sebastiao do Tocantins",
        "Sao Sebastiao do Tocantins"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Tocantins"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Tocantins"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0421\u0435\u0431\u0430\u0441\u0442\u044c\u044f\u043d-\u0434\u0443-\u0422\u043e\u043a\u0430\u043d\u0442\u0438\u043d\u0441"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Tocantins"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Tocantins"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "S\u00e3o Sebasti\u00e3o"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Tocantins"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Tocantins"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Tocantins"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u6258\u574e\u5ef7\u65af\u6cb3\u7554\u5723\u585e\u5df4\u65af\u8482\u6602"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*TO",
    "qs:a1_lc":"17",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"S7O SEBASTI",
    "qs:a2_lc":"1720309",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Tocantins",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Centro Local",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":18,
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85633009,
        85682053,
        102062721
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"0388a6bc-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3388107,
        "gp:id":451338,
        "qs_pg:id":4,
        "wd:id":"Q1801056",
        "wk:page":"S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Tocantins"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"56467aa9387d4ed030914d78b3dea580",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102062721,
            "locality_id":101942589,
            "region_id":85682053
        }
    ],
    "wof:id":101942589,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1566625846,
    "wof:name":"S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Tocantins",
    "wof:parent_id":102062721,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -48.21650785726744,
    -5.26743699193128,
    -48.18666566289323,
    -5.2477544221275
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-48.18666566289323,-5.25580492669989],[-48.18772739802699,-5.26629977013756],[-48.20373598173818,-5.26481263394587],[-48.20391093893731,-5.26743699193128],[-48.20583546812657,-5.26743699193128],[-48.20922143907782,-5.26573812358048],[-48.2133586276849,-5.26336923705381],[-48.21436463157931,-5.26520628764368],[-48.21650785726744,-5.26463767674682],[-48.21480202457687,-5.2608760969677],[-48.21249328385436,-5.25604873000251],[-48.20852644095761,-5.2477544221275],[-48.20649960828463,-5.24898402609796],[-48.19843043484099,-5.25061182067345],[-48.19631173870955,-5.25133737783305],[-48.19618283314493,-5.25138152213193],[-48.19029542377221,-5.25339769234067],[-48.18666566289323,-5.25580492669989]]],"type":"Polygon"}
}