{
  "id": 85767547,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-48.534922,-27.574554,-48.534922,-27.574554",
    "geom:latitude":-27.574554,
    "geom:longitude":-48.534922,
    "gn:id":"",
    "iso:country":"BR",
    "lbl:bbox":"-48.539922,-27.579554,-48.529922,-27.569554",
    "lbl:latitude":-27.574554,
    "lbl:longitude":-48.534922,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "mps:latitude":-27.57135,
    "mps:longitude":-48.540492,
    "mz:hierarchy_label":0,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:is_funky":0,
    "mz:is_hard_boundary":0,
    "mz:is_landuse_aoi":0,
    "mz:is_official":0,
    "mz:max_zoom":18.0,
    "mz:min_zoom":14.0,
    "mz:tier_locality":3,
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u0986\u0997\u09cd\u09b0\u09cb\u09a8\u09cb\u09ae\u09bf\u0995\u09be"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Agron\u00f4mica"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0627\u06af\u0631\u0648\u0646\u0648\u0645\u06cc\u06a9\u0627\u060c \u0633\u0627\u0646\u062a\u0627 \u06a9\u0627\u062a\u0627\u0631\u06cc\u0646\u0627"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Agron\u00f4mica"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Agron\u00f4mica"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Agron\u00f4mica"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Agron\u00f4mica"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Agron\u00f4mica"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "Agron\u00f4mica"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "Agronomica"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Agron\u00f4mica"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Agron\u00f4mica"
    ],
    "qs:gn_adm0_cc":"BR",
    "qs:gn_id":0,
    "qs:gn_local":3463237,
    "qs:local_max":5086,
    "qs:local_sum":17720,
    "qs:localhoods":35,
    "qs:name":"Agron\u00f4mica",
    "qs:name_adm0":"Brasil",
    "qs:name_adm1":"Santa Catarina",
    "qs:name_adm2":"Florian\u00f3polis",
    "qs:name_local":"Florian\u00f3polis",
    "qs:photo_max":225,
    "qs:photo_sum":880,
    "qs:placetype":"Suburb",
    "qs:quad_count":27,
    "qs:woe_adm0":23424768,
    "qs:woe_adm1":2344867,
    "qs:woe_adm2":12581654,
    "qs:woe_lau":0,
    "qs:woe_local":455861,
    "qs:woe_ver":"7.10.0",
    "src:geom":"mz",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes"
    ],
    "src:lbl_centroid":"yerbashapes",
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        404565395,
        85633009,
        101958175,
        102060383,
        85682021
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":56066943,
        "qs_pg:id":10374
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"3086bf76b4367c878179448d71037515",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102060383,
            "localadmin_id":404565395,
            "locality_id":101958175,
            "neighbourhood_id":85767547,
            "region_id":85682021
        }
    ],
    "wof:id":85767547,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1566620729,
    "wof:name":"Agron\u00f4mica",
    "wof:parent_id":101958175,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -48.534922,
    -27.574554,
    -48.534922,
    -27.574554
],
  "geometry": {"coordinates":[-48.534922,-27.574554],"type":"Point"}
}