{
  "id": 101958351,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000148,
    "geom:area_square_m":1618969.731916,
    "geom:bbox":"-54.943184,-28.034364,-54.931022,-28.017881",
    "geom:latitude":-28.02541,
    "geom:longitude":-54.936787,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-28.025373,
    "lbl:longitude":-54.936671,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":-28.025373,
    "mps:longitude":-54.936671,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:ast_x_preferred":[
        "S\u00e3o Paulo das Miss\u00f5es"
    ],
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u09b8\u09be\u0993 \u09aa\u09be\u0989\u09b2\u09cb \u09a1\u09be\u09b8 \u09ae\u09bf\u09b8\u09b8\u09cb\u09af\u09bc\u09c7\u09b8"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "S\u00e3o Paulo das Miss\u00f5es"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "S\u00e3o Paulo das Miss\u00f5es"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "S\u00e3o Paulo das Miss\u00f5es"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "S\u00e3o Paulo das Miss\u00f5es"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "S\u00e3o Paulo das Miss\u00f5es"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "S\u00e3o Paulo das Miss\u00f5es"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "S\u00e3o Paulo das Miss\u00f5es"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "S\u00e3o Paulo das Miss\u00f5es"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "S\u00e3o Paulo das Miss\u00f5es"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u041f\u0430\u0443\u043b\u0443-\u0434\u0430\u0441-\u041c\u0438\u0441\u043e\u0439\u043d\u0441"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "S\u00e3o Paulo das Miss\u00f5es"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "S\u00e3o Paulo das Miss\u00f5es"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "S\u00e3o Paulo das Miss\u00f5es"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "S\u00e3o Paulo das Miss\u00f5es"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "S\u00e3o Paulo das Miss\u00f5es"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "S\u00e3o Paulo das Miss\u00f5es"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "S\u00e3o Paulo Das Miss\u00f5es"
    ],
    "name:por_x_variant":[
        "S Paulo das Missoes",
        "S. Paulo das Missoes",
        "Sao Paulo das Missoes",
        "S\u00e3o Paulo das Miss\u00f5es"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "S\u00e3o Paulo das Miss\u00f5es"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u041f\u0430\u0443\u043b\u0443-\u0434\u0430\u0441-\u041c\u0438\u0441\u043e\u0439\u043d\u0441"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "S\u00e3o Paulo das Miss\u00f5es"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "S\u00e3o Paulo das Miss\u00f5es"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "S\u00e3o Paulo das Miss\u00f5es"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "S\u00e3o Paulo das Miss\u00f5es"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "S\u00e3o Paulo das Miss\u00f5es"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "S\u00e3o Paulo das Miss\u00f5es"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "S\u00e3o Paulo das Miss\u00f5es"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5723\u4fdd\u7f57-\u8fbe\u65af\u7c73\u677e\u4f0a\u65af"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*RS",
    "qs:a1_lc":"43",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"S3O PAULO DAS MISSEES",
    "qs:a2_lc":"4319307",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:id":0,
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"S\u00e3o Paulo das Miss\u00f5es",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Centro Local",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":131,
    "wof:belongsto":[
        85682015,
        102191577,
        404564725,
        85633009,
        1511777409,
        102059949
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"0387f15e-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":6318560,
        "gp:id":461643,
        "qs_pg:id":1027293,
        "wd:id":"Q1758286",
        "wk:page":"S\u00e3o Paulo das Miss\u00f5es"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"d4e35dfad22af1e0d8451574805155dd",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102059949,
            "localadmin_id":404564725,
            "locality_id":101958351,
            "macroregion_id":1511777409,
            "region_id":85682015
        }
    ],
    "wof:id":101958351,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1690862330,
    "wof:name":"S\u00e3o Paulo das Miss\u00f5es",
    "wof:parent_id":404564725,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -54.943184,
    -28.034364,
    -54.931022,
    -28.017881
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-54.93113,-28.017881],[-54.931125,-28.023089],[-54.931022,-28.02817],[-54.932223,-28.028447],[-54.932223,-28.028448],[-54.932407,-28.031542],[-54.933781,-28.031615],[-54.935017,-28.031681],[-54.935029,-28.032352],[-54.935063,-28.034244],[-54.938283,-28.034364],[-54.938282,-28.031793],[-54.941725,-28.031695],[-54.941714,-28.0264],[-54.942022,-28.025197],[-54.943102,-28.023606],[-54.943184,-28.021436],[-54.943116,-28.019162],[-54.938293,-28.019206],[-54.93581,-28.01923],[-54.934597,-28.019242],[-54.933023,-28.017881],[-54.93113,-28.017881]]],"type":"Polygon"}
}