{
  "id": 1209079263,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-41.6,-20.61667,-41.6,-20.61667",
    "geom:latitude":-20.61667,
    "geom:longitude":-41.6,
    "gn:admin1_code":"8",
    "gn:admin2_code":"3200201.0",
    "gn:asciiname":"Sebastiao da Barra",
    "gn:cc2":"BR",
    "gn:country_code":"BR",
    "gn:dem":596,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3447918,
    "gn:latitude":-20.61667,
    "gn:longitude":-41.6,
    "gn:modification_date":"2018-07-24",
    "gn:name":"Sebasti\u00e3o da Barra",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"America/Sao_Paulo",
    "iso:country":"BR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Barra",
        "Sebasti\u00e3o da Barra"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85633009
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3447918
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"8d023140fff3357010f0f93618b56e0e",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633009,
            "locality_id":1209079263
        }
    ],
    "wof:id":1209079263,
    "wof:lastmodified":1537588266,
    "wof:name":"Sebastiao da Barra",
    "wof:parent_id":85633009,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -41.6,
    -20.61667000000001,
    -41.6,
    -20.61667000000001
],
  "geometry": {"coordinates":[-41.6,-20.61667000000001],"type":"Point"}
}