{
  "id": 101985275,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000018,
    "geom:area_square_m":217120.066872,
    "geom:bbox":"-41.4493488457,-6.79273677717,-41.4417057912,-6.78464855066",
    "geom:latitude":-6.78863,
    "geom:longitude":-41.446631,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-6.787964,
    "lbl:longitude":-41.447526,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":-6.787964,
    "mps:longitude":-41.447526,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u0995\u09be\u09b2\u09a1\u09c7\u0987\u09b0\u09be\u0993 \u0997\u09cd\u09b0\u09be\u09a8\u09cd\u09a1\u09c7 \u09a1\u09cb \u09aa\u09bf\u09af\u09bc\u09be\u0989\u0987"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Caldeir\u00e3o Grande do Piau\u00ed"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Caldeir\u00e3o Grande do Piau\u00ed"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Caldeir\u00e3o Grande do Piau\u00ed"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u043b\u0434\u0435\u0439\u0440\u0430\u043d-\u0413\u0440\u0430\u043d\u0434\u0438-\u0434\u0443-\u041f\u0438\u0430\u0443\u0438"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Caldeir\u00e3o Grande do Piau\u00ed"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "Caldeir\u00e3o Grande do Piau\u00ed"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Caldeir\u00e3o Grande do Piau\u00ed"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Caldeir\u00e3o Grande do Piau\u00ed"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u043b\u0434\u0435\u0439\u0440\u0430\u043d-\u0413\u0440\u0430\u043d\u0434\u0438-\u0434\u0443-\u041f\u0438\u0430\u0443\u0438"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*PI",
    "qs:a1_lc":"22",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"S2O JOS",
    "qs:a2_lc":"2210201",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Caldeir\u00e3o do Lu\u00eds",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Local other",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85633009,
        85681977,
        102057347
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":56066898,
        "qs_pg:id":9
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"6515096cbc1e1459a776b1b123efa76f",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102057347,
            "locality_id":101985275,
            "region_id":85681977
        }
    ],
    "wof:id":101985275,
    "wof:lastmodified":1566624495,
    "wof:name":"Caldeir\u00e3o do Lu\u00eds",
    "wof:parent_id":102057347,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -41.4493488457106,
    -6.79273677716548,
    -41.4417057911511,
    -6.78464855066442
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-41.4476820894548,-6.78464855066442],[-41.44684843145819,-6.78514051961495],[-41.4459380335457,-6.78920507305796],[-41.4454531512177,-6.79021368731537],[-41.4417401030452,-6.7923593463294],[-41.4417227847935,-6.79254984709879],[-41.4417057911511,-6.79273677716548],[-41.44483987420289,-6.79204722715563],[-41.4448565356712,-6.79203672318645],[-41.44637092071179,-6.79108200218266],[-41.4486475203032,-6.78855244708107],[-41.4493451943541,-6.78556589503883],[-41.4493488457106,-6.78555026457892],[-41.4476820894548,-6.78464855066442]]],"type":"Polygon"}
}