{
  "id": 101956803,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000328,
    "geom:area_square_m":3733533.242511,
    "geom:bbox":"-52.92593671,-23.0336501873,-52.901624838,-23.0140546299",
    "geom:latitude":-23.023883,
    "geom:longitude":-52.913743,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-23.023863,
    "lbl:longitude":-52.913743,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":-23.023863,
    "mps:longitude":-52.913743,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u09aa\u09b2\u09be\u09a8\u09be\u09b2\u099f\u09bf\u09a8\u09be \u09a1\u09cb \u09aa\u09be\u09b0\u09be\u09a8\u09be"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Planaltina do Paran\u00e1"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Planaltina do Paran\u00e1"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Planaltina do Paran\u00e1"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Planaltina do Paran\u00e1"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Planaltina do Paran\u00e1"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Planaltina do Paran\u00e1"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Planaltina do Paran\u00e1"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Planaltina do Paran\u00e1"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10de\u10da\u10d0\u10dc\u10d0\u10da\u10e2\u10d8\u10dc\u10d0-\u10d3\u10e3-\u10de\u10d0\u10e0\u10d0\u10dc\u10d0"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Planaltina do Paran\u00e1"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Planaltina do Paran\u00e1"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Planaltina do Paran\u00e1"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Planaltina do Paran\u00e1"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "Planaltina do Paran\u00e1"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Planaltina do Paran\u00e1"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "Planaltina do Parana"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Planaltina do Paran\u00e1"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Planaltina do Paran\u00e1"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041f\u043b\u0430\u043d\u0430\u043b\u0442\u0438\u043d\u0430-\u0434\u0443-\u041f\u0430\u0440\u0430\u043d\u0430"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Planaltina do Paran\u00e1"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Planaltina do Paran\u00e1"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Planaltina do Paran\u00e1"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Planaltina do Paran\u00e1"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "Planaltina do Paran\u00e1"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*PR",
    "qs:a1_lc":"41",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"PLANALTINA DO PARAN",
    "qs:a2_lc":"4119707",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Planaltina do Paran\u00e1",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Local urban medium",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":147,
    "wof:belongsto":[
        85681983,
        102191577,
        404561657,
        85633009,
        102058019
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"0386d760-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3453419,
        "gp:id":456426,
        "qs_pg:id":1139909,
        "wd:id":"Q927206",
        "wk:page":"Planaltina do Paran\u00e1"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"350a144e0192aa101b544d92e8f42acb",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102058019,
            "localadmin_id":404561657,
            "locality_id":101956803,
            "region_id":85681983
        }
    ],
    "wof:id":101956803,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1566625364,
    "wof:name":"Planaltina do Paran\u00e1",
    "wof:parent_id":404561657,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -52.92593671001401,
    -23.0336501872963,
    -52.90162483800634,
    -23.0140546299067
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-52.90339984984581,-23.02602013284923],[-52.90519557127516,-23.0336501872963],[-52.91540305281404,-23.03146377192718],[-52.92593671001401,-23.02920749060002],[-52.92403443755865,-23.0216182938367],[-52.92211881732021,-23.0140546299067],[-52.91176856247296,-23.0163422280134],[-52.9117683622917,-23.01634227225719],[-52.90162483800634,-23.01858417907897],[-52.90339984984581,-23.02602013284923]]],"type":"Polygon"}
}