{
  "id": 1293452873,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-48.81273,-25.48671,-48.81273,-25.48671",
    "geom:latitude":-25.48671,
    "geom:longitude":-48.81273,
    "gn:admin1_code":"18.0",
    "gn:admin2_code":"4116208.0",
    "gn:asciiname":"Sitio Viacao Garcia",
    "gn:country_code":"BR",
    "gn:dem":8,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":7641698,
    "gn:latitude":-25.48671,
    "gn:longitude":-48.81273,
    "gn:modification_date":"2012-08-03",
    "gn:name":"S\u00edtio Via\u00e7\u00e3o Garcia",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"America/Sao_Paulo",
    "iso:country":"BR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:por_x_preferred":[
        "S\u00edtio Via\u00e7\u00e3o Garcia"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85681983,
        102191577,
        404561505,
        85633009,
        102057911
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":7641698
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"02dfbd49eb480e64db2ae23adb202240",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102057911,
            "localadmin_id":404561505,
            "locality_id":1293452873,
            "region_id":85681983
        }
    ],
    "wof:id":1293452873,
    "wof:lastmodified":1537588686,
    "wof:name":"Sitio Viacao Garcia",
    "wof:parent_id":404561505,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -48.81273,
    -25.48671,
    -48.81273,
    -25.48671
],
  "geometry": {"coordinates":[-48.81273,-25.48671],"type":"Point"}
}