{
  "id": 1125880891,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-47.72497,-15.96583,-47.72497,-15.96583",
    "geom:latitude":-15.96583,
    "geom:longitude":-47.72497,
    "gn:gn_country":"BR",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":0,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-15.96583,
    "lbl:longitude":-47.72497,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:bre_x_preferred":[
        "S\u00e3o Sebasti\u00e3o"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "S\u00e3o Sebasti\u00e3o"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "S\u00e3o Sebasti\u00e3o"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "S\u00e3o Sebasti\u00e3o"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "S\u00e3o Sebasti\u00e3o"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "S\u00e3o Sebasti\u00e3o"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0421\u0435\u0431\u0430\u0448\u0442\u0438\u0430\u043d"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "S\u00e3o Sebasti\u00e3o"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "S\u00e3o Sebasti\u00e3o"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "S\u00e3o Sebasti\u00e3o"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "S\u00e3o Sebasti\u00e3o"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "S\u00e3o Sebasti\u00e3o"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0421\u0435\u0431\u0430\u0448\u0442\u0438\u0430\u043d"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "S\u00e3o Sebasti\u00e3o"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "S\u00e3o Sebasti\u00e3o"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "S\u00e3o Sebasti\u00e3o"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0421\u0435\u0431\u0430\u0448\u0442\u0456\u0430\u043d"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "S\u00e3o Sebasti\u00e3o"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "S\u00e3o Sebasti\u00e3o"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"BR",
    "qs_pg:gn_country":"BR",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":6698120,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"S\u00e3o Sebasti\u00e3o",
    "qs_pg:name_adm0":"Brasil",
    "qs_pg:name_adm1":"Distrito Federal",
    "qs_pg:photos":135,
    "qs_pg:photos_1k":27,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":3,
    "qs_pg:photos_all":135,
    "qs_pg:photos_sr":3,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":1113919,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424768,
    "qs_pg:woe_id":28358232,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424768,
    "woe:name_adm0":"Brasil",
    "woe:name_adm1":"Distrito Federal",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85633009,
        85681911,
        102051815
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":6698120,
        "gp:id":28358232,
        "qs_pg:id":1113919
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:created":1497294800,
    "wof:geomhash":"63007bfb413cbffd06a7c5cabb582cd9",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102051815,
            "locality_id":1125880891,
            "region_id":85681911
        }
    ],
    "wof:id":1125880891,
    "wof:lastmodified":1564146106,
    "wof:name":"S\u00e3o Sebasti\u00e3o",
    "wof:parent_id":102051815,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -47.72497,
    -15.96583,
    -47.72497,
    -15.96583
],
  "geometry": {"coordinates":[-47.72497,-15.96583],"type":"Point"}
}