{
  "id": 102050853,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.026418,
    "geom:area_square_m":320319557.636449,
    "geom:bbox":"-41.978525,-11.407873,-41.742157,-11.218467",
    "geom:latitude":-11.312972,
    "geom:longitude":-41.841181,
    "iso:country":"BR",
    "label:eng_x_preferred_longname":[
        "Irece Municipality"
    ],
    "label:eng_x_preferred_placetype":[
        "municipality"
    ],
    "label:eng_x_variant_longname":[
        "Ireca Municipality"
    ],
    "label:por_x_preferred_longname":[
        "Munic\u00edpio de Irec\u00ea"
    ],
    "label:por_x_preferred_placetype":[
        "munic\u00edpio"
    ],
    "label:por_x_variant_longname":[
        "Munic\u00edpio de Ireca"
    ],
    "lbl:latitude":-11.307177,
    "lbl:longitude":-41.831608,
    "lbl:max_zoom":10.0,
    "lbl:min_zoom":8.0,
    "mps:latitude":-11.307177,
    "mps:longitude":-41.831608,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":6.0,
    "name:eng_x_preferred":[
        "Irece"
    ],
    "name:eng_x_variant":[
        "Ireca"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Irec\u00ea"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Irec\u00ea"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "IREC\u00c3"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a2":"IREC\u00c3",
    "qs:a2_lc":"2914604",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:adm0_a3":"BRA",
    "qs:level":"adm2",
    "qs:source":"Brasil IBGE",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85633009,
        85681895,
        1511777415
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "bra-ibge:code":"2914604",
        "gp:id":12578403
    },
    "wof:concordances_official":"bra-ibge:code",
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"ad3f36614df98232ed887a9b28f5cbd2",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102050853,
            "macroregion_id":1511777415,
            "region_id":85681895
        }
    ],
    "wof:id":102050853,
    "wof:lastmodified":1695887161,
    "wof:name":"Irece",
    "wof:parent_id":85681895,
    "wof:placetype":"county",
    "wof:placetype_local":"municipality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -41.978525,
    -11.407873,
    -41.742157,
    -11.218467
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-41.890658,-11.26091],[-41.864717,-11.261164],[-41.76882,-11.226337],[-41.768347,-11.226166],[-41.768127,-11.226086],[-41.747146,-11.218467],[-41.749741,-11.233716],[-41.750253,-11.236725],[-41.750218,-11.237167],[-41.750202,-11.23737],[-41.750186,-11.237583],[-41.750175,-11.237725],[-41.750173,-11.237744],[-41.750163,-11.237873],[-41.750128,-11.238322],[-41.750119,-11.238442],[-41.750023,-11.239669],[-41.749943,-11.240687],[-41.747435,-11.272833],[-41.742457,-11.336611],[-41.742406,-11.337262],[-41.7424,-11.337341],[-41.742157,-11.34046],[-41.742363,-11.341901],[-41.74377,-11.351718],[-41.743771,-11.351719],[-41.745206,-11.361732],[-41.745437,-11.363344],[-41.747667,-11.378904],[-41.74816,-11.382343],[-41.74816,-11.382344],[-41.751819,-11.407873],[-41.768797,-11.398796],[-41.768802,-11.398794],[-41.782723,-11.391351],[-41.819816,-11.371519],[-41.83966,-11.360909],[-41.840944,-11.360981],[-41.87598,-11.362942],[-41.978525,-11.368684],[-41.971475,-11.349278],[-41.971417,-11.349117],[-41.944169,-11.274116],[-41.943478,-11.272212],[-41.942708,-11.270095],[-41.939237,-11.260539],[-41.9392,-11.260436],[-41.909975,-11.260721],[-41.890658,-11.26091]]],"type":"Polygon"}
}