{
  "id": 101964017,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000313,
    "geom:area_square_m":3567754.022944,
    "geom:bbox":"-49.7484,-22.760067,-49.729421,-22.738972",
    "geom:latitude":-22.748737,
    "geom:longitude":-49.739227,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-22.748434,
    "lbl:longitude":-49.739408,
    "lbl:max_zoom":15.0,
    "lbl:min_zoom":11.0,
    "mps:latitude":-22.748434,
    "mps:longitude":-49.739408,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:arz_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0648 \u067e\u064a\u062f\u0631\u0648 \u062f\u0648 \u062a\u0648\u0631\u06a4\u0648"
    ],
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u09b8\u09be\u0993 \u09aa\u09c7\u09a1\u09cd\u09b0\u09cb \u09a1\u09cb \u099f\u09c1\u09b0\u09cd\u09ad\u09cb"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro do Turvo"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro do Turvo"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro do Turvo"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro do Turvo"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro do Turvo"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro do Turvo"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro do Turvo"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro do Turvo"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u041f\u0435\u0434\u0440\u0443-\u0434\u0443-\u0422\u0443\u0440\u0432\u0443"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro do Turvo"
    ],
    "name:mwl_x_preferred":[
        "San Pedro de l Turbo"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro do Turvo"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro do Turvo"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro do Turvo"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro do Turvo"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro do Turvo"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "S Pedro do Turvo",
        "S. Pedro do Turvo",
        "Sao Pedro do Turvo"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro do Turvo"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro do Turvo"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u041f\u0435\u0434\u0440\u0443-\u0434\u0443-\u0422\u0443\u0440\u0432\u0443"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro do Turvo"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro do Turvo"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro do Turvo"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro do Turvo"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5723\u4f69\u5fb7\u7f57-\u675c\u56fe\u5c14\u6b66"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*SP",
    "qs:a1_lc":"35",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"S5O PEDRO DO TURVO",
    "qs:a2_lc":"3550506",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"S\u00e3o Pedro do Turvo",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Centro Local",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "src:population":"wk",
    "wd:latitude":-22.746944,
    "wd:longitude":-49.74,
    "wd:population":6888,
    "wd:wordcount":38,
    "wof:belongsto":[
        85682041,
        102191577,
        85633009,
        1511777411,
        102062261
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"03866e42-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3448331,
        "gp:id":451126,
        "qs_pg:id":1060032,
        "wd:id":"Q1760853",
        "wk:page":"S\u00e3o Pedro do Turvo"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"a7308656e5f3b10ebc34ecf9e3061d8b",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102062261,
            "locality_id":101964017,
            "macroregion_id":1511777411,
            "region_id":85682041
        }
    ],
    "wof:id":101964017,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1690861426,
    "wof:name":"S\u00e3o Pedro do Turvo",
    "wof:parent_id":102062261,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":6888,
    "wof:population_rank":5,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -49.7484,
    -22.760067,
    -49.729421,
    -22.738972
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-49.737857,-22.739004],[-49.73681,-22.739079],[-49.735932,-22.739044],[-49.734742,-22.739169],[-49.733734,-22.739541],[-49.732979,-22.740025],[-49.73215,-22.740628],[-49.731359,-22.741431],[-49.730745,-22.742157],[-49.729952,-22.743193],[-49.729594,-22.743856],[-49.729421,-22.7452],[-49.729611,-22.746361],[-49.729985,-22.74721],[-49.730342,-22.74764],[-49.730755,-22.748035],[-49.731322,-22.748498],[-49.73138,-22.748622],[-49.731867,-22.749297],[-49.732021,-22.749969],[-49.731797,-22.750592],[-49.731591,-22.751074],[-49.731686,-22.751476],[-49.731683,-22.751871],[-49.732147,-22.752985],[-49.732043,-22.753604],[-49.73217,-22.754417],[-49.732142,-22.755174],[-49.733142,-22.757127],[-49.73319,-22.75721],[-49.733218,-22.757334],[-49.733304,-22.758027],[-49.733607,-22.758483],[-49.734427,-22.759093],[-49.735095,-22.759415],[-49.736398,-22.759865],[-49.737392,-22.759986],[-49.737781,-22.760002],[-49.738171,-22.760019],[-49.738493,-22.760032],[-49.738815,-22.760045],[-49.739546,-22.760067],[-49.739845,-22.760048],[-49.740145,-22.760029],[-49.740691,-22.759946],[-49.741447,-22.759909],[-49.742072,-22.759744],[-49.743222,-22.75927],[-49.743872,-22.758829],[-49.744203,-22.758494],[-49.744534,-22.758159],[-49.745064,-22.757158],[-49.74566,-22.755922],[-49.745991,-22.754687],[-49.746398,-22.75343],[-49.746716,-22.751687],[-49.747764,-22.748841],[-49.747786,-22.74878],[-49.747791,-22.748723],[-49.747854,-22.747958],[-49.747864,-22.747839],[-49.748079,-22.747604],[-49.748133,-22.747546],[-49.748159,-22.747448],[-49.74836,-22.746707],[-49.7484,-22.745365],[-49.748301,-22.743372],[-49.747946,-22.741931],[-49.747078,-22.74053],[-49.746,-22.739755],[-49.744826,-22.73938],[-49.743534,-22.739172],[-49.742141,-22.739014],[-49.739322,-22.738972],[-49.737857,-22.739004]]],"type":"Polygon"}
}