{
  "id": 101949387,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000025,
    "geom:area_square_m":299324.481945,
    "geom:bbox":"-41.550233,-9.83509,-41.543811,-9.829069",
    "geom:latitude":-9.832016,
    "geom:longitude":-41.546957,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-9.832016,
    "lbl:longitude":-41.546957,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":-9.832016,
    "mps:longitude":-41.546957,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0623\u0645\u064a\u0631\u064a\u0643\u0648 \u0623\u0645\u0648\u0631\u064a\u0645"
    ],
    "name:arz_x_preferred":[
        "\u0627\u0645\u064a\u0631\u064a\u0643\u0648 \u0627\u0645\u0648\u0631\u064a\u0645"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "Am\u00e9rico Amorim"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Am\u00e9rico Amorim"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "Am\u00e9rico Amorim"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Am\u00e9rico Amorim"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Am\u00e9rico Amorim"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0627\u0645\u0631\u06cc\u06a9\u0648 \u0622\u0645\u0648\u0631\u06cc\u0645"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Am\u00e9rico Amorim"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Am\u00e9rico Amorim"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Am\u00e9rico Amorim"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "Am\u00e9rico Amorim"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Am\u00e9rico Amorim"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Am\u00e9rico Amorim"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Am\u00e9rico Amorim"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Am\u00e9rico Amorim"
    ],
    "name:sqi_x_preferred":[
        "Am\u00e9rico Amorim"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Am\u00e9rico Amorim"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*BA",
    "qs:a1_lc":"29",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"SENTO S",
    "qs:a2_lc":"2930204",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Am\u00e9rico Alves",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Local urban minor",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":119,
    "wof:belongsto":[
        85681895,
        102191577,
        404552029,
        85633009,
        1511777415,
        102051299
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":456542,
        "qs_pg:id":9,
        "wd:id":"Q466548"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"9bbd4da8fa773041e6de679097c68b1c",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102051299,
            "localadmin_id":404552029,
            "locality_id":101949387,
            "macroregion_id":1511777415,
            "region_id":85681895
        }
    ],
    "wof:id":101949387,
    "wof:lastmodified":1690861918,
    "wof:name":"Am\u00e9rico Alves",
    "wof:parent_id":404552029,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -41.550233,
    -9.83509,
    -41.543811,
    -9.829069
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-41.544432,-9.832542],[-41.545173,-9.83509],[-41.550233,-9.833383],[-41.549395,-9.83104],[-41.54869,-9.829069],[-41.543811,-9.830407],[-41.544432,-9.832542]]],"type":"Polygon"}
}