{
  "id": 101955059,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000121,
    "geom:area_square_m":1387297.340346,
    "geom:bbox":"-50.967894,-21.777269,-50.951916,-21.762526",
    "geom:latitude":-21.770622,
    "geom:longitude":-50.960191,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-21.771098,
    "lbl:longitude":-50.960312,
    "lbl:max_zoom":15.0,
    "lbl:min_zoom":11.5,
    "mps:latitude":-21.771098,
    "mps:longitude":-50.960312,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u0987\u09a8\u0989\u09ac\u09bf\u09af\u09bc\u09be \u09aa\u09be\u0989\u09b2\u09bf\u09b8\u09cd\u099f\u09be"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "In\u00fabia Paulista"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "In\u00fabia Paulista"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0418\u043d\u0443\u0431\u0438\u044f-\u041f\u0430\u0443\u043b\u0438\u0441\u0442\u0430"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "In\u00fabia Paulista"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "In\u00fabia Paulista"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "In\u00fabia Paulista"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "In\u00fabia Paulista"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "In\u00fabia Paulista"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "In\u00fabia Paulista"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "In\u00fabia Paulista"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0418\u043d\u0443\u0431\u0438\u044f-\u041f\u0430\u0443\u043b\u0438\u0441\u0442\u0430"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "In\u00fabia Paulista"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "In\u00fabia Paulista"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "In\u00fabia Paulista"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "In\u00fabia Paulista"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "In\u00fabia Paulista"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "In\u00fabia Paulista"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "Inubia Paulista"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "In\u00fabia Paulista"
    ],
    "name:por_x_variant":[
        "Inbia Paulista"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "In\u00fabia Paulista"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0418\u043d\u0443\u0431\u0438\u044f-\u041f\u0430\u0443\u043b\u0438\u0441\u0442\u0430"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "In\u00fabia Paulista"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0418\u043d\u0443\u0431\u0438\u044f-\u041f\u0430\u0443\u043b\u0438\u0441\u0442\u0430"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "In\u00fabia Paulista"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Em\u00edlia Paulista"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "In\u00fabia Paulista"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "In\u00fabia Paulista"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "In\u00fabia Paulista"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u4f0a\u52aa\u6bd4\u4e9a\u4fdd\u5229\u65af\u5854"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*SP",
    "qs:a1_lc":"35",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"IN2BIA PAULISTA",
    "qs:a2_lc":"3520806",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"In\u00fabia Paulista",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Centro Local",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "src:population":"wk",
    "wd:latitude":-21.769722,
    "wd:longitude":-50.961944,
    "wd:population":3318,
    "wd:wordcount":37,
    "wof:belongsto":[
        85682041,
        102191577,
        85633009,
        1511777411,
        102061527
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"0385e454-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3461171,
        "gp:id":435676,
        "qs_pg:id":180925,
        "wd:id":"Q1761742",
        "wk:page":"In\u00fabia Paulista"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"5e1fd90b3040aaff9b3fddade17805db",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102061527,
            "locality_id":101955059,
            "macroregion_id":1511777411,
            "region_id":85682041
        }
    ],
    "wof:id":101955059,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1690861554,
    "wof:name":"In\u00fabia Paulista",
    "wof:parent_id":102061527,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":3318,
    "wof:population_rank":4,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -50.967894,
    -21.777269,
    -50.951916,
    -21.762526
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-50.954639,-21.776887],[-50.954806,-21.777269],[-50.958636,-21.775929],[-50.961935,-21.774696],[-50.963685,-21.7741],[-50.967894,-21.772534],[-50.966429,-21.769017],[-50.966109,-21.768168],[-50.965743,-21.767335],[-50.965427,-21.766493],[-50.965089,-21.765724],[-50.964788,-21.764999],[-50.964458,-21.764206],[-50.964314,-21.763857],[-50.963825,-21.762668],[-50.962998,-21.762526],[-50.95984,-21.765099],[-50.960144,-21.765996],[-50.959498,-21.766596],[-50.957909,-21.767915],[-50.956001,-21.768996],[-50.953829,-21.769718],[-50.951916,-21.770077],[-50.951974,-21.770246],[-50.952182,-21.770984],[-50.954639,-21.776887]]],"type":"Polygon"}
}