{
  "id": 101954033,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000419,
    "geom:area_square_m":4836885.671593,
    "geom:bbox":"-41.6655598253,-21.0436382361,-41.6454935764,-21.0158748343",
    "geom:latitude":-21.029462,
    "geom:longitude":-41.654796,
    "gn:population":7442,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-21.02965,
    "lbl:longitude":-41.654987,
    "lbl:max_zoom":15.0,
    "lbl:min_zoom":11.0,
    "mps:latitude":-21.02965,
    "mps:longitude":-41.654987,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u09b8\u09be\u0993 \u099c\u09cb\u09b8\u09c7 \u09a1\u09cb \u0995\u09be\u09b2\u0995\u09be\u09a1\u09cb"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9 do Cal\u00e7ado"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9 do Cal\u00e7ado"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9 do Cal\u00e7ado"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9 do Cal\u00e7ado"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9 do Cal\u00e7ado"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9 do Cal\u00e7ado"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u054d\u0561\u0576 \u053a\u0578\u0566\u0565 \u0564\u0578\u0582 \u053f\u0561\u056c\u057d\u0561\u0564\u0578\u0582"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9 do Cal\u00e7ado"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10e1\u10d0\u10dc-\u10df\u10dd\u10d6\u10d4-\u10d3\u10e3-\u10d9\u10d0\u10da\u10e1\u10d0\u10d3\u10e3"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0416\u043e\u0437\u0435-\u0434\u0443-\u041a\u0430\u043b\u0441\u0430\u0434\u0443"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9 do Cal\u00e7ado"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9 do Cal\u00e7ado"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9 do Cal\u00e7ado"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9 do Cal\u00e7ado"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "S Jose do Calcado",
        "S. Jose do Calcado",
        "Sao Jose do Calcado"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9 do Cal\u00e7ado"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9 do Cal\u00e7ado"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0416\u043e\u0437\u0435-\u0434\u0443-\u041a\u0430\u043b\u0441\u0430\u0434\u0443"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9 do Cal\u00e7ado"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9 do Cal\u00e7ado"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9 do Cal\u00e7ado"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9 do Cal\u00e7ado"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9 do Cal\u00e7ado"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u8056\u82e5\u6fa4\u675c\u5361\u723e\u85a9\u675c"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*ES",
    "qs:a1_lc":"32",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"S2O JOS",
    "qs:a2_lc":"3204807",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:id":0,
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"S\u00e3o Jos\u00e9 do Cal\u00e7ado",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Centro Local",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85681921,
        102191577,
        404554605,
        85633009,
        1511777411,
        102051967
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"03866974-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3448669,
        "gp:id":450614,
        "qs_pg:id":1044840,
        "wd:id":"Q1806727"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"d06014602e3923f3e0bdb599c3bae4bc",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102051967,
            "localadmin_id":404554605,
            "locality_id":101954033,
            "macroregion_id":1511777411,
            "region_id":85681921
        }
    ],
    "wof:id":101954033,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1577834640,
    "wof:name":"S\u00e3o Jos\u00e9 do Cal\u00e7ado",
    "wof:parent_id":404554605,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":7442,
    "wof:population_rank":5,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -41.6655598252603,
    -21.04363823606265,
    -41.64549357636989,
    -21.01587483430968
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-41.64601134697752,-21.03682357015543],[-41.64549357636989,-21.04363823606265],[-41.65210214121547,-21.04354467711611],[-41.66028237589763,-21.0389803432718],[-41.6605495181289,-21.03883128565],[-41.66365097052221,-21.03360778688243],[-41.66358498988081,-21.03187041436982],[-41.66418424513148,-21.0287171015713],[-41.6655598252603,-21.021478726236],[-41.66116181529058,-21.0173383210668],[-41.66045245046717,-21.01720959685951],[-41.65800798052418,-21.01676601346576],[-41.65738881827311,-21.01665365778171],[-41.65309692954362,-21.01587483430968],[-41.64938425132081,-21.01830978609202],[-41.64938191605133,-21.01831131767328],[-41.64732543548602,-21.01966005589341],[-41.64714742383216,-21.02198509377253],[-41.64644337902499,-21.03118073243053],[-41.64601134697752,-21.03682357015543]]],"type":"Polygon"}
}