{
  "id": 101958761,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.001533,
    "geom:area_square_m":16539316.731871,
    "geom:bbox":"-53.708257,-29.248704,-53.655123,-29.198356",
    "geom:latitude":-29.225953,
    "geom:longitude":-53.681613,
    "gn:elevation":529,
    "gn:population":20388,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-29.226699,
    "lbl:longitude":-53.683827,
    "lbl:max_zoom":14.0,
    "lbl:min_zoom":10.0,
    "mps:latitude":-29.226699,
    "mps:longitude":-53.683827,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":9.0,
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u099c\u09c1\u09b2\u09bf\u0993 \u09a1\u09c7 \u0995\u09be\u09b8\u099f\u09bf\u09b2\u09b9\u09cb\u09b8"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0416\u0443\u043b\u0438\u0443-\u0434\u0438-\u041a\u0430\u0441\u0442\u0438\u043b\u044c\u044e\u0441"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "J\u00falio de Castilhos"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "J\u00falio de Castilhos"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "J\u00falio de Castilhos"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "J\u00falio de Castilhos"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u062c\u0627\u0644\u06cc\u0648 \u062f \u06a9\u0627\u0633\u062a\u06cc\u0644\u0648\u0633"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "J\u00falio de Castilhos"
    ],
    "name:grn_x_preferred":[
        "J\u00falio de Castilhos"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "J\u00falio de Castilhos"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "J\u00falio de Castilhos"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0416\u0443\u043b\u0438\u0443-\u0434\u0438-\u041a\u0430\u0441\u0442\u0438\u043b\u044c\u044e\u0441"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "J\u00falio de Castilhos"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "J\u00falio de Castilhos"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "J\u00falio de Castilhos"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "J\u00falio de Castilhos"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "J\u00falio de Castilhos"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "Julio de Castilhos"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "J\u00falio de Castilhos"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "J\u00falio de Castilhos"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0416\u0443\u043b\u0438\u0443-\u0434\u0438-\u041a\u0430\u0441\u0442\u0438\u043b\u044c\u044e\u0441"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "J\u00falio de Castilhos"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "J\u00falio de Castilhos"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0416\u0443\u043b\u0438\u0443-\u0434\u0438-\u041a\u0430\u0441\u0442\u0438\u043b\u044c\u044e\u0441"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Julio do Castilhos"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "J\u00falio de Castilhos"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "J\u00falio de Castilhos"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "J\u00falio de Castilhos"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u8339\u5229\u4e4c-\u8fea\u5361\u65af\u8482\u67f3\u65af"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*RS",
    "qs:a1_lc":"43",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"J3LIO DE CASTILHOS",
    "qs:a2_lc":"4311205",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"J\u00falio de Castilhos",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Centro Local",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85682015,
        102191577,
        404563823,
        85633009,
        1511777409,
        102059547
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"038a5ebc-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3459495,
        "gp:id":456293,
        "qs_pg:id":1053999,
        "wd:id":"Q1754330"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"adc7a81e4adbdecbc6df25dc87da41b0",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102059547,
            "localadmin_id":404563823,
            "locality_id":101958761,
            "macroregion_id":1511777409,
            "region_id":85682015
        }
    ],
    "wof:id":101958761,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1690862333,
    "wof:name":"J\u00falio de Castilhos",
    "wof:parent_id":404563823,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":20388,
    "wof:population_rank":7,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -53.708257,
    -29.248704,
    -53.655123,
    -29.198356
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-53.68173,-29.201121],[-53.681451,-29.203356],[-53.674565,-29.20375],[-53.673995,-29.203782],[-53.67018,-29.215141],[-53.670165,-29.215199],[-53.668609,-29.221047],[-53.668596,-29.221077],[-53.666966,-29.224921],[-53.665323,-29.226613],[-53.664808,-29.230437],[-53.66482,-29.231373],[-53.663607,-29.230756],[-53.662893,-29.229603],[-53.662332,-29.228697],[-53.661768,-29.227422],[-53.661881,-29.223704],[-53.655123,-29.223965],[-53.656817,-29.230395],[-53.658119,-29.23534],[-53.658439,-29.236553],[-53.660361,-29.248637],[-53.664917,-29.248702],[-53.665044,-29.248704],[-53.665097,-29.248696],[-53.676398,-29.247047],[-53.686288,-29.243926],[-53.692234,-29.24087],[-53.695902,-29.237536],[-53.69625,-29.237256],[-53.697639,-29.235747],[-53.700991,-29.232105],[-53.708257,-29.224209],[-53.702479,-29.211497],[-53.693882,-29.211162],[-53.693001,-29.211094],[-53.695367,-29.202963],[-53.688154,-29.203231],[-53.688037,-29.203235],[-53.687894,-29.202263],[-53.687467,-29.200858],[-53.687377,-29.200106],[-53.687303,-29.199371],[-53.687303,-29.199003],[-53.686406,-29.198739],[-53.68523,-29.198503],[-53.684509,-29.198356],[-53.68173,-29.201121]]],"type":"Polygon"}
}