{
  "id": 101956489,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000121,
    "geom:area_square_m":1344405.766428,
    "geom:bbox":"-53.748796,-25.835325,-53.735232,-25.818174",
    "geom:latitude":-25.82603,
    "geom:longitude":-53.74142,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-25.825902,
    "lbl:longitude":-53.741317,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":-25.825902,
    "mps:longitude":-53.741317,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u09aa\u09c7\u09b0\u09cb\u09b2\u09be \u09a1\u09bf'\u0993\u098f\u09b8\u09cd\u099f\u09c7"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "P\u00e9rola d'Oeste"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "P\u00e9rola d'Oeste"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u041f\u0435\u0440\u043e\u043b\u0430-\u0434\u2019\u0423\u044d\u0441\u0442\u0438"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "P\u00e9rola d'Oeste"
    ],
    "name:deu_x_variant":[
        "P\u00e9rola d\u2019Oeste"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "P\u00e9rola d'Oeste"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "P\u00e9rola d'Oeste"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "P\u00e9rola d'Oeste"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "P\u00e9rola d'Oeste"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "P\u00e9rola d'Oeste"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "P\u00e9rola d'Oeste"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10de\u10d4\u10e0\u10dd\u10da\u10d0-\u10d3\u2019\u10e3\u10d4\u10e1\u10e2\u10d8"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "P\u00e9rola d'Oeste"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "P\u00e9rola d'Oeste"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "P\u00e9rola d'Oeste"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "P\u00e9rola d'Oeste"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "P\u00e9rola d'Oeste"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "P\u00e9rola d'Oeste"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "Perola do Oeste"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "P\u00e9rola do Oeste"
    ],
    "name:por_x_variant":[
        "P\u00e9rola d'Oeste"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "P\u00e9rola d'Oeste"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041f\u0435\u0440\u043e\u043b\u0430-\u0434\u2019\u0423\u044d\u0441\u0442\u0438"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "P\u00e9rola d'Oeste"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "P\u00e9rola d'Oeste"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u041f\u0435\u0440\u043e\u043b\u0430-\u0434\u2019\u0423\u044d\u0441\u0442\u0438"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "P\u00e9rola d'Oeste"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "P\u00e9rola d\u2019Oeste"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "P\u00e9rola d'Oeste"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "P\u00e9rola d'Oeste"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "P\u00e9rola d'Oeste"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "P\u00e9rola d'Oeste"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "P\u00e9rola d'Oeste"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*PR",
    "qs:a1_lc":"41",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"P1ROLA D'OESTE",
    "qs:a2_lc":"4119004",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"P\u00e9rola d'Oeste",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Centro Local",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":148,
    "wof:belongsto":[
        85681983,
        102191577,
        404561623,
        85633009,
        1511777409,
        102057997
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"038164c4-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":6317930,
        "gp:id":443924,
        "qs_pg:id":6,
        "wd:id":"Q1803472"
    },
    "wof:concordances_alt":{
        "qs_pg:id":1042754
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"cbd3b1e0ae9c9f63c02d4a731b0e8823",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102057997,
            "localadmin_id":404561623,
            "locality_id":101956489,
            "macroregion_id":1511777409,
            "region_id":85681983
        }
    ],
    "wof:id":101956489,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1690862453,
    "wof:name":"P\u00e9rola d'Oeste",
    "wof:parent_id":404561623,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -53.748796,
    -25.835325,
    -53.735232,
    -25.818174
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-53.736005,-25.823708],[-53.739207,-25.83027],[-53.73916,-25.830681],[-53.741342,-25.832433],[-53.741273,-25.83246],[-53.740137,-25.832902],[-53.741034,-25.834668],[-53.742117,-25.834029],[-53.743824,-25.833154],[-53.746544,-25.835325],[-53.746616,-25.834719],[-53.746385,-25.834325],[-53.746261,-25.834113],[-53.745873,-25.833362],[-53.745264,-25.832082],[-53.747707,-25.830444],[-53.746823,-25.828543],[-53.748796,-25.827839],[-53.747167,-25.826335],[-53.746133,-25.82719],[-53.745236,-25.825335],[-53.74521,-25.825279],[-53.744581,-25.823918],[-53.743854,-25.822345],[-53.74214,-25.818856],[-53.741131,-25.818755],[-53.739836,-25.818625],[-53.737534,-25.818399],[-53.735232,-25.818174],[-53.735697,-25.822381],[-53.73578,-25.823268],[-53.735784,-25.82331],[-53.735858,-25.823519],[-53.736005,-25.823708]]],"type":"Polygon"}
}