{
  "id": 101982851,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000142,
    "geom:bbox":"-48.674676148,-0.908063,-48.6634,-0.885803779119",
    "geom:latitude":-0.897577,
    "geom:longitude":-48.668725,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-0.897873,
    "lbl:longitude":-48.66864,
    "mps:latitude":-0.897873,
    "mps:longitude":-48.66864,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "name:deu_x_preferred":[
        "Erzbistum Bel\u00e9m do Par\u00e1"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Archidioc\u00e8se de Bel\u00e9m do Par\u00e1"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Arcidiocesi di Bel\u00e9m do Par\u00e1"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Archidioecesis Belemensis de Par\u00e1"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Aartsbisdom Bel\u00e9m do Par\u00e1"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Archidiecezja Bel\u00e9m do Par\u00e1"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Arquidiocese de Bel\u00e9m do Par\u00e1"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0410\u0440\u0445\u0438\u0435\u043f\u0430\u0440\u0445\u0438\u044f \u0411\u0435\u043b\u0435\u043d-\u0434\u043e-\u041f\u0430\u0440\u0430"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5929\u4e3b\u6559\u8c9d\u502b\u7e3d\u6559\u5340"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*PA",
    "qs:a1_lc":"15",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"CACHOEIRA DO ARARI",
    "qs:a2_lc":"1502004",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"C\u00e2mara do Maraj\u00f3",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Local other",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl:centroid":"mapshaper",
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85633009,
        85681959,
        102055731
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":457063,
        "qs:id":9
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"a68df6d431e072abc7d3e98373f319c4",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102055731,
            "locality_id":101982851,
            "region_id":85681959
        }
    ],
    "wof:id":101982851,
    "wof:lastmodified":1477508752,
    "wof:name":"C\u00e2mara do Maraj\u00f3",
    "wof:parent_id":102055731,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -48.67467614797719,
    -0.908063,
    -48.66339999999549,
    -0.88580377911882
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-48.66916144412009,-0.88580377911882],[-48.668926754024,-0.88592169190244],[-48.6667751015829,-0.88700272315595],[-48.66659736200949,-0.88709202290999],[-48.6665472852449,-0.88718737219926],[-48.66339999999549,-0.89317999999655],[-48.6647757950675,-0.89854854888274],[-48.6648116012611,-0.89868202994547],[-48.6675999999975,-0.908063],[-48.67467614797719,-0.90510940268645],[-48.6692212400518,-0.88601310998739],[-48.66916144412009,-0.88580377911882]]],"type":"Polygon"}
}