{
  "id": 101942709,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000215,
    "geom:area_square_m":2654634.277128,
    "geom:bbox":"-47.569729,-2.140297,-47.551582,-2.125592",
    "geom:latitude":-2.132218,
    "geom:longitude":-47.559747,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-2.131463,
    "lbl:longitude":-47.557198,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":-2.131463,
    "mps:longitude":-47.557198,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u0994\u09b0\u09cb\u09b0\u09be \u09a1\u09cb \u09aa\u09be\u09b0\u09be"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Aurora do Par\u00e1"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0410\u0443\u0440\u043e\u0440\u0430-\u0434\u0443-\u041f\u0430\u0440\u0430"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Aurora do Par\u00e1"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Aurora do Par\u00e1"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Aurora do Par\u00e1"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Aurora do Par\u00e1"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Aurora do Par\u00e1"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u0531\u0578\u0582\u0580\u0578\u0580\u0561 \u0564\u0578\u0582 \u054a\u0561\u0580\u0561"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Aurora do Par\u00e1"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0410\u0443\u0440\u043e\u0440\u0430-\u0434\u0443-\u041f\u0430\u0440\u0430"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Aurora do Par\u00e1"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Aurora do Par\u00e1"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Aurora do Par\u00e1"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "Aurora do Par\u00e1"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Aurora do Par\u00e1"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "Aurora Do Para"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Aurora Do Par\u00e1",
        "Aurora do Par\u00e1"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Aurora do Par\u00e1"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0410\u0443\u0440\u043e\u0440\u0430-\u0434\u0443-\u041f\u0430\u0440\u0430"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Aurora do Par\u00e1"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0410\u0443\u0440\u043e\u0440\u0430-\u0434\u0443-\u041f\u0430\u0440\u0430"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Aurora do Par\u00e1"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Aurora do Par\u00e1"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Aurora do Par\u00e1"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u6b50\u7f85\u62c9\u675c\u5e15\u62c9"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*PA",
    "qs:a1_lc":"15",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"AURORA DO PAR0",
    "qs:a2_lc":"1500958",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Aurora do Par\u00e1",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Centro Local",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":149,
    "wof:belongsto":[
        85681959,
        102191577,
        85633009,
        1511777407,
        102055691
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"03896066-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":6316465,
        "gp:id":55943837,
        "qs_pg:id":207854,
        "wd:id":"Q2008798",
        "wk:page":"Aurora do Par\u00e1"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"2b4418207b40d896cbcf41e830c03120",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102055691,
            "locality_id":101942709,
            "macroregion_id":1511777407,
            "region_id":85681959
        }
    ],
    "wof:id":101942709,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1690862562,
    "wof:name":"Aurora do Par\u00e1",
    "wof:parent_id":102055691,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -47.569729,
    -2.140297,
    -47.551582,
    -2.125592
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-47.551582,-2.131003],[-47.551676,-2.137802],[-47.551677,-2.137873],[-47.551678,-2.137962],[-47.551679,-2.138066],[-47.551709,-2.140212],[-47.555742,-2.140289],[-47.555786,-2.140289],[-47.555876,-2.140291],[-47.555918,-2.140292],[-47.556184,-2.140297],[-47.556795,-2.140229],[-47.558289,-2.140059],[-47.561618,-2.139313],[-47.561729,-2.135547],[-47.561733,-2.135426],[-47.561753,-2.134731],[-47.562093,-2.134392],[-47.563922,-2.135075],[-47.569525,-2.136067],[-47.569628,-2.13539],[-47.569639,-2.135011],[-47.569729,-2.126284],[-47.560701,-2.12603],[-47.560602,-2.126027],[-47.560571,-2.126026],[-47.560557,-2.126026],[-47.560535,-2.126025],[-47.560513,-2.126024],[-47.560436,-2.12602],[-47.552143,-2.125592],[-47.551582,-2.131003]]],"type":"Polygon"}
}