{
  "id": 1126072637,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-55.21667,-19.75,-55.21667,-19.75",
    "geom:latitude":-19.75,
    "geom:longitude":-55.21667,
    "gn:country":"BR",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":0,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:bbox":"-55.22167,-19.755,-55.21167,-19.745",
    "lbl:latitude":-19.75,
    "lbl:longitude":-55.21667,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":15.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:bre_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0424\u0440\u0430\u043d\u0441\u0438\u0441\u043a\u0443"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Fazenda S\u00e3o Francisco"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"BR",
    "qs_pg:gn_country":"BR",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":3449171,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"S\u00e3o Francisco",
    "qs_pg:name_adm0":"Brasil",
    "qs_pg:name_adm1":"Mato Grosso do Sul",
    "qs_pg:photos":41,
    "qs_pg:photos_1k":8,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":2,
    "qs_pg:photos_all":41,
    "qs_pg:photos_sr":2,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":1206421,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"neighbourhood",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Suburb",
    "qs_pg:woe_adm0":23424768,
    "qs_pg:woe_id":56068168,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424768,
    "woe:name_adm0":"Brasil",
    "woe:name_adm1":"Mato Grosso do Sul",
    "woe:placetype":"Suburb",
    "wof:belongsto":[
        85681947,
        102191577,
        404558867,
        85633009,
        1511777413,
        102055223
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3449171,
        "gp:id":56068168,
        "qs_pg:id":1206421
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:created":1497310235,
    "wof:geomhash":"6c1746bfc33c0f90e25d4e47c942ebe7",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102055223,
            "localadmin_id":404558867,
            "locality_id":-1,
            "macroregion_id":1511777413,
            "neighbourhood_id":1126072637,
            "region_id":85681947
        }
    ],
    "wof:id":1126072637,
    "wof:lastmodified":1577836753,
    "wof:name":"S\u00e3o Francisco",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -55.21667,
    -19.75,
    -55.21667,
    -19.75
],
  "geometry": {"coordinates":[-55.21667,-19.75],"type":"Point"}
}