{
  "id": 1126102183,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-49.1527,-26.9213,-49.1527,-26.9213",
    "geom:latitude":-26.9213,
    "geom:longitude":-49.1527,
    "gn:gn_country":"BR",
    "gn:gn_fcode":"PPLL",
    "gn:gn_pop":0,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-26.9213,
    "lbl:longitude":-49.1527,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u09b0\u09bf\u09ac\u09c7\u0987\u09b0\u09be\u0993 \u09ac\u09cd\u09b0\u09be\u0999\u09cd\u0995\u09cb"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Ribeir\u00e3o Branco"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Ribeir\u00e3o Branco"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Ribeir\u00e3o Branco"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Ribeir\u00e3o Branco"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Ribeir\u00e3o Branco"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0420\u0438\u0431\u0435\u0439\u0440\u0430\u043d-\u0411\u0440\u0430\u043d\u043a\u0443"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Ribeir\u00e3o Branco"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Ribeir\u00e3o Branco"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "Ribeir\u00e3o Branco"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Ribeir\u00e3o Branco"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Ribeir\u00e3o Branco"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Ribeir\u00e3o Branco"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0420\u0438\u0431\u0435\u0439\u0440\u0430\u043d-\u0411\u0440\u0430\u043d\u043a\u0443"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Ribeir\u00e3o Branco"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Ribeir\u00e3o Branco"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Ribeir\u00e3o Branco"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Ribeir\u00e3o Branco"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u91cc\u8d1d\u6717\u5e03\u5170\u5e93"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"BR",
    "qs_pg:gn_country":"BR",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLL",
    "qs_pg:gn_id":7575368,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"Ribeir\u00e3o Branco",
    "qs_pg:name_adm0":"Brasil",
    "qs_pg:name_adm1":"Santa Catarina",
    "qs_pg:photos":5,
    "qs_pg:photos_1k":1,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":5,
    "qs_pg:photos_sr":1,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":78740,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"neighbourhood",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Suburb",
    "qs_pg:woe_adm0":23424768,
    "qs_pg:woe_id":56067836,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424768,
    "woe:name_adm0":"Brasil",
    "woe:name_adm1":"Santa Catarina",
    "woe:placetype":"Suburb",
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        404565221,
        85633009,
        102060269,
        85682021
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":7575368,
        "gp:id":56067836,
        "qs_pg:id":78740
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:created":1497316270,
    "wof:geomhash":"7a6e840c588428ab4a771bc6058ed4c3",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102060269,
            "localadmin_id":404565221,
            "locality_id":-1,
            "neighbourhood_id":1126102183,
            "region_id":85682021
        }
    ],
    "wof:id":1126102183,
    "wof:lastmodified":1564146083,
    "wof:name":"Ribeir\u00e3o Branco",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -49.1527,
    -26.9213,
    -49.1527,
    -26.9213
],
  "geometry": {"coordinates":[-49.1527,-26.9213],"type":"Point"}
}