{
  "id": 101956691,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000046,
    "geom:area_square_m":518667.985749,
    "geom:bbox":"-53.227056,-22.828364,-53.21908,-22.821895",
    "geom:latitude":-22.825086,
    "geom:longitude":-53.222954,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-22.825195,
    "lbl:longitude":-53.222954,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":-22.825195,
    "mps:longitude":-53.222954,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0648 \u0628\u064a\u062f\u0631\u0648 \u062f\u0648 \u0628\u0627\u0631\u0627\u0646\u0627"
    ],
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u09b8\u09be\u0993 \u09aa\u09c7\u09a1\u09cd\u09b0\u09cb \u09a1\u09cb \u09aa\u09be\u09b0\u09be\u09a8\u09be"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro do Paran\u00e1"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro do Paran\u00e1"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro do Paran\u00e1"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro do Paran\u00e1"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro do Paran\u00e1"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro do Paran\u00e1"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro do Paran\u00e1"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro do Paran\u00e1"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10e1\u10d0\u10dc-\u10de\u10d4\u10d3\u10e0\u10e3-\u10d3\u10e3-\u10de\u10d0\u10e0\u10d0\u10dc\u10d0"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro do Paran\u00e1"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro do Paran\u00e1"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro do Paran\u00e1"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro do Paran\u00e1"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro do Paran\u00e1"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro do Paran\u00e1"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "Sao Pedro Do Parana"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro Do Paran\u00e1",
        "S\u00e3o Pedro do Paran\u00e1"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro do Paran\u00e1"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u041f\u0435\u0434\u0440\u0443-\u0434\u0443-\u041f\u0430\u0440\u0430\u043d\u0430"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro do Paran\u00e1"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro do Paran\u00e1"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro do Paran\u00e1"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro do Paran\u00e1"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro do Paran\u00e1"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5df4\u62c9\u90a3\u5dde\u5723\u4f69\u5fb7\u7f57"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*PR",
    "qs:a1_lc":"41",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"S1O PEDRO DO PARANN",
    "qs:a2_lc":"4125902",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"S\u00e3o Pedro do Paran\u00e1",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Centro Local",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":150,
    "wof:belongsto":[
        85681983,
        102191577,
        404561947,
        85633009,
        1511777409,
        102058205
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"0389aee0-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":6318578,
        "gp:id":56066917,
        "qs_pg:id":2,
        "wd:id":"Q2003774",
        "wk:page":"S\u00e3o Pedro do Paran\u00e1"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"aca8b49e5f7589ff39c9dfb70e5bcb00",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102058205,
            "localadmin_id":404561947,
            "locality_id":101956691,
            "macroregion_id":1511777409,
            "region_id":85681983
        }
    ],
    "wof:id":101956691,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1690862458,
    "wof:name":"S\u00e3o Pedro do Paran\u00e1",
    "wof:parent_id":404561947,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -53.227056,
    -22.828364,
    -53.21908,
    -22.821895
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-53.226933,-22.821895],[-53.224,-22.822021],[-53.223663,-22.822099],[-53.223094,-22.822164],[-53.21908,-22.822266],[-53.219351,-22.828364],[-53.226402,-22.828087],[-53.226263,-22.825828],[-53.22668,-22.825792],[-53.226648,-22.824142],[-53.227056,-22.824114],[-53.226933,-22.821895]]],"type":"Polygon"}
}