{
  "id": 101952077,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000017,
    "geom:bbox":"-41.8389714424,-20.5744159473,-41.8345173075,-20.5676351323",
    "geom:latitude":-20.570247,
    "geom:longitude":-41.836756,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-20.569721,
    "lbl:longitude":-41.836907,
    "mps:latitude":-20.569721,
    "mps:longitude":-41.836907,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "name:por_x_colloquial":[
        "S Jose da Pedra Menina",
        "S. Jose da Pedra Menina",
        "Sao Jose da Pedra Menina"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9 da Pedra Menina"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9 de Pedra Menina"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*MG",
    "qs:a1_lc":"31",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"ESPERA FELIZ",
    "qs:a2_lc":"3124203",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"S\u00e3o Jos\u00e9 da Pedra Menina",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Local urban minor",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl:centroid":"mapshaper",
    "wof:belongsto":[
        85681941,
        102191577,
        404556305,
        85633009,
        102053859
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"0381d6ca-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3448689,
        "gp:id":450568,
        "qs:id":9
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"092b42d139a17b7571ed26ebd8516de6",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102053859,
            "localadmin_id":404556305,
            "locality_id":101952077,
            "region_id":85681941
        }
    ],
    "wof:id":101952077,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1501266516,
    "wof:name":"S\u00e3o Jos\u00e9 da Pedra Menina",
    "wof:parent_id":404556305,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -41.8389714424289,
    -20.5744159473055,
    -41.834517307523,
    -20.5676351322577
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-41.83607598526359,-20.5744159473055],[-41.8389714424289,-20.5699220269176],[-41.8387970561148,-20.5686926100475],[-41.8379726654828,-20.5679264580846],[-41.83725481925799,-20.5676351322577],[-41.8350528970535,-20.5682561656384],[-41.834517307523,-20.5686403364826],[-41.83493249837139,-20.5697760717368],[-41.8351947974851,-20.5704935787623],[-41.83532907517309,-20.5708608891321],[-41.83607598526359,-20.5744159473055]]],"type":"Polygon"}
}