{
  "id": 101963171,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000016,
    "geom:area_square_m":177364.515352,
    "geom:bbox":"-53.8648312098,-24.9386267933,-53.8574762486,-24.9313643051",
    "geom:latitude":-24.934988,
    "geom:longitude":-53.861156,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-24.934988,
    "lbl:longitude":-53.861155,
    "mps:latitude":-24.934988,
    "mps:longitude":-53.861155,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u09b8\u09be\u0993 \u09aa\u09c7\u09a1\u09cd\u09b0\u09cb \u09a1\u09cb \u0987\u0997\u09c1\u09f1\u09be\u0995\u09c1"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro do Igua\u00e7u"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro do Igua\u00e7u"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro do Igua\u00e7u"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro do Igua\u00e7u"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro do Igua\u00e7u"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro do Igua\u00e7u"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro do Igua\u00e7u"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro do Igua\u00e7u"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10e1\u10d0\u10dc-\u10de\u10d4\u10d3\u10e0\u10e3-\u10d3\u10e3-\u10d8\u10d2\u10e3\u10d0\u10e1\u10e3"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro do Igua\u00e7u"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro do Igua\u00e7u"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro do Igua\u00e7u"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro do Igua\u00e7u"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro do Igua\u00e7u"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro do Igua\u00e7u"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "S Pedro do Iguacu",
        "S. Pedro do Iguacu",
        "Sao Pedro do Iguacu"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro do Igua\u00e7u"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro do Igua\u00e7u"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u041f\u0435\u0434\u0440\u0443-\u0434\u0443-\u0418\u0433\u0443\u0430\u0441\u0443"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro do Igua\u00e7u"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro do Igua\u00e7u"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro do Igua\u00e7u"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro do Igua\u00e7u"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro do Igua\u00e7u"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5723\u4f69\u5fb7\u7f57-\u675c\u4f0a\u74dc\u82cf"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*PR",
    "qs:a1_lc":"41",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"S1O PEDRO DO IGUA\u2218U",
    "qs:a2_lc":"4125753",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"S\u00e3o Pedro do Igua\u00e7u",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Local urban minor",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl:centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":131,
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85633009,
        85681983,
        102058201
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"038861a2-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":6318575,
        "gp:id":26804140,
        "qs:id":9,
        "wd:id":"Q2003681",
        "wk:page":"S\u00e3o Pedro do Igua\u00e7u"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"2c6d11c680c148977a6d2060dee884be",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102058201,
            "locality_id":101963171,
            "region_id":85681983
        }
    ],
    "wof:id":101963171,
    "wof:lastmodified":1561841073,
    "wof:name":"S\u00e3o Pedro do Igua\u00e7u",
    "wof:parent_id":102058201,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -53.86483120976711,
    -24.93862679326046,
    -53.85747624862956,
    -24.93136430514308
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-53.85747624862956,-24.93742386534816],[-53.85889508668008,-24.93862679326046],[-53.85956072201111,-24.93794830759948],[-53.86483120976711,-24.93257607117798],[-53.86334401820841,-24.93136430514308],[-53.86076027458989,-24.93406846367929],[-53.85747624862956,-24.93742386534816]]],"type":"Polygon"}
}