{
  "id": 85766307,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-47.159188,-22.784149,-47.159188,-22.784149",
    "geom:latitude":-22.784149,
    "geom:longitude":-47.159188,
    "gn:id":"",
    "iso:country":"BR",
    "lbl:bbox":"-47.164188,-22.789149,-47.154188,-22.779149",
    "lbl:latitude":-22.784149,
    "lbl:longitude":-47.159188,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "mps:latitude":-22.779713,
    "mps:longitude":-47.155408,
    "mz:hierarchy_label":0,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:is_funky":0,
    "mz:is_hard_boundary":0,
    "mz:is_landuse_aoi":0,
    "mz:is_official":0,
    "mz:max_zoom":18.0,
    "mz:min_zoom":14.0,
    "mz:tier_locality":1,
    "name:por_x_colloquial":[
        "Jardim Ype"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Jardim Yp\u00ea"
    ],
    "qs:gn_id":0,
    "qs:gn_local":0,
    "qs:local_max":157,
    "qs:local_sum":349,
    "qs:localhoods":3,
    "qs:name":"Jardim Yp\u00ea",
    "qs:name_adm0":"Brasil",
    "qs:name_adm1":"S\u00e3o Paulo",
    "qs:name_adm2":"Paul\u00ednia",
    "qs:name_local":"Paul\u00ednia",
    "qs:photo_max":43,
    "qs:photo_sum":99,
    "qs:placetype":"Suburb",
    "qs:quad_count":6,
    "qs:woe_adm0":23424768,
    "qs:woe_adm1":2344868,
    "qs:woe_adm2":12582178,
    "qs:woe_lau":0,
    "qs:woe_local":443286,
    "qs:woe_ver":"7.10.0",
    "src:geom":"mz",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg",
        "quattroshapes"
    ],
    "src:lbl_centroid":"yerbashapes",
    "wof:belongsto":[
        85682041,
        102191577,
        404566933,
        85633009,
        1511777411,
        101956111,
        102061913
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":55943708,
        "qs_pg:id":1345114
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"eb6b0819a81c7bdc8b5c216067a54bf3",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102061913,
            "localadmin_id":404566933,
            "locality_id":101956111,
            "macroregion_id":1511777411,
            "neighbourhood_id":85766307,
            "region_id":85682041
        }
    ],
    "wof:id":85766307,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1577835092,
    "wof:name":"Jardim Yp\u00ea",
    "wof:parent_id":101956111,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -47.159188,
    -22.784149,
    -47.159188,
    -22.784149
],
  "geometry": {"coordinates":[-47.159188,-22.784149],"type":"Point"}
}