{
  "id": 1126065757,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-51.128528,-29.679882,-51.128528,-29.679882",
    "geom:latitude":-29.679882,
    "geom:longitude":-51.128528,
    "gn:country":null,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:bbox":"-51.133528,-29.684882,-51.123528,-29.674882",
    "lbl:latitude":-29.679882,
    "lbl:longitude":-51.128528,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":15.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:bre_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30b5\u30f3\u30fb\u30b8\u30e7\u30bc"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "San \u017doz\u0117"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0416\u043e\u0437\u0435"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"BR",
    "qs_pg:gn_country":null,
    "qs_pg:name":"S\u00e3o Jos\u00e9",
    "qs_pg:name_adm0":"Brasil",
    "qs_pg:name_adm1":"Rio Grande do Sul",
    "qs_pg:photos":4,
    "qs_pg:photos_1k":1,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":4,
    "qs_pg:photos_sr":1,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":795683,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"neighbourhood",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Suburb",
    "qs_pg:woe_adm0":23424768,
    "qs_pg:woe_id":56067619,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424768,
    "woe:name_adm0":"Brasil",
    "woe:name_adm1":"Rio Grande do Sul",
    "woe:placetype":"Suburb",
    "wof:belongsto":[
        85682015,
        102191577,
        85633009,
        1511777409,
        101960583,
        102059681
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":56067619,
        "qs_pg:id":795683
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:created":1497308859,
    "wof:geomhash":"09bcf494062fc178639605482035c400",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102059681,
            "locality_id":101960583,
            "macroregion_id":1511777409,
            "neighbourhood_id":1126065757,
            "region_id":85682015
        }
    ],
    "wof:id":1126065757,
    "wof:lastmodified":1577829522,
    "wof:name":"S\u00e3o Jos\u00e9",
    "wof:parent_id":101960583,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -51.128528,
    -29.679882,
    -51.128528,
    -29.679882
],
  "geometry": {"coordinates":[-51.128528,-29.679882],"type":"Point"}
}