{
  "id": 101944889,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000277,
    "geom:area_square_m":3421469.892976,
    "geom:bbox":"-41.102611,-3.581097,-41.083457,-3.558945",
    "geom:latitude":-3.569621,
    "geom:longitude":-41.091966,
    "gn:population":16636,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-3.569919,
    "lbl:longitude":-41.091789,
    "lbl:max_zoom":15.0,
    "lbl:min_zoom":10.5,
    "mps:latitude":-3.569919,
    "mps:longitude":-41.091789,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":10.0,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0641\u064a\u0633\u0648\u0632\u0627 \u062f\u0648 \u0633\u064a\u0627\u0631\u0627"
    ],
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u09ad\u09bf\u0995\u09cb\u09b8\u09be \u09a1\u09cb \u0995\u09bf\u09af\u09bc\u09c7\u09b0\u09be"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u0441\u043e\u0437\u0430-\u0434\u0443-\u0421\u0435\u0430\u0440\u0430"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Vi\u00e7osa do Cear\u00e1"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Vi\u00e7osa do Cear\u00e1"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Vi\u00e7osa do Cear\u00e1"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Vi\u00e7osa do Cear\u00e1"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Vi\u00e7osa do Cear\u00e1"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Vi\u00e7osa do Cear\u00e1"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u054e\u056b\u057d\u0578\u0566\u0561 \u0564\u0578\u0582 \u054d\u0565\u0561\u0580\u0561"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Vi\u00e7osa do Cear\u00e1"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10d5\u10d8\u10e1\u10dd\u10d6\u10d0-\u10d3\u10e3-\u10e1\u10d4\u10d0\u10e0\u10d0"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u0441\u043e\u0437\u0430-\u0434\u0443-\u0421\u0435\u0430\u0440\u0430"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Vi\u00e7osa do Cear\u00e1"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Vi\u00e7osa do Cear\u00e1"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Vi\u00e7osa do Cear\u00e1"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "Vi\u00e7osa do Cear\u00e1"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "Vicosa do Ceara"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Vi\u00e7osa do Cear\u00e1"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Vi\u00e7osa do Cear\u00e1"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u0441\u043e\u0437\u0430-\u0434\u0443-\u0421\u0435\u0430\u0440\u0430"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u0441\u043e\u0437\u0430-\u0434\u0443-\u0421\u0435\u0430\u0440\u0430"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Vi\u00e7osa"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Vi\u00e7osa do Cear\u00e1"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Vi\u00e7osa do Cear\u00e1"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Vi\u00e7osa do Cear\u00e1"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u7ef4\u7d22\u8428-\u675c\u585e\u963f\u62c9"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*CE",
    "qs:a1_lc":"23",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"VI1OSA DO CEAR0",
    "qs:a2_lc":"2314102",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Vi\u00e7osa do Cear\u00e1",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Centro Local",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":147,
    "wof:belongsto":[
        85681907,
        102191577,
        404554075,
        85633009,
        1511777415,
        102051813
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"038a6844-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3385106,
        "gp:id":461578,
        "qs_pg:id":1056175,
        "wd:id":"Q2021075",
        "wk:page":"Vi\u00e7osa do Cear\u00e1"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"606e34aa7c6d12e91d34f0907a027c9c",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102051813,
            "localadmin_id":404554075,
            "locality_id":101944889,
            "macroregion_id":1511777415,
            "region_id":85681907
        }
    ],
    "wof:id":101944889,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1690862680,
    "wof:name":"Vi\u00e7osa do Cear\u00e1",
    "wof:parent_id":404554075,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":16636,
    "wof:population_rank":6,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -41.102611,
    -3.581097,
    -41.083457,
    -3.558945
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-41.093906,-3.580718],[-41.094535,-3.581097],[-41.101063,-3.565216],[-41.102353,-3.562079],[-41.102611,-3.561451],[-41.094962,-3.560203],[-41.09415,-3.560071],[-41.09109,-3.559897],[-41.089757,-3.559415],[-41.08871,-3.559096],[-41.088077,-3.558945],[-41.087773,-3.560185],[-41.087506,-3.561279],[-41.087402,-3.561896],[-41.087321,-3.562378],[-41.087273,-3.562671],[-41.087261,-3.562749],[-41.086854,-3.565436],[-41.086339,-3.565637],[-41.085339,-3.566028],[-41.084482,-3.566875],[-41.084012,-3.567339],[-41.083798,-3.567734],[-41.083664,-3.567984],[-41.083662,-3.567987],[-41.083662,-3.568017],[-41.083727,-3.571775],[-41.083964,-3.576407],[-41.083499,-3.577747],[-41.083457,-3.577868],[-41.085394,-3.579464],[-41.085953,-3.579503],[-41.090392,-3.579806],[-41.092648,-3.57996],[-41.093906,-3.580718]]],"type":"Polygon"}
}