{
  "id": 101961731,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.01042,
    "geom:area_square_m":121971828.815936,
    "geom:bbox":"-52.7645207134,-18.8866944812,-52.5238637487,-18.7239753235",
    "geom:latitude":-18.803661,
    "geom:longitude":-52.620752,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-18.793879,
    "lbl:longitude":-52.62224,
    "mps:latitude":-18.793879,
    "mps:longitude":-52.62224,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "name:arm_x_preferred":[
        "\u0547\u0561\u057a\u0561\u0564\u0561\u0576 \u0564\u0578\u0582 \u054d\u0578\u0582\u056c"
    ],
    "name:baq_x_preferred":[
        "Chapad\u00e3o do Sul"
    ],
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u099a\u09be\u09aa\u09be\u09a1\u09cd\u09af\u09be\u0993 \u09a1\u09cb \u09b8\u09c1\u09b2"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Chapad\u00e3o do Sul"
    ],
    "name:chi_x_preferred":[
        "\u5357\u6c99\u5e15\u7576"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Chapad\u00e3o do Sul"
    ],
    "name:dut_x_preferred":[
        "Chapad\u00e3o do Sul"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Chapad\u00e3o do Sul"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Chapad\u00e3o do Sul"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "Chapad\u00e3o do Sul"
    ],
    "name:geo_x_preferred":[
        "\u10e8\u10d0\u10de\u10d0\u10d3\u10d0\u10dc-\u10d3\u10e3-\u10e1\u10e3\u10da\u10d8"
    ],
    "name:ger_x_preferred":[
        "Chapad\u00e3o do Sul"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Chapad\u00e3o do Sul"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u0547\u0561\u057a\u0561\u0564\u0561\u0576 \u0564\u0578\u0582 \u054d\u0578\u0582\u056c"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Chapad\u00e3o do Sul"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10e8\u10d0\u10de\u10d0\u10d3\u10d0\u10dc-\u10d3\u10e3-\u10e1\u10e3\u10da\u10d8"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0428\u0430\u043f\u0430\u0434\u0430\u043d-\u0434\u0443-\u0421\u0443\u043b"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Chapad\u00e3o do Sul"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Chapad\u00e3o do Sul"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Chapad\u00e3o do Sul"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Chapad\u00e3o do Sul"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "Chapadao Do Sul"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Chapad\u00e3o Do Sul"
    ],
    "name:rum_x_preferred":[
        "Chapad\u00e3o do Sul"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0428\u0430\u043f\u0430\u0434\u0430\u043d-\u0434\u0443-\u0421\u0443\u043b"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Chapad\u00e3o do Sul"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Chapad\u00e3o do Sul"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Chapad\u00e3o do Sul"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Chapad\u00e3o do Sul"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Chapad\u00e3o do Sul"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*MS",
    "qs:a1_lc":"50",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"CHAPAD1O DO SUL",
    "qs:a2_lc":"5002951",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Chapad\u00e3o do Sul",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Centro de Zona B",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl:centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":38,
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85633009,
        85681947,
        102055219
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"03895fd0-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":6316864,
        "gp:id":55943830,
        "qs:id":3,
        "wd:id":"Q1805278",
        "wk:page":"Chapad\u00e3o do Sul"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"64e08777fc22beb9255818d38dc39635",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102055219,
            "locality_id":101961731,
            "region_id":85681947
        }
    ],
    "wof:id":101961731,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1527688632,
    "wof:name":"Chapad\u00e3o do Sul",
    "wof:parent_id":102055219,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -52.76452071336242,
    -18.88669448119346,
    -52.52386374865404,
    -18.72397532347343
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-52.75728516957351,-18.72397532347343],[-52.65712896055193,-18.77023885356321],[-52.65434938373966,-18.76452391011043],[-52.60559683379032,-18.7624002194876],[-52.60534341765229,-18.77269885402788],[-52.60161105501894,-18.7720888846685],[-52.59780091530781,-18.77187339659116],[-52.59051149920349,-18.77328271847569],[-52.58297491193882,-18.77615804134829],[-52.58919927494473,-18.78777842163057],[-52.5800803222396,-18.79173445792192],[-52.58386667903126,-18.80040073002755],[-52.58012576645093,-18.80182307284432],[-52.58098920646686,-18.80350450866468],[-52.52386374865404,-18.82987724849283],[-52.52586402317704,-18.83676824840769],[-52.54399313734318,-18.88669448119346],[-52.54970352245017,-18.88324813935062],[-52.55492031270604,-18.8802929633675],[-52.56040849667448,-18.87797103938091],[-52.56552096172312,-18.876385135839],[-52.5669138846547,-18.8759530465455],[-52.56830680758627,-18.875520957252],[-52.60127473577581,-18.83442337385743],[-52.66364193193165,-18.80529974295674],[-52.69924608486974,-18.78845099919985],[-52.71725128406329,-18.7588534114844],[-52.76452071336242,-18.73635983513219],[-52.76079767033993,-18.7301989411367],[-52.75728516957351,-18.72397532347343]]],"type":"Polygon"}
}