{
  "id": 101946205,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000031,
    "geom:area_square_m":376568.304628,
    "geom:bbox":"-37.3571381294,-6.21582921262,-37.3504256457,-6.21000146886",
    "geom:latitude":-6.212918,
    "geom:longitude":-37.354213,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-6.213028,
    "lbl:longitude":-37.35415,
    "mps:latitude":-6.213028,
    "mps:longitude":-37.35415,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u09b8\u09be\u0993 \u099c\u09cb\u09b8\u09c7 \u09a1\u09cb \u09ac\u09cd\u09b0\u09c7\u099c\u09cb \u09a1\u09cb \u0995\u09cd\u09b0\u09c1\u099c"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9 do Brejo do Cruz"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9 do Brejo do Cruz"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9 do Brejo do Cruz"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9 do Brejo do Cruz"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9 do Brejo do Cruz"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9 do Brejo do Cruz"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9 do Brejo do Cruz"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9 do Brejo do Cruz"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10e1\u10d0\u10dc-\u10df\u10dd\u10d6\u10d4-\u10d3\u10e3-\u10d1\u10e0\u10d4\u10df\u10e3-\u10d3\u10e3-\u10d9\u10e0\u10e3\u10e1\u10d8"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0416\u043e\u0437\u0435-\u0434\u0443-\u0411\u0440\u0435\u0436\u0443-\u0434\u0443-\u041a\u0440\u0443\u0441"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9 do Brejo do Cruz"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9 do Brejo do Cruz"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9 do Brejo do Cruz"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9 do Brejo do Cruz"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "S Jose do Brejo do Cruz",
        "S. Jose do Brejo do Cruz",
        "Sao Jose do Brejo do Cruz"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9 do Brejo do Cruz"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9 do Brejo do Cruz"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0416\u043e\u0437\u0435-\u0434\u0443-\u0411\u0440\u0435\u0436\u0443-\u0434\u0443-\u041a\u0440\u0443\u0441"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9 do Brejo do Cruz"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9 do Brejo do Cruz"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9 do Brejo do Cruz"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9 do Brejo do Cruz"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9 do Brejo do Cruz"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*PB",
    "qs:a1_lc":"25",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"S5O JOS",
    "qs:a2_lc":"2514651",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"S\u00e3o Jos\u00e9 do Brejo do Cruz",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Centro Local",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl:centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":152,
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85633009,
        85681967,
        102056415
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"03884e06-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":6318499,
        "gp:id":26804018,
        "qs:id":7,
        "wd:id":"Q644127",
        "wk:page":"S\u00e3o Jos\u00e9 do Brejo do Cruz"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"b33ee3b2cc04faaebefbac0a992c335a",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102056415,
            "locality_id":101946205,
            "region_id":85681967
        }
    ],
    "wof:id":101946205,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1561841118,
    "wof:name":"S\u00e3o Jos\u00e9 do Brejo do Cruz",
    "wof:parent_id":102056415,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -37.3571381294414,
    -6.21582921261798,
    -37.350425645709,
    -6.21000146886165
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-37.3571381294414,-6.21000146886165],[-37.35409923995799,-6.21000146886165],[-37.3539425521979,-6.21008463390355],[-37.3539425010788,-6.210084661036],[-37.3515988878514,-6.21132857882596],[-37.350425645709,-6.21320384290597],[-37.3514450200294,-6.2143867017872],[-37.3521374252282,-6.21582921261798],[-37.3526119733642,-6.21581339434678],[-37.3532914338927,-6.21579074566249],[-37.35698426161939,-6.21528105850228],[-37.3571381294414,-6.21000146886165]]],"type":"Polygon"}
}