{
  "id": 101944059,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000112,
    "geom:area_square_m":1368293.886076,
    "geom:bbox":"-40.998243,-7.735744,-40.981831,-7.723421",
    "geom:latitude":-7.729345,
    "geom:longitude":-40.989908,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-7.729407,
    "lbl:longitude":-40.989784,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":-7.729407,
    "mps:longitude":-40.989784,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u0995\u09be\u09b0\u09bf\u09a1\u09be\u09a1\u09c7 \u09a1\u09cb \u09aa\u09bf\u09af\u09bc\u09be\u0989\u0987"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Caridade do Piau\u00ed"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u0440\u0438\u0434\u0430\u0434\u0438-\u0434\u0443-\u041f\u0438\u0430\u0443\u0438"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Caridade do Piau\u00ed"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Caridade do Piau\u00ed"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Caridade do Piau\u00ed"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Caridade do Piau\u00ed"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Caridade do Piau\u00ed"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Caridade do Piau\u00ed"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10d9\u10d0\u10e0\u10d8\u10d3\u10d0\u10d3\u10d8-\u10d3\u10e3-\u10de\u10d8\u10d0\u10e3\u10d8"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u0440\u0438\u0434\u0430\u0434\u0438-\u0434\u0443-\u041f\u0438\u0430\u0443\u0438"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Caridade do Piau\u00ed"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Caridade do Piau\u00ed"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Caridade do Piau\u00ed"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "Caridade do Piau\u00ed"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "Caridade do Piaui"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Caridade do Piau\u00ed"
    ],
    "name:por_x_variant":[
        "Caridade Do Piau"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Caridade do Piau\u00ed"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u0440\u0438\u0434\u0430\u0434\u0438-\u0434\u0443-\u041f\u0438\u0430\u0443\u0438"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Caridade do Piau\u00ed"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u0440\u0438\u0434\u0430\u0434\u0438-\u0434\u0443-\u041f\u0438\u0430\u0443\u0438"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Caridade do Piau\u00ed"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Caridade do Piau\u00ed"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Caridade do Piau\u00ed"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u76ae\u5965\u4f0a\u5dde\u5361\u91cc\u8fbe\u8fea"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*PI",
    "qs:a1_lc":"22",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"CARIDADE DO PIAUE",
    "qs:a2_lc":"2202554",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Caridade do Piau\u00ed",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Centro Local",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":149,
    "wof:belongsto":[
        85681977,
        102191577,
        85633009,
        1511777415,
        102057023
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"0389350a-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":6316810,
        "gp:id":26803949,
        "qs_pg:id":3,
        "wd:id":"Q2064398",
        "wk:page":"Caridade do Piau\u00ed"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"14d3b1c1eacb0ba6b4feafd59c2950fc",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102057023,
            "locality_id":101944059,
            "macroregion_id":1511777415,
            "region_id":85681977
        }
    ],
    "wof:id":101944059,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1690862702,
    "wof:name":"Caridade do Piau\u00ed",
    "wof:parent_id":102057023,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -40.998243,
    -7.735744,
    -40.981831,
    -7.723421
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-40.989005,-7.735627],[-40.98949,-7.735744],[-40.990305,-7.735035],[-40.990376,-7.734291],[-40.991333,-7.734007],[-40.991432,-7.733884],[-40.998243,-7.725357],[-40.996005,-7.723421],[-40.994389,-7.72359],[-40.988806,-7.724174],[-40.98215,-7.732128],[-40.982032,-7.732691],[-40.981953,-7.733069],[-40.981831,-7.733652],[-40.984486,-7.734531],[-40.989005,-7.735627]]],"type":"Polygon"}
}