{
  "id": 101950903,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000107,
    "geom:area_square_m":1226512.233164,
    "geom:bbox":"-45.463261,-22.165736,-45.441971,-22.156599",
    "geom:latitude":-22.161639,
    "geom:longitude":-45.452594,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-22.160598,
    "lbl:longitude":-45.455094,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":-22.160598,
    "mps:longitude":-45.455094,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u0995\u09cb\u09a8\u09cd\u09b8\u09c7\u0987\u0995\u09af\u09bc\u09be\u0993 \u09a1\u09be\u09b8 \u09aa\u09c7\u09a1\u09cd\u09b0\u09be\u09b8"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Concei\u00e7\u00e3o das Pedras"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Concei\u00e7\u00e3o das Pedras"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u041a\u043e\u043d\u0441\u0435\u0439\u0441\u0430\u043d-\u0434\u0430\u0441-\u041f\u0435\u0434\u0440\u0430\u0441"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Concei\u00e7\u00e3o das Pedras"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Concei\u00e7\u00e3o das Pedras"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Concei\u00e7\u00e3o das Pedras"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Concei\u00e7\u00e3o das Pedras"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u06a9\u0648\u0646\u0633\u06cc\u0633\u0627\u0626\u0648 \u062f\u0627\u0633 \u067e\u062f\u0631\u0648\u0633"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Concei\u00e7\u00e3o das Pedras"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Concei\u00e7\u00e3o das Pedras"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Concei\u00e7\u00e3o das Pedras"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10d9\u10dd\u10dc\u10e1\u10d4\u10d8\u10e1\u10d0\u10dc-\u10d3\u10d0\u10e1-\u10de\u10d4\u10d3\u10e0\u10d0\u10e1\u10d8"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u041a\u043e\u043d\u0441\u0435\u0439\u0441\u0430\u043d-\u0434\u0430\u0441-\u041f\u0435\u0434\u0440\u0430\u0441"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Concei\u00e7\u00e3o das Pedras"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Concei\u00e7\u00e3o das Pedras"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Concei\u00e7\u00e3o das Pedras"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Concei\u00e7\u00e3o das Pedras"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "Concei\u00e7\u00e3o das Pedras"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Concei\u00e7\u00e3o das Pedras"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "Conceicao da Pedra"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Concei\u00e7\u00e3o Das Pedras"
    ],
    "name:por_x_variant":[
        "Conceicao Das Pedras",
        "Concei\u00e7\u00e3o da Pedra",
        "Concei\u00e7\u00e3o das Pedras"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Concei\u00e7\u00e3o das Pedras"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041a\u043e\u043d\u0441\u0435\u0439\u0441\u0430\u043d-\u0434\u0430\u0441-\u041f\u0435\u0434\u0440\u0430\u0441"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Concei\u00e7\u00e3o das Pedras"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u041a\u043e\u043d\u0441\u0435\u0439\u0441\u0430\u043d-\u0434\u0430\u0441-\u041f\u0435\u0434\u0440\u0430\u0441"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Concei\u00e7\u00e3o das Pedras"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Conceic\u00e3o da Pedras"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Concei\u00e7\u00e3o das Pedras"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Concei\u00e7\u00e3o das Pedras"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Concei\u00e7\u00e3o das Pedras"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5eb7\u585e\u6851-\u8fbe\u65af\u4f69\u5fb7\u62c9\u65af"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*MG",
    "qs:a1_lc":"31",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"CONCEI7",
    "qs:a2_lc":"3117207",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Concei\u00e7\u00e3o das Pedras",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Centro Local",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":132,
    "wof:belongsto":[
        85681941,
        102191577,
        404555929,
        85633009,
        1511777411,
        102053675
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"03881152-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3465765,
        "gp:id":430054,
        "qs_pg:id":6,
        "wd:id":"Q478514",
        "wk:page":"Concei\u00e7\u00e3o das Pedras"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"72ad33689ff93e96c98270e294a4e413",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102053675,
            "localadmin_id":404555929,
            "locality_id":101950903,
            "macroregion_id":1511777411,
            "region_id":85681941
        }
    ],
    "wof:id":101950903,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1690861962,
    "wof:name":"Concei\u00e7\u00e3o das Pedras",
    "wof:parent_id":404555929,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -45.463261,
    -22.165736,
    -45.441971,
    -22.156599
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-45.445862,-22.165689],[-45.448304,-22.165736],[-45.450477,-22.165712],[-45.453483,-22.164997],[-45.456399,-22.163724],[-45.459683,-22.162291],[-45.460743,-22.161521],[-45.463238,-22.159469],[-45.463261,-22.159116],[-45.463211,-22.158961],[-45.462998,-22.158805],[-45.462556,-22.158649],[-45.461655,-22.158364],[-45.461391,-22.158257],[-45.461123,-22.158149],[-45.460444,-22.157875],[-45.459252,-22.157251],[-45.458175,-22.156684],[-45.457749,-22.156599],[-45.456955,-22.156599],[-45.456568,-22.156615],[-45.45582,-22.156741],[-45.455055,-22.156911],[-45.453835,-22.157337],[-45.452786,-22.157904],[-45.451935,-22.15884],[-45.451623,-22.159691],[-45.451595,-22.160407],[-45.451583,-22.160782],[-45.448152,-22.160955],[-45.447654,-22.160986],[-45.445104,-22.161205],[-45.44302,-22.161388],[-45.442405,-22.161666],[-45.442136,-22.16183],[-45.44198,-22.162064],[-45.441971,-22.162671],[-45.442039,-22.163242],[-45.44198,-22.163382],[-45.441985,-22.163983],[-45.441989,-22.164379],[-45.442027,-22.165024],[-45.442899,-22.165231],[-45.445862,-22.165689]]],"type":"Polygon"}
}