{
  "id": 1209476445,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-46.73889,-23.13972,-46.73889,-23.13972",
    "geom:latitude":-23.13972,
    "geom:longitude":-46.73889,
    "gn:admin1_code":"27",
    "gn:admin2_code":"3525201.0",
    "gn:asciiname":"Sitio Sao Sebastiao",
    "gn:country_code":"BR",
    "gn:dem":816,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3475335,
    "gn:latitude":-23.13972,
    "gn:longitude":-46.73889,
    "gn:modification_date":"2012-08-03",
    "gn:name":"S\u00edtio S\u00e3o Sebasti\u00e3o",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"America/Sao_Paulo",
    "iso:country":"BR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:por_x_preferred":[
        "S\u00edtio S\u00e3o Sebasti\u00e3o"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85633009
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3475335
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"1fb98f7334d4a116088301b1b7028a00",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633009,
            "locality_id":1209476445
        }
    ],
    "wof:id":1209476445,
    "wof:lastmodified":1537588472,
    "wof:name":"Sitio Sao Sebastiao",
    "wof:parent_id":85633009,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -46.73889000000001,
    -23.13972,
    -46.73889000000001,
    -23.13972
],
  "geometry": {"coordinates":[-46.73889000000001,-23.13972],"type":"Point"}
}