{
  "id": 101950217,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000206,
    "geom:area_square_m":2486045.209306,
    "geom:bbox":"-39.46714,-13.05829,-39.446755,-13.040402",
    "geom:latitude":-13.047132,
    "geom:longitude":-39.456926,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-13.047384,
    "lbl:longitude":-39.45793,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":-13.047384,
    "mps:longitude":-39.45793,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0648 \u0645\u064a\u063a\u064a\u0644 \u062f\u0627\u0633 \u0645\u0627\u062a\u0627\u0633"
    ],
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u09b8\u09be\u0993 \u09ae\u09bf\u0997\u09c1\u09f1\u09c7\u09b2 \u09a1\u09be\u09b8 \u09ae\u09be\u099f\u09be\u09b8"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "S\u00e3o Miguel das Matas"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "S\u00e3o Miguel das Matas"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "S\u00e3o Miguel das Matas"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "S\u00e3o Miguel das Matas"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "S\u00e3o Miguel das Matas"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "S\u00e3o Miguel das Matas"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "S\u00e3o Miguel das Matas"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "S\u00e3o Miguel das Matas"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u054d\u0561\u0576 \u0544\u056b\u0563\u0565\u056c \u0564\u0561\u057d \u0544\u0561\u057f\u0561\u057d"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "S\u00e3o Miguel das Matas"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10e1\u10d0\u10dc-\u10db\u10d8\u10d2\u10d4\u10da-\u10d3\u10d0\u10e1-\u10db\u10d0\u10e2\u10d0\u10e1\u10d8"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u041c\u0438\u0433\u0435\u043b-\u0434\u0430\u0441-\u041c\u0430\u0442\u0430\u0441"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "S\u00e3o Miguel das Matas"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "S\u00e3o Miguel das Matas"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "S\u00e3o Miguel das Matas"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "S\u00e3o Miguel das Matas"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "S\u00e3o Miguel das Matas"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "S Miguel",
        "S Miguel Das Matas",
        "S. Miguel",
        "S. Miguel Das Matas",
        "Sao Miguel",
        "Sao Miguel Das Matas"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "S\u00e3o Miguel das Matas"
    ],
    "name:por_x_variant":[
        "S\u00e3o Miguel"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "S\u00e3o Miguel das Matas"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u041c\u0438\u0433\u0435\u043b-\u0434\u0430\u0441-\u041c\u0430\u0442\u0430\u0441"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "S\u00e3o Miguel das Matas"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "S\u00e3o Miguel das Matas"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "S\u00e3o Miguel das Matas"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "S\u00e3o Miguel das Matas"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "S\u00e3o Miguel das Matas"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "S\u00e3o Miguel das Matas"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5723\u7c73\u683c\u5c14-\u8fbe\u65af\u9a6c\u5854\u65af"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*BA",
    "qs:a1_lc":"29",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"S9O MIGUEL DAS MATAS",
    "qs:a2_lc":"2929404",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:id":0,
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"S\u00e3o Miguel das Matas",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Centro Local",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":149,
    "wof:belongsto":[
        85681895,
        102191577,
        404551975,
        85633009,
        1511777415,
        102051275
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"0387e3b2-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3448458,
        "gp:id":461164,
        "qs_pg:id":181774,
        "wd:id":"Q1794868",
        "wk:page":"S\u00e3o Miguel das Matas"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"7b474bf2a0e4e39edfc60f5e069db230",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102051275,
            "localadmin_id":404551975,
            "locality_id":101950217,
            "macroregion_id":1511777415,
            "region_id":85681895
        }
    ],
    "wof:id":101950217,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1690861942,
    "wof:name":"S\u00e3o Miguel das Matas",
    "wof:parent_id":404551975,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -39.46714,
    -13.05829,
    -39.446755,
    -13.040402
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-39.456089,-13.058197],[-39.456135,-13.05829],[-39.457862,-13.056487],[-39.460953,-13.053257],[-39.462531,-13.051609],[-39.463213,-13.050897],[-39.46714,-13.046795],[-39.464798,-13.041786],[-39.46443,-13.041751],[-39.452722,-13.040637],[-39.450415,-13.040418],[-39.450257,-13.040402],[-39.449915,-13.040503],[-39.44785,-13.04111],[-39.446755,-13.041433],[-39.447004,-13.042685],[-39.44776,-13.04647],[-39.451694,-13.049849],[-39.452141,-13.050234],[-39.456089,-13.058197]]],"type":"Polygon"}
}