{
  "id": 101947843,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000232,
    "geom:area_square_m":2823239.388248,
    "geom:bbox":"-37.301925,-9.543391,-37.284599,-9.51884",
    "geom:latitude":-9.532525,
    "geom:longitude":-37.293546,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-9.532248,
    "lbl:longitude":-37.293672,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":-9.532248,
    "mps:longitude":-37.293672,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:ast_x_preferred":[
        "Olho d'\u00c1gua das Flores"
    ],
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u0993\u09b2\u09b9\u09cb \u09a1\u09bf'\u0986\u0997\u09c1\u09f1\u09be \u09a1\u09be\u09b8 \u09ab\u09cd\u09b2\u09cb\u09b0\u09c7\u09b8"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Olho d'\u00c1gua das Flores"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Olho d'\u00c1gua das Flores"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Olho d'\u00c1gua das Flores"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Olho d'\u00c1gua das Flores"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Olho d'\u00c1gua das Flores"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Olho d'\u00c1gua das Flores"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Olho d'\u00c1gua das Flores"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Olho d'\u00c1gua das Flores"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u0555\u056c\u0575\u0578\u0582 \u0564\u0565 \u0531\u0563\u0578\u0582\u0561 \u0564\u0561\u057d \u0556\u056c\u0578\u0580\u056b\u057d"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "Olho d'\u00c1gua das Flores"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Olho d'\u00c1gua das Flores"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10dd\u10da\u10d8\u10e3-\u10d3\u2019\u10d0\u10d2\u10e3\u10d0-\u10e4\u10da\u10dd\u10e0\u10d8\u10e1\u10d8"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u041e\u043b\u044c\u044e-\u0434\u2019\u0410\u0433\u0443\u0430-\u0434\u0430\u0441-\u0424\u043b\u043e\u0440\u0438\u0441"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Olho d'\u00c1gua das Flores"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Olho d'\u00c1gua das Flores"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Olho d'\u00c1gua das Flores"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Olho d'\u00c1gua das Flores"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Olho d'\u00c1gua das Flores"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Olho d'\u00c1gua das Flores"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041e\u043b\u044c\u044e-\u0434\u2019\u0410\u0433\u0443\u0430-\u0434\u0430\u0441-\u0424\u043b\u043e\u0440\u0438\u0441"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Olho d'\u00c1gua das Flores"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Olho d'\u00c1gua das Flores"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Olho d'\u00c1gua das Flores"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Olho d'\u00c1gua das Flores"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Olho d'\u00c1gua das Flores"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5965\u67f3\u8fbe\u74dc-\u8fbe\u65af\u5f17\u6d1b\u91cc\u65af"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*AL",
    "qs:a1_lc":"27",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"OLHO D'",
    "qs:a2_lc":"2705705",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Olho d'\u00c1gua das Flores",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Centro de Zona B",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":49,
    "wof:belongsto":[
        85681879,
        102191577,
        85633009,
        1511777415,
        102050193
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3393599,
        "gp:id":441967,
        "qs_pg:id":1256011,
        "wd:id":"Q1815966",
        "wk:page":"Olho d'\u00c1gua das Flores"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"70074bcdc8fa19153e3a10ed975570ce",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102050193,
            "locality_id":101947843,
            "macroregion_id":1511777415,
            "region_id":85681879
        }
    ],
    "wof:id":101947843,
    "wof:lastmodified":1690861807,
    "wof:name":"Olho d'\u00c1gua das Flores",
    "wof:parent_id":102050193,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -37.301925,
    -9.543391,
    -37.284599,
    -9.51884
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-37.296101,-9.51888],[-37.296065,-9.518908],[-37.296005,-9.518885],[-37.291287,-9.524762],[-37.290878,-9.525309],[-37.287972,-9.530547],[-37.287962,-9.530566],[-37.28796,-9.530569],[-37.287948,-9.530609],[-37.287429,-9.532306],[-37.285257,-9.539407],[-37.285243,-9.539454],[-37.284599,-9.539825],[-37.286204,-9.542807],[-37.286236,-9.542867],[-37.286795,-9.543391],[-37.287625,-9.542724],[-37.287129,-9.54198],[-37.287104,-9.541944],[-37.287367,-9.54166],[-37.287731,-9.541438],[-37.28777,-9.541423],[-37.288109,-9.54129],[-37.288568,-9.541236],[-37.289066,-9.54129],[-37.289511,-9.541452],[-37.290124,-9.541849],[-37.290999,-9.542446],[-37.291122,-9.54253],[-37.292146,-9.543188],[-37.292197,-9.543167],[-37.29674,-9.541561],[-37.296802,-9.541539],[-37.296802,-9.541415],[-37.296789,-9.537395],[-37.296792,-9.537392],[-37.299924,-9.534639],[-37.299963,-9.534605],[-37.300538,-9.533292],[-37.301901,-9.530167],[-37.301925,-9.530121],[-37.301925,-9.53012],[-37.301178,-9.528636],[-37.300886,-9.528055],[-37.300205,-9.526775],[-37.299565,-9.525528],[-37.298999,-9.524457],[-37.298439,-9.523358],[-37.297098,-9.520771],[-37.297059,-9.520682],[-37.296893,-9.520321],[-37.29663,-9.519752],[-37.296152,-9.51884],[-37.296101,-9.51888]]],"type":"Polygon"}
}