{
  "id": 101947625,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000051,
    "geom:area_square_m":621418.76327,
    "geom:bbox":"-38.283228,-6.550171,-38.273505,-6.541256",
    "geom:latitude":-6.545734,
    "geom:longitude":-38.277693,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-6.545609,
    "lbl:longitude":-38.277361,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":-6.545609,
    "mps:longitude":-38.277361,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:aka_x_preferred":[
        "Vieir\u00f3polis"
    ],
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0641\u064a\u064a\u0631\u0648\u0628\u0648\u0644\u064a\u0633"
    ],
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u09ad\u09bf\u09af\u09bc\u09c7\u0987\u09b0\u09cb\u09aa\u09cb\u09b2\u09bf\u09b8"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Vieir\u00f3polis"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Vieir\u00f3polis"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u0435\u0439\u0440\u043e\u043f\u043e\u043b\u0438\u0441"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Vieir\u00f3polis"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Vieir\u00f3polis"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Vieir\u00f3polis"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Vieir\u00f3polis"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Vieir\u00f3polis"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Vieir\u00f3polis"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u054e\u056b\u0565\u0575\u0580\u0578\u057a\u0578\u056c\u056b\u057d"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Vieir\u00f3polis"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10d5\u10d8\u10d4\u10d8\u10e0\u10dd\u10de\u10dd\u10da\u10d8\u10e1\u10d8"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u0435\u0439\u0440\u043e\u043f\u043e\u043b\u0438\u0441"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Vieir\u00f3polis"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Vieir\u00f3polis"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "Vieir\u00f3polis"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Vieir\u00f3polis"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Vieir\u00f3polis"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u0435\u0439\u0440\u043e\u043f\u043e\u043b\u0438\u0441"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Vieir\u00f3polis"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u0435\u0439\u0440\u043e\u043f\u043e\u043b\u0438\u0441"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Vieir\u00f3polis"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Vieir\u00f3polis"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Vieir\u00f3polis"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Vieir\u00f3polis"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u7ef4\u57c3\u7f57\u6ce2\u5229\u65af"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*PB",
    "qs:a1_lc":"25",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"VIEIR0POLIS",
    "qs:a2_lc":"2517209",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Vieir\u00f3polis",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Local urban minor",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":147,
    "wof:belongsto":[
        85681967,
        102191577,
        85633009,
        1511777415,
        102056483
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":6318894,
        "gp:id":90210221,
        "qs_pg:id":9,
        "wd:id":"Q2009892",
        "wk:page":"Vieir\u00f3polis"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"64cbfbdc3c18d80decabc15c9ce8a1d4",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102056483,
            "locality_id":101947625,
            "macroregion_id":1511777415,
            "region_id":85681967
        }
    ],
    "wof:id":101947625,
    "wof:lastmodified":1690861832,
    "wof:name":"Vieir\u00f3polis",
    "wof:parent_id":102056483,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -38.283228,
    -6.550171,
    -38.273505,
    -6.541256
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-38.278465,-6.541256],[-38.273636,-6.543391],[-38.273634,-6.543438],[-38.273505,-6.545526],[-38.275635,-6.550171],[-38.276044,-6.550006],[-38.283228,-6.547103],[-38.278465,-6.541256]]],"type":"Polygon"}
}