{
  "id": 1209017255,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-36.11667,-9.93333,-36.11667,-9.93333",
    "geom:latitude":-9.93333,
    "geom:longitude":-36.11667,
    "gn:admin1_code":"02",
    "gn:admin2_code":"2703759.0",
    "gn:asciiname":"Porto da Folha",
    "gn:cc2":"BR",
    "gn:country_code":"BR",
    "gn:dem":35,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3391394,
    "gn:latitude":-9.93333,
    "gn:longitude":-36.11667,
    "gn:modification_date":"2012-08-03",
    "gn:name":"P\u00f4rto da F\u00f4lha",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"America/Maceio",
    "iso:country":"BR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "P\u00f4rto da B\u00f4ca",
        "P\u00f4rto da F\u00f4lha"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85633009
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3391394
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"8220ad1a1848ad03ce46b2f330454245",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633009,
            "locality_id":1209017255
        }
    ],
    "wof:id":1209017255,
    "wof:lastmodified":1537588209,
    "wof:name":"Porto da Folha",
    "wof:parent_id":85633009,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -36.11667,
    -9.93333,
    -36.11667,
    -9.93333
],
  "geometry": {"coordinates":[-36.11667,-9.93333],"type":"Point"}
}