{
  "id": 101958547,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000059,
    "geom:area_square_m":647558.584804,
    "geom:bbox":"-54.2198467653,-28.1674172639,-54.206865139,-28.1610689239",
    "geom:latitude":-28.164146,
    "geom:longitude":-54.214341,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-28.164389,
    "lbl:longitude":-54.214341,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":-28.164389,
    "mps:longitude":-54.214341,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Rio Comanda\u00ed"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Rio Comanda\u00ed"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Rio Comanda\u00ed"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "R\u00edo Comanda\u00ed"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Rio Comanda\u00ed"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*RS",
    "qs:a1_lc":"43",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"SANTO 9NGELO",
    "qs:a2_lc":"4317509",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Comanda\u00ed",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Local urban minor",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wof:belongsto":[
        85682015,
        102191577,
        404564479,
        85633009,
        102059875
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":6316898,
        "gp:id":90218554,
        "qs_pg:id":9
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"479da5b7ec368b2433ed0305a6e5e7ed",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102059875,
            "localadmin_id":404564479,
            "locality_id":101958547,
            "region_id":85682015
        }
    ],
    "wof:id":101958547,
    "wof:lastmodified":1566625261,
    "wof:name":"Comanda\u00ed",
    "wof:parent_id":404564479,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -54.2198467652923,
    -28.1674172638577,
    -54.2068651390113,
    -28.1610689239
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-54.2195088056495,-28.1610689239],[-54.20921760319189,-28.1620364162109],[-54.20761550564789,-28.1616793722855],[-54.2068651390113,-28.1640376674293],[-54.2108811871386,-28.16486580438449],[-54.2108564945131,-28.1656658454531],[-54.211185721112,-28.1674172638577],[-54.2198467652923,-28.1668871310846],[-54.2195088056495,-28.1610689239]]],"type":"Polygon"}
}