{
  "id": 101969185,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000013,
    "geom:area_square_m":158893.530659,
    "geom:bbox":"-36.728351435,-9.70164494874,-36.7181752168,-9.69170193521",
    "geom:latitude":-9.697079,
    "geom:longitude":-36.723637,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-9.69725,
    "lbl:longitude":-36.724137,
    "mps:latitude":-9.69725,
    "mps:longitude":-36.724137,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "name:bul_x_preferred":[
        "\u0416\u0443\u0437\u0435 \u0434\u0438 \u0410\u043b\u0435\u043d\u043a\u0430\u0440"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Jos\u00e9 Martiniano de Alencar"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Jos\u00e9 de Alencar"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Jos\u00e9 de Alencar"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Jos\u00e9 Martiniano de Alencar"
    ],
    "name:ido_x_preferred":[
        "Jos\u00e9 Martiniano de Alencar"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "Jos\u00e9 de Alencar"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Jos\u00e9 de Alencar"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30b8\u30e7\u30bc\u30fb\u30c7\u30fb\u30a2\u30ec\u30f3\u30ab\u30fc\u30eb"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Jos\u00e9 de Alencar"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*AL",
    "qs:a1_lc":"27",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"ARAPIRACA",
    "qs:a2_lc":"2700300",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Ceci Cunha",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Local other",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl:centroid":"mapshaper",
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85633009,
        85681879,
        102050063
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":90200470,
        "qs:id":9
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"1ecdfaedba428866b770f66a767be319",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102050063,
            "locality_id":101969185,
            "region_id":85681879
        }
    ],
    "wof:id":101969185,
    "wof:lastmodified":1479955178,
    "wof:name":"Ceci Cunha",
    "wof:parent_id":102050063,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -36.7283514349994,
    -9.70164494873922,
    -36.7181752168425,
    -9.6917019352121
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-36.7181752168425,-9.7008751646569],[-36.7187951184974,-9.70142921021377],[-36.71882213437389,-9.7014533560218],[-36.71885041074179,-9.70147862841114],[-36.7190365005774,-9.70164494873922],[-36.7195799980443,-9.70111728129572],[-36.7210822663335,-9.699949940317],[-36.7234529076831,-9.69853794661424],[-36.72593259304249,-9.69619070789604],[-36.726950336454,-9.69449446887683],[-36.7283514349994,-9.69205938980733],[-36.7277864273304,-9.69184552806454],[-36.72774718240859,-9.69183067342128],[-36.7277021547984,-9.69181362996556],[-36.7274070651229,-9.6917019352121],[-36.72572066054679,-9.69473835255091],[-36.7251392363401,-9.6955763943053],[-36.7229861370389,-9.69779946277864],[-36.72071230116829,-9.69909879756181],[-36.7188860741179,-9.70016082408696],[-36.7184284008589,-9.70060897956473],[-36.7181752168425,-9.7008751646569]]],"type":"Polygon"}
}