{
  "id": 101943141,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.00016,
    "geom:area_square_m":1969775.559819,
    "geom:bbox":"-46.5409,-6.834946,-46.528337,-6.81697",
    "geom:latitude":-6.825411,
    "geom:longitude":-46.535188,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-6.824947,
    "lbl:longitude":-46.53468,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":-6.824947,
    "mps:longitude":-46.53468,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0648 \u0628\u064a\u062f\u0631\u0648 \u062f\u0648\u0633 \u0643\u0631\u064a\u0646\u062a\u0633"
    ],
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u09b8\u09be\u0993 \u09aa\u09c7\u09a1\u09cd\u09b0\u09cb \u09a1\u09cb\u09b8 \u0995\u09cd\u09b0\u09c7\u09a8\u099f\u09c7\u09b8"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro dos Crentes"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro dos Crentes"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro dos Crentes"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro dos Crentes"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro dos Crentes"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro dos Crentes"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro dos Crentes"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u054d\u0561\u0576 \u054a\u0565\u0564\u0580\u0578\u0582 \u0564\u0578\u0582\u057d \u053f\u0580\u0565\u0576\u057f\u056b\u057d"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro dos Crentes"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10e1\u10d0\u10dc-\u10de\u10d4\u10d3\u10e0\u10e3-\u10d3\u10e3\u10e1-\u10d9\u10e0\u10d4\u10dc\u10e2\u10d8\u10e1\u10d8"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u041f\u0435\u0434\u0440\u0443-\u0434\u0443\u0441-\u041a\u0440\u0435\u043d\u0442\u0438\u0441"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro dos Crentes"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro dos Crentes"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro dos Crentes"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro dos Crentes"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro Dos Crentes",
        "S\u00e3o Pedro dos Crentes"
    ],
    "name:por_x_variant":[
        "S Pedro dos Crentes",
        "S. Pedro dos Crentes",
        "Sao Pedro dos Crentes"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro dos Crentes"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u041f\u0435\u0434\u0440\u0443-\u0434\u0443\u0441-\u041a\u0440\u0435\u043d\u0442\u0438\u0441"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro dos Crentes"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro dos Crentes"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro dos Crentes"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro dos Crentes"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro dos Crentes"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5723\u4f69\u5fb7\u7f57-\u675c\u65af\u514b\u4f26\u8482\u65af"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*MA",
    "qs:a1_lc":"21",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"S1O PEDRO DOS CRENTES",
    "qs:a2_lc":"2111573",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:id":0,
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"S\u00e3o Pedro dos Crentes",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Centro Local",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":150,
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85633009,
        85681931,
        102053189
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"0386e3cc-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":6318579,
        "gp:id":456530,
        "wd:id":"Q693685",
        "wk:page":"S\u00e3o Pedro dos Crentes"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"e2215d061e5fb22f2fbb1e3173573ce6",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102053189,
            "locality_id":101943141,
            "region_id":85681931
        }
    ],
    "wof:id":101943141,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1690862805,
    "wof:name":"S\u00e3o Pedro dos Crentes",
    "wof:parent_id":102053189,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -46.5409,
    -6.834946,
    -46.528337,
    -6.81697
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-46.535259,-6.834931],[-46.537421,-6.834946],[-46.539436,-6.833255],[-46.5409,-6.820581],[-46.539002,-6.817629],[-46.534601,-6.81697],[-46.532383,-6.818669],[-46.528337,-6.821768],[-46.528372,-6.823802],[-46.529577,-6.827647],[-46.534084,-6.833747],[-46.535259,-6.834931]]],"type":"Polygon"}
}