{
  "id": 101952867,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000085,
    "geom:area_square_m":978552.414352,
    "geom:bbox":"-44.4227578655,-21.2471500219,-44.399734375,-21.2404517904",
    "geom:latitude":-21.243918,
    "geom:longitude":-44.411664,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-21.243318,
    "lbl:longitude":-44.41053,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":-21.243318,
    "mps:longitude":-44.41053,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:por_x_colloquial":[
        "S Sebastiao da Vitoria",
        "S. Sebastiao da Vitoria",
        "Sao Sebastiao da Vitoria"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Vit\u00f3ria"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Victoria"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*MG",
    "qs:a1_lc":"31",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"S1O JO0O DEL REI",
    "qs:a2_lc":"3162500",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Vit\u00f3ria",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Local urban minor",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wof:belongsto":[
        85681941,
        102191577,
        404558321,
        85633009,
        102054891
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"0381e7f0-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3448234,
        "gp:id":451295,
        "qs_pg:id":9
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"325b76301240d248b128dfcaba6a1d16",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102054891,
            "localadmin_id":404558321,
            "locality_id":101952867,
            "region_id":85681941
        }
    ],
    "wof:id":101952867,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1566623763,
    "wof:name":"S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Vit\u00f3ria",
    "wof:parent_id":404558321,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -44.42275786549686,
    -21.24715002194765,
    -44.3997343750016,
    -21.24045179037505
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-44.4021420417124,-21.24045179037505],[-44.3997343750016,-21.24312257551921],[-44.40359768045617,-21.2464459301674],[-44.41118880819173,-21.24504362821275],[-44.41169390344997,-21.24464506685266],[-44.41198752456006,-21.24414040556976],[-44.41398137189468,-21.2440157099768],[-44.4142243198145,-21.24453197430613],[-44.41331326511526,-21.24635408370416],[-44.41404287233071,-21.24713167062843],[-44.41595532374288,-21.24602003031459],[-44.41672216496033,-21.24714084628796],[-44.41982353793557,-21.24715002194765],[-44.42275786549686,-21.24301354980791],[-44.42186971004661,-21.24166297745386],[-44.42150268365901,-21.24110326221286],[-44.41831192880872,-21.2419039823039],[-44.41754935796359,-21.24203604234555],[-44.41642332593285,-21.24235039295412],[-44.41509030890862,-21.24272252687335],[-44.4143013640034,-21.2428352332884],[-44.41216517294371,-21.2420358247342],[-44.41116233785212,-21.24149698761741],[-44.4097895493647,-21.24143753614726],[-44.40915278198899,-21.24198102114889],[-44.40860170613426,-21.24236032759026],[-44.40493156188281,-21.24225433755866],[-44.4021420417124,-21.24045179037505]]],"type":"Polygon"}
}