{
  "id": 101954479,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000154,
    "geom:area_square_m":1799317.793453,
    "geom:bbox":"-40.613433,-18.629999,-40.596211,-18.61259",
    "geom:latitude":-18.621575,
    "geom:longitude":-40.605392,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-18.621215,
    "lbl:longitude":-40.606956,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":-18.621215,
    "mps:longitude":-40.606956,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u09ad\u09bf\u09b2\u09be \u09aa\u09be\u09ad\u09cd\u09af\u09be\u0993"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Vila Pav\u00e3o"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Vila Pav\u00e3o"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u043b\u0430-\u041f\u0430\u0432\u0430\u043d"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Vila Pav\u00e3o"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Vila Pav\u00e3o"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Vila Pav\u00e3o"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Vila Pav\u00e3o"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Vila Pav\u00e3o"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Vila Pav\u00e3o"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u054e\u056b\u056c\u0561 \u054a\u0561\u057e\u0561\u0576"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Vila Pav\u00e3o"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10d5\u10d8\u10da\u10d0-\u10de\u10d0\u10d5\u10d0\u10dc\u10d8"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u043b\u0430-\u041f\u0430\u0432\u0430\u043d"
    ],
    "name:nds_x_preferred":[
        "Vila Pav\u00e3o"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Vila Pav\u00e3o"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Vila Pav\u00e3o"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Vila Pav\u00e3o"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "Vila Pavao"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Vila Pav\u00e3o"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Vila Pav\u00e3o"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u043b\u0430-\u041f\u0430\u0432\u0430\u043d"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "Vila Pav\u00e3o"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Vila Pav\u00e3o"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Vila Pav\u00e3o"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u043b\u0430-\u041f\u0430\u0432\u0430\u043d"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Vila Pav\u00e3o"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Vila Pav\u00e3o"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Vila Pav\u00e3o"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Vila Pav\u00e3o"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u7dad\u62c9\u5e15\u65fa"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*ES",
    "qs:a1_lc":"32",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"VILA PAV5O",
    "qs:a2_lc":"3205150",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Vila Pav\u00e3o",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Local urban minor",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":45,
    "wof:belongsto":[
        85681921,
        102191577,
        85633009,
        1511777411,
        102051985
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"03885950-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":6318925,
        "gp:id":26804086,
        "qs_pg:id":1139841,
        "wd:id":"Q505266",
        "wk:page":"Vila Pav\u00e3o"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"b4efea4479a72ea26c5f40cfa235b671",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102051985,
            "locality_id":101954479,
            "macroregion_id":1511777411,
            "region_id":85681921
        }
    ],
    "wof:id":101954479,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1690861199,
    "wof:name":"Vila Pav\u00e3o",
    "wof:parent_id":102051985,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -40.613433,
    -18.629999,
    -40.596211,
    -18.61259
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-40.60672,-18.612786],[-40.604414,-18.617968],[-40.602253,-18.61753],[-40.599803,-18.617053],[-40.597168,-18.615889],[-40.596996,-18.61605],[-40.596211,-18.616973],[-40.597463,-18.621135],[-40.600074,-18.625025],[-40.599655,-18.62768],[-40.600462,-18.627512],[-40.601003,-18.627544],[-40.601622,-18.627766],[-40.602441,-18.625195],[-40.603621,-18.624751],[-40.604937,-18.624973],[-40.605296,-18.62634],[-40.608647,-18.629999],[-40.612786,-18.62651],[-40.613433,-18.625964],[-40.610921,-18.62001],[-40.609934,-18.615723],[-40.609924,-18.61568],[-40.609896,-18.615646],[-40.607349,-18.61259],[-40.60672,-18.612786]]],"type":"Polygon"}
}