{
  "id": 1292908249,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-43.8,-11.15,-43.8,-11.15",
    "geom:latitude":-11.15,
    "geom:longitude":-43.8,
    "gn:admin1_code":"5",
    "gn:admin2_code":"2902708.0",
    "gn:asciiname":"Baixao de Forro",
    "gn:cc2":"BR",
    "gn:country_code":"BR",
    "gn:dem":471,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3471079,
    "gn:latitude":-11.15,
    "gn:longitude":-43.8,
    "gn:modification_date":"2012-08-03",
    "gn:name":"Baix\u00e3o de F\u00f4rro",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"America/Bahia",
    "iso:country":"BR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Baix\u00e3o do Ferro",
        "Baix\u00e3o de F\u00f4rro"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85681895,
        102191577,
        404550501,
        85633009,
        102050537
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3471079
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"97d65d7ac85f73ac9ffd2a9347c2e9ef",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102050537,
            "localadmin_id":404550501,
            "locality_id":1292908249,
            "region_id":85681895
        }
    ],
    "wof:id":1292908249,
    "wof:lastmodified":1537588444,
    "wof:name":"Baixao de Forro",
    "wof:parent_id":404550501,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -43.8,
    -11.15,
    -43.8,
    -11.15
],
  "geometry": {"coordinates":[-43.8,-11.15],"type":"Point"}
}