{
  "id": 101958981,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.001976,
    "geom:area_square_m":20370096.233187,
    "geom:bbox":"-53.435229226,-33.5883792047,-53.3269727644,-33.4975637889",
    "geom:latitude":-33.526845,
    "geom:longitude":-53.363947,
    "gn:population":27775,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-33.527603,
    "lbl:longitude":-53.363058,
    "mps:latitude":-33.527603,
    "mps:longitude":-53.363058,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":7.0,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0628\u0644\u062f\u064a\u0629 \u0633\u0627\u0646\u062a\u0627 \u0641\u064a\u062a\u0648\u0631\u064a\u0627 \u062f\u0648 \u0628\u0644\u0645\u0627\u0631"
    ],
    "name:baq_x_preferred":[
        "Santa Vit\u00f3ria do Palmar"
    ],
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u09b8\u09be\u09a8\u09cd\u099f\u09be \u09ad\u09bf\u099f\u09cb\u09b0\u09bf\u09af\u09bc\u09be \u09a1\u09cb \u09aa\u09be\u09b2\u09ae\u09be\u09b0\u09cd"
    ],
    "name:chi_x_preferred":[
        "\u5723\u7ef4\u591a\u5229\u4e9a-\u675c\u5e15\u5c14\u9a6c"
    ],
    "name:dut_x_preferred":[
        "Santa Vit\u00f3ria do Palmar"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Santa Vit\u00f3ria do Palmar"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Santa Vit\u00f3ria do Palmar"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "Santa Vit\u00f3ria do Palmar"
    ],
    "name:ger_x_preferred":[
        "Santa Vit\u00f3ria do Palmar"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Santa Vit\u00f3ria do Palmar"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Santa Vit\u00f3ria do Palmar"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d\u0442\u0430-\u0412\u0438\u0442\u043e\u0440\u0438\u044f-\u0434\u0443-\u041f\u0430\u043b\u043c\u0430\u0440"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Santa Vit\u00f3ria do Palmar"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Santa Vit\u00f3ria do Palmar"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Santa Vit\u00f3ria do Palmar"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Santa Vit\u00f3ria do Palmar"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "Santa Vitoria do Palmar",
        "Sta Vitoria do Palmar",
        "Sta. Vitoria do Palmar"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Santa Vit\u00f3ria do Palmar"
    ],
    "name:por_x_variant":[
        "Santa Victoria",
        "Santa Victoria do Palmar",
        "Sta Victoria",
        "Sta Victoria do Palmar",
        "Sta Vit\u00f3ria do Palmar",
        "Sta. Victoria",
        "Sta. Victoria do Palmar",
        "Sta. Vit\u00f3ria do Palmar"
    ],
    "name:rum_x_preferred":[
        "Santa Vit\u00f3ria do Palmar"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d\u0442\u0430-\u0412\u0438\u0442\u043e\u0440\u0438\u044f-\u0434\u0443-\u041f\u0430\u043b\u043c\u0430\u0440"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Santa Vit\u00f3ria do Palmar"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "Santa Victoria"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Santa Vit\u00f3ria do Palmar"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Santa Vit\u00f3ria do Palmar"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Santa Vit\u00f3ria do Palmar"
    ],
    "ne:ADM0CAP":0.0,
    "ne:ADM0NAME":"Brazil",
    "ne:ADM0_A3":"BRA",
    "ne:ADM1NAME":"Rio Grande do Sul",
    "ne:ADMIN1_COD":23,
    "ne:CAPALT":0,
    "ne:CAPIN":null,
    "ne:CHANGED":0,
    "ne:CHECKME":0,
    "ne:CITYALT":null,
    "ne:COMPARE":0,
    "ne:DIFFASCII":0,
    "ne:DIFFNOTE":null,
    "ne:ELEVATION":0.0,
    "ne:FEATURECLA":"Populated place",
    "ne:FEATURE_CL":"P",
    "ne:FEATURE_CO":"PPL",
    "ne:GEONAMEID":3449747,
    "ne:GEONAMESNO":"Geonames ascii name + lat.d + long.d matching.",
    "ne:GN_ASCII":"Santa Vitoria do Palmar",
    "ne:GN_POP":27775,
    "ne:GTOPO30":14.0,
    "ne:ISO_A2":"BR",
    "ne:LABELRANK":1,
    "ne:LATITUDE":-33.520035,
    "ne:LONGITUDE":-53.369983,
    "ne:LS_MATCH":1,
    "ne:LS_NAME":"Santa Vitoria do Palmar",
    "ne:MAX_AREAKM":11.0,
    "ne:MAX_AREAMI":4.0,
    "ne:MAX_BBXMAX":-53.341667,
    "ne:MAX_BBXMIN":-53.383333,
    "ne:MAX_BBYMAX":-33.508333,
    "ne:MAX_BBYMIN":-33.541667,
    "ne:MAX_NATSCA":10.0,
    "ne:MAX_PERKM":15.0,
    "ne:MAX_PERMI":10.0,
    "ne:MAX_POP10":15877,
    "ne:MAX_POP20":0,
    "ne:MAX_POP300":0,
    "ne:MAX_POP310":0,
    "ne:MAX_POP50":0,
    "ne:MEAN_BBXC":-53.360417,
    "ne:MEAN_BBYC":-33.526042,
    "ne:MEGACITY":0,
    "ne:MEGANAME":null,
    "ne:MIN_AREAKM":11.0,
    "ne:MIN_AREAMI":4.0,
    "ne:MIN_BBXMAX":-53.341667,
    "ne:MIN_BBXMIN":-53.383333,
    "ne:MIN_BBYMAX":-33.508333,
    "ne:MIN_BBYMIN":-33.541667,
    "ne:MIN_PERKM":15.0,
    "ne:MIN_PERMI":10.0,
    "ne:NAME":"Santa Vitoria do Palmar",
    "ne:NAMEALT":null,
    "ne:NAMEASCII":"Santa Vitoria do Palmar",
    "ne:NAMEDIFF":0,
    "ne:NAMEPAR":null,
    "ne:NATSCALE":10,
    "ne:NOTE":null,
    "ne:POP1950":0,
    "ne:POP1955":0,
    "ne:POP1960":0,
    "ne:POP1965":0,
    "ne:POP1970":0,
    "ne:POP1975":0,
    "ne:POP1980":0,
    "ne:POP1985":0,
    "ne:POP1990":0,
    "ne:POP1995":0,
    "ne:POP2000":0,
    "ne:POP2005":0,
    "ne:POP2010":0,
    "ne:POP2015":0,
    "ne:POP2020":0,
    "ne:POP2025":0,
    "ne:POP2050":0,
    "ne:POP_MAX":27775,
    "ne:POP_MIN":15877,
    "ne:POP_OTHER":15877,
    "ne:RANK_MAX":7,
    "ne:RANK_MIN":6,
    "ne:SCALERANK":8,
    "ne:SOV0NAME":"Brazil",
    "ne:SOV_A3":"BRA",
    "ne:TIMEZONE":"America/Sao_Paulo",
    "ne:UN_ADM0":null,
    "ne:UN_FID":0,
    "ne:UN_LAT":0.0,
    "ne:UN_LONG":0.0,
    "ne:WORLDCITY":0,
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*RS",
    "qs:a1_lc":"43",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"SANTA VIT",
    "qs:a2_lc":"4317301",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Santa Vit\u00f3ria do Palmar",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Centro de Zona B",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl:centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85682015,
        102191577,
        404564449,
        85633009,
        102059871
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"0388b5d0-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3449747,
        "gp:id":456505,
        "qs:id":1239132,
        "qs_pg:id":1239132,
        "wd:id":"Q984562"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"da16631bf215d1482005804b826a5b61",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102059871,
            "localadmin_id":404564449,
            "locality_id":101958981,
            "region_id":85682015
        }
    ],
    "wof:id":101958981,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1513921231,
    "wof:name":"Santa Vit\u00f3ria do Palmar",
    "wof:parent_id":404564449,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":27775,
    "wof:population_rank":7,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -53.43522922604201,
    -33.588379204714,
    -53.32697276442509,
    -33.4975637889338
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-53.38677295909586,-33.51665850609706],[-53.38270724424015,-33.51815909828792],[-53.38179202500349,-33.51580583147637],[-53.37890538917436,-33.50580506272689],[-53.36638864795256,-33.51103958387578],[-53.36604410449622,-33.51115445351908],[-53.36391361621389,-33.50771116365447],[-53.35855543426642,-33.49905128331374],[-53.35508549259243,-33.50062115375316],[-53.35258884285499,-33.50166126043021],[-53.35137160435752,-33.5022257298273],[-53.34468169413947,-33.5053280385327],[-53.34263919997136,-33.50625210340718],[-53.34554077272498,-33.50874432429711],[-53.33200606688756,-33.51163738558454],[-53.32803451426763,-33.51257179523073],[-53.32697276442509,-33.51282159912092],[-53.33477424339806,-33.52162510204073],[-53.33957764800706,-33.52704545716147],[-53.34207585905638,-33.52986453907427],[-53.34370478324604,-33.53176673099309],[-53.34371693853606,-33.53178092545026],[-53.34678361852947,-33.53527079796248],[-53.34762699972307,-33.53623056319768],[-53.35372979992471,-33.54317553127963],[-53.36839630288864,-33.55986596707832],[-53.36995966450623,-33.56405165769269],[-53.38157188715998,-33.588379204714],[-53.38310581589307,-33.58746659319369],[-53.3777236991551,-33.57697331595111],[-53.37843982393876,-33.57674712170137],[-53.37459034889621,-33.56981202953648],[-53.37383986471403,-33.56799988480381],[-53.37279650865559,-33.56531827668923],[-53.37223822164199,-33.56346037072593],[-53.37146943296749,-33.56152924679343],[-53.37071894878532,-33.55929609873904],[-53.37018681284112,-33.55846238368427],[-53.37065242379119,-33.55762315754689],[-53.37087676349737,-33.55601104829946],[-53.37092456355577,-33.55501047230522],[-53.37102579889721,-33.5536573941708],[-53.3711110736848,-33.5519193838316],[-53.3711655580444,-33.55063434496703],[-53.37108772967727,-33.54979769002002],[-53.37079419613802,-33.54833486696658],[-53.37079807942407,-33.54833365621356],[-53.37175023037007,-33.54803678919939],[-53.37284917804986,-33.54765000917627],[-53.37326574260497,-33.54736610713227],[-53.37440047891363,-33.54670421275421],[-53.37468190306223,-33.54652148253791],[-53.37491773994665,-33.54641287991227],[-53.37809486754642,-33.54523134755009],[-53.37928531547855,-33.5448120524455],[-53.38057462754784,-33.54415642411698],[-53.38145688384662,-33.54372804953123],[-53.38170907254072,-33.54363181578643],[-53.38396157985322,-33.54276588572917],[-53.38471524949414,-33.54239551086213],[-53.38527587320861,-33.54212698104472],[-53.38570255691644,-33.54191563639548],[-53.38675494218116,-33.54137126498193],[-53.38876848519445,-33.54003939455448],[-53.38938942920942,-33.53958882177823],[-53.38936334152647,-33.53879825190671],[-53.38927746067613,-33.53768160601557],[-53.38914206134855,-33.53675134976452],[-53.38894965542723,-33.5357176133413],[-53.38858052047804,-33.53537622708195],[-53.3867472291909,-33.53360727921093],[-53.38755801255962,-33.5332900138501],[-53.3830656305891,-33.52642725413253],[-53.38007721724139,-33.52191712808621],[-53.37922945212692,-33.52063767739477],[-53.38147437004506,-33.51982919856324],[-53.38716669466366,-33.51775243562083],[-53.39949915531066,-33.51325311434589],[-53.40251385182363,-33.51280268842409],[-53.43503619851454,-33.49920008691589],[-53.43522922604201,-33.49859248427587],[-53.43444170743302,-33.4975637889338],[-53.40203793502512,-33.51148476498206],[-53.39940208814107,-33.51199729076512],[-53.38677295909586,-33.51665850609706]]],"type":"Polygon"}
}