{
  "id": 1126076747,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-43.9914245,-19.8687375,-43.9914245,-19.8687375",
    "geom:latitude":-19.868738,
    "geom:longitude":-43.991425,
    "gn:gn_country":null,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-19.868738,
    "lbl:longitude":-43.991425,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u09aa\u09be\u0995\u09c1\u09af\u09bc\u09c7\u099f\u09be"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Paquet\u00e1"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Paquet\u00e1"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Paquet\u00e1"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10de\u10d0\u10d9\u10d4\u10e2\u10d0"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u041f\u0430\u043a\u0435\u0442\u0430"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Paquet\u00e1"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "Paquet\u00e1"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Paquet\u00e1"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Paquet\u00e1"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041f\u0430\u043a\u0435\u0442\u0430"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Paquet\u00e1"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Paquet\u00e1"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Paquet\u00e1"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Paquet\u00e1"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5e15\u514b\u5854"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"BR",
    "qs_pg:gn_country":null,
    "qs_pg:name":"Paquet\u00e1",
    "qs_pg:name_adm0":"Brasil",
    "qs_pg:name_adm1":"Minas Gerais",
    "qs_pg:photos":20,
    "qs_pg:photos_1k":4,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":20,
    "qs_pg:photos_sr":1,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":140627,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"neighbourhood",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Suburb",
    "qs_pg:woe_adm0":23424768,
    "qs_pg:woe_id":55943728,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424768,
    "woe:name_adm0":"Brasil",
    "woe:name_adm1":"Minas Gerais",
    "woe:placetype":"Suburb",
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        404555403,
        85633009,
        101948979,
        102053515,
        85681941
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":55943728,
        "qs_pg:id":140627
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:created":1497311197,
    "wof:geomhash":"7e1e556eb1c9348698f8ed5371883a11",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102053515,
            "localadmin_id":404555403,
            "locality_id":101948979,
            "neighbourhood_id":1126076747,
            "region_id":85681941
        }
    ],
    "wof:id":1126076747,
    "wof:lastmodified":1564146163,
    "wof:name":"Paquet\u00e1",
    "wof:parent_id":101948979,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -43.9914245,
    -19.8687375,
    -43.9914245,
    -19.8687375
],
  "geometry": {"coordinates":[-43.9914245,-19.8687375],"type":"Point"}
}