{
  "id": 85767715,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-43.093171,-22.91814,-43.093171,-22.91814",
    "geom:latitude":-22.91814,
    "geom:longitude":-43.093171,
    "gn:latitude":-22.7,
    "gn:longitude":-43.13333,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:bbox":"-43.098171,-22.92314,-43.088171,-22.91314",
    "lbl:latitude":-22.91814,
    "lbl:longitude":-43.093171,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "mps:latitude":-22.916447,
    "mps:longitude":-43.08211,
    "mz:hierarchy_label":0,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:is_funky":0,
    "mz:is_hard_boundary":0,
    "mz:is_landuse_aoi":0,
    "mz:is_official":0,
    "mz:max_zoom":18.0,
    "mz:min_zoom":14.0,
    "mz:tier_locality":2,
    "name:bre_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "Sao Francisco"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco"
    ],
    "name:por_x_variant":[
        "S\u00e3o Franciso"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0424\u0440\u0430\u043d\u0441\u0438\u0441\u043a\u0443"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco"
    ],
    "qs:gn_adm0_cc":"BR",
    "qs:gn_fcode":"PPL",
    "qs:gn_local":3456283,
    "qs:gn_nam_loc":"Niter\u00f3i, Niter\u00f3i, Rio de Janeiro, BR",
    "qs:gn_namadm1":"21",
    "qs:gn_name":"S\u00e3o Franciso",
    "qs:local_max":2228,
    "qs:local_sum":7420,
    "qs:localhoods":12,
    "qs:name":"S\u00e3o Francisco",
    "qs:name_adm0":"Brasil",
    "qs:name_adm1":"Rio de Janeiro",
    "qs:name_adm2":"Niter\u00f3i",
    "qs:name_local":"Niter\u00f3i",
    "qs:photo_max":80,
    "qs:photo_sum":242,
    "qs:placetype":"Suburb",
    "qs:quad_count":13,
    "qs:woe_adm0":23424768,
    "qs:woe_adm1":2344862,
    "qs:woe_adm2":12581047,
    "qs:woe_lau":0,
    "qs:woe_local":455891,
    "qs:woe_ver":"7.10.0",
    "src:geom":"mz",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg",
        "quattroshapes"
    ],
    "src:lbl_centroid":"yerbashapes",
    "wof:belongsto":[
        85681991,
        102191577,
        85633009,
        1511777411,
        101953259,
        102058411
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3473528,
        "gp:id":56067176,
        "qs_pg:id":896717
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"dc255c93c789380863de4b330387a4ea",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102058411,
            "locality_id":101953259,
            "macroregion_id":1511777411,
            "neighbourhood_id":85767715,
            "region_id":85681991
        }
    ],
    "wof:id":85767715,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1577835109,
    "wof:name":"S\u00e3o Francisco",
    "wof:parent_id":101953259,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -43.093171,
    -22.91814,
    -43.093171,
    -22.91814
],
  "geometry": {"coordinates":[-43.093171,-22.91814],"type":"Point"}
}