{
  "id": 101945575,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000034,
    "geom:area_square_m":412962.193372,
    "geom:bbox":"-38.9937240813,-4.82632377764,-38.9862495956,-4.81954348754",
    "geom:latitude":-4.822975,
    "geom:longitude":-38.990298,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-4.823138,
    "lbl:longitude":-38.990298,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":-4.823138,
    "mps:longitude":-38.990298,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:arg_x_preferred":[
        "Jos\u00e9 Maria de E\u00e7a de Queir\u00f3s"
    ],
    "name:bre_x_preferred":[
        "E\u00e7a de Queir\u00f3s"
    ],
    "name:bul_x_preferred":[
        "\u0415\u0441\u0430 \u0434\u0435 \u041a\u0435\u0439\u0440\u043e\u0448"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Jos\u00e9 Maria E\u00e7a de Queiroz"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Jos\u00e9 Maria de E\u00e7a de Queir\u00f3s"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Jos\u00e9 Maria E\u00e7a de Queiroz"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "E\u00e7a de Queir\u00f3s"
    ],
    "name:est_x_preferred":[
        "Jos\u00e9 Maria E\u00e7a de Queiroz"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Jose Mar\u00eda E\u00e7a de Queir\u00f3s"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Jos\u00e9 Maria E\u00e7a de Queir\u00f3s"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Muxiop\u00f3"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*CE",
    "qs:a1_lc":"23",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"QUIXAD6",
    "qs:a2_lc":"2311306",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Daniel de Queir\u00f3z",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Local urban minor",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wof:belongsto":[
        85681907,
        102191577,
        404553693,
        85633009,
        1511777415,
        102051735
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3401120,
        "qs_pg:id":9
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"5fc40cb2dd17814503bd7fd94e8126fd",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102051735,
            "localadmin_id":404553693,
            "locality_id":101945575,
            "macroregion_id":1511777415,
            "region_id":85681907
        }
    ],
    "wof:id":101945575,
    "wof:lastmodified":1577839798,
    "wof:name":"Daniel de Queir\u00f3z",
    "wof:parent_id":404553693,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -38.9937240812794,
    -4.82632377764355,
    -38.9862495956249,
    -4.81954348754286
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-38.9917148997637,-4.82632377764355],[-38.9931325413833,-4.82577798562002],[-38.9935977245648,-4.82559889009515],[-38.9937240812794,-4.82195398486704],[-38.9889349362524,-4.81963876465908],[-38.9887378509273,-4.81954348754286],[-38.9862495956249,-4.8203793858085],[-38.98862121395999,-4.82556973085332],[-38.9917148997637,-4.82632377764355]]],"type":"Polygon"}
}