{
  "id": 1125847585,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-55.95306,-10.55806,-55.95306,-10.55806",
    "geom:latitude":-10.55806,
    "geom:longitude":-55.95306,
    "gn:gn_country":"BR",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":0,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-10.55806,
    "lbl:longitude":-55.95306,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:arm_x_preferred":[
        "\u0546\u0578\u057e\u0561 \u053f\u0561\u0576\u0561\u0576 \u0564\u0578\u0582 \u0546\u0578\u0580\u057f\u056b"
    ],
    "name:baq_x_preferred":[
        "Nova Cana\u00e3 do Norte"
    ],
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u09a8\u09cb\u09ad\u09be \u0995\u09be\u09a8\u09be\u09af\u09bc\u09be \u09a1\u09cb \u09a8\u09cb\u09b0\u09cd\u099f\u09c7"
    ],
    "name:chi_x_preferred":[
        "\u5317\u65b0\u5361\u7eb3\u6602"
    ],
    "name:dut_x_preferred":[
        "Nova Cana\u00e3 do Norte"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Nova Cana\u00e3 do Norte"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "Nova Cana\u00e3 do Norte"
    ],
    "name:geo_x_preferred":[
        "\u10dc\u10dd\u10d5\u10d0-\u10d9\u10d0\u10dc\u10d0\u10d0\u10dc-\u10d3\u10e3-\u10dc\u10dd\u10e0\u10e2\u10d8"
    ],
    "name:ger_x_preferred":[
        "Nova Cana\u00e3 do Norte"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Nova Cana\u00e3 do Norte"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Nova Cana\u00e3 do Norte"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u041d\u043e\u0432\u0430-\u041a\u0430\u043d\u0430\u0430\u043d-\u0434\u0443-\u041d\u043e\u0440\u0442\u0438"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Nova Cana\u00e3 do Norte"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Nova Cana\u00e3 do Norte"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Nova Cana\u00e3 do Norte"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Nova Cana\u00e3 do Norte"
    ],
    "name:rum_x_preferred":[
        "Nova Cana\u00e3 do Norte"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041d\u043e\u0432\u0430-\u041a\u0430\u043d\u0430\u0430\u043d-\u0434\u0443-\u041d\u043e\u0440\u0442\u0438"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Nova Cana\u00e3 do Norte"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Nova Cana\u00e3 do Norte"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Nova Cana\u00e3 do Norte"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Nova Cana\u00e3 do Norte"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Nova Cana\u00e3 do Norte"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"BR",
    "qs_pg:gn_country":"BR",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":6317720,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"Nova Cana\u00e3 Do Norte",
    "qs_pg:name_adm0":"Brasil",
    "qs_pg:name_adm1":"Mato Grosso",
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":1,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":821019,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424768,
    "qs_pg:woe_id":457673,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424768,
    "woe:name_adm0":"Brasil",
    "woe:name_adm1":"Mato Grosso",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85681955,
        102191577,
        404559291,
        85633009,
        102055517
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":6317720,
        "gp:id":457673,
        "qs_pg:id":821019,
        "wd:id":"Q1805557"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:created":1497293239,
    "wof:geomhash":"be5268ff09f264b38d7bdc54081cfc23",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102055517,
            "localadmin_id":404559291,
            "locality_id":1125847585,
            "region_id":85681955
        }
    ],
    "wof:id":1125847585,
    "wof:lastmodified":1513904378,
    "wof:name":"Nova Cana\u00e3 Do Norte",
    "wof:parent_id":404559291,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -55.95306,
    -10.55806,
    -55.95306,
    -10.55806
],
  "geometry": {"coordinates":[-55.95306,-10.55806],"type":"Point"}
}