{
  "id": 101944887,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000034,
    "geom:area_square_m":414831.618709,
    "geom:bbox":"-41.3278871788,-3.57478375019,-41.3218016373,-3.56636727874",
    "geom:latitude":-3.571165,
    "geom:longitude":-41.324509,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-3.571458,
    "lbl:longitude":-41.324451,
    "mps:latitude":-3.571458,
    "mps:longitude":-41.324451,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "name:cat_x_preferred":[
        "Ant\u00f3nio Vieira"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Ant\u00f3nio Vieira"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Ant\u00f3nio Vieira"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Ant\u00f3nio Vieira"
    ],
    "name:ido_x_preferred":[
        "Ant\u00f3nio Vieira"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Ant\u00f3nio Vieira"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Antonius Vieira"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Ant\u00f3nio Vieira"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "Ant\u00f3nio Vieira"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Padre Vieira"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Ant\u00f3nio Vieira"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*CE",
    "qs:a1_lc":"23",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"VI1OSA DO CEAR1",
    "qs:a2_lc":"2314102",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Padre Vieira",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Local urban minor",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl:centroid":"mapshaper",
    "wof:belongsto":[
        85681907,
        102191577,
        404554087,
        85633009,
        102051813
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"03814502-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3393352,
        "gp:id":442325,
        "qs:id":9
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"3a2b86c4b4915ba22fc700bf45796217",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102051813,
            "localadmin_id":404554087,
            "locality_id":101944887,
            "region_id":85681907
        }
    ],
    "wof:id":101944887,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1479945094,
    "wof:name":"Padre Vieira",
    "wof:parent_id":404554087,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -41.3278871788081,
    -3.57478375019403,
    -41.3218016372589,
    -3.56636727873954
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-41.3243215806434,-3.5665392350072],[-41.32301595403599,-3.56647894005237],[-41.3230019963718,-3.56636727873954],[-41.32279263141029,-3.56636727873954],[-41.3226809700975,-3.56689766997548],[-41.3218016372589,-3.5727459312349],[-41.32210870586919,-3.5731227881657],[-41.32220373050119,-3.57323586747775],[-41.3235044722796,-3.57478375019403],[-41.326519327726,-3.57475583486583],[-41.3278871788081,-3.57253656627335],[-41.3278871788081,-3.57242630162611],[-41.3278871788081,-3.5723411589759],[-41.32746844888501,-3.57169910642713],[-41.3243215806434,-3.5665392350072]]],"type":"Polygon"}
}