{
  "id": 101946053,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000048,
    "geom:area_square_m":592695.678188,
    "geom:bbox":"-37.945783,-6.819662,-37.933522,-6.812188",
    "geom:latitude":-6.815189,
    "geom:longitude":-37.940827,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-6.815757,
    "lbl:longitude":-37.942452,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":-6.815757,
    "mps:longitude":-37.942452,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u09b8\u09be\u0993 \u09a1\u09cb\u09ae\u09bf\u09a8\u0997\u09cb\u09b8 \u09a1\u09c7 \u09aa\u09cb\u09ae\u09ac\u09be\u09b2"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "S\u00e3o Domingos"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "S\u00e3o Domingos"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "S\u00e3o Domingos"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "S\u00e3o Domingos"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "S\u00e3o Domingos"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "S\u00e3o Domingos"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "S\u00e3o Domingos de Pombal"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "S\u00e3o Domingos"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "S\u00e3o Domingos de Pombal"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10e1\u10d0\u10dc-\u10d3\u10dd\u10db\u10d8\u10dc\u10d2\u10e3\u10e1\u10d8"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0414\u043e\u043c\u0438\u043d\u0433\u0443\u0441-\u0434\u0438-\u041f\u043e\u043c\u0431\u0430\u043b"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "S\u00e3o Domingos"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "S\u00e3o Domingos"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "S\u00e3o Domingos de Pombal"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "S\u00e3o Domingos de Pombal"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "S Domingos de Pombal",
        "S. Domingos de Pombal",
        "Sao Domingos de Pombal"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "S\u00e3o Domingos de Pombal",
        "S\u00e3o Domingos"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "S\u00e3o Domingos de Pombal"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0414\u043e\u043c\u0438\u043d\u0433\u0443\u0441-\u0434\u0438-\u041f\u043e\u043c\u0431\u0430\u043b"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "S\u00e3o Domingos"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "S\u00e3o Domingos"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "S\u00e3o Domingos de Pombal"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "S\u00e3o Domingos de Pombal"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "S\u00e3o Domingos de Pombal"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5723\u591a\u660e\u6208\u65af-\u8fea\u84ec\u5df4\u5c14"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*PB",
    "qs:a1_lc":"25",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"S5O DOMINGOS",
    "qs:a2_lc":"2513968",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"S\u00e3o Domingos de Pombal",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Centro Local",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":116,
    "wof:belongsto":[
        85681967,
        102191577,
        85633009,
        1511777415,
        102056389
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"03884d98-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":6318407,
        "gp:id":26804015,
        "qs_pg:id":9,
        "wd:id":"Q224967"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"839581633194af32b0272a509330f8eb",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102056389,
            "locality_id":101946053,
            "macroregion_id":1511777415,
            "region_id":85681967
        }
    ],
    "wof:id":101946053,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1690861683,
    "wof:name":"S\u00e3o Domingos de Pombal",
    "wof:parent_id":102056389,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -37.945783,
    -6.819662,
    -37.933522,
    -6.812188
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-37.940819,-6.812188],[-37.938454,-6.812202],[-37.93369,-6.812629],[-37.933543,-6.813543],[-37.933522,-6.813678],[-37.934989,-6.814204],[-37.935006,-6.81421],[-37.94003,-6.816009],[-37.939988,-6.817416],[-37.940492,-6.818696],[-37.944293,-6.819662],[-37.945342,-6.817626],[-37.945605,-6.817074],[-37.945783,-6.816702],[-37.944713,-6.814476],[-37.942886,-6.812356],[-37.940819,-6.812188]]],"type":"Polygon"}
}