{
  "id": 1209686645,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-56.06667,-16.76667,-56.06667,-16.76667",
    "geom:latitude":-16.76667,
    "geom:longitude":-56.06667,
    "gn:admin1_code":"14",
    "gn:admin2_code":"5101605.0",
    "gn:asciiname":"Retiro Sao Rafael",
    "gn:cc2":"BR",
    "gn:country_code":"BR",
    "gn:dem":143,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3451513,
    "gn:latitude":-16.76667,
    "gn:longitude":-56.06667,
    "gn:modification_date":"2012-08-03",
    "gn:name":"Retiro S\u00e3o Rafael",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"America/Cuiaba",
    "iso:country":"BR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "P\u00f4rto do Retiro de S\u00e3o Rafael",
        "Retiro S\u00e3o Rafael"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85633009
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3451513
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"0671e20577f1abccfc59784e4294d929",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633009,
            "locality_id":1209686645
        }
    ],
    "wof:id":1209686645,
    "wof:lastmodified":1537588295,
    "wof:name":"Retiro Sao Rafael",
    "wof:parent_id":85633009,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -56.06667,
    -16.76667,
    -56.06667,
    -16.76667
],
  "geometry": {"coordinates":[-56.06667,-16.76667],"type":"Point"}
}