{
  "id": 101947209,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000584,
    "geom:area_square_m":7091020.728966,
    "geom:bbox":"-40.316602,-11.03297,-40.285928,-11.001462",
    "geom:latitude":-11.017095,
    "geom:longitude":-40.300801,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-11.017222,
    "lbl:longitude":-40.300523,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":-11.017222,
    "mps:longitude":-40.300523,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u0995\u09be\u09b2\u09a1\u09c7\u0987\u09b0\u09be\u0993 \u0997\u09cd\u09b0\u09be\u09a8\u09cd\u09a1\u09c7"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Caldeir\u00e3o Grande"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Caldeir\u00e3o Grande"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u043b\u0434\u0435\u0439\u0440\u0430\u043d-\u0413\u0440\u0430\u043d\u0434\u0438"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Caldeir\u00e3o Grande"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Caldeir\u00e3o Grande"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Caldeir\u00e3o Grande"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Caldeir\u00e3o Grande"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Caldeir\u00e3o Grande"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Caldeir\u00e3o Grande"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u053f\u0561\u056c\u0564\u0565\u0575\u0580\u0561\u0576 \u0533\u0580\u0561\u0576\u0564\u056b"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Caldeir\u00e3o Grande"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10d9\u10d0\u10da\u10d3\u10d4\u10d8\u10e0\u10d0\u10dc-\u10d2\u10e0\u10d0\u10dc\u10d3\u10d8"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u043b\u0434\u0435\u0439\u0440\u0430\u043d-\u0413\u0440\u0430\u043d\u0434\u0438"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Caldeir\u00e3o Grande"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Caldeir\u00e3o Grande"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Caldeir\u00e3o Grande"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Caldeir\u00e3o Grande"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Caldeir\u00e3o Grande"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "Caldeirao Grande"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Caldeir\u00e3o Grande"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Caldeir\u00e3o Grande"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u043b\u0434\u0435\u0439\u0440\u0430\u043d-\u0413\u0440\u0430\u043d\u0434\u0438"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Caldeir\u00e3o Grande"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u043b\u0434\u0435\u0439\u0440\u0430\u043d-\u0413\u0440\u0430\u043d\u0434\u0438"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Caldeir\u00e3o Grande"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Caldeir\u00e3o Grande"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Caldeir\u00e3o Grande"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Caldeir\u00e3o Grande"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5927\u5361\u5c14\u4ee3\u6717"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*BA",
    "qs:a1_lc":"29",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"CALDEIR",
    "qs:a2_lc":"2905503",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Caldeir\u00e3o Grande",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Centro Local",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":39,
    "wof:belongsto":[
        85681895,
        102191577,
        85633009,
        1511777415,
        102050617
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"0387a5f0-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3468072,
        "gp:id":458942,
        "qs_pg:id":342758,
        "wd:id":"Q283971"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"f699ea788cad765ada98b8d8a62d53cd",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102050617,
            "locality_id":101947209,
            "macroregion_id":1511777415,
            "region_id":85681895
        }
    ],
    "wof:id":101947209,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1690861841,
    "wof:name":"Caldeir\u00e3o Grande",
    "wof:parent_id":102050617,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -40.316602,
    -11.03297,
    -40.285928,
    -11.001462
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-40.295884,-11.032553],[-40.296405,-11.03297],[-40.30554,-11.031108],[-40.308839,-11.025694],[-40.31109,-11.021999],[-40.313378,-11.018243],[-40.316602,-11.011545],[-40.315313,-11.01034],[-40.315123,-11.010162],[-40.309712,-11.007252],[-40.308844,-11.006786],[-40.298952,-11.001468],[-40.297545,-11.001462],[-40.297319,-11.00175],[-40.286775,-11.015176],[-40.286063,-11.016083],[-40.285956,-11.017048],[-40.285928,-11.0173],[-40.291703,-11.026149],[-40.29458,-11.030557],[-40.295884,-11.032553]]],"type":"Polygon"}
}