{
  "id": 101949987,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000081,
    "geom:area_square_m":972600.216589,
    "geom:bbox":"-39.7300477656,-15.1512525703,-39.7212851316,-15.1385305539",
    "geom:latitude":-15.144295,
    "geom:longitude":-39.725631,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-15.143043,
    "lbl:longitude":-39.725986,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":-15.143043,
    "mps:longitude":-39.725986,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u0987\u099f\u09be\u099c\u09c1 \u09a1\u09cb \u0995\u09cb\u09b2\u09cb\u09a8\u09bf\u09af\u09bc\u09be"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Itaju do Col\u00f4nia"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Itaju do Col\u00f4nia"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Itaju do Col\u00f4nia"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Itaju do Col\u00f4nia"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Itaju do Col\u00f4nia"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Itaju do Col\u00f4nia"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Itaju do Col\u00f4nia"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u053b\u057f\u0561\u056a\u0578\u0582 \u0564\u0578\u0582 \u053f\u0578\u056c\u0578\u0576\u056b\u0561"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Itaju do Col\u00f4nia"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10d8\u10e2\u10d0\u10df\u10e3-\u10d3\u10e3-\u10d9\u10dd\u10da\u10dd\u10dc\u10d8\u10d0"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0418\u0442\u0430\u0436\u0443-\u0434\u0443-\u041a\u043e\u043b\u043e\u043d\u0438\u044f"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Itaju do Col\u00f4nia"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Itaju do Col\u00f4nia"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Itaju do Col\u00f4nia"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Itaju do Col\u00f4nia"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Itaju do Col\u00f4nia"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Itaju Do Col\u00f4nia"
    ],
    "name:por_x_variant":[
        "Itaju do Colonia",
        "Itaju do Col\u00f4nia"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Itaju do Col\u00f4nia"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0418\u0442\u0430\u0436\u0443-\u0434\u0443-\u041a\u043e\u043b\u043e\u043d\u0438\u044f"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Itaju do Col\u00f4nia"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Itaju do Col\u00f4nia"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Itaju do Col\u00f4nia"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Itaju do Col\u00f4nia"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Itaju do Col\u00f4nia"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u4f0a\u5854\u8339\u675c\u79d1\u6d1b\u5c3c\u4e9a"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*BA",
    "qs:a1_lc":"29",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"ITAJU DO COL0NIA",
    "qs:a2_lc":"2915403",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Itaju do Col\u00f4nia",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Centro Local",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":150,
    "wof:belongsto":[
        85681895,
        102191577,
        404551183,
        85633009,
        1511777415,
        102050875
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"0388aff4-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":6317321,
        "gp:id":456254,
        "qs_pg:id":3,
        "wd:id":"Q1762055",
        "wk:page":"Itaju do Col\u00f4nia"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"ada277f4270567ec9b24cf6f08003e80",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102050875,
            "localadmin_id":404551183,
            "locality_id":101949987,
            "macroregion_id":1511777415,
            "region_id":85681895
        }
    ],
    "wof:id":101949987,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1577841081,
    "wof:name":"Itaju do Col\u00f4nia",
    "wof:parent_id":404551183,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -39.73004776558189,
    -15.15125257025469,
    -39.72128513161599,
    -15.13853055393277
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-39.7231720649843,-15.15009984492314],[-39.72383798217272,-15.15125257025469],[-39.72892583213779,-15.14922351973677],[-39.72891647484862,-15.14714620152892],[-39.72891520883609,-15.14686514676377],[-39.72891177878313,-15.14610367500088],[-39.72890527292719,-15.14465937500004],[-39.72938077682371,-15.14210856796707],[-39.73004776558189,-15.13853055393277],[-39.72758342615879,-15.13862999477437],[-39.72727511083441,-15.13864243589149],[-39.72286167428938,-15.13882052655539],[-39.7225695540302,-15.13912402322363],[-39.72133293994307,-15.14040881491747],[-39.72191594461916,-15.1417767434814],[-39.72315870757863,-15.14445958476236],[-39.72277771261994,-15.14466504508356],[-39.72231982881449,-15.14516011942561],[-39.72166737909846,-15.14586556283721],[-39.72148485760756,-15.14633890036629],[-39.72144497575241,-15.1466904548448],[-39.72128513161599,-15.14686888550882],[-39.72279494627436,-15.14947629616456],[-39.7231720649843,-15.15009984492314]]],"type":"Polygon"}
}