{
  "id": 101949729,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000027,
    "geom:area_square_m":328909.42499,
    "geom:bbox":"-40.7905,-11.5112,-40.7834,-11.5041",
    "geom:latitude":-11.507539,
    "geom:longitude":-40.787415,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-11.507563,
    "lbl:longitude":-40.787469,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":-11.507563,
    "mps:longitude":-40.787469,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u062e\u0648\u0633\u064a\u0647 \u062f\u064a\u0627\u0632 \u0643\u0648\u064a\u0644\u0648"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "Jos\u00e9 Dias Coelho"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Jos\u00e9 Dias Coelho"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Jos\u00e9 Dias Coelho"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Jos\u00e9 Dias Coelho"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Jos\u00e9 Dias Coelho"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Jos\u00e9 Dias Coelho"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Jos\u00e9 Dias Coelho"
    ],
    "name:pap_x_preferred":[
        "Jos\u00e9 Dias Coelho"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Dias Coelho",
        "Jos\u00e9 Dias Coelho"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041a\u043e\u044d\u043b\u044c\u044e"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Jos\u00e9 Dias Coelho"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Jos\u00e9 Dias Coelho"
    ],
    "name:sqi_x_preferred":[
        "Jos\u00e9 Dias Coelho"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0425\u043e\u0441\u0435 \u0414\u0456\u0430\u0441 \u041a\u043e\u0435\u043b\u044c\u043e"
    ],
    "name:ukr_x_variant":[
        "\u0416\u0443\u0437\u0435 \u0414\u0456\u0430\u0448 \u041a\u043e\u0435\u043b\u044c\u044e"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*BA",
    "qs:a1_lc":"29",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"MORRO DO CHAP0U",
    "qs:a2_lc":"2921708",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Dias Coelho",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Local urban minor",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":209,
    "wof:belongsto":[
        85681895,
        102191577,
        404551555,
        85633009,
        1511777415,
        102051051
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"03835f04-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3464715,
        "gp:id":459345,
        "qs_pg:id":9,
        "wd:id":"Q4237195"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"ec6a3efeb1c30933e76454c042b25d61",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102051051,
            "localadmin_id":404551555,
            "locality_id":101949729,
            "macroregion_id":1511777415,
            "region_id":85681895
        }
    ],
    "wof:id":101949729,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1690861920,
    "wof:name":"Dias Coelho",
    "wof:parent_id":404551555,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -40.7905,
    -11.5112,
    -40.7834,
    -11.5041
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-40.7887,-11.5041],[-40.7872,-11.5048],[-40.7834,-11.5079],[-40.7876,-11.5112],[-40.7905,-11.5076],[-40.7899,-11.5052],[-40.7887,-11.5041]]],"type":"Polygon"}
}