{
  "id": 101942781,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000339,
    "geom:area_square_m":4191531.258536,
    "geom:bbox":"-47.808515,-1.182739,-47.782749,-1.156463",
    "geom:latitude":-1.169582,
    "geom:longitude":-47.795633,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-1.169649,
    "lbl:longitude":-47.795634,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":-1.169649,
    "mps:longitude":-47.795634,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0648 \u0641\u0631\u0627\u0646\u0633\u064a\u0633\u0643\u0648 \u062f\u0648 \u0628\u0627\u0631\u0627"
    ],
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u09b8\u09be\u0993 \u09ab\u09cd\u09b0\u09be\u09a8\u09cd\u09b8\u09bf\u09b8\u0995\u09cb \u09a1\u09cb \u09aa\u09be\u09b0\u09be"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco do Par\u00e1"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco do Par\u00e1"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco do Par\u00e1"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco do Par\u00e1"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco do Par\u00e1"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco do Par\u00e1"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0424\u0440\u0430\u043d\u0441\u0438\u0441\u043a\u0443-\u0434\u0443-\u041f\u0430\u0440\u0430"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco do Par\u00e1"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco do Par\u00e1"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco do Par\u00e1"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco do Par\u00e1"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "Sao Francisco Do Para"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco Do Par\u00e1"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco do Par\u00e1"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0424\u0440\u0430\u043d\u0441\u0438\u0441\u043a\u0443-\u0434\u0443-\u041f\u0430\u0440\u0430"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco do Par\u00e1"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco do Par\u00e1"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco do Par\u00e1"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco do Par\u00e1"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u8056\u5f17\u862d\u897f\u65af\u79d1\u675c\u5e15\u62c9"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*PA",
    "qs:a1_lc":"15",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"S5O FRANCISCO DO PARA",
    "qs:a2_lc":"1507409",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"S\u00e3o Francisco do Par\u00e1",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Centro Local",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":150,
    "wof:belongsto":[
        85681959,
        102191577,
        85633009,
        1511777407,
        102055931
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"03894f86-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":6318429,
        "gp:id":55943646,
        "qs_pg:id":1043124,
        "wd:id":"Q2008769"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"f5d22a873d3dbaed4e1374ce782fb2f5",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102055931,
            "locality_id":101942781,
            "macroregion_id":1511777407,
            "region_id":85681959
        }
    ],
    "wof:id":101942781,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1690862627,
    "wof:name":"S\u00e3o Francisco do Par\u00e1",
    "wof:parent_id":102055931,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -47.808515,
    -1.182739,
    -47.782749,
    -1.156463
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-47.790661,-1.178071],[-47.795439,-1.182739],[-47.796642,-1.18146],[-47.796676,-1.181425],[-47.796714,-1.181384],[-47.796733,-1.181363],[-47.800767,-1.177076],[-47.802851,-1.17486],[-47.8029,-1.174808],[-47.802962,-1.174743],[-47.808515,-1.16884],[-47.795927,-1.156463],[-47.790255,-1.162307],[-47.790172,-1.162384],[-47.790154,-1.162403],[-47.782749,-1.170357],[-47.790013,-1.177439],[-47.790661,-1.178071]]],"type":"Polygon"}
}