{
  "id": 101989645,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000022,
    "geom:area_square_m":246296.374103,
    "geom:bbox":"-47.2250628089,-22.9254423105,-47.216753,-22.9199762551",
    "geom:latitude":-22.923089,
    "geom:longitude":-47.220944,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-22.923156,
    "lbl:longitude":-47.221007,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":-22.923156,
    "mps:longitude":-47.221007,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u09b8\u09be\u09a8\u09cd\u099f\u09cb \u0986\u09a8\u09cd\u099f\u09cb\u09a8\u09bf\u0993 \u09a1\u09cb \u099c\u09be\u09b0\u09cd\u09a1\u09bf\u09ae"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Santo Ant\u00f4nio do Jardim"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Santo Ant\u00f4nio do Jardim"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Santo Ant\u00f4nio do Jardim"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Santo Ant\u00f4nio do Jardim"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d\u0442\u0443-\u0410\u043d\u0442\u043e\u043d\u0438\u0443-\u0434\u0443-\u0416\u0430\u0440\u0434\u0438\u043d"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Santo Ant\u00f4nio do Jardim"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Santo Ant\u00f4nio do Jardim"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "Santo Ant\u00f4nio do Jardim"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Santo Ant\u00f4nio do Jardim"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*SP",
    "qs:a1_lc":"35",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"CAMPINAS",
    "qs:a2_lc":"3509502",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Jardim S\u00e3o Sebasti\u00e3o",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Local other",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wof:belongsto":[
        85682041,
        102191577,
        404566253,
        85633009,
        1511777411,
        102061235
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "qs_pg:id":9
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"22eb1299117003659552df7cc41dc109",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102061235,
            "localadmin_id":404566253,
            "locality_id":101989645,
            "macroregion_id":1511777411,
            "region_id":85682041
        }
    ],
    "wof:id":101989645,
    "wof:lastmodified":1577834182,
    "wof:name":"Jardim S\u00e3o Sebasti\u00e3o",
    "wof:parent_id":404566253,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -47.2250628089084,
    -22.9254423105142,
    -47.216753,
    -22.9199762551083
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-47.22405954457329,-22.9224686738164],[-47.2237631255653,-22.9222976628502],[-47.2236833204477,-22.9220696482286],[-47.223580713868,-22.9214540087503],[-47.22345530582609,-22.92089537292739],[-47.2232500926667,-22.920268332718],[-47.2231658549449,-22.9199762551083],[-47.216753,-22.923756],[-47.2176687760119,-22.9254423105142],[-47.2236869878157,-22.9240802960439],[-47.2243901657747,-22.9233693315717],[-47.2250628089084,-22.9225712803961],[-47.2246295811273,-22.922559879665],[-47.22419635334629,-22.9225142767407],[-47.22405954457329,-22.9224686738164]]],"type":"Polygon"}
}