{
  "id": 1125879493,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-42.96833,-19.865,-42.96833,-19.865",
    "geom:latitude":-19.865,
    "geom:longitude":-42.96833,
    "gn:country":"BR",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":9466,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:bbox":"-42.98833,-19.885,-42.94833,-19.845",
    "lbl:latitude":-19.865,
    "lbl:longitude":-42.96833,
    "lbl:max_zoom":15.0,
    "lbl:min_zoom":11.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u09b8\u09be\u0993 \u09a1\u09cb\u09ae\u09bf\u09a8\u0997\u09cb\u09b8 \u09a1\u09cb \u09aa\u09cd\u09b0\u09be\u099f\u09be"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "S\u00e3o Domingos do Prata"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "S\u00e3o Domingos do Prata"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "S\u00e3o Domingos do Prata"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "S\u00e3o Domingos do Prata"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "S\u00e3o Domingos do Prata"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "S\u00e3o Domingos do Prata"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "S\u00e3o Domingos do Prata"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10e1\u10d0\u10dc-\u10d3\u10dd\u10db\u10d8\u10dc\u10d2\u10e3\u10e1-\u10d3\u10e3-\u10de\u10e0\u10d0\u10e2\u10d0"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0414\u043e\u043c\u0438\u043d\u0433\u0443\u0441-\u0434\u0443-\u041f\u0440\u0430\u0442\u0430"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "S\u00e3o Domingos do Prata"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "S\u00e3o Domingos do Prata"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "S\u00e3o Domingos do Prata"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "S\u00e3o Domingos do Prata"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "S\u00e3o Domingos do Prata"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "S\u00e3o Domingos do Prata"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "S\u00e3o Domingos do Prata"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0414\u043e\u043c\u0438\u043d\u0433\u0443\u0441-\u0434\u0443-\u041f\u0440\u0430\u0442\u0430"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "S\u00e3o Domingos do Prata"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "S\u00e3o Domingos do Prata"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "S\u00e3o Domingos do Prata"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "S\u00e3o Domingos do Prata"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "S\u00e3o Domingos do Prata"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5723\u591a\u660e\u6208\u65af\u675c\u666e\u62c9\u5854"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"BR",
    "qs_pg:gn_country":"BR",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":3449219,
    "qs_pg:gn_pop":9466,
    "qs_pg:name":"Sao Domingos da Prata",
    "qs_pg:name_adm0":"Brasil",
    "qs_pg:name_adm1":"Minas Gerais",
    "qs_pg:photos_9r":0,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":5,
    "qs_pg:qs_id":1246749,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424768,
    "qs_pg:woe_id":449803,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424768,
    "woe:name_adm0":"Brasil",
    "woe:name_adm1":"Minas Gerais",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85681941,
        102191577,
        404558211,
        85633009,
        1511777411,
        102054849
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3449219,
        "gp:id":449803,
        "qs_pg:id":1246749,
        "wd:id":"Q635947"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:created":1497294723,
    "wof:geomhash":"2c435b149ba890b0b67819c63c29449d",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102054849,
            "localadmin_id":404558211,
            "locality_id":1125879493,
            "macroregion_id":1511777411,
            "region_id":85681941
        }
    ],
    "wof:id":1125879493,
    "wof:lastmodified":1577833520,
    "wof:name":"Sao Domingos da Prata",
    "wof:parent_id":404558211,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":9466,
    "wof:population_rank":5,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -42.96833,
    -19.865,
    -42.96833,
    -19.865
],
  "geometry": {"coordinates":[-42.96833,-19.865],"type":"Point"}
}