{
  "id": 1125879711,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:deprecated":"2018-08-15",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "edtf:superseded":"2018-08-15",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-55.45083,-10.81778,-55.45083,-10.81778",
    "geom:latitude":-10.81778,
    "geom:longitude":-55.45083,
    "gn:gn_country":"BR",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":0,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-10.81778,
    "lbl:longitude":-55.45083,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0628\u0644\u062f\u064a\u0629 \u0643\u0648\u0644\u064a\u062f\u0631"
    ],
    "name:arm_x_preferred":[
        "\u053f\u0578\u056c\u056b\u0564\u0565\u0580"
    ],
    "name:baq_x_preferred":[
        "Col\u00edder"
    ],
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u0995\u09cb\u09b2\u0987\u09a1\u09c7\u09b0\u09cd"
    ],
    "name:chi_x_preferred":[
        "\u79d1\u5229\u5fb7\u5c14"
    ],
    "name:dut_x_preferred":[
        "Col\u00edder"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Col\u00edder"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "Col\u00edder"
    ],
    "name:geo_x_preferred":[
        "\u10d9\u10dd\u10da\u10d8\u10d3\u10d4\u10e0\u10d8"
    ],
    "name:ger_x_preferred":[
        "Col\u00edder"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Col\u00edder"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Col\u00edder"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u041a\u043e\u043b\u0438\u0434\u0435\u0440"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Col\u00edder"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Col\u00edder"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Col\u00edder"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Col\u00edder"
    ],
    "name:rum_x_preferred":[
        "Col\u00edder"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041a\u043e\u043b\u0438\u0434\u0435\u0440"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Col\u00edder"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Col\u00edder"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Col\u00edder"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Col\u00edder"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Col\u00edder"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"BR",
    "qs_pg:gn_country":"BR",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":6316881,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"Col\u00edder",
    "qs_pg:name_adm0":"Brasil",
    "qs_pg:name_adm1":"Mato Grosso",
    "qs_pg:photos":149,
    "qs_pg:photos_1k":30,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":3,
    "qs_pg:photos_all":149,
    "qs_pg:photos_sr":3,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":160599,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424768,
    "qs_pg:woe_id":456143,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424768,
    "woe:name_adm0":"Brasil",
    "woe:name_adm1":"Mato Grosso",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85633009,
        85681955,
        102055415
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":6316881,
        "gp:id":456143,
        "qs_pg:id":160599,
        "wd:id":"Q1805608"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:created":1497294735,
    "wof:geomhash":"e78520868c41723c420d631dbcaaff95",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102055415,
            "locality_id":1125879711,
            "region_id":85681955
        }
    ],
    "wof:id":1125879711,
    "wof:lastmodified":1534379237,
    "wof:name":"Col\u00edder",
    "wof:parent_id":102055415,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[
        101961303
    ],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -55.45083,
    -10.81778,
    -55.45083,
    -10.81778
],
  "geometry": {"coordinates":[-55.45083,-10.81778],"type":"Point"}
}