{
  "id": 101981579,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.00027,
    "geom:bbox":"-58.1597660969,-13.2565278721,-58.1386028038,-13.2436394229",
    "geom:latitude":-13.250084,
    "geom:longitude":-58.149185,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-13.250084,
    "lbl:longitude":-58.149184,
    "mps:latitude":-13.250084,
    "mps:longitude":-58.149184,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "name:bel_x_preferred":[
        "\u0411\u0430\u0437\u0456\u043b\u0456\u043a\u0430 \u0421\u0430\u043a\u0440\u044d-\u041a\u0451\u0440"
    ],
    "name:bel_x_variant":[
        "\u0411\u0430\u0437\u044b\u043b\u0456\u043a\u0430 \u0421\u0430\u043a\u0440\u044d-\u041a\u0451\u0440"
    ],
    "name:bul_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043a\u0440\u0435 \u043a\u044c\u043e\u0440"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Bas\u00edlica del Sacr\u00e9 C\u0153ur"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Bazilika Sacr\u00e9-C\u0153ur"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "Sacr\u00e9 Coeur"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Sacr\u00e9-C\u0153ur de Montmartre"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Baziliko de la Sankta Koro"
    ],
    "name:est_x_preferred":[
        "Sacr\u00e9-C\u0153uri kirik"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Bas\u00edlica del Sagrado Coraz\u00f3n"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*MT",
    "qs:a1_lc":"51",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"CAMPO NOVO DO PARECIS",
    "qs:a2_lc":"5102637",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Sacre II",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Local other",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl:centroid":"mapshaper",
    "wof:belongsto":[
        85681955,
        102191577,
        404559147,
        85633009,
        102055393
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":55943668,
        "qs:id":9
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"32af3ac468beae6964c22b4383d00c9a",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102055393,
            "localadmin_id":404559147,
            "locality_id":101981579,
            "region_id":85681955
        }
    ],
    "wof:id":101981579,
    "wof:lastmodified":1477508750,
    "wof:name":"Sacre II",
    "wof:parent_id":404559147,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -58.1597660969217,
    -13.2565278720757,
    -58.138602803814,
    -13.2436394228913
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-58.1597061969045,-13.2436394228913],[-58.138602803814,-13.2437344777378],[-58.13866343276899,-13.2565278720757],[-58.1597660969217,-13.2564334192144],[-58.1597061969045,-13.2436394228913]]],"type":"Polygon"}
}