{
  "id": 1125883497,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:deprecated":"2018-08-15",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "edtf:superseded":"2018-08-15",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-56.72139,-13.44667,-56.72139,-13.44667",
    "geom:latitude":-13.44667,
    "geom:longitude":-56.72139,
    "gn:gn_country":"BR",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":0,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-13.44667,
    "lbl:longitude":-56.72139,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:arm_x_preferred":[
        "\u054d\u0561\u0576 \u053a\u0578\u0566\u0565 \u0564\u0578\u0582 \u054c\u056b\u0578\u0582 \u053f\u056c\u0561\u0580\u0578\u0582"
    ],
    "name:baq_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Claro"
    ],
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u09b8\u09be\u0993 \u099c\u09cb\u09b8\u09c7 \u09a1\u09cb \u09b0\u09bf\u0993 \u0995\u09b2\u09be\u09b0\u09cb"
    ],
    "name:chi_x_preferred":[
        "\u514b\u62c9\u9c81\u6cb3\u7554\u5723\u82e5\u6cfd"
    ],
    "name:dut_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Claro"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Claro"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Claro"
    ],
    "name:geo_x_preferred":[
        "\u10e1\u10d0\u10dc-\u10df\u10dd\u10d6\u10d4-\u10d3\u10e3-\u10e0\u10d8\u10e3-\u10d9\u10da\u10d0\u10e0\u10e3"
    ],
    "name:ger_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Claro"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Claro"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Claro"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0416\u043e\u0437\u0435-\u0434\u0443-\u0420\u0438\u0443-\u041a\u043b\u0430\u0440\u0443"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Claro"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Claro"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Claro"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Claro"
    ],
    "name:rum_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Claro"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0416\u043e\u0437\u0435-\u0434\u0443-\u0420\u0438\u0443-\u041a\u043b\u0430\u0440\u0443"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Claro"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Claro"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Claro"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Claro"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Claro"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"BR",
    "qs_pg:gn_country":"BR",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":6318513,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Claro",
    "qs_pg:name_adm0":"Brasil",
    "qs_pg:name_adm1":"Mato Grosso",
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":1,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":1212100,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424768,
    "qs_pg:woe_id":457972,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424768,
    "woe:name_adm0":"Brasil",
    "woe:name_adm1":"Mato Grosso",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85633009,
        85681955,
        102055591
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":6318513,
        "gp:id":457972,
        "qs_pg:id":1212100,
        "wd:id":"Q1805405"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:created":1497294945,
    "wof:geomhash":"5642b98d7479fe833e4a56dd792da567",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102055591,
            "locality_id":1125883497,
            "region_id":85681955
        }
    ],
    "wof:id":1125883497,
    "wof:lastmodified":1534379240,
    "wof:name":"S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Claro",
    "wof:parent_id":102055591,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[
        101961123
    ],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -56.72139,
    -13.44667,
    -56.72139,
    -13.44667
],
  "geometry": {"coordinates":[-56.72139,-13.44667],"type":"Point"}
}