{
  "id": 1125872225,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-35.42556,-5.63444,-35.42556,-5.63444",
    "geom:latitude":-5.63444,
    "geom:longitude":-35.42556,
    "gn:gn_country":"BR",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":32667,
    "gn:population":32667,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-5.63444,
    "lbl:longitude":-35.42556,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u0995\u09bf\u09af\u09bc\u09c7\u09b0\u09be-\u09ae\u09bf\u09b0\u09bf\u09ae"
    ],
    "name:bre_x_preferred":[
        "Cear\u00e1-Mirim"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Cear\u00e1-Mirim"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Cear\u00e1-Mirim"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Cear\u00e1-Mirim"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Cear\u00e1-Mirim"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Cear\u00e1-Mirim"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Cear\u00e1-Mirim"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Cear\u00e1-Mirim"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Cear\u00e1-Mirim"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10e1\u10d4\u10d0\u10e0\u10d0-\u10db\u10d8\u10e0\u10d8\u10dc\u10d8"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0421\u0435\u0430\u0440\u0430-\u041c\u0438\u0440\u0438\u043d"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Syara Minor"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Cear\u00e1-Mirim"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Cear\u00e1-Mirim"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Cear\u00e1-Mirim"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Cear\u00e1-Mirim"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Cear\u00e1-Mirim"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Cear\u00e1-Mirim"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Cear\u00e1-Mirim"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0435\u0430\u0440\u0430-\u041c\u0438\u0440\u0438\u043d"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Cear\u00e1-Mirim"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Cear\u00e1-Mirim"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Cear\u00e1-Mirim"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Cear\u00e1-Mirim"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Cear\u00e1-Mirim"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u585e\u963f\u62c9-\u7c73\u91cc\u59c6"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"BR",
    "qs_pg:gn_country":"BR",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":3402360,
    "qs_pg:gn_pop":32667,
    "qs_pg:name":"Cear\u00e1 Mirim",
    "qs_pg:photos_9r":0,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":7,
    "qs_pg:qs_id":353261,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85633009,
        85681999,
        102058575
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3402360,
        "qs_pg:id":353261,
        "wd:id":"Q1759622"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:created":1497294357,
    "wof:geomhash":"68b921f4202f08e47ab6867d2fdecf4c",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102058575,
            "locality_id":1125872225,
            "region_id":85681999
        }
    ],
    "wof:id":1125872225,
    "wof:lastmodified":1563250415,
    "wof:name":"Cear\u00e1 Mirim",
    "wof:parent_id":102058575,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":32667,
    "wof:population_rank":7,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -35.42556,
    -5.63444,
    -35.42556,
    -5.63444
],
  "geometry": {"coordinates":[-35.42556,-5.63444],"type":"Point"}
}