{
  "id": 1125827115,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:deprecated":"2018-08-15",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "edtf:superseded":"2018-08-15",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-53.52806,-16.94389,-53.52806,-16.94389",
    "geom:latitude":-16.94389,
    "geom:longitude":-53.52806,
    "gn:gn_country":"BR",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":0,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-16.94389,
    "lbl:longitude":-53.52806,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:arm_x_preferred":[
        "\u0531\u056c\u057f\u0578\u0582 \u0533\u0561\u0580\u057d\u0561\u057d"
    ],
    "name:baq_x_preferred":[
        "Alto Gar\u00e7as"
    ],
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u0986\u09b2\u09cd\u099f\u09cb \u0997\u09be\u09b0\u09cd\u0995\u09be\u09b8"
    ],
    "name:chi_x_preferred":[
        "\u4e0a\u52a0\u5c14\u8428\u65af"
    ],
    "name:dut_x_preferred":[
        "Alto Gar\u00e7as"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Alto Gar\u00e7as"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "Alto Gar\u00e7as"
    ],
    "name:ger_x_preferred":[
        "Alto Gar\u00e7as"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Alto Gar\u00e7as"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Alto Gar\u00e7as"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0410\u043b\u0442\u0443-\u0413\u0430\u0440\u0441\u0430\u0441"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Alto Gar\u00e7as"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Alto Gar\u00e7as"
    ],
    "name:per_x_preferred":[
        "\u0627\u0644\u062a\u0648 \u06af\u0627\u0631\u0633\u0627\u0633"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Alto Gar\u00e7as"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Alto Gar\u00e7as"
    ],
    "name:rum_x_preferred":[
        "Alto Gar\u00e7as"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0410\u043b\u0442\u0443-\u0413\u0430\u0440\u0441\u0430\u0441"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Alto Gar\u00e7as"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Alto Gar\u00e7as"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0410\u043b\u0442\u0443-\u0413\u0430\u0440\u0441\u0430\u0441"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "S\u00e3o Vicente"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Alto Gar\u00e7as"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Alto Gar\u00e7as"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Alto Gar\u00e7as"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"BR",
    "qs_pg:gn_country":"BR",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":3472448,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"Alto Gar\u00e7as",
    "qs_pg:name_adm0":"Brasil",
    "qs_pg:name_adm1":"Mato Grosso",
    "qs_pg:photos_9r":0,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":7,
    "qs_pg:qs_id":342531,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424768,
    "qs_pg:woe_id":456647,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424768,
    "woe:name_adm0":"Brasil",
    "woe:name_adm1":"Mato Grosso",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85633009,
        85681955,
        102055357
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3472448,
        "gp:id":456647,
        "qs_pg:id":342531,
        "wd:id":"Q443458"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:created":1497292328,
    "wof:geomhash":"0ceb464829b4c6fe2e8f545f86373003",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102055357,
            "locality_id":1125827115,
            "region_id":85681955
        }
    ],
    "wof:id":1125827115,
    "wof:lastmodified":1534379237,
    "wof:name":"Alto Gar\u00e7as",
    "wof:parent_id":102055357,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[
        101961633
    ],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -53.52806,
    -16.94389,
    -53.52806,
    -16.94389
],
  "geometry": {"coordinates":[-53.52806,-16.94389],"type":"Point"}
}