{
  "id": 1209064659,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-51.1316,-29.1344,-51.1316,-29.1344",
    "geom:latitude":-29.1344,
    "geom:longitude":-51.1316,
    "gn:admin1_code":"23",
    "gn:admin2_code":"4305108.0",
    "gn:asciiname":"Seculo Vigesimo",
    "gn:country_code":"BR",
    "gn:dem":865,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":7582901,
    "gn:latitude":-29.1344,
    "gn:longitude":-51.1316,
    "gn:modification_date":"2012-08-03",
    "gn:name":"S\u00e9culo Vig\u00e9simo",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"America/Sao_Paulo",
    "iso:country":"BR",
    "lbl:bbox":"-51.1516,-29.1544,-51.1116,-29.1144",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:por_x_preferred":[
        "S\u00e9culo Vig\u00e9simo"
    ],
    "name:por_x_variant":[
        "S\u00e9culo XX"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85633009
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":7582901
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"f784e230ab6db91f9f59414052e7bbfe",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633009,
            "locality_id":1209064659
        }
    ],
    "wof:id":1209064659,
    "wof:lastmodified":1566621992,
    "wof:name":"Seculo Vigesimo",
    "wof:parent_id":85633009,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -51.1316,
    -29.1344,
    -51.1316,
    -29.1344
],
  "geometry": {"coordinates":[-51.1316,-29.1344],"type":"Point"}
}