{
  "id": 101975961,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000093,
    "geom:area_square_m":1128983.633754,
    "geom:bbox":"-42.0070572942,-12.4141435259,-41.9957676274,-12.4003360661",
    "geom:latitude":-12.407497,
    "geom:longitude":-42.000208,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-12.407448,
    "lbl:longitude":-42.000316,
    "mps:latitude":-12.407448,
    "mps:longitude":-42.000316,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u09aa\u09be\u09b2\u09ae\u09c7\u0987\u09b0\u09be \u09a1\u09cb \u09aa\u09bf\u09af\u09bc\u09be\u0989\u0987"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Palmeira do Piau\u00ed"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Palmeira do Piau\u00ed"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Palmeira do Piau\u00ed"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u041f\u0430\u043b\u043c\u0435\u0439\u0440\u0430-\u0434\u0443-\u041f\u0438\u0430\u0443\u0438"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Palmeira do Piau\u00ed"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "Palmeira do Piau\u00ed"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Palmeira do Piau\u00ed"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Palmeira do Piau\u00ed"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Palmeira do Piau\u00ed"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*BA",
    "qs:a1_lc":"29",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"SEABRA",
    "qs:a2_lc":"2929909",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Palmeira do Mendes",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Local other",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl:centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":149,
    "wof:belongsto":[
        85681895,
        102191577,
        404552001,
        85633009,
        102051289
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3455413,
        "gp:id":458080,
        "qs:id":9
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"c1da5cdcf8f80f65efc9d5bc01bd30e7",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102051289,
            "localadmin_id":404552001,
            "locality_id":101975961,
            "region_id":85681895
        }
    ],
    "wof:id":101975961,
    "wof:lastmodified":1527716044,
    "wof:name":"Palmeira do Mendes",
    "wof:parent_id":404552001,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -42.0070572941712,
    -12.414143525854,
    -41.9957676274237,
    -12.4003360660876
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-41.99675441663609,-12.4003360660876],[-41.99633497157839,-12.4005940878978],[-41.9957676274237,-12.414143525854],[-42.00332299306901,-12.4114965741722],[-42.0067045236739,-12.4080607174199],[-42.0070572941712,-12.4066409899896],[-42.0054159177322,-12.4055559302741],[-42.0019809329582,-12.4032851730033],[-41.99675441663609,-12.4003360660876]]],"type":"Polygon"}
}