{
  "id": 1276394781,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-61.85,-10.31667,-61.85,-10.31667",
    "geom:latitude":-10.31667,
    "geom:longitude":-61.85,
    "gn:admin1_code":"24",
    "gn:admin2_code":"1100122.0",
    "gn:asciiname":"Conceicao",
    "gn:cc2":"BR",
    "gn:country_code":"BR",
    "gn:dem":129,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3925168,
    "gn:latitude":-10.31667,
    "gn:longitude":-61.85,
    "gn:modification_date":"2012-08-03",
    "gn:name":"Concei\u00e7\u00e3o",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"America/Porto_Velho",
    "iso:country":"BR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Jacar\u00e9",
        "Concei\u00e7\u00e3o"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85682003,
        102191577,
        404562787,
        85633009,
        102058913
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3925168
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"c8099ae748106a101939cdbe751ce3ea",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102058913,
            "localadmin_id":404562787,
            "locality_id":1276394781,
            "region_id":85682003
        }
    ],
    "wof:id":1276394781,
    "wof:lastmodified":1537588579,
    "wof:name":"Conceicao",
    "wof:parent_id":404562787,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -61.85,
    -10.31667,
    -61.85,
    -10.31667
],
  "geometry": {"coordinates":[-61.85,-10.31667],"type":"Point"}
}