{
  "id": 1125970629,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-53.51806,-26.72528,-53.51806,-26.72528",
    "geom:latitude":-26.72528,
    "geom:longitude":-53.51806,
    "gn:gn_country":"BR",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":0,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-26.72528,
    "lbl:longitude":-53.51806,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:baq_x_preferred":[
        "S\u00e3o Miguel do Oeste"
    ],
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u09b8\u09be\u0993 \u09ae\u09bf\u0997\u09c1\u09f1\u09c7\u09b2 \u09a1\u09cb \u0993\u098f\u09b8\u09cd\u099f\u09c7"
    ],
    "name:chi_x_preferred":[
        "\u897f\u5723\u7c73\u683c\u5c14"
    ],
    "name:dut_x_preferred":[
        "S\u00e3o Miguel do Oeste"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "S\u00e3o Miguel do Oeste"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "S\u00e3o Miguel do Oeste"
    ],
    "name:geo_x_preferred":[
        "\u10e1\u10d0\u10dc-\u10db\u10d8\u10d2\u10d4\u10da-\u10d3\u10e3-\u10e3\u10d4\u10e1\u10e2\u10d8"
    ],
    "name:ger_x_preferred":[
        "S\u00e3o Miguel do Oeste"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "S\u00e3o Miguel do Oeste"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "S\u00e3o Miguel do Oeste"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "S\u00e3o Miguel do Oeste"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30b5\u30f3\u30fb\u30df\u30b2\u30a6\u30fb\u30c9\u30fb\u30aa\u30a8\u30b9\u30c6"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "S\u00e3o Miguel do Oeste"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "S\u00e3o Miguel do Oeste"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "S\u00e3o Miguel do Oeste"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "S\u00e3o Miguel do Oeste"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "S\u00e3o Miguel do Oeste"
    ],
    "name:rum_x_preferred":[
        "S\u00e3o Miguel do Oeste"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u041c\u0438\u0433\u0435\u043b-\u0434\u0443-\u0423\u044d\u0441\u0442\u0438"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "S\u00e3o Miguel do Oeste"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "S\u00e3o Miguel do Oeste"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "S\u00e3o Miguel do Oeste"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "S\u00e3o Miguel do Oeste"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "S\u00e3o Miguel do Oeste"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"BR",
    "qs_pg:gn_country":"BR",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":3448454,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"S\u00e3o Miguel d'Oeste",
    "qs_pg:name_adm0":"Brasil",
    "qs_pg:name_adm1":"Santa Catarina",
    "qs_pg:photos":153,
    "qs_pg:photos_1k":31,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":4,
    "qs_pg:photos_all":153,
    "qs_pg:photos_sr":4,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":233468,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424768,
    "qs_pg:woe_id":450959,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424768,
    "woe:name_adm0":"Brasil",
    "woe:name_adm1":"Santa Catarina",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682021,
        102191577,
        404565899,
        85633009,
        102060759
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3448454,
        "gp:id":450959,
        "qs_pg:id":233468,
        "wd:id":"Q1757748"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:created":1497298150,
    "wof:geomhash":"5f2ed796ca99d76ed225c6b48d6d50e4",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102060759,
            "localadmin_id":404565899,
            "locality_id":1125970629,
            "region_id":85682021
        }
    ],
    "wof:id":1125970629,
    "wof:lastmodified":1513921827,
    "wof:name":"S\u00e3o Miguel d'Oeste",
    "wof:parent_id":404565899,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -53.51806,
    -26.72528,
    -53.51806,
    -26.72528
],
  "geometry": {"coordinates":[-53.51806,-26.72528],"type":"Point"}
}