{
  "id": 101943825,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.001167,
    "geom:area_square_m":14336445.82616,
    "geom:bbox":"-41.7592254372,-6.43340655581,-41.7177875521,-6.38989",
    "geom:latitude":-6.407346,
    "geom:longitude":-41.737287,
    "gn:population":15881,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-6.404007,
    "lbl:longitude":-41.737285,
    "mps:latitude":-6.404007,
    "mps:longitude":-41.737285,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u09ad\u09be\u09b2\u09c7\u09a8\u09cd\u09b8\u09be \u09a1\u09cb \u09aa\u09bf\u09af\u09bc\u09be\u0989\u0987"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Valen\u00e7a do Piau\u00ed"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Valen\u00e7a do Piau\u00ed"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Valen\u00e7a do Piau\u00ed"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Valen\u00e7a do Piau\u00ed"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Valen\u00e7a do Piau\u00ed"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Valen\u00e7a do Piau\u00ed"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10d5\u10d0\u10da\u10d4\u10dc\u10e1\u10d0-\u10d3\u10e3-\u10de\u10d8\u10d0\u10e3\u10d8"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0412\u0430\u043b\u0435\u043d\u0441\u0430-\u0434\u0443-\u041f\u0438\u0430\u0443\u0438"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Valen\u00e7a do Piau\u00ed"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Valen\u00e7a do Piau\u00ed"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Valen\u00e7a do Piau\u00ed"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "Valen\u00e7a do Piau\u00ed"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "Valenca",
        "Valenca Do Piau",
        "Valenca do Piaui"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Valen\u00e7a do Piau\u00ed"
    ],
    "name:por_x_variant":[
        "Berlengas",
        "Valen\u00e7a",
        "Valen\u00e7a Do Piau"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Valen\u00e7a do Piau\u00ed"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0412\u0430\u043b\u0435\u043d\u0441\u0430-\u0434\u0443-\u041f\u0438\u0430\u0443\u0438"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Valen\u00e7a do Piau\u00ed"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Valen\u00e7a do Piau\u00ed"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "Berlengas"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Valen\u00e7a do Piau\u00ed"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Valen\u00e7a do Piau\u00ed"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Valen\u00e7a do Piau\u00ed"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u76ae\u5965\u4f0a\u6cb3\u7554\u74e6\u4f26\u8428"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*PI",
    "qs:a1_lc":"22",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"VALEN0A DO PIAU",
    "qs:a2_lc":"2211308",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Valen\u00e7a do Piau\u00ed",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Centro de Zona B",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl:centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":147,
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85633009,
        85681977,
        102057393
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"0388c9e4-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3385592,
        "gp:id":458243,
        "qs:id":342715,
        "qs_pg:id":342715,
        "wd:id":"Q22059605",
        "wk:page":"Valen\u00e7a do Piau\u00ed"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"bdfe581d7c27279b67583bbd19a33864",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102057393,
            "locality_id":101943825,
            "region_id":85681977
        }
    ],
    "wof:id":101943825,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1561841312,
    "wof:name":"Valen\u00e7a do Piau\u00ed",
    "wof:parent_id":102057393,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":15881,
    "wof:population_rank":6,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -41.75922543718227,
    -6.43340655581188,
    -41.71778755211277,
    -6.38989
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-41.71781036443902,-6.40434716020597],[-41.71778755211277,-6.42423145389818],[-41.71830904677596,-6.42706245135349],[-41.7215,-6.42524],[-41.7313,-6.41817],[-41.73278314672682,-6.4180031459932],[-41.7369,-6.41754],[-41.7501,-6.43316],[-41.75020752901086,-6.43328682529571],[-41.75030904270263,-6.43340655581188],[-41.75054985735503,-6.43186658229215],[-41.7506046734355,-6.43151604169373],[-41.75115246507369,-6.42801299647317],[-41.75297519852523,-6.41739984707767],[-41.75354746480777,-6.41387351351616],[-41.75423068465256,-6.40966347853428],[-41.75423212732353,-6.4096545887238],[-41.75518149984244,-6.40392802028133],[-41.75531152789689,-6.40314369743803],[-41.75547581051276,-6.40215275276088],[-41.75618394842116,-6.39782543616693],[-41.75644950012037,-6.39679745983141],[-41.75684782769112,-6.39577951158536],[-41.75740106044157,-6.39470520352596],[-41.75846326730422,-6.39291272944666],[-41.75922543718227,-6.39167501477893],[-41.75912952092236,-6.39166776784671],[-41.7356,-6.38989],[-41.73324111806438,-6.39067117920328],[-41.72001755341932,-6.39505036136524],[-41.71781644312227,-6.39904869465006],[-41.71781633778866,-6.39914050831704],[-41.71781036443902,-6.40434716020597]]],"type":"Polygon"}
}