{
  "id": 1243138793,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-49.8682,-26.1198,-49.8682,-26.1198",
    "geom:latitude":-26.1198,
    "geom:longitude":-49.8682,
    "gn:admin1_code":"26.0",
    "gn:admin2_code":"4210100.0",
    "gn:asciiname":"Portao Sao Lourenco",
    "gn:country_code":"BR",
    "gn:dem":786,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPLL",
    "gn:geonameid":7700837,
    "gn:latitude":-26.1198,
    "gn:longitude":-49.8682,
    "gn:modification_date":"2012-08-03",
    "gn:name":"Port\u00e3o S\u00e3o Louren\u00e7o",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"America/Sao_Paulo",
    "iso:country":"BR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:por_x_preferred":[
        "Port\u00e3o S\u00e3o Louren\u00e7o"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85682021,
        102191577,
        404565599,
        85633009,
        102060529
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":7700837
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"f08b60f67fc1db39136f39c1776a9e5c",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102060529,
            "localadmin_id":404565599,
            "locality_id":1243138793,
            "region_id":85682021
        }
    ],
    "wof:id":1243138793,
    "wof:lastmodified":1537588756,
    "wof:name":"Portao Sao Lourenco",
    "wof:parent_id":404565599,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -49.8682,
    -26.1198,
    -49.8682,
    -26.1198
],
  "geometry": {"coordinates":[-49.8682,-26.1198],"type":"Point"}
}