{
  "id": 101952121,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000089,
    "geom:area_square_m":1035582.741044,
    "geom:bbox":"-41.974405,-19.604945,-41.958569,-19.592246",
    "geom:latitude":-19.59727,
    "geom:longitude":-41.967339,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-19.595838,
    "lbl:longitude":-41.963927,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":-19.595838,
    "mps:longitude":-41.963927,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0627\u0645\u0628\u064a \u062f\u064a \u0645\u064a\u0646\u0627\u0633"
    ],
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u0987\u09ae\u09ac\u09c7 \u09a1\u09c7 \u09ae\u09bf\u09a8\u09be\u09b8"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Imb\u00e9 de Minas"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0418\u043c\u0431\u0435-\u0434\u0438-\u041c\u0438\u043d\u0430\u0441"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Imb\u00e9 de Minas"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Imb\u00e9 de Minas"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Imb\u00e9 de Minas"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Imb\u00e9 de Minas"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0627\u0645\u0628\u0647 \u062f\u06cc \u0645\u06cc\u0646\u0627\u0633"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Imb\u00e9 de Minas"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Imb\u00e9 de Minas"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u053b\u0574\u0562\u0565 \u0564\u056b \u0544\u056b\u0576\u0561\u057d"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Imb\u00e9 de Minas"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10d8\u10db\u10d1\u10d4-\u10d3\u10d8-\u10db\u10d8\u10dc\u10d0\u10e1\u10d8"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0418\u043c\u0431\u0435-\u0434\u0438-\u041c\u0438\u043d\u0430\u0441"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Imb\u00e9 de Minas"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Imb\u00e9 de Minas"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Imb\u00e9 de Minas"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Imb\u00e9 de Minas"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "Imb\u00e9 de Minas"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Imb\u00e9 de Minas"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "Imbe De Minas"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Imb\u00e9 De Minas"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Imb\u00e9 de Minas"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0418\u043c\u0431\u0435-\u0434\u0438-\u041c\u0438\u043d\u0430\u0441"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Imb\u00e9 de Minas"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0418\u043c\u0431\u0435-\u0434\u0438-\u041c\u0438\u043d\u0430\u0441"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Imb\u00e9 de Minas"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Imb\u00e9 de Minas"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Imb\u00e9 de Minas"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u56e0\u8d1d\u8fea\u7c73\u7eb3\u65af"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*MG",
    "qs:a1_lc":"31",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"IMB0 DE MINAS",
    "qs:a2_lc":"3130556",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Imb\u00e9 de Minas",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Centro Local",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":151,
    "wof:belongsto":[
        85681941,
        102191577,
        404556627,
        85633009,
        1511777411,
        102054029
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"0389657a-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":6317278,
        "gp:id":55943882,
        "qs_pg:id":4,
        "wd:id":"Q1791308",
        "wk:page":"Imb\u00e9 de Minas"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"bdff91ee2ae69249c3e093701ba8472c",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102054029,
            "localadmin_id":404556627,
            "locality_id":101952121,
            "macroregion_id":1511777411,
            "region_id":85681941
        }
    ],
    "wof:id":101952121,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1690861462,
    "wof:name":"Imb\u00e9 de Minas",
    "wof:parent_id":404556627,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -41.974405,
    -19.604945,
    -41.958569,
    -19.592246
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-41.958569,-19.594618],[-41.958696,-19.595359],[-41.963718,-19.599505],[-41.963827,-19.599595],[-41.967189,-19.597301],[-41.967744,-19.597814],[-41.968168,-19.598258],[-41.968252,-19.599359],[-41.968094,-19.600249],[-41.967404,-19.600206],[-41.967423,-19.599838],[-41.966966,-19.599838],[-41.966944,-19.599836],[-41.966793,-19.600655],[-41.96829,-19.600686],[-41.968258,-19.600921],[-41.968175,-19.601264],[-41.968128,-19.601608],[-41.96808,-19.602046],[-41.967997,-19.602402],[-41.96795,-19.602603],[-41.96795,-19.602828],[-41.967903,-19.603042],[-41.967879,-19.603444],[-41.967796,-19.603883],[-41.967666,-19.60438],[-41.967521,-19.6047],[-41.968529,-19.604813],[-41.969527,-19.604945],[-41.970478,-19.60408],[-41.969851,-19.603064],[-41.969385,-19.601878],[-41.969766,-19.60118],[-41.970253,-19.600905],[-41.972708,-19.601603],[-41.973766,-19.601624],[-41.974401,-19.601053],[-41.974359,-19.600545],[-41.973623,-19.600416],[-41.973346,-19.600197],[-41.974405,-19.596169],[-41.974027,-19.596078],[-41.97367,-19.596033],[-41.973545,-19.595988],[-41.973412,-19.595935],[-41.973412,-19.595935],[-41.973395,-19.595921],[-41.973189,-19.595748],[-41.972921,-19.595569],[-41.972751,-19.595444],[-41.972546,-19.595275],[-41.972404,-19.595141],[-41.972296,-19.594972],[-41.972047,-19.594726],[-41.971886,-19.594655],[-41.971734,-19.594615],[-41.971583,-19.594597],[-41.971422,-19.594543],[-41.971262,-19.59449],[-41.970976,-19.594463],[-41.970771,-19.594472],[-41.970557,-19.59449],[-41.97037,-19.594499],[-41.970093,-19.594543],[-41.969941,-19.594579],[-41.969745,-19.594606],[-41.96954,-19.594624],[-41.969335,-19.594659],[-41.969094,-19.594686],[-41.968898,-19.594677],[-41.968648,-19.594668],[-41.968505,-19.594624],[-41.96838,-19.594579],[-41.968176,-19.594455],[-41.968069,-19.59434],[-41.967924,-19.594232],[-41.967841,-19.594095],[-41.967855,-19.593966],[-41.967904,-19.593837],[-41.967925,-19.593672],[-41.967913,-19.593534],[-41.967915,-19.59338],[-41.967956,-19.593196],[-41.967973,-19.593005],[-41.967893,-19.592812],[-41.96783,-19.592585],[-41.967775,-19.592343],[-41.967674,-19.592246],[-41.96766,-19.592249],[-41.967641,-19.592253],[-41.958672,-19.594113],[-41.958569,-19.594618]]],"type":"Polygon"}
}