{
  "id": 101954189,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000247,
    "geom:area_square_m":2862992.027957,
    "geom:bbox":"-41.256391,-20.367585,-41.236163,-20.349121",
    "geom:latitude":-20.358511,
    "geom:longitude":-41.245958,
    "gn:population":4538,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-20.35987,
    "lbl:longitude":-41.247788,
    "lbl:max_zoom":15.0,
    "lbl:min_zoom":11.5,
    "mps:latitude":-20.35987,
    "mps:longitude":-41.247788,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u0995\u09cb\u09a8\u09cd\u09b8\u09c7\u0987\u0995\u09af\u09bc\u09be\u0993 \u09a1\u09cb \u0995\u09be\u09b8\u099f\u09c7\u09b2\u09cb"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u041a\u043e\u043d\u0441\u0435\u0439\u0441\u0430\u043d-\u0434\u0443-\u041a\u0430\u0441\u0442\u0435\u043b\u0443"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Concei\u00e7\u00e3o do Castelo"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Concei\u00e7\u00e3o do Castelo"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Concei\u00e7\u00e3o do Castelo"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Concei\u00e7\u00e3o do Castelo"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Concei\u00e7\u00e3o do Castelo"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Concei\u00e7\u00e3o do Castelo"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u053f\u0578\u0576\u057d\u0565\u0575\u057d\u0561\u0576 \u0564\u0578\u0582 \u053f\u0561\u057d\u057f\u0565\u056c\u0578\u0582"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Concei\u00e7\u00e3o do Castelo"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10d9\u10dd\u10dc\u10e1\u10d4\u10d8\u10e1\u10d0\u10dc-\u10d3\u10e3-\u10d9\u10d0\u10e1\u10e2\u10d4\u10da\u10e3"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u041a\u043e\u043d\u0441\u0435\u0439\u0441\u0430\u043d-\u0434\u0443-\u041a\u0430\u0441\u0442\u0435\u043b\u0443"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Concei\u00e7\u00e3o do Castelo"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Concei\u00e7\u00e3o do Castelo"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Concei\u00e7\u00e3o do Castelo"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Concei\u00e7\u00e3o do Castelo"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Conceicao do Castello"
    ],
    "name:por_x_variant":[
        "Conceicao Do Castelo",
        "Concei\u00e7\u00e3o Do Castelo",
        "Concei\u00e7\u00e3o do Castelo"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Concei\u00e7\u00e3o do Castelo"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041a\u043e\u043d\u0441\u0435\u0439\u0441\u0430\u043d-\u0434\u0443-\u041a\u0430\u0441\u0442\u0435\u043b\u0443"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Concei\u00e7\u00e3o do Castelo"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Concei\u00e7\u00e3o do Castelo"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u041a\u043e\u043d\u0441\u0435\u0439\u0441\u0430\u043d-\u0434\u0443-\u041a\u0430\u0441\u0442\u0435\u043b\u0443"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Concei\u00e7\u00e3o do Castelo"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Concei\u00e7\u00e3o do Castelo"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Concei\u00e7\u00e3o do Castelo"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5b54\u585e\u6851\u675c\u5361\u65af\u7279\u6d1b"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*ES",
    "qs:a1_lc":"32",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"CONCEI4",
    "qs:a2_lc":"3201704",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Concei\u00e7\u00e3o do Castelo",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Local urban medium",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85681921,
        102191577,
        85633009,
        1511777411,
        102051863
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"03893f00-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3465749,
        "gp:id":430074,
        "qs_pg:id":148330,
        "wd:id":"Q1795227"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"087609344d27fbc7b5242a2604037819",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102051863,
            "locality_id":101954189,
            "macroregion_id":1511777411,
            "region_id":85681921
        }
    ],
    "wof:id":101954189,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1690861207,
    "wof:name":"Concei\u00e7\u00e3o do Castelo",
    "wof:parent_id":102051863,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":4538,
    "wof:population_rank":4,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -41.256391,
    -20.367585,
    -41.236163,
    -20.349121
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-41.242043,-20.367094],[-41.242399,-20.367585],[-41.250909,-20.367202],[-41.251061,-20.367004],[-41.251468,-20.366471],[-41.252325,-20.365348],[-41.252325,-20.365348],[-41.256391,-20.360024],[-41.255931,-20.359377],[-41.255753,-20.359125],[-41.25539,-20.357802],[-41.255047,-20.356552],[-41.249373,-20.352401],[-41.24489,-20.349121],[-41.241854,-20.34914],[-41.240197,-20.34915],[-41.237354,-20.351623],[-41.236163,-20.357259],[-41.236506,-20.357308],[-41.241439,-20.358013],[-41.241076,-20.358784],[-41.240932,-20.35909],[-41.240787,-20.359397],[-41.239043,-20.363662],[-41.23995,-20.364842],[-41.241229,-20.366277],[-41.24165,-20.366749],[-41.242043,-20.367094]]],"type":"Polygon"}
}