{
  "id": 101946941,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000258,
    "geom:area_square_m":3111461.188801,
    "geom:bbox":"-44.6308726835,-12.4471,-44.6082,-12.4315",
    "geom:latitude":-12.438765,
    "geom:longitude":-44.620121,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-12.439216,
    "lbl:longitude":-44.619905,
    "mps:latitude":-12.439216,
    "mps:longitude":-44.619905,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "name:deu_x_preferred":[
        "Alvoco das V\u00e1rzeas"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0410\u043b\u0432\u043e\u043a\u0443-\u0434\u0430\u0448-\u0412\u0430\u0440\u0437\u0435\u0430\u0448"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Alvoco das V\u00e1rzeas"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "Varzeas"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "V\u00e1rzeas",
        "Alvoco das V\u00e1rzeas"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0410\u043b\u0432\u043e\u043a\u0443-\u0434\u0430\u0448-\u0412\u0430\u0440\u0437\u0435\u0430\u0448"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Alvoco das V\u00e1rzeas"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*BA",
    "qs:a1_lc":"29",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"BAIAN0POLIS",
    "qs:a2_lc":"2902500",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"V\u00e1rzeas",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Local urban medium",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl:centroid":"mapshaper",
    "wof:belongsto":[
        85681895,
        102191577,
        404550493,
        85633009,
        102050531
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"0384b0b6-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3445444,
        "gp:id":461555,
        "qs:id":9
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"a3d489b63cd21a6e58d7829ee8b49f2d",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102050531,
            "localadmin_id":404550493,
            "locality_id":101946941,
            "region_id":85681895
        }
    ],
    "wof:id":101946941,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1479946007,
    "wof:name":"V\u00e1rzeas",
    "wof:parent_id":404550493,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -44.63087268351379,
    -12.4471,
    -44.6082,
    -12.4315
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-44.63087268351379,-12.4441077015644],[-44.6298,-12.4331],[-44.6082,-12.4315],[-44.60983922660619,-12.4358342262808],[-44.6141,-12.4471],[-44.6214179247859,-12.4457944596629],[-44.6221419926536,-12.4456652837236],[-44.63087268351379,-12.4441077015644]]],"type":"Polygon"}
}