{
  "id": 101947483,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000738,
    "geom:area_square_m":8912176.556737,
    "geom:bbox":"-39.012116,-12.517127,-38.990658,-12.473163",
    "geom:latitude":-12.495544,
    "geom:longitude":-39.001922,
    "gn:population":15834,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-12.495479,
    "lbl:longitude":-39.00172,
    "lbl:max_zoom":15.0,
    "lbl:min_zoom":10.5,
    "mps:latitude":-12.495479,
    "mps:longitude":-39.00172,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":10.0,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0643\u0648\u0646\u0633\u064a\u0643\u0627\u0648 \u062f\u0627 \u0641\u064a\u064a\u0631\u0627"
    ],
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u0995\u09cb\u09a8\u09cd\u09b8\u09c7\u0987\u0995\u09af\u09bc\u09be\u0993 \u09a1\u09be \u09ab\u09c7\u0987\u09b0\u09be"
    ],
    "name:bre_x_preferred":[
        "Concei\u00e7\u00e3o da Feira"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Concei\u00e7\u00e3o da Feira"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Concei\u00e7\u00e3o da Feira"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u041a\u043e\u043d\u0441\u0435\u0439\u0441\u0430\u043d-\u0434\u0430-\u0424\u0435\u0439\u0440\u0430"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Concei\u00e7\u00e3o da Feira"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Concei\u00e7\u00e3o da Feira"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Concei\u00e7\u00e3o da Feira"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Concei\u00e7\u00e3o da Feira"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u06a9\u0648\u0646\u0633\u06cc\u0633\u0627\u0626\u0648 \u062f\u0627 \u0641\u06cc\u0631\u0627"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Concei\u00e7\u00e3o da Feira"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Concei\u00e7\u00e3o da Feira"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u053f\u0578\u0576\u057d\u0565\u0575\u057d\u0561\u0576 \u0564\u0561 \u0556\u0565\u0575\u0580\u0561"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Concei\u00e7\u00e3o da Feira"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10d9\u10dd\u10dc\u10e1\u10d4\u10d8\u10e1\u10d0\u10dc-\u10d3\u10d0-\u10e4\u10d4\u10d8\u10e0\u10d0"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u041a\u043e\u043d\u0441\u0435\u0439\u0441\u0430\u043d-\u0434\u0430-\u0424\u0435\u0439\u0440\u0430"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Concei\u00e7\u00e3o da Feira"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Concei\u00e7\u00e3o da Feira"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Concei\u00e7\u00e3o da Feira"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Concei\u00e7\u00e3o da Feira"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Concei\u00e7\u00e3o da Feira"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "Conceicao da Feira"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Concei\u00e7\u00e3o da Feira"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Concei\u00e7\u00e3o da Feira"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041a\u043e\u043d\u0441\u0435\u0439\u0441\u0430\u043d-\u0434\u0430-\u0424\u0435\u0439\u0440\u0430"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Concei\u00e7\u00e3o da Feira"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Concei\u00e7\u00e3o da Feira"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u041a\u043e\u043d\u0441\u0435\u0439\u0441\u0430\u043d-\u0434\u0430-\u0424\u0435\u0439\u0440\u0430"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Concei\u00e7\u00e3o da Feira"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Concei\u00e7\u00e3o da Feira"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Concei\u00e7\u00e3o da Feira"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Concei\u00e7\u00e3o da Feira"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5eb7\u585e\u6851-\u8fbe\u8d39\u62c9"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*BA",
    "qs:a1_lc":"29",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"CONCEI0",
    "qs:a2_lc":"2908200",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Concei\u00e7\u00e3o da Feira",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Centro Local",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85681895,
        102191577,
        404550809,
        85633009,
        1511777415,
        102050689
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"0387ae24-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3465767,
        "gp:id":459220,
        "qs_pg:id":826832,
        "wd:id":"Q1762474"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"893160fe3e9c028e504364188a351ecb",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102050689,
            "localadmin_id":404550809,
            "locality_id":101947483,
            "macroregion_id":1511777415,
            "region_id":85681895
        }
    ],
    "wof:id":101947483,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1690861803,
    "wof:name":"Concei\u00e7\u00e3o da Feira",
    "wof:parent_id":404550809,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":15834,
    "wof:population_rank":6,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -39.012116,
    -12.517127,
    -38.990658,
    -12.473163
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-39.007256,-12.516989],[-39.008926,-12.517127],[-39.009235,-12.512873],[-39.009235,-12.512872],[-39.009905,-12.503672],[-39.009974,-12.502725],[-39.010661,-12.493288],[-39.012116,-12.473309],[-38.99988,-12.473182],[-38.999639,-12.473179],[-38.998741,-12.47317],[-38.998588,-12.473168],[-38.998131,-12.473163],[-38.992164,-12.495831],[-38.990658,-12.501554],[-38.990678,-12.501764],[-38.99166,-12.511928],[-38.99168,-12.512137],[-38.992883,-12.513673],[-38.993146,-12.514008],[-38.994666,-12.515947],[-38.994854,-12.515963],[-38.995016,-12.515976],[-38.995042,-12.515978],[-38.995145,-12.515987],[-38.998594,-12.516272],[-38.999387,-12.516338],[-39.000389,-12.516421],[-39.006192,-12.516901],[-39.007256,-12.516989]]],"type":"Polygon"}
}