{
  "id": 101943725,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000138,
    "geom:area_square_m":1699187.659806,
    "geom:bbox":"-42.315857,-4.48686,-42.301021,-4.466433",
    "geom:latitude":-4.475931,
    "geom:longitude":-42.310033,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-4.475776,
    "lbl:longitude":-42.310756,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":-4.475776,
    "mps:longitude":-42.310756,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u0995\u09be\u09ac\u09c7\u09b8\u09c7\u0987\u09b0\u09be\u09b8 \u09a1\u09cb \u09aa\u09bf\u09af\u09bc\u09be\u0989\u0987"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Cabeceiras do Piau\u00ed"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u0431\u0435\u0441\u0435\u0439\u0440\u0430\u0441-\u0434\u0443-\u041f\u0438\u0430\u0443\u0438"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Cabeceiras do Piau\u00ed"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Cabeceiras do Piau\u00ed"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Cabeceiras do Piau\u00ed"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Cabeceiras do Piau\u00ed"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Cabeceiras do Piau\u00ed"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Cabeceiras do Piau\u00ed"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10d9\u10d0\u10d1\u10d4\u10e1\u10d4\u10d8\u10e0\u10d0\u10e1-\u10d3\u10e3-\u10de\u10d8\u10d0\u10e3\u10d8"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u0431\u0435\u0441\u0435\u0439\u0440\u0430\u0441-\u0434\u0443-\u041f\u0438\u0430\u0443\u0438"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Cabeceiras do Piau\u00ed"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Cabeceiras do Piau\u00ed"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Cabeceiras do Piau\u00ed"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "Cabeceiras do Piau\u00ed"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Cabeceiras Do Piau\u00ed",
        "Cabeceiras do Piau\u00ed"
    ],
    "name:por_x_variant":[
        "Cabeceiras",
        "Cabeceiras do Piaui"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Cabeceiras do Piau\u00ed"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u0431\u0435\u0441\u0435\u0439\u0440\u0430\u0441-\u0434\u0443-\u041f\u0438\u0430\u0443\u0438"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Cabeceiras do Piau\u00ed"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Cabeceiras do Piau\u00ed"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u0431\u0435\u0441\u0435\u0439\u0440\u0430\u0441-\u0434\u0443-\u041f\u0438\u0430\u0443\u0438"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Cabeceiras do Piau\u00ed"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Cabeceiras do Piau\u00ed"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Cabeceiras do Piau\u00ed"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u76ae\u5965\u4f0a\u5dde\u5361\u8d1d\u585e\u62c9\u65af"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*PI",
    "qs:a1_lc":"22",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"CABECEIRAS DO PIAUE",
    "qs:a2_lc":"2202059",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Cabeceiras do Piau\u00ed",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Centro Local",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":149,
    "wof:belongsto":[
        85681977,
        102191577,
        85633009,
        1511777415,
        102056989
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"0389247a-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":6316672,
        "gp:id":458874,
        "qs_pg:id":8,
        "wd:id":"Q1938976",
        "wk:page":"Cabeceiras do Piau\u00ed"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"0124f66c739f2406db8df09935d8be59",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102056989,
            "locality_id":101943725,
            "macroregion_id":1511777415,
            "region_id":85681977
        }
    ],
    "wof:id":101943725,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1690862750,
    "wof:name":"Cabeceiras do Piau\u00ed",
    "wof:parent_id":102056989,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -42.315857,
    -4.48686,
    -42.301021,
    -4.466433
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-42.305414,-4.468568],[-42.306132,-4.471634],[-42.306164,-4.471767],[-42.306393,-4.472748],[-42.306428,-4.47623],[-42.307268,-4.478714],[-42.301932,-4.479134],[-42.301021,-4.479382],[-42.301061,-4.481705],[-42.30844,-4.480061],[-42.308755,-4.482921],[-42.308492,-4.48487],[-42.308419,-4.485413],[-42.308393,-4.485606],[-42.308378,-4.485716],[-42.308322,-4.486133],[-42.308227,-4.486834],[-42.310453,-4.486854],[-42.311155,-4.48686],[-42.310995,-4.48446],[-42.31289,-4.481245],[-42.315804,-4.476303],[-42.315857,-4.476213],[-42.315857,-4.476213],[-42.315478,-4.4719],[-42.315475,-4.471875],[-42.315379,-4.471163],[-42.315379,-4.471162],[-42.31559,-4.470075],[-42.315589,-4.470077],[-42.315422,-4.468765],[-42.315402,-4.468606],[-42.315364,-4.467761],[-42.314973,-4.466629],[-42.314788,-4.466613],[-42.314587,-4.466594],[-42.314491,-4.466586],[-42.314391,-4.466577],[-42.314264,-4.466565],[-42.314163,-4.466556],[-42.314163,-4.466556],[-42.314015,-4.467809],[-42.314015,-4.46781],[-42.313389,-4.469135],[-42.312136,-4.470351],[-42.312136,-4.470351],[-42.312129,-4.470356],[-42.310669,-4.471481],[-42.310203,-4.47077],[-42.310202,-4.47077],[-42.309482,-4.468394],[-42.309482,-4.468394],[-42.308572,-4.468376],[-42.307146,-4.466433],[-42.305449,-4.46722],[-42.305414,-4.468567],[-42.305414,-4.468568]]],"type":"Polygon"}
}