{
  "id": 1126066773,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-48.5897,-26.2897,-48.5897,-26.2897",
    "geom:latitude":-26.2897,
    "geom:longitude":-48.5897,
    "gn:gn_country":"BR",
    "gn:gn_fcode":"PPLL",
    "gn:gn_pop":0,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-26.2897,
    "lbl:longitude":-48.5897,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:por_x_preferred":[
        "Tapera"
    ],
    "name:por_x_variant":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9 do Acara\u00ed"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"BR",
    "qs_pg:gn_country":"BR",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLL",
    "qs_pg:gn_id":7568678,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"S\u00e3o Jos\u00e9 Do Acara\u00ed",
    "qs_pg:name_adm0":"Brasil",
    "qs_pg:name_adm1":"Santa Catarina",
    "qs_pg:photos":1,
    "qs_pg:photos_1k":1,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":1,
    "qs_pg:photos_sr":1,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":1199875,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"neighbourhood",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Suburb",
    "qs_pg:woe_adm0":23424768,
    "qs_pg:woe_id":56067983,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424768,
    "woe:name_adm0":"Brasil",
    "woe:name_adm1":"Santa Catarina",
    "woe:placetype":"Suburb",
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        404565837,
        85633009,
        102060731,
        85682021
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":7568678,
        "gp:id":56067983,
        "qs_pg:id":1199875
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:created":1497308993,
    "wof:geomhash":"0266cd2fd9cf653b54b5b9f7ef38768d",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102060731,
            "localadmin_id":404565837,
            "locality_id":-1,
            "neighbourhood_id":1126066773,
            "region_id":85682021
        }
    ],
    "wof:id":1126066773,
    "wof:lastmodified":1509410467,
    "wof:name":"S\u00e3o Jos\u00e9 Do Acara\u00ed",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -48.5897,
    -26.2897,
    -48.5897,
    -26.2897
],
  "geometry": {"coordinates":[-48.5897,-26.2897],"type":"Point"}
}