{
  "id": 1226030115,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-40.53561,-19.013,-40.53561,-19.013",
    "geom:latitude":-19.013,
    "geom:longitude":-40.53561,
    "gn:admin1_code":"8",
    "gn:admin2_code":"3204708.0",
    "gn:asciiname":"Sao Gabriel",
    "gn:country_code":"BR",
    "gn:dem":121,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3449102,
    "gn:latitude":-19.013,
    "gn:longitude":-40.53561,
    "gn:modification_date":"2013-07-06",
    "gn:name":"S\u00e3o Gabriel",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"America/Sao_Paulo",
    "iso:country":"BR",
    "lbl:bbox":"-40.55561,-19.033,-40.51561,-18.993",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u09b8\u09be\u0993 \u0997\u09be\u09ac\u09cd\u09b0\u09bf\u09af\u09bc\u09c7\u09b2 \u09a1\u09be \u09aa\u09be\u09b2\u09b9\u09be"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "S\u00e3o Gabriel da Palha"
    ],
    "name:eml_x_preferred":[
        "S\u00e3o Gabriel da Palha"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "S\u00e3o Gabriel da Palha"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "S\u00e3o Gabriel da Palha"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "S\u00e3o Gabriel da Palha"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u054d\u0561\u0576 \u0533\u0561\u0562\u0580\u056b\u0565\u056c \u0564\u0561 \u054a\u0561\u056c\u0575\u0561"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "S\u00e3o Gabriel da Palha"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10e1\u10d0\u10dc-\u10d2\u10d0\u10d1\u10e0\u10d8\u10d4\u10da-\u10d3\u10d0-\u10de\u10d0\u10da\u10d8\u10d0"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0413\u0430\u0431\u0440\u0438\u0435\u043b-\u0434\u0430-\u041f\u0430\u043b\u044c\u044f"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "S\u00e3o Gabriel da Palha"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "S\u00e3o Gabriel da Palha"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "S\u00e3o Gabriel da Palha"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "S\u00e3o Gabriel da Palha"
    ],
    "name:por_x_variant":[
        "S\u00e3o Gabriel"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "S\u00e3o Gabriel da Palha"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0413\u0430\u0431\u0440\u0438\u0435\u043b-\u0434\u0430-\u041f\u0430\u043b\u044c\u044f"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "S\u00e3o Gabriel da Palha"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "S\u00e3o Gabriel da Palha"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "S\u00e3o Gabriel da Palha"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "S\u00e3o Gabriel da Palha"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u8056\u52a0\u5e03\u91cc\u57c3\u723e\u9054\u5e15\u5229\u4e9e"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85681921,
        102191577,
        404554601,
        85633009,
        102051965
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3449102,
        "wk:page":"S%C3%A3o_Gabriel_da_Palha"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"cf4d558a1994248787a176d8615ead04",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102051965,
            "localadmin_id":404554601,
            "locality_id":1226030115,
            "region_id":85681921
        }
    ],
    "wof:id":1226030115,
    "wof:lastmodified":1566629564,
    "wof:name":"Sao Gabriel",
    "wof:parent_id":404554601,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -40.53561,
    -19.013,
    -40.53561,
    -19.013
],
  "geometry": {"coordinates":[-40.53561,-19.013],"type":"Point"}
}