{
  "id": 101946313,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000358,
    "geom:area_square_m":4397485.81814,
    "geom:bbox":"-36.783436,-6.598239,-36.759467,-6.570689",
    "geom:latitude":-6.585768,
    "geom:longitude":-36.771577,
    "gn:population":9520,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-6.586316,
    "lbl:longitude":-36.77076,
    "lbl:max_zoom":15.0,
    "lbl:min_zoom":11.0,
    "mps:latitude":-6.586316,
    "mps:longitude":-36.77076,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u099c\u09be\u09b0\u09cd\u09a1\u09bf\u09ae \u09a1\u09cb \u09b8\u09c7\u09b0\u09bf\u09a1\u09cb"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0416\u0430\u0440\u0434\u0438\u043d-\u0434\u0443-\u0421\u0435\u0440\u0438\u0434\u043e"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Jardim do Serid\u00f3"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Jardim do Serid\u00f3"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Jardim do Serid\u00f3"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Jardim do Serid\u00f3"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0698\u0627\u0631\u062f\u06cc\u0645 \u062f\u0648 \u0633\u0631\u06cc\u062f\u0648"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Jardim do Serid\u00f3"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Jardim do Serid\u00f3"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Jardim do Serid\u00f3"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10df\u10d0\u10e0\u10d3\u10d8\u10dc-\u10d3\u10e3-\u10e1\u10d4\u10e0\u10d8\u10d3\u10dd"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0416\u0430\u0440\u0434\u0438\u043d-\u0434\u0443-\u0421\u0435\u0440\u0438\u0434\u043e"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Jardim do Serid\u00f3"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Jardim do Serid\u00f3"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Jardim do Serid\u00f3"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Jardim do Serid\u00f3"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "Jardim do Serid\u00f3"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "Jardim do Serido"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Jardim do Serid\u00f3"
    ],
    "name:por_x_variant":[
        "Jardim Do Serid"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Jardim do Serid\u00f3"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0416\u0430\u0440\u0434\u0438\u043d-\u0434\u0443-\u0421\u0435\u0440\u0438\u0434\u043e"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Jardim do Serid\u00f3"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0416\u0430\u0440\u0434\u0438\u043d-\u0434\u0443-\u0421\u0435\u0440\u0438\u0434\u043e"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u062c\u0631\u062f\u0645 \u062f\u0648 \u0633\u0631\u062f\u0648"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Jardim do Serid\u00f3"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Jardim do Serid\u00f3"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Jardim do Serid\u00f3"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u96c5\u5c14\u4e01-\u675c\u585e\u91cc\u675c"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*RN",
    "qs:a1_lc":"24",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"JARDIM DO SERID",
    "qs:a2_lc":"2405702",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Jardim do Serid\u00f3",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Centro Local",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":153,
    "wof:belongsto":[
        85681999,
        102191577,
        85633009,
        1511777415,
        102058651
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"03891b9c-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3397560,
        "gp:id":457409,
        "qs_pg:id":1211974,
        "wd:id":"Q1786973",
        "wk:page":"Jardim do Serid\u00f3"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"4a2b61ce19caf1a91df53240eac5a45f",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102058651,
            "locality_id":101946313,
            "macroregion_id":1511777415,
            "region_id":85681999
        }
    ],
    "wof:id":101946313,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1690861700,
    "wof:name":"Jardim do Serid\u00f3",
    "wof:parent_id":102058651,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":9520,
    "wof:population_rank":5,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -36.783436,
    -6.598239,
    -36.759467,
    -6.570689
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-36.768315,-6.575757],[-36.76611,-6.577336],[-36.76519,-6.576979],[-36.763969,-6.577818],[-36.763934,-6.577842],[-36.762182,-6.578094],[-36.760393,-6.578352],[-36.759467,-6.578937],[-36.763242,-6.587388],[-36.764287,-6.589726],[-36.764289,-6.589731],[-36.766559,-6.595928],[-36.768282,-6.596331],[-36.769114,-6.596525],[-36.772617,-6.597343],[-36.77337,-6.597519],[-36.775296,-6.597955],[-36.776549,-6.598239],[-36.778469,-6.595032],[-36.781789,-6.594984],[-36.782915,-6.594036],[-36.782974,-6.59386],[-36.783389,-6.592637],[-36.783436,-6.592134],[-36.783284,-6.591446],[-36.782587,-6.590793],[-36.782283,-6.590239],[-36.782059,-6.589587],[-36.781344,-6.589042],[-36.780585,-6.587978],[-36.780361,-6.587701],[-36.779878,-6.587567],[-36.77952,-6.587259],[-36.779503,-6.587245],[-36.77911,-6.586619],[-36.778716,-6.586074],[-36.778109,-6.585261],[-36.777581,-6.584242],[-36.776965,-6.582552],[-36.776906,-6.582436],[-36.776907,-6.582435],[-36.776845,-6.582045],[-36.776782,-6.581767],[-36.776809,-6.581477],[-36.776818,-6.581374],[-36.777166,-6.579927],[-36.776671,-6.577144],[-36.776574,-6.576361],[-36.776339,-6.57446],[-36.776369,-6.572439],[-36.774378,-6.570689],[-36.771392,-6.573283],[-36.769854,-6.573917],[-36.768315,-6.575757]]],"type":"Polygon"}
}