{
  "id": 101943617,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000101,
    "geom:area_square_m":1243511.539977,
    "geom:bbox":"-42.622374582,-3.58627643869,-42.5989347365,-3.5774104218",
    "geom:latitude":-3.580852,
    "geom:longitude":-42.610471,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-3.581227,
    "lbl:longitude":-42.610294,
    "mps:latitude":-3.581227,
    "mps:longitude":-42.610294,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "name:arm_x_preferred":[
        "\u0544\u056b\u056c\u0561\u0563\u0580\u056b\u057d \u0564\u0578\u0582 \u0544\u0561\u0580\u0561\u0576\u056b\u0561\u0576"
    ],
    "name:baq_x_preferred":[
        "Milagres do Maranh\u00e3o"
    ],
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u09ae\u09bf\u09b2\u09be\u0997\u09cd\u09b0\u09c7\u09b8 \u09a1\u09cb \u09ae\u09be\u09b0\u09be\u09a8\u09b9\u09cb"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Milagres do Maranh\u00e3o"
    ],
    "name:chi_x_preferred":[
        "\u9a6c\u62c9\u5c3c\u6602\u6cb3\u7554\u7c73\u62c9\u683c\u91cc\u65af"
    ],
    "name:dut_x_preferred":[
        "Milagres do Maranh\u00e3o"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Milagres do Maranh\u00e3o"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Milagres do Maranh\u00e3o"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "Milagres do Maranh\u00e3o"
    ],
    "name:geo_x_preferred":[
        "\u10db\u10d8\u10da\u10d0\u10d2\u10e0\u10d8\u10e1-\u10d3\u10e3-\u10db\u10d0\u10e0\u10d0\u10dc\u10d8\u10d0\u10dc\u10d8"
    ],
    "name:ger_x_preferred":[
        "Milagres do Maranh\u00e3o"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Milagres do Maranh\u00e3o"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u0544\u056b\u056c\u0561\u0563\u0580\u056b\u057d \u0564\u0578\u0582 \u0544\u0561\u0580\u0561\u0576\u056b\u0561\u0576"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Milagres do Maranh\u00e3o"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10db\u10d8\u10da\u10d0\u10d2\u10e0\u10d8\u10e1-\u10d3\u10e3-\u10db\u10d0\u10e0\u10d0\u10dc\u10d8\u10d0\u10dc\u10d8"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u041c\u0438\u043b\u0430\u0433\u0440\u0438\u0441-\u0434\u0443-\u041c\u0430\u0440\u0430\u043d\u044c\u044f\u043d"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Milagres do Maranh\u00e3o"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Milagres do Maranh\u00e3o"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Milagres do Maranh\u00e3o"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "Milagres do Maranh\u00e3o"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "Milagres do Maranhao"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Milagres do Maranh\u00e3o"
    ],
    "name:rum_x_preferred":[
        "Milagres do Maranh\u00e3o"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041c\u0438\u043b\u0430\u0433\u0440\u0438\u0441-\u0434\u0443-\u041c\u0430\u0440\u0430\u043d\u044c\u044f\u043d"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Milagres do Maranh\u00e3o"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Milagres do Maranh\u00e3o"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Milagres do Maranh\u00e3o"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Milagres do Maranh\u00e3o"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Milagres do Maranh\u00e3o"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*MA",
    "qs:a1_lc":"21",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"MILAGRES DO MARANH",
    "qs:a2_lc":"2106672",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Milagres do Maranh\u00e3o",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Centro Local",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl:centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":149,
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85633009,
        85681931,
        102053023
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"0388dad8-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":6317587,
        "gp:id":26803919,
        "qs:id":7,
        "wd:id":"Q2013332",
        "wk:page":"Milagres do Maranh\u00e3o"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"5da6702ae5a6c21d25136c3d42323656",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102053023,
            "locality_id":101943617,
            "region_id":85681931
        }
    ],
    "wof:id":101943617,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1527715979,
    "wof:name":"Milagres do Maranh\u00e3o",
    "wof:parent_id":102053023,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -42.62237458202596,
    -3.58627643868747,
    -42.59893473645958,
    -3.57741042179544
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-42.60097526026328,-3.58171254280145],[-42.60300060641336,-3.58293010234203],[-42.60452548132326,-3.58263927588684],[-42.60563816325172,-3.58333353161743],[-42.60566030806819,-3.58334734883272],[-42.6076381153449,-3.584581397846],[-42.60973042873891,-3.58612971263341],[-42.60981746039776,-3.58627643868747],[-42.62201869129716,-3.57813684410868],[-42.62237458202596,-3.57789942492765],[-42.61092581151078,-3.57741042179544],[-42.5991371201707,-3.58024919961936],[-42.59893473645958,-3.58026956265764],[-42.60097526026328,-3.58171254280145]]],"type":"Polygon"}
}