{
  "id": 101961857,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000027,
    "geom:area_square_m":331425.604934,
    "geom:bbox":"-51.4552230254,-10.4657237755,-51.4506286479,-10.4582704759",
    "geom:latitude":-10.461923,
    "geom:longitude":-51.452848,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-10.46198,
    "lbl:longitude":-51.452848,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":-10.46198,
    "mps:longitude":-51.452848,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u09ad\u09c7\u09b0\u09be\u09a8\u09cb\u09aa\u09cb\u09b2\u09bf\u09b8"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Veran\u00f3polis"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Veran\u00f3polis"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Veran\u00f3polis"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Veran\u00f3polis"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Veran\u00f3polis"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0412\u0435\u0440\u0430\u043d\u043e\u043f\u043e\u043b\u0438\u0441"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Veran\u00f3polis"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Veran\u00f3polis"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "Veran\u00f3polis"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Veran\u00f3polis"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Veran\u00f3polis"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Veran\u00f3polis"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0412\u0435\u0440\u0430\u043d\u043e\u043f\u043e\u043b\u0438\u0441"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Veran\u00f3polis"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Veran\u00f3polis"
    ],
    "name:szl_x_preferred":[
        "Veran\u00f3polis"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Veran\u00f3polis"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Veran\u00f3polis"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Veran\u00f3polis"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u97e6\u62c9\u8bfa\u6ce2\u5229\u65af"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*MT",
    "qs:a1_lc":"51",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"CONFRESA",
    "qs:a2_lc":"5103353",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Veran\u00f3polis",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Local urban minor",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":335,
    "wof:belongsto":[
        85681955,
        102191577,
        404559181,
        85633009,
        102055423
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "qs_pg:id":9
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"e77e4af5fb8132a7b942b40c23d4cc5c",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102055423,
            "localadmin_id":404559181,
            "locality_id":101961857,
            "region_id":85681955
        }
    ],
    "wof:id":101961857,
    "wof:lastmodified":1566624947,
    "wof:name":"Veran\u00f3polis",
    "wof:parent_id":404559181,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -51.4552230254319,
    -10.4657237755441,
    -51.4506286479408,
    -10.4582704759056
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-51.4506286479408,-10.4649954167675],[-51.45440700909419,-10.4657237755441],[-51.4552230254319,-10.4588950072439],[-51.45108441849249,-10.4582704759056],[-51.4506286479408,-10.4649954167675]]],"type":"Polygon"}
}