{
  "id": 101943083,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000773,
    "geom:area_square_m":9493309.563417,
    "geom:bbox":"-43.047995,-6.763035,-43.003271,-6.740114",
    "geom:latitude":-6.751959,
    "geom:longitude":-43.026558,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-6.752074,
    "lbl:longitude":-43.026591,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":-6.752074,
    "mps:longitude":-43.026591,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u09ac\u09be\u09b0\u09be\u0993 \u09a1\u09c7 \u0997\u09cd\u09b0\u09be\u099c\u09be\u0989"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Bar\u00e3o de Graja\u00fa"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0411\u0430\u0440\u0430\u043d-\u0434\u0438-\u0413\u0440\u0430\u0436\u0430\u0443"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Bar\u00e3o de Graja\u00fa"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Bar\u00e3o de Graja\u00fa"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Bar\u00e3o de Graja\u00fa"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Bar\u00e3o de Graja\u00fa"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Bar\u00e3o de Graja\u00fa"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u0532\u0561\u0580\u0561\u0576 \u0564\u056b \u0533\u0580\u0561\u056a\u0561\u0578\u0582"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Bar\u00e3o de Graja\u00fa"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10d1\u10d0\u10e0\u10d0\u10dc-\u10d3\u10d8-\u10d2\u10e0\u10d0\u10df\u10d0\u10e3"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0411\u0430\u0440\u0430\u043d-\u0434\u0438-\u0413\u0440\u0430\u0436\u0430\u0443"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Bar\u00e3o de Graja\u00fa"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Bar\u00e3o de Graja\u00fa"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Bar\u00e3o de Graja\u00fa"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "Bar\u00e3o de Graja\u00fa"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "Barao De Graja",
        "Barao de Grajau"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Bar\u00e3o de Graja\u00fa"
    ],
    "name:por_x_variant":[
        "Bar\u00e3o De Graja"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Bar\u00e3o de Graja\u00fa"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0411\u0430\u0440\u0430\u043d-\u0434\u0438-\u0413\u0440\u0430\u0436\u0430\u0443"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Bar\u00e3o de Graja\u00fa"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Bar\u00e3o de Graja\u00fa"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0411\u0430\u0440\u0430\u043d-\u0434\u0438-\u0413\u0440\u0430\u0436\u0430\u0443"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Bar\u00e3o de Grajah\u00fa"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Bar\u00e3o de Graja\u00fa"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Bar\u00e3o de Graja\u00fa"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Bar\u00e3o de Graja\u00fa"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5df4\u6717-\u8fea\u683c\u62c9\u96c5\u4e4c"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*MA",
    "qs:a1_lc":"21",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"BAR1O DE GRAJA1",
    "qs:a2_lc":"2101509",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Bar\u00e3o de Graja\u00fa",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Centro Local",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":147,
    "wof:belongsto":[
        85681931,
        102191577,
        85633009,
        1511777415,
        102052817
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"03823930-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3406459,
        "gp:id":456064,
        "qs_pg:id":387972,
        "wd:id":"Q591015",
        "wk:page":"Bar\u00e3o de Graja\u00fa"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"ba5a185c942009d34eadeba03a705728",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102052817,
            "locality_id":101943083,
            "macroregion_id":1511777415,
            "region_id":85681931
        }
    ],
    "wof:id":101943083,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1690862730,
    "wof:name":"Bar\u00e3o de Graja\u00fa",
    "wof:parent_id":102052817,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -43.047995,
    -6.763035,
    -43.003271,
    -6.740114
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-43.028625,-6.762891],[-43.029129,-6.763035],[-43.035139,-6.762501],[-43.046865,-6.76146],[-43.047995,-6.76109],[-43.047173,-6.756939],[-43.047015,-6.75625],[-43.046997,-6.755424],[-43.046124,-6.754587],[-43.045137,-6.753054],[-43.045328,-6.750904],[-43.045417,-6.750161],[-43.045323,-6.747946],[-43.044649,-6.74648],[-43.043913,-6.745633],[-43.042957,-6.744466],[-43.042564,-6.743929],[-43.042404,-6.74371],[-43.041722,-6.742777],[-43.039915,-6.740114],[-43.035821,-6.740235],[-43.033569,-6.740953],[-43.032712,-6.74123],[-43.031754,-6.741458],[-43.02455,-6.741991],[-43.023932,-6.742037],[-43.022249,-6.742288],[-43.019222,-6.742517],[-43.017262,-6.742668],[-43.012594,-6.74297],[-43.010628,-6.743404],[-43.008565,-6.743742],[-43.00662,-6.745343],[-43.005447,-6.74753],[-43.004836,-6.74867],[-43.004648,-6.749012],[-43.004443,-6.749936],[-43.003912,-6.751784],[-43.003536,-6.753307],[-43.003485,-6.753974],[-43.003433,-6.75435],[-43.003433,-6.75524],[-43.003348,-6.755668],[-43.003271,-6.755952],[-43.011087,-6.75919],[-43.011837,-6.759275],[-43.012731,-6.759377],[-43.016029,-6.760563],[-43.017318,-6.760919],[-43.023622,-6.761716],[-43.02523,-6.761919],[-43.028625,-6.762891]]],"type":"Polygon"}
}