{
  "id": 101954463,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.00018,
    "geom:area_square_m":2093939.839785,
    "geom:bbox":"-40.6695935473,-19.8311417641,-40.6408211529,-19.8202681189",
    "geom:latitude":-19.824702,
    "geom:longitude":-40.656756,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-19.824372,
    "lbl:longitude":-40.656974,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":-19.824372,
    "mps:longitude":-40.656974,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u09b8\u09be\u09a8\u09cd\u099f\u09cb \u0986\u09a8\u09cd\u099f\u09cb\u09a8\u09bf\u0993 \u09a1\u09cb \u09b2\u09c7\u09ad\u09c7\u09b0\u09cd\u0997\u09af\u09bc\u09c7\u09b0"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Santo Ant\u00f4nio do Leverger"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u054d\u0561\u0576\u057f\u0578\u0582 \u0531\u0576\u057f\u0578\u0576\u056b\u0578\u0582 \u0564\u0578\u0582 \u053c\u0587\u0565\u0580\u056a\u0565\u0580"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Santo Ant\u00f4nio do Leverger"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10e1\u10d0\u10dc\u10e2\u10e3-\u10d0\u10dc\u10e2\u10dd\u10dc\u10d8\u10e3-\u10d3\u10e3-\u10da\u10d4\u10d5\u10e0\u10d4\u10df\u10d4\u10e0\u10d8"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d\u0442\u0443-\u0410\u043d\u0442\u043e\u043d\u0438\u0443-\u0434\u0443-\u041b\u0435\u0432\u0435\u0440\u0436\u0435\u0440"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Santo Ant\u00f4nio do Leverger"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "Santo Ant\u00f4nio do Leverger"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Santo Ant\u00f4nio do Leverger"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Santo Ant\u00f4nio de Leverger"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*ES",
    "qs:a1_lc":"32",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"SANTA TERESA",
    "qs:a2_lc":"3204609",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Santo Ant\u00f4nio do Cana\u00e3",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Local urban medium",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":51,
    "wof:belongsto":[
        85681921,
        102191577,
        404554593,
        85633009,
        1511777411,
        102051959
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":6318355,
        "qs_pg:id":9
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"c4ad116da000a345e7a8ec71a8262c09",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102051959,
            "localadmin_id":404554593,
            "locality_id":101954463,
            "macroregion_id":1511777411,
            "region_id":85681921
        }
    ],
    "wof:id":101954463,
    "wof:lastmodified":1577834513,
    "wof:name":"Santo Ant\u00f4nio do Cana\u00e3",
    "wof:parent_id":404554593,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -40.66959354726723,
    -19.83114176411702,
    -40.64082115293757,
    -19.82026811894812
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-40.6642858674219,-19.83025722515805],[-40.66866462145176,-19.83114176411702],[-40.66959354726723,-19.82602362593362],[-40.66889178155182,-19.8242458194547],[-40.66273963544718,-19.82244462078528],[-40.65828960561659,-19.82026811894812],[-40.65585958880012,-19.82029457791105],[-40.64100829046171,-19.82045628459181],[-40.64082115293757,-19.8231229943101],[-40.65738282382002,-19.82859676688992],[-40.65812483805922,-19.82873940100102],[-40.66419808424509,-19.83023559899488],[-40.6642419758335,-19.83024641207651],[-40.6642858674219,-19.83025722515805]]],"type":"Polygon"}
}