{
  "id": 101967405,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000233,
    "geom:area_square_m":2617427.693999,
    "geom:bbox":"-53.249388,-24.976918,-53.229176,-24.949378",
    "geom:latitude":-24.962607,
    "geom:longitude":-53.239813,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-24.962118,
    "lbl:longitude":-53.240808,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":-24.962118,
    "mps:longitude":-53.240808,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u09b8\u09be\u0993 \u099c\u09cb\u09b0\u09cd\u0997\u09c7 \u09a1\u09bf'\u0993\u098f\u09b8\u09cd\u099f\u09c7"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jorge d'Oeste"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jorge d'Oeste"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0416\u043e\u0440\u0436\u0438-\u0434\u2019\u0423\u044d\u0441\u0442\u0438"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jorge d'Oeste"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jorge d'Oeste"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jorge d'Oeste"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jorge d'Oeste"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jorge d'Oeste"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jorge d'Oeste"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jorge d'Oeste"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10e1\u10d0\u10dc-\u10df\u10dd\u10e0\u10df\u10d8-\u10d3\u2019\u10e3\u10d4\u10e1\u10e2\u10d8"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jorge d'Oeste"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jorge d'Oeste"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jorge d'Oeste"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jorge d'Oeste"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jorge d'Oeste"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jorge d'Oeste"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jorge d'Oeste"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0416\u043e\u0440\u0436\u0438-\u0434\u2019\u0423\u044d\u0441\u0442\u0438"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jorge d'Oeste"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jorge d'Oeste"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0416\u043e\u0440\u0436\u0438-\u0434\u2019\u0423\u044d\u0441\u0442\u0438"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jorge d'Oeste"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jorge d'Oeste"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jorge d'Oeste"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jorge d'Oeste"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jorge d'Oeste"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*PR",
    "qs:a1_lc":"41",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"CASCAVEL",
    "qs:a2_lc":"4104808",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"S\u00e3o Jo\u00e3o D'Oeste",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Local urban medium",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":149,
    "wof:belongsto":[
        85681983,
        102191577,
        404561017,
        85633009,
        1511777409,
        102057559
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":6318467,
        "gp:id":447351,
        "qs_pg:id":9,
        "wd:id":"Q1803364"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"6d8b306da6f7a75759e407ba05e34e37",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102057559,
            "localadmin_id":404561017,
            "locality_id":101967405,
            "macroregion_id":1511777409,
            "region_id":85681983
        }
    ],
    "wof:id":101967405,
    "wof:lastmodified":1690862289,
    "wof:name":"S\u00e3o Jo\u00e3o D'Oeste",
    "wof:parent_id":404561017,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -53.249388,
    -24.976918,
    -53.229176,
    -24.949378
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-53.237861,-24.975283],[-53.241602,-24.976918],[-53.247612,-24.968162],[-53.249388,-24.965575],[-53.245867,-24.961241],[-53.236228,-24.949378],[-53.229176,-24.952898],[-53.239686,-24.967947],[-53.238468,-24.969163],[-53.238332,-24.969649],[-53.238359,-24.969946],[-53.238224,-24.970865],[-53.238251,-24.971352],[-53.238089,-24.972108],[-53.237089,-24.972973],[-53.236657,-24.973513],[-53.236495,-24.974081],[-53.236468,-24.974675],[-53.237861,-24.975283]]],"type":"Polygon"}
}