{
  "id": 101949935,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000378,
    "geom:area_square_m":4515661.927951,
    "geom:bbox":"-40.000588,-14.854935,-39.968663,-14.824678",
    "geom:latitude":-14.842009,
    "geom:longitude":-39.983869,
    "gn:population":10639,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-14.843175,
    "lbl:longitude":-39.983625,
    "lbl:max_zoom":15.0,
    "lbl:min_zoom":10.5,
    "mps:latitude":-14.843175,
    "mps:longitude":-39.983625,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":10.0,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0625\u064a\u0628\u064a\u0643\u0648\u064a"
    ],
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u0987\u09ac\u09bf\u0995\u09c1\u0987"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Ibicu\u00ed"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Ibicu\u00ed"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0418\u0431\u0438\u043a\u0443\u0438"
    ],
    "name:cym_x_preferred":[
        "Ibicu\u00ed"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Ibicu\u00ed"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Ibicu\u00ed"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Ibicu\u00ed"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Ibicu\u00ed"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0627\u06cc\u0628\u06cc\u0686\u06cc"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Ibicu\u00ed"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Ibicu\u00ed"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u053b\u0562\u056b\u056f\u0578\u0582\u056b"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Ibicu\u00ed"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10d8\u10d1\u10d8\u10d9\u10e3\u10d8"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0418\u0431\u0438\u043a\u0443\u0438"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Ibicu\u00ed"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Ibicu\u00ed"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Ibicu\u00ed"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Ibicu\u00ed"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "Ibicu\u00ed"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Ibicu\u00ed"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "Ibicui"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Ibicu\u00ed"
    ],
    "name:por_x_variant":[
        "Ibicu"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Ibicu\u00ed"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0418\u0431\u0438\u043a\u0443\u0438"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Ibicu\u00ed"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0418\u0431\u0438\u043a\u0443\u0438"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Ibicu\u00ed"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Ibicu\u00ed"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Ibicu\u00ed"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Ibicu\u00ed"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u4f0a\u6bd4\u5e93\u4f0a"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*BA",
    "qs:a1_lc":"29",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"IBICU0",
    "qs:a2_lc":"2912301",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Ibicu\u00ed",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Centro Local",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":146,
    "wof:belongsto":[
        85681895,
        102191577,
        404551033,
        85633009,
        1511777415,
        102050799
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"038926e6-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3461602,
        "gp:id":459613,
        "qs_pg:id":148249,
        "wd:id":"Q1795367",
        "wk:page":"Ibicu\u00ed"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"44995e689634833d2a9484bb3fdc3b70",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102050799,
            "localadmin_id":404551033,
            "locality_id":101949935,
            "macroregion_id":1511777415,
            "region_id":85681895
        }
    ],
    "wof:id":101949935,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1690861897,
    "wof:name":"Ibicu\u00ed",
    "wof:parent_id":404551033,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":10639,
    "wof:population_rank":6,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -40.000588,
    -14.854935,
    -39.968663,
    -14.824678
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-40.000588,-14.824678],[-39.996519,-14.824847],[-39.995951,-14.824829],[-39.992759,-14.830968],[-39.992662,-14.830997],[-39.992648,-14.831002],[-39.982721,-14.834029],[-39.978421,-14.83534],[-39.978417,-14.835341],[-39.977971,-14.835477],[-39.977178,-14.835719],[-39.977167,-14.835735],[-39.977092,-14.835845],[-39.976925,-14.836089],[-39.976712,-14.836358],[-39.975735,-14.837588],[-39.97566,-14.837682],[-39.975646,-14.837701],[-39.975575,-14.83779],[-39.968681,-14.846478],[-39.968671,-14.846491],[-39.968663,-14.846762],[-39.969198,-14.847022],[-39.982667,-14.85358],[-39.983026,-14.853755],[-39.985357,-14.854889],[-39.98545,-14.854935],[-39.991602,-14.848081],[-39.991902,-14.847427],[-39.992169,-14.844839],[-39.992278,-14.843781],[-39.99248,-14.841829],[-39.993484,-14.832091],[-39.993544,-14.832036],[-39.994135,-14.83149],[-39.994761,-14.830638],[-39.995362,-14.829387],[-39.995571,-14.828708],[-39.995663,-14.82841],[-39.996238,-14.82846],[-39.996823,-14.828431],[-39.996998,-14.828423],[-39.997543,-14.828247],[-39.998162,-14.828047],[-39.999289,-14.827484],[-39.999816,-14.827034],[-40.000302,-14.82662],[-40.000303,-14.82662],[-40.000562,-14.825308],[-40.000588,-14.824678]]],"type":"Polygon"}
}