{
  "id": 1259564381,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-54.03333,-23.56667,-54.03333,-23.56667",
    "geom:latitude":-23.56667,
    "geom:longitude":-54.03333,
    "gn:admin1_code":"11",
    "gn:admin2_code":"5004601.0",
    "gn:asciiname":"Porto Ipora",
    "gn:cc2":"BR",
    "gn:country_code":"BR",
    "gn:dem":304,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3452759,
    "gn:latitude":-23.56667,
    "gn:longitude":-54.03333,
    "gn:modification_date":"2012-08-03",
    "gn:name":"P\u00f4rto Ipor\u00e3",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"America/Campo_Grande",
    "iso:country":"BR",
    "lbl:bbox":"-54.05333,-23.58667,-54.01333,-23.54667",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:und_x_variant":[
        "P\u00f4rto Vanilha",
        "P\u00f4rto Ipor\u00e3"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85633009,
        85681947,
        102055261
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3452759
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"47d9ad747b4de312cea3f40d27784b48",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102055261,
            "locality_id":1259564381,
            "region_id":85681947
        }
    ],
    "wof:id":1259564381,
    "wof:lastmodified":1566629262,
    "wof:name":"Porto Ipora",
    "wof:parent_id":102055261,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -54.03333000000001,
    -23.56667,
    -54.03333000000001,
    -23.56667
],
  "geometry": {"coordinates":[-54.03333000000001,-23.56667],"type":"Point"}
}