{
  "id": 1126053183,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:deprecated":"2018-08-15",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "edtf:superseded":"2018-08-15",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-55.9675,-16.19444,-55.9675,-16.19444",
    "geom:latitude":-16.19444,
    "geom:longitude":-55.9675,
    "gn:gn_country":"BR",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":4353,
    "gn:population":4353,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-16.19444,
    "lbl:longitude":-55.9675,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u09ac\u09be\u09b0\u09be\u0993 \u09a1\u09c7 \u09ae\u09c7\u09b2\u0997\u09be\u0995\u09cb"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Bar\u00e3o de Melga\u00e7o"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Bar\u00e3o de Melga\u00e7o"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Bar\u00e3o de Melga\u00e7o"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "Bar\u00e3o de Melga\u00e7o"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Bar\u00e3o de Melga\u00e7o"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Bar\u00e3o de Melga\u00e7o"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u0532\u0561\u0580\u0561\u0576 \u0564\u056b \u0544\u0565\u056c\u0563\u0561\u057d\u0578\u0582"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Bar\u00e3o de Melga\u00e7o"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10d1\u10d0\u10e0\u10d0\u10dc-\u10d3\u10d8-\u10db\u10d4\u10da\u10d2\u10d0\u10e1\u10e3"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0411\u0430\u0440\u0430\u043d-\u0434\u0438-\u041c\u0435\u043b\u0433\u0430\u0441\u0443"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Bar\u00e3o de Melga\u00e7o"
    ],
    "name:nds_x_preferred":[
        "Bar\u00e3o de Melga\u00e7o"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Bar\u00e3o de Melga\u00e7o"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Bar\u00e3o de Melga\u00e7o"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Bar\u00e3o de Melga\u00e7o"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Bar\u00e3o de Melga\u00e7o"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Bar\u00e3o de Melga\u00e7o"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0411\u0430\u0440\u0430\u043d-\u0434\u0438-\u041c\u0435\u043b\u0433\u0430\u0441\u0443"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Bar\u00e3o de Melga\u00e7o"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "Melga\u00e7o"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Bar\u00e3o de Melga\u00e7o"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Bar\u00e3o de Melga\u00e7o"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Bar\u00e3o de Melga\u00e7o"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5df4\u6717-\u8fea\u6885\u5c14\u52a0\u82cf"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"BR",
    "qs_pg:gn_country":"BR",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":3470871,
    "qs_pg:gn_pop":4353,
    "qs_pg:name":"Bar\u00e3o de Melga\u00e7o",
    "qs_pg:name_adm0":"Brasil",
    "qs_pg:name_adm1":"Mato Grosso",
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":4,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":4,
    "qs_pg:qs_id":815874,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424768,
    "qs_pg:woe_id":456761,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424768,
    "woe:name_adm0":"Brasil",
    "woe:name_adm1":"Mato Grosso",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85681955,
        102191577,
        404559103,
        85633009,
        102055377
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3470871,
        "gp:id":456761,
        "qs_pg:id":815874,
        "wd:id":"Q1806364"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:created":1497302911,
    "wof:geomhash":"fa03da2584b83b07e878798732e1ddb8",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102055377,
            "localadmin_id":404559103,
            "locality_id":1126053183,
            "region_id":85681955
        }
    ],
    "wof:id":1126053183,
    "wof:lastmodified":1561841406,
    "wof:name":"Bar\u00e3o de Melga\u00e7o",
    "wof:parent_id":404559103,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":4353,
    "wof:population_rank":4,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[
        101961193
    ],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -55.9675,
    -16.19444,
    -55.9675,
    -16.19444
],
  "geometry": {"coordinates":[-55.9675,-16.19444],"type":"Point"}
}