{
  "id": 101952419,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000071,
    "geom:area_square_m":816857.075903,
    "geom:bbox":"-49.7287470996,-22.0870463771,-49.7134100855,-22.0727755028",
    "geom:latitude":-22.07955,
    "geom:longitude":-49.719214,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-22.078571,
    "lbl:longitude":-49.720376,
    "lbl:max_zoom":15.0,
    "lbl:min_zoom":11.5,
    "mps:latitude":-22.078571,
    "mps:longitude":-49.720376,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u0986\u09b2\u09ad\u09be\u09b0\u09cb \u09a1\u09c7 \u0995\u09be\u09b0\u09cd\u09ad\u09be\u09b2\u09b9\u09cb"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "\u00c1lvaro de Carvalho"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "\u00c1lvaro de Carvalho"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "\u00c1lvaro de Carvalho"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "\u00c1lvaro de Carvalho"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "\u00c1lvaro de Carvalho"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "\u00c1lvaro de Carvalho"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "\u00c1lvaro de Carvalho"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "\u00c1lvaro de Carvalho"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0410\u043b\u0432\u0430\u0440\u0443-\u0434\u0438-\u041a\u0430\u0440\u0432\u0430\u043b\u044c\u044e"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "\u00c1lvaro de Carvalho"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "\u00c1lvaro de Carvalho"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "\u00c1lvaro de Carvalho"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "\u00c1lvaro de Carvalho"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "\u00c1lvaro de Carvalho"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "\u00c1lvaro de Carvalho"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "Alvaro de Carvalho"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "\u00c1lvaro de Carvalho"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "\u00c1lvaro de Carvalho"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0410\u043b\u0432\u0430\u0440\u0443-\u0434\u0438-\u041a\u0430\u0440\u0432\u0430\u043b\u044c\u044e"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "\u00c1lvaro de Carvalho"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "\u00c1lvaro de Carvalho"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "\u00c1lvaro de Carvalho"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "\u00c1lvaro de Carvalho"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "\u00c1lvaro de Carvalho"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u963f\u5c14\u74e6\u9c81-\u8fea\u5361\u74e6\u67f3"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*SP",
    "qs:a1_lc":"35",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"3LVARO DE CARVALHO",
    "qs:a2_lc":"3501400",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"\u00c1lvaro de Carvalho",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Local urban minor",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "src:population":"wk",
    "wd:latitude":-22.079722,
    "wd:longitude":-49.719722,
    "wd:population":4109,
    "wd:wordcount":32,
    "wof:belongsto":[
        85682041,
        102191577,
        85633009,
        1511777411,
        102061025
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"038573e8-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3472414,
        "gp:id":421617,
        "qs_pg:id":1059869,
        "wd:id":"Q1749940",
        "wk:page":"\u00c1lvaro de Carvalho"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"83d765f576a7711625eceb6958427393",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102061025,
            "locality_id":101952419,
            "macroregion_id":1511777411,
            "region_id":85682041
        }
    ],
    "wof:id":101952419,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1577834112,
    "wof:name":"\u00c1lvaro de Carvalho",
    "wof:parent_id":102061025,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":4109,
    "wof:population_rank":4,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -49.72874709955506,
    -22.08704637712426,
    -49.71341008547064,
    -22.0727755027694
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-49.71593504203634,-22.0752418195975],[-49.71668348369761,-22.07602815703906],[-49.71549071123574,-22.07723130143544],[-49.71782382026864,-22.07987960203186],[-49.71765784611182,-22.0800322625082],[-49.71544351339179,-22.08213920028188],[-49.71341008547064,-22.08187231286731],[-49.71382947997936,-22.08402012110897],[-49.71396927814902,-22.08544352065378],[-49.71526558844866,-22.08517663323921],[-49.71533098138222,-22.08538523862035],[-49.71557878341027,-22.08648840281883],[-49.71572771449667,-22.08704637712426],[-49.71691678812858,-22.08665205643358],[-49.7180100945498,-22.0862363785182],[-49.71896218559242,-22.08589848894704],[-49.71848160860134,-22.08546659643613],[-49.7169667961646,-22.08418876986029],[-49.72077826005133,-22.08151762089667],[-49.72608971119566,-22.0777563723103],[-49.72874709955506,-22.07714262659588],[-49.72873823405811,-22.07625018555676],[-49.72872936856123,-22.07535774451756],[-49.72765838575133,-22.07611332560779],[-49.72579177167869,-22.07743022657278],[-49.72483261359187,-22.07772626061042],[-49.72373434672127,-22.07639864977564],[-49.72360298435992,-22.0762538599794],[-49.72348780917666,-22.07612562369292],[-49.72300333104909,-22.07651985589482],[-49.72176848503582,-22.07521387020856],[-49.72128335068732,-22.07563526584925],[-49.72091720464316,-22.07593524092168],[-49.72030738611274,-22.07526589176718],[-49.71990095882189,-22.07557852814467],[-49.71898225669774,-22.07450102981483],[-49.71785841868131,-22.0731829381789],[-49.71735818486783,-22.0727755027694],[-49.71666550432361,-22.07419031784978],[-49.71593504203634,-22.0752418195975]]],"type":"Polygon"}
}