{
  "id": 101942153,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.00024,
    "geom:area_square_m":2970052.831233,
    "geom:bbox":"-51.956361,-2.597976,-51.933886,-2.582147",
    "geom:latitude":-2.59007,
    "geom:longitude":-51.945533,
    "gn:population":5708,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-2.589935,
    "lbl:longitude":-51.945533,
    "lbl:max_zoom":15.0,
    "lbl:min_zoom":11.0,
    "mps:latitude":-2.589935,
    "mps:longitude":-51.945533,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u09b8\u09c7\u09a8\u09be\u09a1\u09cb\u09b0 \u099c\u09cb\u09b8\u09c7 \u09aa\u09cb\u09b0\u09ab\u09bf\u09b0\u09bf\u0993"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Senador Jos\u00e9 Porf\u00edrio"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Senador Jos\u00e9 Porf\u00edrio"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0421\u0435\u043d\u0430\u0434\u043e\u0440-\u0416\u043e\u0437\u0435-\u041f\u043e\u0440\u0444\u0438\u0440\u0438\u0443"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Senador Jos\u00e9 Porf\u00edrio"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Senador Jos\u00e9 Porf\u00edrio"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Senador Jos\u00e9 Porf\u00edrio"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Senador Jos\u00e9 Porf\u00edrio"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Senador Jos\u00e9 Porf\u00edrio"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Senador Jos\u00e9 Porf\u00edrio"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0421\u0435\u043d\u0430\u0434\u043e\u0440-\u0416\u043e\u0437\u0435-\u041f\u043e\u0440\u0444\u0438\u0440\u0438\u0443"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Senador Jos\u00e9 Porf\u00edrio"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Senador Jos\u00e9 Porf\u00edrio"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Senador Jos\u00e9 Porf\u00edrio"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Senador Jos\u00e9 Porf\u00edrio"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "Senador Jos\u00e9 Porf\u00edrio"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Senador Jos\u00e9 Porf\u00edrio"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "Senador Jose Porfirio"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Senador Jos\u00e9 Porf\u00edrio"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Senador Jos\u00e9 Porf\u00edrio"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0435\u043d\u0430\u0434\u043e\u0440-\u0416\u043e\u0437\u0435-\u041f\u043e\u0440\u0444\u0438\u0440\u0438\u0443"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Senador Jos\u00e9 Porf\u00edrio"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0421\u0435\u043d\u0430\u0434\u043e\u0440-\u0416\u043e\u0437\u0435-\u041f\u043e\u0440\u0444\u0438\u0440\u0438\u0443"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Senador Jos\u00e9 Porf\u00edrio"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Senador Jos\u00e9 Porf\u00edrio"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Senador Jos\u00e9 Porf\u00edrio"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Senador Jos\u00e9 Porf\u00edrio"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u82e5\u6fa4\u6ce2\u83f2\u91cc\u5967\u53c3\u8b70\u54e1\u93ae"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*PA",
    "qs:a1_lc":"15",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"SENADOR JOS",
    "qs:a2_lc":"1507805",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Senador Jos\u00e9 Porf\u00edrio",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Centro Local",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":147,
    "wof:belongsto":[
        85681959,
        102191577,
        85633009,
        1511777407,
        102055949
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"0388363c-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3387928,
        "gp:id":456541,
        "qs_pg:id":1114336,
        "wd:id":"Q609027",
        "wk:page":"Senador Jos\u00e9 Porf\u00edrio"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"c701554d7aef8bc3987e73c5d4a77b85",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102055949,
            "locality_id":101942153,
            "macroregion_id":1511777407,
            "region_id":85681959
        }
    ],
    "wof:id":101942153,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1690862597,
    "wof:name":"Senador Jos\u00e9 Porf\u00edrio",
    "wof:parent_id":102055949,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":5708,
    "wof:population_rank":5,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -51.956361,
    -2.597976,
    -51.933886,
    -2.582147
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-51.938838,-2.594361],[-51.9417,-2.594939],[-51.943304,-2.594855],[-51.944996,-2.595573],[-51.945463,-2.595771],[-51.947165,-2.596481],[-51.948356,-2.597023],[-51.950107,-2.597682],[-51.951528,-2.597976],[-51.952662,-2.597794],[-51.95328,-2.597382],[-51.953519,-2.597192],[-51.953796,-2.596924],[-51.954357,-2.596379],[-51.954869,-2.595676],[-51.955131,-2.595173],[-51.955394,-2.59467],[-51.955648,-2.594021],[-51.955896,-2.592857],[-51.955954,-2.592585],[-51.956002,-2.592362],[-51.956045,-2.592138],[-51.956045,-2.591788],[-51.956354,-2.59056],[-51.956361,-2.589859],[-51.95635,-2.589769],[-51.956256,-2.588965],[-51.956238,-2.588632],[-51.956238,-2.588088],[-51.956256,-2.587615],[-51.956022,-2.586965],[-51.955765,-2.586458],[-51.95087,-2.585312],[-51.946088,-2.584192],[-51.9451,-2.583975],[-51.936759,-2.582147],[-51.936591,-2.582715],[-51.936562,-2.582872],[-51.936532,-2.583034],[-51.936521,-2.583093],[-51.936501,-2.583198],[-51.936479,-2.583318],[-51.936304,-2.584194],[-51.936011,-2.585186],[-51.934422,-2.59139],[-51.933886,-2.593373],[-51.938838,-2.594361]]],"type":"Polygon"}
}