{
  "id": 1259783753,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-64.4,-6.56667,-64.4,-6.56667",
    "geom:latitude":-6.56667,
    "geom:longitude":-64.4,
    "gn:admin1_code":"4",
    "gn:admin2_code":"1300904.0",
    "gn:asciiname":"Redencao",
    "gn:cc2":"BR",
    "gn:country_code":"BR",
    "gn:dem":45,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3662607,
    "gn:latitude":-6.56667,
    "gn:longitude":-64.4,
    "gn:modification_date":"2012-08-03",
    "gn:name":"Reden\u00e7\u00e3o",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"America/Manaus",
    "iso:country":"BR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Redemp\u00e7\u00e3o",
        "Reden\u00e7\u00e3o"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85633009,
        85681885,
        102050321
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3662607
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"4d0f96830fd7ff1c0b345ee6072fd3a0",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102050321,
            "locality_id":1259783753,
            "region_id":85681885
        }
    ],
    "wof:id":1259783753,
    "wof:lastmodified":1537588555,
    "wof:name":"Redencao",
    "wof:parent_id":102050321,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -64.4,
    -6.56667,
    -64.4,
    -6.56667
],
  "geometry": {"coordinates":[-64.40000000000001,-6.56667],"type":"Point"}
}