{
  "id": 101967621,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.00021,
    "geom:area_square_m":2342140.951463,
    "geom:bbox":"-52.038648,-25.846325,-52.02138,-25.822972",
    "geom:latitude":-25.835051,
    "geom:longitude":-52.030411,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-25.837599,
    "lbl:longitude":-52.03028,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":-25.837599,
    "mps:longitude":-52.03028,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u09b0\u09c7\u09b8\u09c7\u09b0\u09ad\u09be \u09a1\u09cb \u0987\u0997\u09c1\u09f1\u09be\u0995\u09c1"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Reserva do Igua\u00e7u"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0420\u0435\u0437\u0435\u0440\u0432\u0430-\u0434\u0443-\u0418\u0433\u0443\u0430\u0441\u0443"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Reserva do Igua\u00e7u"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Reserva do Igua\u00e7u"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Reserva do Igua\u00e7u"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Reserva do Igua\u00e7u"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Reserva do Igua\u00e7u"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Reserva do Igua\u00e7u"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Reserva do Igua\u00e7u"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10e0\u10d4\u10d6\u10d4\u10e0\u10d5\u10d0-\u10d3\u10e3-\u10d8\u10d2\u10e3\u10d0\u10e1\u10e3"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Reserva do Igua\u00e7u"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Reserva do Igua\u00e7u"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Reserva do Igua\u00e7u"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Reserva do Igua\u00e7u"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "Reserva do Igua\u00e7u"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Reserva do Igua\u00e7u"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "Reserva Do Iguacu"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Reserva Do Igua\u00e7u"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Reserva do Igua\u00e7u"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0420\u0435\u0437\u0435\u0440\u0432\u0430-\u0434\u0443-\u0418\u0433\u0443\u0430\u0441\u0443"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Reserva do Igua\u00e7u"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Reserva do Igua\u00e7u"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0420\u0435\u0437\u0435\u0440\u0432\u0430-\u0434\u0443-\u0418\u0433\u0443\u0430\u0441\u0443"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Reserva do Igua\u00e7u"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Reserva do Igua\u00e7u"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Reserva do Igua\u00e7u"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u4f0a\u74dc\u82cf\u6cb3\u7554\u96f7\u585e\u5c14\u74e6"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*PR",
    "qs:a1_lc":"41",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"RESERVA DO IGUA",
    "qs:a2_lc":"4121752",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Reserva do Igua\u00e7u",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Centro Local",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":86,
    "wof:belongsto":[
        85681983,
        102191577,
        85633009,
        1511777409,
        102058085
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"03897dc6-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":6318113,
        "gp:id":55944160,
        "qs_pg:id":4,
        "wd:id":"Q1803317",
        "wk:page":"Reserva do Igua\u00e7u"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"dd65b514e800823988529f4c1510950f",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102058085,
            "locality_id":101967621,
            "macroregion_id":1511777409,
            "region_id":85681983
        }
    ],
    "wof:id":101967621,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1690862270,
    "wof:name":"Reserva do Igua\u00e7u",
    "wof:parent_id":102058085,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -52.038648,
    -25.846325,
    -52.02138,
    -25.822972
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-52.024784,-25.840347],[-52.024346,-25.841461],[-52.025418,-25.84109],[-52.029483,-25.845851],[-52.031109,-25.845807],[-52.032049,-25.845572],[-52.03269,-25.846027],[-52.032854,-25.846077],[-52.034268,-25.846325],[-52.036932,-25.843447],[-52.033908,-25.834178],[-52.031741,-25.833201],[-52.031741,-25.833201],[-52.033,-25.831806],[-52.03438,-25.830266],[-52.038648,-25.825471],[-52.033202,-25.822972],[-52.02138,-25.832976],[-52.022248,-25.834243],[-52.022457,-25.834549],[-52.022542,-25.834868],[-52.025678,-25.837903],[-52.025678,-25.837903],[-52.024784,-25.840347]]],"type":"Polygon"}
}