{
  "id": 101954181,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.00008,
    "geom:area_square_m":938868.934078,
    "geom:bbox":"-41.4934424056,-18.597092911,-41.4843965283,-18.5808767849",
    "geom:latitude":-18.589567,
    "geom:longitude":-41.488659,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-18.590197,
    "lbl:longitude":-41.487597,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":-18.590197,
    "mps:longitude":-41.487597,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u09b8\u09be\u0993 \u09ab\u09c7\u09b2\u09bf\u0995\u09cd\u09b8 \u09a1\u09c7 \u09ae\u09bf\u09a8\u09be\u09b8"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "S\u00e3o F\u00e9lix de Minas"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "S\u00e3o F\u00e9lix de Minas"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "S\u00e3o F\u00e9lix de Minas"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "S\u00e3o F\u00e9lix de Minas"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "S\u00e3o F\u00e9lix de Minas"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "S\u00e3o F\u00e9lix de Minas"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "S\u00e3o F\u00e9lix de Minas"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "S\u00e3o F\u00e9lix de Minas"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10e1\u10d0\u10dc-\u10e4\u10d4\u10da\u10d8\u10e1-\u10d3\u10d8-\u10db\u10d8\u10dc\u10d0\u10e1\u10d8"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0424\u0435\u043b\u0438\u0441-\u0434\u0438-\u041c\u0438\u043d\u0430\u0441"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "S\u00e3o F\u00e9lix de Minas"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "S\u00e3o F\u00e9lix de Minas"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "S\u00e3o F\u00e9lix de Minas"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "S\u00e3o F\u00e9lix de Minas"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "S\u00e3o F\u00e9lix de Minas"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "S\u00e3o F\u00e9lix de Minas"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "S Felix de Minas",
        "S. Felix de Minas",
        "Sao Felix de Minas"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "S\u00e3o F\u00e9lix de Minas"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "S\u00e3o F\u00e9lix de Minas"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0424\u0435\u043b\u0438\u0441-\u0434\u0438-\u041c\u0438\u043d\u0430\u0441"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "S\u00e3o F\u00e9lix de Minas"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "S\u00e3o F\u00e9lix de Minas"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "S\u00e3o F\u00e9lix de Minas"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "S\u00e3o F\u00e9lix de Minas"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "S\u00e3o F\u00e9lix de Minas"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5723\u8d39\u5229\u514b\u65af-\u8fea\u7c73\u7eb3\u65af"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*MG",
    "qs:a1_lc":"31",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"S1O F5LIX DE MINAS",
    "qs:a2_lc":"3161056",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"S\u00e3o F\u00e9lix de Minas",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Centro Local",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":133,
    "wof:belongsto":[
        85681941,
        102191577,
        404558225,
        85633009,
        1511777411,
        102054851
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"03885784-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":6318413,
        "gp:id":26804075,
        "qs_pg:id":7,
        "wd:id":"Q1788630",
        "wk:page":"S\u00e3o F\u00e9lix de Minas"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"948192b46bec4d11c04898d4ac3c4019",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102054851,
            "localadmin_id":404558225,
            "locality_id":101954181,
            "macroregion_id":1511777411,
            "region_id":85681941
        }
    ],
    "wof:id":101954181,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1577833797,
    "wof:name":"S\u00e3o F\u00e9lix de Minas",
    "wof:parent_id":404558225,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -41.4934424055597,
    -18.59709291098108,
    -41.48439652825373,
    -18.58087678493138
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-41.48883370139367,-18.58674307512988],[-41.48841819536338,-18.58715225800982],[-41.48759208261583,-18.58627047447891],[-41.48700884297019,-18.5860933270064],[-41.48439652825373,-18.58535388514364],[-41.48443333938476,-18.58936858318209],[-41.48450840175273,-18.59361848257832],[-41.48685666123897,-18.59499206718109],[-41.48887452948285,-18.59709291098108],[-41.48957663377151,-18.59673367369201],[-41.4901780158869,-18.59642477172383],[-41.4894908985366,-18.59310371210931],[-41.4934424055597,-18.5929325453656],[-41.49328300883446,-18.5909961889821],[-41.49320877773968,-18.59009442733159],[-41.49260250005491,-18.58891580097916],[-41.49028673585887,-18.58834789315848],[-41.49062413450451,-18.58729600325592],[-41.49218930982853,-18.5844151058647],[-41.49228857462659,-18.58423133623488],[-41.4923875187681,-18.58316493060876],[-41.4923243856451,-18.58306913647986],[-41.49139029272733,-18.58165180413309],[-41.48952305828924,-18.58087678493138],[-41.48933531175039,-18.58221807912621],[-41.48925036182481,-18.58298440890859],[-41.48883370139367,-18.58674307512988]]],"type":"Polygon"}
}