{
  "id": 101956317,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.001759,
    "geom:area_square_m":19976789.292281,
    "geom:bbox":"-45.5656422265,-23.3072712931,-45.490540813,-23.2514777285",
    "geom:latitude":-23.284125,
    "geom:longitude":-45.527536,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-23.282306,
    "lbl:longitude":-45.530097,
    "lbl:max_zoom":15.0,
    "lbl:min_zoom":11.5,
    "mps:latitude":-23.282306,
    "mps:longitude":-45.530097,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u09b0\u09c7\u09a1\u09c7\u09a8\u0995\u09af\u09bc\u09be\u0993 \u09a1\u09be \u09b8\u09c7\u09b0\u09cd\u09b0\u09be"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Reden\u00e7\u00e3o da Serra"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Reden\u00e7\u00e3o da Serra"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Reden\u00e7\u00e3o da Serra"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Reden\u00e7\u00e3o da Serra"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Reden\u00e7\u00e3o da Serra"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Reden\u00e7\u00e3o da Serra"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Reden\u00e7\u00e3o da Serra"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Reden\u00e7\u00e3o da Serra"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0420\u0435\u0434\u0435\u043d\u0441\u0430\u043d-\u0434\u0430-\u0421\u0435\u0440\u0440\u0430"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Reden\u00e7\u00e3o da Serra"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Reden\u00e7\u00e3o da Serra"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Reden\u00e7\u00e3o da Serra"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Reden\u00e7\u00e3o da Serra"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "Reden\u00e7\u00e3o da Serra"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Reden\u00e7\u00e3o da Serra"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "Redencao da Serra"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Reden\u00e7\u00e3o da Serra"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Reden\u00e7\u00e3o da Serra"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0420\u0435\u0434\u0435\u043d\u0441\u0430\u043d-\u0434\u0430-\u0421\u0435\u0440\u0440\u0430"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Reden\u00e7\u00e3o da Serra"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Reden\u00e7\u00e3o"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Reden\u00e7\u00e3o da Serra"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Reden\u00e7\u00e3o da Serra"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Reden\u00e7\u00e3o da Serra"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u96f7\u767b\u6851\u8fbe\u585e\u62c9"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*SP",
    "qs:a1_lc":"35",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"REDEN05O DA SERRA",
    "qs:a2_lc":"3542305",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Reden\u00e7\u00e3o da Serra",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Centro Local",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "src:population":"wk",
    "wd:latitude":-23.266944,
    "wd:longitude":-45.536944,
    "wd:population":3930,
    "wd:wordcount":145,
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85633009,
        85682041,
        102062057
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"0386450c-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3451740,
        "gp:id":446484,
        "qs_pg:id":271774,
        "wd:id":"Q1759632",
        "wk:page":"Reden\u00e7\u00e3o da Serra"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"567cc4cd2a8f12a31bf626dddb6a0519",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102062057,
            "locality_id":101956317,
            "region_id":85682041
        }
    ],
    "wof:id":101956317,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1566625415,
    "wof:name":"Reden\u00e7\u00e3o da Serra",
    "wof:parent_id":102062057,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":3930,
    "wof:population_rank":4,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -45.56564222650503,
    -23.30727129313541,
    -45.49054081298443,
    -23.2514777285034
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-45.50248490384923,-23.29208762240553],[-45.49826387598946,-23.29247405453351],[-45.4970745486333,-23.29157801963035],[-45.49328451946928,-23.29218967052988],[-45.49295713891701,-23.29352274456691],[-45.49054081298443,-23.30355677129552],[-45.511680076129,-23.30727129313541],[-45.54828875470727,-23.29130238393626],[-45.55189850949569,-23.28972778882161],[-45.5566835898583,-23.28764051015464],[-45.55942690459856,-23.28644350331032],[-45.56083926280219,-23.28582918413871],[-45.56564222650503,-23.28364707983967],[-45.56055103261501,-23.27993258633853],[-45.56010012387648,-23.27960360700374],[-45.55998703083196,-23.27952109524169],[-45.5595910780883,-23.27923221135217],[-45.55854785386848,-23.27847108347758],[-45.55830493835829,-23.27829385430429],[-45.55751837827527,-23.27771998648871],[-45.55734841136042,-23.27759598001499],[-45.55721487638036,-23.27749855398366],[-45.55700068279101,-23.27734228008939],[-45.55454330863218,-23.2755967908542],[-45.5499019327426,-23.27182128513769],[-45.5452979715369,-23.26777906241812],[-45.5428590170691,-23.26537133798558],[-45.53931610019473,-23.26193979380486],[-45.53446240171604,-23.25626975905399],[-45.53329474178108,-23.25455770899147],[-45.53189805727907,-23.25298272040108],[-45.53135112579896,-23.25235757449839],[-45.53029960253672,-23.2514777285034],[-45.52949739313311,-23.25243725454433],[-45.52647840986484,-23.25755204382462],[-45.52616090275828,-23.2581017280028],[-45.52087857769558,-23.26918231814317],[-45.51582591281949,-23.27462065213572],[-45.51441792815845,-23.27722467645163],[-45.50850935501285,-23.28804485065847],[-45.50408986233206,-23.29063926821127],[-45.50248490384923,-23.29208762240553]]],"type":"Polygon"}
}