{
  "id": 1327109865,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-50.15544,-23.97066,-50.15544,-23.97066",
    "geom:latitude":-23.97066,
    "geom:longitude":-50.15544,
    "gn:admin1_code":"18.0",
    "gn:admin2_code":"4101606.0",
    "gn:asciiname":"Sitio Conceicao Campos",
    "gn:country_code":"BR",
    "gn:dem":795,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":7775605,
    "gn:latitude":-23.97066,
    "gn:longitude":-50.15544,
    "gn:modification_date":"2012-08-03",
    "gn:name":"S\u00edtio Concei\u00e7\u00e3o Campos",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"America/Sao_Paulo",
    "iso:country":"BR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:por_x_preferred":[
        "S\u00edtio Concei\u00e7\u00e3o Campos"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85681983,
        102191577,
        404560885,
        85633009,
        102057447
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":7775605
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"eb19f22ead7a5390c6bfba28980e8313",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102057447,
            "localadmin_id":404560885,
            "locality_id":1327109865,
            "region_id":85681983
        }
    ],
    "wof:id":1327109865,
    "wof:lastmodified":1537588834,
    "wof:name":"Sitio Conceicao Campos",
    "wof:parent_id":404560885,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -50.15544000000001,
    -23.97066,
    -50.15544000000001,
    -23.97066
],
  "geometry": {"coordinates":[-50.15544000000001,-23.97066],"type":"Point"}
}