{
  "id": 101957541,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000142,
    "geom:area_square_m":1610491.844954,
    "geom:bbox":"-50.794745,-23.524231,-50.778151,-23.507073",
    "geom:latitude":-23.517376,
    "geom:longitude":-50.785704,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-23.517463,
    "lbl:longitude":-50.785705,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":-23.517463,
    "mps:longitude":-50.785705,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0646\u062a\u0627 \u0633\u064a\u0633\u064a\u0644\u064a\u0627 \u062f\u0648 \u0628\u0627\u0641\u0627\u0648"
    ],
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u09b8\u09be\u09a8\u09cd\u099f\u09be \u09b8\u09c7\u0995\u0987\u09b2\u09bf\u09af\u09bc\u09be \u09a1\u09cb \u09aa\u09be\u09ad\u09cd\u09af\u09be\u0993"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Santa Cec\u00edlia do Pav\u00e3o"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Santa Cec\u00edlia do Pav\u00e3o"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Santa Cec\u00edlia do Pav\u00e3o"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Santa Cec\u00edlia do Pav\u00e3o"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Santa Cec\u00edlia do Pav\u00e3o"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Santa Cec\u00edlia do Pav\u00e3o"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Santa Cec\u00edlia do Pav\u00e3o"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Santa Cec\u00edlia do Pav\u00e3o"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10e1\u10d0\u10dc\u10e2\u10d0-\u10e1\u10d4\u10e1\u10d8\u10da\u10d8\u10d0-\u10d3\u10e3-\u10de\u10d0\u10d5\u10d0\u10dc\u10d8"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Santa Cec\u00edlia do Pav\u00e3o"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Santa Cec\u00edlia do Pav\u00e3o"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Santa Cec\u00edlia do Pav\u00e3o"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Santa Cec\u00edlia do Pav\u00e3o"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "Santa Cec\u00edlia do Pav\u00e3o"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Santa Cec\u00edlia do Pav\u00e3o"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "Santa Cecilia do Pavao",
        "Sta Cecilia do Pavao",
        "Sta. Cecilia do Pavao"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Santa Cec\u00edlia do Pav\u00e3o"
    ],
    "name:por_x_variant":[
        "Sta Cec\u00edlia do Pav\u00e3o",
        "Sta. Cec\u00edlia do Pav\u00e3o"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Santa Cec\u00edlia do Pav\u00e3o"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d\u0442\u0430-\u0421\u0435\u0441\u0438\u043b\u0438\u044f-\u0434\u0443-\u041f\u0430\u0432\u0430\u043d"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Santa Cec\u00edlia do Pav\u00e3o"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Taquar\u00e1"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Santa Cec\u00edlia do Pav\u00e3o"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Santa Cec\u00edlia do Pav\u00e3o"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Santa Cec\u00edlia do Pav\u00e3o"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5723\u585e\u897f\u5229\u4e9a-\u675c\u5e15\u65fa"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*PR",
    "qs:a1_lc":"41",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"SANTA CEC",
    "qs:a2_lc":"4123204",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Santa Cec\u00edlia do Pav\u00e3o",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Centro Local",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":148,
    "wof:belongsto":[
        85681983,
        102191577,
        85633009,
        1511777409,
        102058125
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"0386539e-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3450374,
        "gp:id":448176,
        "qs_pg:id":357061,
        "wd:id":"Q2005109",
        "wk:page":"Santa Cec\u00edlia do Pav\u00e3o"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"aedc6922e4850f97ff403cb260fab2a1",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102058125,
            "locality_id":101957541,
            "macroregion_id":1511777409,
            "region_id":85681983
        }
    ],
    "wof:id":101957541,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1690862082,
    "wof:name":"Santa Cec\u00edlia do Pav\u00e3o",
    "wof:parent_id":102058125,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -50.794745,
    -23.524231,
    -50.778151,
    -23.507073
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-50.783456,-23.507073],[-50.778757,-23.515475],[-50.781268,-23.516711],[-50.780959,-23.518718],[-50.780743,-23.518752],[-50.780357,-23.51883],[-50.779947,-23.518839],[-50.779453,-23.518962],[-50.779262,-23.519098],[-50.779046,-23.519369],[-50.778811,-23.519727],[-50.778626,-23.52019],[-50.778151,-23.522269],[-50.778684,-23.522524],[-50.778244,-23.523572],[-50.779398,-23.524065],[-50.780323,-23.522427],[-50.780999,-23.522754],[-50.78124,-23.522326],[-50.782173,-23.522784],[-50.78333,-23.520765],[-50.786391,-23.524231],[-50.789615,-23.521496],[-50.792837,-23.524113],[-50.792802,-23.5225],[-50.792833,-23.52148],[-50.792826,-23.520479],[-50.79269,-23.51968],[-50.794235,-23.521241],[-50.794745,-23.518549],[-50.792164,-23.517337],[-50.791994,-23.516989],[-50.791762,-23.516488],[-50.791536,-23.516017],[-50.791328,-23.515626],[-50.790863,-23.514899],[-50.790595,-23.514483],[-50.790179,-23.513927],[-50.789577,-23.513106],[-50.789179,-23.512635],[-50.788628,-23.512025],[-50.788297,-23.511667],[-50.788246,-23.511716],[-50.788123,-23.511831],[-50.788159,-23.511973],[-50.78816,-23.512065],[-50.788161,-23.51211],[-50.788148,-23.512256],[-50.788119,-23.5124],[-50.787363,-23.513785],[-50.784197,-23.512248],[-50.784057,-23.512013],[-50.784082,-23.511843],[-50.78469,-23.510115],[-50.784697,-23.508907],[-50.784718,-23.507542],[-50.783456,-23.507073]]],"type":"Polygon"}
}