{
  "id": 1225827515,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-50.75,-19.21667,-50.75,-19.21667",
    "geom:latitude":-19.21667,
    "geom:longitude":-50.75,
    "gn:admin1_code":"29",
    "gn:admin2_code":"5211305.0",
    "gn:asciiname":"Porto Sao Domingos",
    "gn:cc2":"BR",
    "gn:country_code":"BR",
    "gn:dem":355,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3452653,
    "gn:latitude":-19.21667,
    "gn:longitude":-50.75,
    "gn:modification_date":"2018-07-24",
    "gn:name":"P\u00f4rto S\u00e3o Domingos",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"America/Sao_Paulo",
    "iso:country":"BR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Porto de S\u00e3o Domingos",
        "P\u00f4rto S\u00e3o Domingos"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85681925,
        102191577,
        404554831,
        85633009,
        102052301
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3452653
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"281e145dc99b7e93f6e15d436cea51f5",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102052301,
            "localadmin_id":404554831,
            "locality_id":1225827515,
            "region_id":85681925
        }
    ],
    "wof:id":1225827515,
    "wof:lastmodified":1537588305,
    "wof:name":"Porto Sao Domingos",
    "wof:parent_id":404554831,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -50.75,
    -19.21667,
    -50.75,
    -19.21667
],
  "geometry": {"coordinates":[-50.75,-19.21667],"type":"Point"}
}