{
  "id": 101949125,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000156,
    "geom:area_square_m":1862671.053306,
    "geom:bbox":"-42.9516644808,-14.5786550844,-42.9390035941,-14.5583552908",
    "geom:latitude":-14.568991,
    "geom:longitude":-42.944762,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-14.569929,
    "lbl:longitude":-42.945275,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":-14.569929,
    "mps:longitude":-42.945275,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u09b8\u09c7\u09ac\u09be\u09b8\u099f\u09bf\u09af\u09bc\u09be\u0993 \u09b2\u09be\u09b0\u09be\u09a8\u099c\u09c7\u0987\u09b0\u09be\u09b8"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Sebasti\u00e3o Laranjeiras"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Sebasti\u00e3o Laranjeiras"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Sebasti\u00e3o Laranjeiras"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Sebasti\u00e3o Laranjeiras"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Sebasti\u00e3o Laranjeiras"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Sebasti\u00e3o Laranjeiras"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Sebasti\u00e3o Laranjeiras"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u054d\u0565\u0562\u0561\u057d\u057f\u056b\u0561\u0576 \u053c\u0561\u0580\u0561\u0576\u056a\u0565\u0575\u0580\u0561\u057d"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Sebasti\u00e3o Laranjeiras"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10e1\u10d4\u10d1\u10d0\u10e1\u10e2\u10d8\u10d0\u10dc-\u10da\u10d0\u10e0\u10d0\u10dc\u10df\u10d4\u10d8\u10e0\u10d0\u10e1\u10d8"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0421\u0435\u0431\u0430\u0441\u0442\u044c\u044f\u043d-\u041b\u0430\u0440\u0430\u043d\u0436\u0435\u0439\u0440\u0430\u0441"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Sebasti\u00e3o Laranjeiras"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Sebasti\u00e3o Laranjeiras"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Sebasti\u00e3o Laranjeiras"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Sebasti\u00e3o Laranjeiras"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Sebasti\u00e3o Laranjeiras"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "Sebastiao Laranjeiras"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Sebasti\u00e3o Laranjeiras"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Sebasti\u00e3o Laranjeiras"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0435\u0431\u0430\u0441\u0442\u044c\u044f\u043d-\u041b\u0430\u0440\u0430\u043d\u0436\u0435\u0439\u0440\u0430\u0441"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Sebasti\u00e3o Laranjeiras"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Sebasti\u00e3o Laranjeiras"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Sebasti\u00e3o Laranjeiras"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Sebasti\u00e3o Laranjeiras"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Sebasti\u00e3o Laranjeiras"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u585e\u5df4\u65af\u8482\u6602\u62c9\u5170\u70ed\u62c9\u65af"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*BA",
    "qs:a1_lc":"29",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"SEBASTI",
    "qs:a2_lc":"2930006",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Sebasti\u00e3o Laranjeiras",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Centro Local",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":244,
    "wof:belongsto":[
        85681895,
        102191577,
        404552009,
        85633009,
        1511777415,
        102051291
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"038958f0-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":6318640,
        "gp:id":55943751,
        "qs_pg:id":2,
        "wd:id":"Q1762159",
        "wk:page":"Sebasti\u00e3o Laranjeiras"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"334415e2775fce09fba2f7f5383a0c2c",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102051291,
            "localadmin_id":404552009,
            "locality_id":101949125,
            "macroregion_id":1511777415,
            "region_id":85681895
        }
    ],
    "wof:id":101949125,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1577838439,
    "wof:name":"Sebasti\u00e3o Laranjeiras",
    "wof:parent_id":404552009,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -42.95166448084094,
    -14.57865508442861,
    -42.93900359413959,
    -14.5583552908483
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-42.94287300733051,-14.57707958696368],[-42.94501437415091,-14.57865508442861],[-42.94580685869352,-14.57777592188922],[-42.94818661030511,-14.57513588494496],[-42.94914974449147,-14.57406740795701],[-42.95166448084094,-14.57126677700968],[-42.95108510375206,-14.57023286417007],[-42.95103454589842,-14.57003211975103],[-42.95101923485656,-14.56975364972363],[-42.95098812004983,-14.56918774825226],[-42.95096906124028,-14.56884111558978],[-42.95095414098138,-14.5685697529392],[-42.94628473160356,-14.56058489780602],[-42.94588380272769,-14.56037073704001],[-42.94567304843687,-14.56025816021384],[-42.94211069997336,-14.5583552908483],[-42.94078849119605,-14.56289228175056],[-42.93998582387962,-14.56801177259914],[-42.93900359413959,-14.57427653019032],[-42.94107419494773,-14.5757765135243],[-42.94287300733051,-14.57707958696368]]],"type":"Polygon"}
}