{
  "id": 101955237,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000062,
    "geom:area_square_m":715737.110034,
    "geom:bbox":"-50.384099,-20.392596,-50.373732,-20.383277",
    "geom:latitude":-20.387755,
    "geom:longitude":-50.379039,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-20.387664,
    "lbl:longitude":-50.37904,
    "lbl:max_zoom":15.0,
    "lbl:min_zoom":11.5,
    "mps:latitude":-20.387664,
    "mps:longitude":-50.37904,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:arz_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0648 \u0686\u0648\u0627\u0648 \u062f\u0627\u0633 \u062f\u0648\u0627\u0633 \u067e\u0648\u0646\u062a\u064a\u0633"
    ],
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u09b8\u09be\u0993 \u099c\u09cb\u09af\u09bc\u09be\u0993 \u09a1\u09be\u09b8 \u09a1\u09c1\u0986\u09b8 \u09aa\u09cb\u09a8\u099f\u09c7\u09b8"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jo\u00e3o das Duas Pontes"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jo\u00e3o das Duas Pontes"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jo\u00e3o das Duas Pontes"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jo\u00e3o das Duas Pontes"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jo\u00e3o das Duas Pontes"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jo\u00e3o das Duas Pontes"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jo\u00e3o das Duas Pontes"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jo\u00e3o das Duas Pontes"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jo\u00e3o das Duas Pontes"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0416\u0443\u0430\u043d-\u0434\u0430\u0441-\u0414\u0443\u0430\u0441-\u041f\u043e\u043d\u0442\u0438\u0441"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jo\u00e3o das Duas Pontes"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jo\u00e3o das Duas Pontes"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jo\u00e3o das Duas Pontes"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jo\u00e3o das Duas Pontes"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jo\u00e3o das Duas Pontes"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jo\u00e3o das Duas Pontes"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "S Joao Das Duas Pontes",
        "S. Joao Das Duas Pontes",
        "Sao Joao Das Duas Pontes"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jo\u00e3o das Duas Pontes"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jo\u00e3o das Duas Pontes"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0416\u0443\u0430\u043d-\u0434\u0430\u0441-\u0414\u0443\u0430\u0441-\u041f\u043e\u043d\u0442\u0438\u0441"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jo\u00e3o das Duas Pontes"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jo\u00e3o das Duas Pontes"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jo\u00e3o das Duas Pontes"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jo\u00e3o das Duas Pontes"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jo\u00e3o das Duas Pontes"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jo\u00e3o das Duas Pontes"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5723\u82e5\u6602-\u8fbe\u65af\u675c\u963f\u65af\u84ec\u8482\u65af"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*SP",
    "qs:a1_lc":"35",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"S5O JO1O DAS DUAS PONTES",
    "qs:a2_lc":"3549201",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"S\u00e3o Jo\u00e3o das Duas Pontes",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Centro Local",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "src:population":"wk",
    "wd:latitude":-20.388889,
    "wd:longitude":-50.377778,
    "wd:population":2612,
    "wd:wordcount":39,
    "wof:belongsto":[
        85682041,
        102191577,
        85633009,
        1511777411,
        102062227
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"038663f2-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3448890,
        "gp:id":450239,
        "qs_pg:id":181166,
        "wd:id":"Q1750087",
        "wk:page":"S\u00e3o Jo\u00e3o das Duas Pontes"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"58b0455323b70f7404e77c2424533c1e",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102062227,
            "locality_id":101955237,
            "macroregion_id":1511777411,
            "region_id":85682041
        }
    ],
    "wof:id":101955237,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1690861558,
    "wof:name":"S\u00e3o Jo\u00e3o das Duas Pontes",
    "wof:parent_id":102062227,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":2612,
    "wof:population_rank":4,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -50.384099,
    -20.392596,
    -50.373732,
    -20.383277
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-50.379644,-20.391524],[-50.382381,-20.392596],[-50.382705,-20.391278],[-50.384099,-20.385612],[-50.382206,-20.384947],[-50.376449,-20.383277],[-50.375894,-20.384294],[-50.375399,-20.385229],[-50.37452,-20.386328],[-50.374154,-20.386896],[-50.373824,-20.387757],[-50.373743,-20.388469],[-50.373732,-20.388563],[-50.373916,-20.389241],[-50.373915,-20.38961],[-50.374129,-20.389727],[-50.375455,-20.390043],[-50.377379,-20.390684],[-50.379644,-20.391524]]],"type":"Polygon"}
}