{
  "id": 101948447,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000408,
    "geom:area_square_m":4998549.000853,
    "geom:bbox":"-35.607376,-7.873508,-35.582409,-7.848273",
    "geom:latitude":-7.861145,
    "geom:longitude":-35.594327,
    "gn:population":11334,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-7.860718,
    "lbl:longitude":-35.594093,
    "lbl:max_zoom":15.0,
    "lbl:min_zoom":10.5,
    "mps:latitude":-7.860718,
    "mps:longitude":-35.594093,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":10.0,
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u099c\u09cb\u09af\u09bc\u09be\u0993 \u0986\u09b2\u09ab\u09cd\u09b0\u09c7\u09a1\u09cb"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Jo\u00e3o Alfredo"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Jo\u00e3o Alfredo"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0416\u0443\u0430\u043d-\u0410\u043b\u0444\u0440\u0435\u0434\u0443"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Jo\u00e3o Alfredo"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Jo\u00e3o Alfredo"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Jo\u00e3o Alfredo"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Jo\u00e3o Alfredo"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Jo\u00e3o Alfredo"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Jo\u00e3o Alfredo"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Jo\u00e3o Alfredo"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10df\u10e3\u10d0\u10dc-\u10d0\u10da\u10e4\u10e0\u10d4\u10d3\u10e3"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0416\u0443\u0430\u043d-\u0410\u043b\u0444\u0440\u0435\u0434\u0443"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Jo\u00e3o Alfredo"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Jo\u00e3o Alfredo"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Jo\u00e3o Alfredo"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Jo\u00e3o Alfredo"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "Jo\u00e3o Alfredo"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "Joao Alfredo"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Jo\u00e3o Alfredo"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Jo\u00e3o Alfredo"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0416\u0443\u0430\u043d-\u0410\u043b\u0444\u0440\u0435\u0434\u0443"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Jo\u00e3o Alfredo"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Jo\u00e3o Alfredo"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0416\u0443\u0430\u043d-\u0410\u043b\u0444\u0440\u0435\u0434\u0443"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Jo\u00e3o Alfredo"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Jo\u00e3o Alfredo"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Jo\u00e3o Alfredo"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Jo\u00e3o Alfredo"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u82e5\u6602\u963f\u5c14\u5f17\u96f7\u675c"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*PE",
    "qs:a1_lc":"26",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"JO0O ALFREDO",
    "qs:a2_lc":"2608107",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Jo\u00e3o Alfredo",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Centro Local",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":168,
    "wof:belongsto":[
        85681973,
        102191577,
        85633009,
        1511777415,
        102056691
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"0385f714-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3397319,
        "gp:id":436931,
        "qs_pg:id":147707,
        "wd:id":"Q786899",
        "wk:page":"Jo\u00e3o Alfredo"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"4e32a695f2b376d3fef52ee93d993a62",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102056691,
            "locality_id":101948447,
            "macroregion_id":1511777415,
            "region_id":85681973
        }
    ],
    "wof:id":101948447,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1690861577,
    "wof:name":"Jo\u00e3o Alfredo",
    "wof:parent_id":102056691,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":11334,
    "wof:population_rank":6,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -35.607376,
    -7.873508,
    -35.582409,
    -7.848273
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-35.584641,-7.870641],[-35.590248,-7.873508],[-35.59316,-7.871962],[-35.596564,-7.870154],[-35.598152,-7.869311],[-35.606584,-7.864833],[-35.606832,-7.864701],[-35.606871,-7.864098],[-35.607184,-7.859223],[-35.607376,-7.856239],[-35.603729,-7.854884],[-35.603289,-7.854721],[-35.600637,-7.853733],[-35.597732,-7.85076],[-35.597191,-7.850207],[-35.596966,-7.849977],[-35.595302,-7.848273],[-35.589475,-7.849573],[-35.586052,-7.855795],[-35.585412,-7.856958],[-35.584831,-7.857932],[-35.584706,-7.858142],[-35.583849,-7.862379],[-35.58371,-7.863067],[-35.582409,-7.8695],[-35.584641,-7.870641]]],"type":"Polygon"}
}