{
  "id": 85767603,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-48.627662,-27.611484,-48.627662,-27.611484",
    "geom:latitude":-27.611484,
    "geom:longitude":-48.627662,
    "gn:latitude":-27.60537,
    "gn:longitude":-48.6224,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:bbox":"-48.632662,-27.616484,-48.622662,-27.606484",
    "lbl:latitude":-27.611484,
    "lbl:longitude":-48.627662,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "mps:latitude":-27.612674,
    "mps:longitude":-48.63017,
    "mz:hierarchy_label":0,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:is_funky":0,
    "mz:is_hard_boundary":0,
    "mz:is_landuse_aoi":0,
    "mz:is_official":0,
    "mz:max_zoom":18.0,
    "mz:min_zoom":14.0,
    "mz:tier_locality":1,
    "name:por_x_preferred":[
        "Praia Comprida"
    ],
    "qs:gn_adm0_cc":"BR",
    "qs:gn_fcode":"PPLL",
    "qs:gn_local":3448744,
    "qs:gn_nam_loc":"S\u00e3o Jos\u00e9, S\u00e3o Jos\u00e9, Santa Catarina, BR",
    "qs:gn_namadm1":"26",
    "qs:gn_name":"Praia Comprida",
    "qs:local_max":504,
    "qs:local_sum":775,
    "qs:localhoods":5,
    "qs:name":"Praia Comprida",
    "qs:name_adm0":"Brasil",
    "qs:name_adm1":"Santa Catarina",
    "qs:name_adm2":"S\u00e3o Jos\u00e9",
    "qs:name_local":"S\u00e3o Jos\u00e9",
    "qs:photo_max":64,
    "qs:photo_sum":137,
    "qs:placetype":"Suburb",
    "qs:quad_count":11,
    "qs:woe_adm0":23424768,
    "qs:woe_adm1":2344867,
    "qs:woe_adm2":12581775,
    "qs:woe_lau":0,
    "qs:woe_local":450398,
    "qs:woe_ver":"7.10.0",
    "src:geom":"mz",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg",
        "quattroshapes"
    ],
    "src:lbl_centroid":"yerbashapes",
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        404565871,
        85633009,
        1511777409,
        101960935,
        102060743,
        85682021
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":7874563,
        "gp:id":56066961,
        "qs_pg:id":192937
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes",
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"77d53f7b5f2c3bf8ed4564bfd6ddb269",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102060743,
            "localadmin_id":404565871,
            "locality_id":101960935,
            "macroregion_id":1511777409,
            "neighbourhood_id":85767603,
            "region_id":85682021
        }
    ],
    "wof:id":85767603,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1582320863,
    "wof:name":"Praia Comprida",
    "wof:parent_id":101960935,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -48.627662,
    -27.611484,
    -48.627662,
    -27.611484
],
  "geometry": {"coordinates":[-48.627662,-27.611484],"type":"Point"}
}