{
  "id": 1209277463,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-50.02546,-23.94343,-50.02546,-23.94343",
    "geom:latitude":-23.94343,
    "geom:longitude":-50.02546,
    "gn:admin1_code":"18.0",
    "gn:admin2_code":"4119202.0",
    "gn:asciiname":"Sitio Sao Sebastiao",
    "gn:country_code":"BR",
    "gn:dem":632,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":7776016,
    "gn:latitude":-23.94343,
    "gn:longitude":-50.02546,
    "gn:modification_date":"2012-08-03",
    "gn:name":"S\u00edtio S\u00e3o Sebasti\u00e3o",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"America/Sao_Paulo",
    "iso:country":"BR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:por_x_preferred":[
        "S\u00edtio S\u00e3o Sebasti\u00e3o"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85633009
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":7776016
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"9e003bc9a222f960c6de8bb769d0d0d0",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633009,
            "locality_id":1209277463
        }
    ],
    "wof:id":1209277463,
    "wof:lastmodified":1537588842,
    "wof:name":"Sitio Sao Sebastiao",
    "wof:parent_id":85633009,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -50.02546,
    -23.94343,
    -50.02546,
    -23.94343
],
  "geometry": {"coordinates":[-50.02546,-23.94343],"type":"Point"}
}