{
  "id": 101954395,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000013,
    "geom:area_square_m":150020.097629,
    "geom:bbox":"-40.5620560596,-20.5431406473,-40.5570217981,-20.5397325242",
    "geom:latitude":-20.541245,
    "geom:longitude":-40.559596,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-20.54142,
    "lbl:longitude":-40.5601,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":-20.54142,
    "mps:longitude":-40.5601,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u09b8\u09be\u0993 \u099c\u09cb\u09b8\u09c7 \u09a1\u09cb \u0995\u09be\u09b2\u0995\u09be\u09a1\u09cb"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9 do Cal\u00e7ado"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9 do Cal\u00e7ado"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9 do Cal\u00e7ado"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u054d\u0561\u0576 \u053a\u0578\u0566\u0565 \u0564\u0578\u0582 \u053f\u0561\u056c\u057d\u0561\u0564\u0578\u0582"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9 do Cal\u00e7ado"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10e1\u10d0\u10dc-\u10df\u10dd\u10d6\u10d4-\u10d3\u10e3-\u10d9\u10d0\u10da\u10e1\u10d0\u10d3\u10e3"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0416\u043e\u0437\u0435-\u0434\u0443-\u041a\u0430\u043b\u0441\u0430\u0434\u0443"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9 do Cal\u00e7ado"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jos\u00e9 do Cal\u00e7ado"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "Rio Calcado"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Rio Cal\u00e7ado"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*ES",
    "qs:a1_lc":"32",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"GUARAPARI",
    "qs:a2_lc":"3202405",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Rio Cal\u00e7ado",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Local urban minor",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wof:belongsto":[
        85681921,
        102191577,
        404554369,
        85633009,
        102051881
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"03819624-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3451240,
        "gp:id":447218,
        "qs_pg:id":9
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"f332f6cac96db5df66c0b3a9ac2c29eb",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102051881,
            "localadmin_id":404554369,
            "locality_id":101954395,
            "region_id":85681921
        }
    ],
    "wof:id":101954395,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1566623307,
    "wof:name":"Rio Cal\u00e7ado",
    "wof:parent_id":404554369,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -40.56205605961779,
    -20.543140647287,
    -40.5570217981009,
    -20.5397325241663
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-40.5603335032862,-20.5399386310605],[-40.5570217981009,-20.5397325241663],[-40.55733495505439,-20.5423974246994],[-40.5588398254966,-20.542213423185],[-40.55935524974369,-20.5427789891339],[-40.56133498769501,-20.543140647287],[-40.56205605961779,-20.5409735677254],[-40.56171001762929,-20.5398775786704],[-40.5603335032862,-20.5399386310605]]],"type":"Polygon"}
}