{
  "id": 101943307,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000153,
    "geom:area_square_m":1880513.623715,
    "geom:bbox":"-44.8310765949,-7.08826294912,-44.8073949628,-7.079324414",
    "geom:latitude":-7.084141,
    "geom:longitude":-44.820264,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-7.084441,
    "lbl:longitude":-44.820264,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":-7.084441,
    "mps:longitude":-44.820264,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u09b8\u09be\u0993 \u09ab\u09c7\u09b2\u09bf\u0995\u09cd\u09b8 \u09a1\u09c7 \u09ac\u09be\u09b2\u09b8\u09be\u09b8"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "S\u00e3o F\u00e9lix de Balsas"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "S\u00e3o F\u00e9lix de Balsas"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "S\u00e3o F\u00e9lix de Balsas"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "S\u00e3o F\u00e9lix de Balsas"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "S\u00e3o F\u00e9lix de Balsas"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "S\u00e3o F\u00e9lix de Balsas"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u054d\u0561\u0576 \u0556\u0565\u056c\u056b\u057d \u0564\u056b \u0532\u0561\u056c\u057d\u0561\u057d"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "S\u00e3o F\u00e9lix de Balsas"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10e1\u10d0\u10dc-\u10e4\u10d4\u10da\u10d8\u10e1-\u10d3\u10d8-\u10d1\u10d0\u10da\u10e1\u10d0\u10e1\u10d8"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0424\u0435\u043b\u0438\u0441-\u0434\u0438-\u0411\u0430\u043b\u0441\u0430\u0441"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "S\u00e3o F\u00e9lix de Balsas"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "S\u00e3o F\u00e9lix de Balsas"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "S\u00e3o F\u00e9lix de Balsas"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "S\u00e3o F\u00e9lix de Balsas"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "S Felix Das Balsas",
        "S. Felix Das Balsas",
        "Sao Felix Das Balsas"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "S\u00e3o F\u00e9lix das Balsas",
        "S\u00e3o F\u00e9lix de Balsas"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "S\u00e3o F\u00e9lix de Balsas"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0424\u0435\u043b\u0438\u0441-\u0434\u0438-\u0411\u0430\u043b\u0441\u0430\u0441"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "S\u00e3o F\u00e9lix de Balsas"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "S\u00e3o F\u00e9lix de Balsas"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "S\u00e3o F\u00e9lix de Balsas"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "S\u00e3o F\u00e9lix de Balsas"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "S\u00e3o F\u00e9lix de Balsas"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5df4\u5c14\u8428\u65af\u6cb3\u7554\u5723\u8d39\u5229\u65af"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*MA",
    "qs:a1_lc":"21",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"S1O F0LIX DE BALSAS",
    "qs:a2_lc":"2110807",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"S\u00e3o F\u00e9lix de Balsas",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Centro Local",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":148,
    "wof:belongsto":[
        85681931,
        102191577,
        85633009,
        1511777415,
        102053157
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"0381c964-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3388849,
        "gp:id":449844,
        "qs_pg:id":8,
        "wd:id":"Q2065066",
        "wk:page":"S\u00e3o F\u00e9lix de Balsas"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"68aac4dda40a33d4561c61c75e69c534",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102053157,
            "locality_id":101943307,
            "macroregion_id":1511777415,
            "region_id":85681931
        }
    ],
    "wof:id":101943307,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1577840285,
    "wof:name":"S\u00e3o F\u00e9lix de Balsas",
    "wof:parent_id":102053157,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -44.83107659489325,
    -7.08826294912035,
    -44.80739496282698,
    -7.07932441399841
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-44.82097493127957,-7.08090350519532],[-44.82074155085525,-7.08094612542986],[-44.81896797741256,-7.0809282105466],[-44.81609263864948,-7.08113423170406],[-44.81572514903883,-7.08114943817073],[-44.81479380961316,-7.08118797635386],[-44.81389043004663,-7.08112395732947],[-44.81365621452623,-7.08110735937916],[-44.81272464059667,-7.08110735937916],[-44.81155121574321,-7.08116110402896],[-44.81112573726578,-7.08119245507463],[-44.81070025878835,-7.08122380612039],[-44.80975076997571,-7.08155523146063],[-44.80857734512216,-7.08176125261819],[-44.80813741903531,-7.0821461879442],[-44.8078607497918,-7.08238827353222],[-44.80739496282698,-7.08300633700471],[-44.80810606530876,-7.08406584970486],[-44.80899622106756,-7.08539214423453],[-44.8109892765372,-7.08674686419039],[-44.812113564238,-7.08756452797285],[-44.81446434761245,-7.08826294912035],[-44.8159176870663,-7.08810183091632],[-44.82028653141126,-7.08794021917225],[-44.82720412409962,-7.087375085208],[-44.83107659489325,-7.08733350638797],[-44.8309989126932,-7.08539145138475],[-44.83098831340953,-7.08512646929346],[-44.83097975613784,-7.08501975508106],[-44.83097696780481,-7.084984982928],[-44.83090493645263,-7.08408670959566],[-44.8307283734851,-7.07932441399841],[-44.82650601841551,-7.08030487555035],[-44.82418957682719,-7.08052700008627],[-44.82242844657845,-7.08063806235419],[-44.82114394192709,-7.08087264025263],[-44.82097493127957,-7.08090350519532]]],"type":"Polygon"}
}