{
  "id": 101956021,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.00089,
    "geom:area_square_m":10168247.709764,
    "geom:bbox":"-47.483917,-22.498266,-47.442761,-22.466709",
    "geom:latitude":-22.481484,
    "geom:longitude":-47.461266,
    "gn:population":25630,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-22.480508,
    "lbl:longitude":-47.460874,
    "lbl:max_zoom":15.0,
    "lbl:min_zoom":10.5,
    "mps:latitude":-22.480508,
    "mps:longitude":-47.460874,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":10.0,
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u0995\u09cb\u09b0\u09cd\u09a1\u09c7\u0987\u09b0\u09cb\u09aa\u09cb\u09b2\u09bf\u09b8"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Cordeir\u00f3polis"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Cordeir\u00f3polis"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u041a\u043e\u0440\u0434\u0435\u0439\u0440\u043e\u043f\u043e\u043b\u0438\u0441"
    ],
    "name:cym_x_preferred":[
        "Cordeir\u00f3polis"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Cordeir\u00f3polis"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Cordeir\u00f3polis"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Cordeir\u00f3polis"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Cordeir\u00f3polis"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Cordeir\u00f3polis"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Cordeir\u00f3polis"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Cordeir\u00f3polis"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30b3\u30eb\u30c7\u30a4\u30ed\u30dd\u30ea\u30b9"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u041a\u043e\u0440\u0434\u0435\u0439\u0440\u043e\u043f\u043e\u043b\u0438\u0441"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Cordeir\u00f3polis"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Cordeir\u00f3polis"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Cordeir\u00f3polis"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Cordeir\u00f3polis"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "Cordeir\u00f3polis"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Cordeir\u00f3polis"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "Cordeiropolis"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Cordeir\u00f3polis"
    ],
    "name:por_x_variant":[
        "Cordeiro",
        "Cordeiros"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Cordeir\u00f3polis"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041a\u043e\u0440\u0434\u0435\u0439\u0440\u043e\u043f\u043e\u043b\u0438\u0441"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Cordeir\u00f3polis"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Cordeir\u00f3polis"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u041a\u043e\u0440\u0434\u0435\u0439\u0440\u043e\u043f\u043e\u043b\u0438\u0441"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Cordeir\u00f3polis"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041a\u043e\u0440\u0434\u0435\u0439\u0440\u043e\u043f\u043e\u043b\u0456\u0441"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Cordeir\u00f3polis"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Cordeir\u00f3polis"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Cordeir\u00f3polis"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u79d1\u4ee3\u7f57\u6ce2\u5229\u65af"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*SP",
    "qs:a1_lc":"35",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"CORDEIR",
    "qs:a2_lc":"3512407",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Cordeir\u00f3polis",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Centro Local",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "src:population":"wk",
    "wd:latitude":-22.481944,
    "wd:longitude":-47.456944,
    "wd:population":17591,
    "wd:wordcount":42,
    "wof:belongsto":[
        85682041,
        102191577,
        85633009,
        1511777411,
        102061301
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"0387af3c-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3465524,
        "gp:id":459248,
        "qs_pg:id":233909,
        "wd:id":"Q1750107",
        "wk:page":"Cordeir\u00f3polis"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"45c0876857f7e909a53832b8e1423e4b",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102061301,
            "locality_id":101956021,
            "macroregion_id":1511777411,
            "region_id":85682041
        }
    ],
    "wof:id":101956021,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1690862454,
    "wof:name":"Cordeir\u00f3polis",
    "wof:parent_id":102061301,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":17591,
    "wof:population_rank":6,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -47.483917,
    -22.498266,
    -47.442761,
    -22.466709
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-47.445256,-22.496368],[-47.445942,-22.498266],[-47.451643,-22.496483],[-47.465197,-22.492246],[-47.469817,-22.490972],[-47.470721,-22.490719],[-47.474191,-22.489747],[-47.483917,-22.486682],[-47.481098,-22.478171],[-47.476507,-22.469378],[-47.475535,-22.469256],[-47.4752,-22.46922],[-47.474863,-22.469169],[-47.474576,-22.469136],[-47.455214,-22.466709],[-47.454573,-22.467209],[-47.453174,-22.468316],[-47.443491,-22.47597],[-47.443651,-22.483277],[-47.443075,-22.484616],[-47.442761,-22.489402],[-47.445256,-22.496368]]],"type":"Polygon"}
}