{
  "id": 101957591,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0001,
    "geom:area_square_m":1134383.687095,
    "geom:bbox":"-50.725909833,-23.337780721,-50.7100256092,-23.326343529",
    "geom:latitude":-23.331804,
    "geom:longitude":-50.717869,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-23.33224,
    "lbl:longitude":-50.717207,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":-23.33224,
    "mps:longitude":-50.717207,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u09a8\u09cb\u09ad\u09be \u0986\u09ae\u09c7\u09b0\u09bf\u0995\u09be \u09a1\u09be \u0995\u09cb\u09b2\u09bf\u09a8\u09be"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Nova Am\u00e9rica da Colina"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Nova Am\u00e9rica da Colina"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Nova Am\u00e9rica da Colina"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Nova Am\u00e9rica da Colina"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Nova Am\u00e9rica da Colina"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Nova Am\u00e9rica da Colina"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Nova Am\u00e9rica da Colina"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Nova Am\u00e9rica da Colina"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10dc\u10dd\u10d5\u10d0-\u10d0\u10db\u10d4\u10e0\u10d8\u10d9\u10d0-\u10d3\u10d0-\u10d9\u10dd\u10da\u10d8\u10dc\u10d0"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Nova Am\u00e9rica da Colina"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Nova Am\u00e9rica da Colina"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Nova Am\u00e9rica da Colina"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Nova Am\u00e9rica da Colina"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "Nova Am\u00e9rica da Colina"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Nova Am\u00e9rica da Colina"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "Nova America da Colina"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Nova Am\u00e9rica da Colina"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Nova Am\u00e9rica da Colina"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041d\u043e\u0432\u0430-\u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430-\u0434\u0430-\u041a\u043e\u043b\u0438\u043d\u0430"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Nova Am\u00e9rica da Colina"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Nova Am\u00e9rica da Colina"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Nova Am\u00e9rica da Colina"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Nova Am\u00e9rica da Colina"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u65b0\u4e9a\u7f8e\u5229\u52a0-\u8fbe\u79d1\u5229\u7eb3"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*PR",
    "qs:a1_lc":"41",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"NOVA AM",
    "qs:a2_lc":"4116604",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Nova Am\u00e9rica da Colina",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Centro Local",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":148,
    "wof:belongsto":[
        85681983,
        102191577,
        85633009,
        1511777409,
        102057919
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"03861b7c-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3456200,
        "gp:id":441527,
        "qs_pg:id":8,
        "wd:id":"Q2007583",
        "wk:page":"Nova Am\u00e9rica da Colina"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"fc2624f1b15c5766b038814134d712ad",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102057919,
            "locality_id":101957591,
            "macroregion_id":1511777409,
            "region_id":85681983
        }
    ],
    "wof:id":101957591,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1577828151,
    "wof:name":"Nova Am\u00e9rica da Colina",
    "wof:parent_id":102057919,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -50.72590983303172,
    -23.33778072098884,
    -50.71002560919245,
    -23.32634352901632
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-50.71466186695557,-23.32776015932743],[-50.71002560919245,-23.33031706229988],[-50.71528882408889,-23.33778072098884],[-50.72155710555806,-23.33411472606903],[-50.72267922628951,-23.3345860167762],[-50.72425935815531,-23.33556422981744],[-50.72459415184132,-23.33396897690971],[-50.72590983303172,-23.33244939916794],[-50.72169338874822,-23.32717837296398],[-50.71900865587789,-23.32879067314739],[-50.7172696272662,-23.32634352901632],[-50.71493309411773,-23.32759261391966],[-50.71488115765886,-23.32762068806488],[-50.71466186695557,-23.32776015932743]]],"type":"Polygon"}
}