{
  "id": 101955071,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000029,
    "geom:area_square_m":333768.473801,
    "geom:bbox":"-50.9510582366,-20.3907537584,-50.9444819554,-20.3839843566",
    "geom:latitude":-20.387448,
    "geom:longitude":-50.94806,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-20.387543,
    "lbl:longitude":-50.94806,
    "mps:latitude":-20.387543,
    "mps:longitude":-50.94806,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u09a8\u09cb\u09ad\u09be \u0995\u09be\u09a8\u09be\u09af\u09bc\u09be \u09aa\u09be\u0989\u09b2\u09bf\u09b8\u09cd\u099f\u09be"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Nova Cana\u00e3 Paulista"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Nova Cana\u00e3 Paulista"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Nova Cana\u00e3 Paulista"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Nova Cana\u00e3 Paulista"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Nova Cana\u00e3 Paulista"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Nova Cana\u00e3 Paulista"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Nova Cana\u00e3 Paulista"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Nova Cana\u00e3 Paulista"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u041d\u043e\u0432\u0430-\u041a\u0430\u043d\u0430\u0430\u043d-\u041f\u0430\u0443\u043b\u0438\u0441\u0442\u0430"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Nova Cana\u00e3 Paulista"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Nova Cana\u00e3 Paulista"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Nova Cana\u00e3 Paulista"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Nova Cana\u00e3 Paulista"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "Nova Cana\u00e3 Paulista"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Nova Cana\u00e3 Paulista"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "Nova Canaa"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Nova Cana\u00e3 Paulista"
    ],
    "name:por_x_variant":[
        "Nova Canaa Paulista",
        "Nova Cana\u00e3"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Nova Cana\u00e3 Paulista"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041d\u043e\u0432\u0430-\u041a\u0430\u043d\u0430\u0430\u043d-\u041f\u0430\u0443\u043b\u0438\u0441\u0442\u0430"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Nova Cana\u00e3 Paulista"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Nova Cana\u00e3 Paulista"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Nova Cana\u00e3 Paulista"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Nova Cana\u00e3 Paulista"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Nova Cana\u00e3 Paulista"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u65b0\u5361\u7eb3\u6602\u4fdd\u5229\u65af\u5854"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*SP",
    "qs:a1_lc":"35",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"NOVA CANA",
    "qs:a2_lc":"3532843",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Nova Cana\u00e3 Paulista",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Centro Local",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl:centroid":"mapshaper",
    "src:population":"wk",
    "wd:latitude":-20.385833,
    "wd:longitude":-50.949167,
    "wd:population":2032,
    "wd:wordcount":52,
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85633009,
        85682041,
        102061821
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"0388890c-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":6317721,
        "gp:id":441545,
        "qs:id":5,
        "wd:id":"Q526722",
        "wk:page":"Nova Cana\u00e3 Paulista"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"8b1a688f1f55ddf07d0545990e5efcae",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102061821,
            "locality_id":101955071,
            "region_id":85682041
        }
    ],
    "wof:id":101955071,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1561841093,
    "wof:name":"Nova Cana\u00e3 Paulista",
    "wof:parent_id":102061821,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":2032,
    "wof:population_rank":4,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -50.95105823655098,
    -20.39075375842156,
    -50.94448195543194,
    -20.38398435659554
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-50.94866194267796,-20.38519143214669],[-50.94864875739416,-20.38542884258582],[-50.94846464399789,-20.38542233653839],[-50.94759998403534,-20.38536952458989],[-50.94638631701503,-20.38531016044216],[-50.94534744442974,-20.38525739231087],[-50.94520554997533,-20.386734349606],[-50.94512825478073,-20.38930604629503],[-50.9461644200663,-20.3893315334412],[-50.94615782483572,-20.38959060343785],[-50.94612464210201,-20.38985279489999],[-50.94509520344493,-20.38980484358401],[-50.94458704700196,-20.38977645916475],[-50.94448195543194,-20.390598914931],[-50.94663719005612,-20.39075375842156],[-50.94678839473744,-20.38963637007997],[-50.94735101878692,-20.38965145911666],[-50.94818763128957,-20.38969627729552],[-50.94842181563669,-20.38970899812142],[-50.94963632702326,-20.38974886806699],[-50.95074402849612,-20.38980569550219],[-50.95085007301159,-20.38769514540643],[-50.95105823655098,-20.38461553594939],[-50.94988172370445,-20.3842358431671],[-50.94916328697035,-20.38398435659554],[-50.94902802158906,-20.38416245358611],[-50.94891918731821,-20.384304267939],[-50.94881694906382,-20.3844295922509],[-50.94871471080924,-20.38457470461196],[-50.94869822076826,-20.38470332693214],[-50.94868502873547,-20.38483194925213],[-50.94867513471094,-20.38500674368706],[-50.94866194267796,-20.38519143214669]]],"type":"Polygon"}
}