{
  "id": 101959221,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000533,
    "geom:area_square_m":5597499.83908,
    "geom:bbox":"-52.842697,-31.88288,-52.806182,-31.857169",
    "geom:latitude":-31.868716,
    "geom:longitude":-52.82569,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-31.868113,
    "lbl:longitude":-52.824445,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":-31.868113,
    "mps:longitude":-52.824445,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0628\u064a\u062f\u0631\u0648 \u0623\u0648\u0633\u0648\u0631\u064a\u0648"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "Pedro Os\u00f3rio"
    ],
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u09aa\u09c7\u09a1\u09cd\u09b0\u09cb \u0993\u09b8\u09cb\u09b0\u09bf\u0993"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Pedro Os\u00f3rio"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Pedro Os\u00f3rio"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u041f\u0435\u0434\u0440\u0443-\u041e\u0437\u043e\u0440\u0438\u0443"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Pedro Os\u00f3rio"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Pedro Os\u00f3rio"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Pedro Os\u00f3rio"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Pedro Os\u00f3rio"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Pedro Os\u00f3rio"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Pedro Os\u00f3rio"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Pedro Os\u00f3rio"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u041f\u0435\u0434\u0440\u0443-\u041e\u0437\u043e\u0440\u0438\u0443"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Pedro Os\u00f3rio"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Pedro Os\u00f3rio"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Pedro Os\u00f3rio"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Pedro Os\u00f3rio"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "Pedro Os\u00f3rio"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Pedro Os\u00f3rio"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Pedro Os\u00f3rio"
    ],
    "name:por_x_variant":[
        "Pedro Osorio"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Pedro Os\u00f3rio"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041f\u0435\u0434\u0440\u0443-\u041e\u0437\u043e\u0440\u0438\u0443"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Pedro Os\u00f3rio"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Pedro Os\u00f3rio"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u041f\u0435\u0434\u0440\u0443-\u041e\u0437\u043e\u0440\u0438\u0443"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Pedro Os\u00f3rio"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Pedro Os\u00f3rio"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Pedro Os\u00f3rio"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Pedro Os\u00f3rio"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u4f69\u5fb7\u7f57\u5965\u7d22\u7559"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*RS",
    "qs:a1_lc":"43",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"PEDRO OS5RIO",
    "qs:a2_lc":"4314209",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Pedro Os\u00f3rio",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Centro Local",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":104,
    "wof:belongsto":[
        85682015,
        102191577,
        404564141,
        85633009,
        1511777409,
        102059731
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"0386d486-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":6317920,
        "gp:id":456403,
        "qs_pg:id":1053729,
        "wd:id":"Q1749863",
        "wk:page":"Pedro Os\u00f3rio"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"af2849f9d33d64d4b19a217481674d6b",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102059731,
            "localadmin_id":404564141,
            "locality_id":101959221,
            "macroregion_id":1511777409,
            "region_id":85682015
        }
    ],
    "wof:id":101959221,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1690862227,
    "wof:name":"Pedro Os\u00f3rio",
    "wof:parent_id":404564141,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -52.842697,
    -31.88288,
    -52.806182,
    -31.857169
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-52.812353,-31.863909],[-52.808751,-31.870574],[-52.806652,-31.870514],[-52.806182,-31.873867],[-52.808604,-31.87347],[-52.809891,-31.873484],[-52.810658,-31.873757],[-52.811643,-31.874305],[-52.81282,-31.874839],[-52.813375,-31.875149],[-52.813725,-31.875188],[-52.81414,-31.875342],[-52.814356,-31.875419],[-52.814656,-31.875488],[-52.814871,-31.875535],[-52.815033,-31.875458],[-52.815194,-31.875265],[-52.815348,-31.875111],[-52.815487,-31.875011],[-52.815848,-31.875104],[-52.817,-31.875711],[-52.826873,-31.88288],[-52.831505,-31.874301],[-52.831505,-31.874301],[-52.831505,-31.874301],[-52.838651,-31.877432],[-52.84049,-31.872817],[-52.84049,-31.872817],[-52.841582,-31.870274],[-52.842697,-31.867644],[-52.842415,-31.867451],[-52.841994,-31.867093],[-52.84167,-31.866859],[-52.838645,-31.864474],[-52.838024,-31.863971],[-52.837673,-31.863681],[-52.837459,-31.86355],[-52.837183,-31.863406],[-52.837011,-31.863323],[-52.836766,-31.863238],[-52.836776,-31.863219],[-52.836791,-31.863043],[-52.837154,-31.862427],[-52.837153,-31.862426],[-52.837387,-31.86213],[-52.837739,-31.861697],[-52.838404,-31.860865],[-52.838478,-31.860783],[-52.838269,-31.860471],[-52.838028,-31.860109],[-52.837635,-31.859519],[-52.837444,-31.859232],[-52.830018,-31.857169],[-52.82558,-31.858152],[-52.818302,-31.859924],[-52.817036,-31.860772],[-52.816951,-31.860829],[-52.816902,-31.860862],[-52.814734,-31.862314],[-52.812353,-31.863909]]],"type":"Polygon"}
}