{
  "id": 101947155,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000789,
    "geom:area_square_m":9435152.604226,
    "geom:bbox":"-40.591789,-14.888762,-40.548749,-14.851989",
    "geom:latitude":-14.869239,
    "geom:longitude":-40.574009,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-14.869263,
    "lbl:longitude":-40.575802,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":-14.869263,
    "mps:longitude":-40.575802,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0628\u0627\u0631\u0627 \u062f\u0648 \u0634\u0648\u0627\u0634\u0627"
    ],
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u09ac\u09be\u09b0\u09cd\u09b0\u09be \u09a1\u09cb \u0995\u09b9\u09cb\u0995\u09be"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Barra do Cho\u00e7a"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0411\u0430\u0440\u0440\u0430-\u0434\u0443-\u0428\u043e\u0441\u0430"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Barra do Cho\u00e7a"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Barra do Cho\u00e7a"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Barra do Cho\u00e7a"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Barra do Cho\u00e7a"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0628\u0627\u0631\u0627 \u062f\u0648 \u0686\u0648\u0686\u0627"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Barra do Cho\u00e7a"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Barra do Cho\u00e7a"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u0532\u0561\u057c\u0561 \u0564\u0578\u0582 \u0547\u0578\u057d\u0561"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Barra do Cho\u00e7a"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10d1\u10d0\u10e0\u10d0-\u10d3\u10e3-\u10e8\u10dd\u10d9\u10d0"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0411\u0430\u0440\u0440\u0430-\u0434\u0443-\u0428\u043e\u0441\u0430"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Barra do Cho\u00e7a"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Barra do Cho\u00e7a"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Barra do Cho\u00e7a"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Barra do Cho\u00e7a"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Barra do Cho\u00e7a"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "Barra do Choca"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Barra do Cho\u00e7a"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Barra do Cho\u00e7a"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0411\u0430\u0440\u0440\u0430-\u0434\u0443-\u0428\u043e\u0441\u0430"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Barra do Cho\u00e7a"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Barra do Cho\u00e7a"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0411\u0430\u0440\u0440\u0430-\u0434\u0443-\u0428\u043e\u0441\u0430"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Barra do Cho\u00e7a"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Barra do Cho\u00e7a"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Barra do Cho\u00e7a"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5df4\u62c9-\u675c\u7ecd\u8428"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*BA",
    "qs:a1_lc":"29",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"BARRA DO CHO0A",
    "qs:a2_lc":"2902906",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Barra do Cho\u00e7a",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Centro Local",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":150,
    "wof:belongsto":[
        85681895,
        102191577,
        404550511,
        85633009,
        1511777415,
        102050543
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"0387a082-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3470747,
        "gp:id":458610,
        "qs_pg:id":857731,
        "wd:id":"Q1761997",
        "wk:page":"Barra do Cho\u00e7a"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"a3ac8d9b36da54acca6ceb18900b2db1",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102050543,
            "localadmin_id":404550511,
            "locality_id":101947155,
            "macroregion_id":1511777415,
            "region_id":85681895
        }
    ],
    "wof:id":101947155,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1690861829,
    "wof:name":"Barra do Cho\u00e7a",
    "wof:parent_id":404550511,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -40.591789,
    -14.888762,
    -40.548749,
    -14.851989
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-40.57439,-14.883379],[-40.581689,-14.888762],[-40.586622,-14.882009],[-40.591534,-14.875282],[-40.591789,-14.874933],[-40.591378,-14.874031],[-40.587945,-14.866502],[-40.581952,-14.853361],[-40.581327,-14.851989],[-40.578623,-14.853025],[-40.572943,-14.855201],[-40.569111,-14.856669],[-40.552799,-14.862919],[-40.552314,-14.863105],[-40.552162,-14.863163],[-40.548749,-14.864471],[-40.566751,-14.877746],[-40.567163,-14.87805],[-40.574122,-14.883182],[-40.57439,-14.883379]]],"type":"Polygon"}
}