{
  "id": 101942567,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000329,
    "geom:area_square_m":3977401.491074,
    "geom:bbox":"-48.244013,-11.991273,-48.228561,-11.962506",
    "geom:latitude":-11.976471,
    "geom:longitude":-48.235963,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-11.976445,
    "lbl:longitude":-48.23611,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":-11.976445,
    "mps:longitude":-48.23611,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u09b8\u09be\u0993 \u09ad\u09be\u09b2\u09c7\u09b0\u09bf\u0993 \u09a1\u09be \u09a8\u09be\u099f\u09bf\u09ad\u09bf\u09a1\u09be\u09a1\u09c7"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "S\u00e3o Val\u00e9rio"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "S\u00e3o Val\u00e9rio da Natividade"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "S\u00e3o Val\u00e9rio da Natividade"
    ],
    "name:deu_x_variant":[
        "S\u00e3o Val\u00e9rio"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "S\u00e3o Val\u00e9rio da Natividade"
    ],
    "name:eng_x_variant":[
        "S\u00e3o Val\u00e9rio"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "S\u00e3o Val\u00e9rio"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "S\u00e3o Val\u00e9rio da Natividade"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "S\u00e3o Val\u00e9rio da Natividade"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "S\u00e3o Val\u00e9rio da Natividade"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u054d\u0561\u0576 \u054e\u0561\u056c\u0565\u0580\u056b\u0578\u0582 \u0564\u0561 \u0546\u0561\u057f\u056b\u057e\u056b\u0564\u0561\u0564\u056b"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "S\u00e3o Val\u00e9rio da Natividade"
    ],
    "name:ita_x_variant":[
        "S\u00e3o Val\u00e9rio"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0412\u0430\u043b\u0435\u0440\u0438\u0443-\u0434\u0430-\u041d\u0430\u0442\u0438\u0432\u0438\u0434\u0430\u0434\u0438"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "S\u00e3o Val\u00e9rio da Natividade"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "S\u00e3o Val\u00e9rio da Natividade"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "S\u00e3o Val\u00e9rio da Natividade"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "S\u00e3o Val\u00e9rio da Natividade"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "S Valerio",
        "S. Valerio",
        "Sao Valerio",
        "Valerio"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "S\u00e3o Val\u00e9rio Da Natividade"
    ],
    "name:por_x_variant":[
        "S Valerio da Natividade",
        "S. Valerio da Natividade",
        "Sao Valerio da Natividade",
        "S\u00e3o Valerio",
        "Val\u00e9rio",
        "S\u00e3o Val\u00e9rio da Natividade",
        "S\u00e3o Val\u00e9rio"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "S\u00e3o Val\u00e9rio da Natividade"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0412\u0430\u043b\u0435\u0440\u0438\u0443-\u0434\u0430-\u041d\u0430\u0442\u0438\u0432\u0438\u0434\u0430\u0434\u0438"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "S\u00e3o Val\u00e9rio da Natividade"
    ],
    "name:spa_x_variant":[
        "S\u00e3o Val\u00e9rio"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "S\u00e3o Val\u00e9rio da Natividade"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "S\u00e3o Val\u00e9rio"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "S\u00e3o Val\u00e9rio da Natividade"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "S\u00e3o Val\u00e9rio da Natividade"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "S\u00e3o Val\u00e9rio da Natividade"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5723\u74e6\u83b1\u7559-\u8fbe\u7eb3\u8482\u7ef4\u8fbe\u8fea"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*TO",
    "qs:a1_lc":"17",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"S7O VAL",
    "qs:a2_lc":"1720499",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"S\u00e3o Val\u00e9rio da Natividade",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Centro Local",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":148,
    "wof:belongsto":[
        85682053,
        102191577,
        85633009,
        1511777407,
        102062723
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"038670ea-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3479320,
        "gp:id":451394,
        "qs_pg:id":5,
        "wd:id":"Q1801542",
        "wk:page":"S\u00e3o Val\u00e9rio da Natividade"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"c577d997f74d966b78696971ecd6d65b",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102062723,
            "locality_id":101942567,
            "macroregion_id":1511777407,
            "region_id":85682053
        }
    ],
    "wof:id":101942567,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1690862556,
    "wof:name":"S\u00e3o Val\u00e9rio da Natividade",
    "wof:parent_id":102062723,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -48.244013,
    -11.991273,
    -48.228561,
    -11.962506
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-48.229712,-11.976196],[-48.232,-11.991273],[-48.236245,-11.990281],[-48.240297,-11.988646],[-48.240487,-11.988485],[-48.24076,-11.988251],[-48.242941,-11.98639],[-48.244013,-11.985725],[-48.242135,-11.970194],[-48.240824,-11.96886],[-48.240533,-11.96751],[-48.239822,-11.964214],[-48.235134,-11.963263],[-48.232517,-11.962733],[-48.229974,-11.962536],[-48.229583,-11.962506],[-48.228561,-11.963443],[-48.229063,-11.97135],[-48.229712,-11.976196]]],"type":"Polygon"}
}