{
  "id": 101946709,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000132,
    "geom:area_square_m":1623038.068676,
    "geom:bbox":"-35.453909,-7.363146,-35.433439,-7.352474",
    "geom:latitude":-7.357373,
    "geom:longitude":-35.442626,
    "gn:population":4266,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-7.3579,
    "lbl:longitude":-35.441407,
    "lbl:max_zoom":15.0,
    "lbl:min_zoom":11.5,
    "mps:latitude":-7.3579,
    "mps:longitude":-35.441407,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0644\u063a\u0627\u062f\u0648 \u062f\u064a \u0633\u0627\u0648 \u0641\u064a\u0644\u064a\u0643\u0633"
    ],
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u09b8\u09be\u09b2\u0997\u09be\u09a1\u09cb \u09a1\u09c7 \u09b8\u09be\u0993 \u09ab\u09c7\u09b2\u09bf\u0995\u09cd\u09b8"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Salgado de S\u00e3o F\u00e9lix"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Salgado de S\u00e3o F\u00e9lix"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Salgado de S\u00e3o F\u00e9lix"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Salgado de S\u00e3o F\u00e9lix"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Salgado de S\u00e3o F\u00e9lix"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Salgado de S\u00e3o F\u00e9lix"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Salgado de S\u00e3o F\u00e9lix"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u054d\u0561\u056c\u0563\u0561\u0564\u0578\u0582 \u0564\u056b \u054d\u0561\u0576 \u0556\u0565\u056c\u056b\u057d"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Salgado de S\u00e3o F\u00e9lix"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10e1\u10d0\u10da\u10d2\u10d0\u10d3\u10e3-\u10d3\u10d8-\u10e1\u10d0\u10dc-\u10e4\u10d4\u10da\u10d8\u10e1\u10d8"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043b\u0433\u0430\u0434\u0443-\u0434\u0438-\u0421\u0430\u043d-\u0424\u0435\u043b\u0438\u0441"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Salgado de S\u00e3o F\u00e9lix"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Salgado de S\u00e3o F\u00e9lix"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Salgado de S\u00e3o F\u00e9lix"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "Salgado de S\u00e3o F\u00e9lix"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "Salgado de S Felix",
        "Salgado de S. Felix",
        "Salgado de Sao Felix"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Salgado de S\u00e3o F\u00e9lix"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Salgado de S\u00e3o F\u00e9lix"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043b\u0433\u0430\u0434\u0443-\u0434\u0438-\u0421\u0430\u043d-\u0424\u0435\u043b\u0438\u0441"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Salgado de S\u00e3o F\u00e9lix"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Abur\u00e1"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Salgado de S\u00e3o F\u00e9lix"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Salgado de S\u00e3o F\u00e9lix"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Salgado de S\u00e3o F\u00e9lix"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u8428\u5c14\u52a0\u675c-\u8fea\u5723\u8d39\u5229\u4ec0"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*PB",
    "qs:a1_lc":"25",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"SALGADO DE S0O F LIX",
    "qs:a2_lc":"2513109",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Salgado de S\u00e3o F\u00e9lix",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Centro Local",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":148,
    "wof:belongsto":[
        85681967,
        102191577,
        404560037,
        85633009,
        1511777415,
        102056357
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"0386502e-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3389873,
        "gp:id":447874,
        "qs_pg:id":1044284,
        "wd:id":"Q2009391",
        "wk:page":"Salgado de S\u00e3o F\u00e9lix"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"73cc75693eb68129baaeebcdc0d20a93",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102056357,
            "localadmin_id":404560037,
            "locality_id":101946709,
            "macroregion_id":1511777415,
            "region_id":85681967
        }
    ],
    "wof:id":101946709,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1690861665,
    "wof:name":"Salgado de S\u00e3o F\u00e9lix",
    "wof:parent_id":404560037,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":4266,
    "wof:population_rank":4,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -35.453909,
    -7.363146,
    -35.433439,
    -7.352474
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-35.436255,-7.352474],[-35.433901,-7.354207],[-35.433646,-7.354163],[-35.433651,-7.354567],[-35.433542,-7.354932],[-35.433591,-7.355151],[-35.433528,-7.355442],[-35.433526,-7.35545],[-35.43357,-7.355798],[-35.433558,-7.35583],[-35.43355,-7.355852],[-35.433439,-7.356164],[-35.433483,-7.356388],[-35.433449,-7.356772],[-35.433946,-7.357891],[-35.434438,-7.35829],[-35.434891,-7.358503],[-35.43513,-7.358823],[-35.435516,-7.359315],[-35.436461,-7.359953],[-35.439347,-7.363146],[-35.43958,-7.363067],[-35.440451,-7.36277],[-35.440503,-7.362752],[-35.442206,-7.362172],[-35.453689,-7.35826],[-35.453693,-7.358241],[-35.453733,-7.358001],[-35.453672,-7.35776],[-35.453802,-7.357415],[-35.453776,-7.357053],[-35.453836,-7.356725],[-35.453776,-7.35657],[-35.453909,-7.356191],[-35.453891,-7.356173],[-35.452772,-7.355078],[-35.445036,-7.354357],[-35.444822,-7.354337],[-35.443939,-7.354255],[-35.443579,-7.35411],[-35.443067,-7.353903],[-35.441056,-7.35324],[-35.439336,-7.353215],[-35.437885,-7.352503],[-35.436255,-7.352474]]],"type":"Polygon"}
}