{
  "id": 1276656065,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-41.65,-10.8,-41.65,-10.8",
    "geom:latitude":-10.8,
    "geom:longitude":-41.65,
    "gn:admin1_code":"5",
    "gn:admin2_code":"2930204.0",
    "gn:asciiname":"Pedra do Ilheu",
    "gn:cc2":"BR",
    "gn:country_code":"BR",
    "gn:dem":493,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3454533,
    "gn:latitude":-10.8,
    "gn:longitude":-41.65,
    "gn:modification_date":"2012-08-03",
    "gn:name":"Pedra do Ilh\u00e9u",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"America/Bahia",
    "iso:country":"BR",
    "lbl:bbox":"-41.67,-10.82,-41.63,-10.78",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:und_x_variant":[
        "Jacar\u00e9",
        "Pedra do Ilh\u00e9o",
        "Pedra do Ilh\u00e9u"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85681895,
        102191577,
        404552035,
        85633009,
        102051299
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3454533
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"c98f2a56a53a4262340aed53ff9921da",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102051299,
            "localadmin_id":404552035,
            "locality_id":1276656065,
            "region_id":85681895
        }
    ],
    "wof:id":1276656065,
    "wof:lastmodified":1566621892,
    "wof:name":"Pedra do Ilheu",
    "wof:parent_id":404552035,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -41.65,
    -10.8,
    -41.65,
    -10.8
],
  "geometry": {"coordinates":[-41.65,-10.8],"type":"Point"}
}