{
  "id": 1276840249,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-41.33333,-18.65,-41.33333,-18.65",
    "geom:latitude":-18.65,
    "geom:longitude":-41.33333,
    "gn:admin1_code":"15",
    "gn:admin2_code":"3141504.0",
    "gn:asciiname":"Sao Sebastiao de Mantenas",
    "gn:cc2":"BR",
    "gn:country_code":"BR",
    "gn:dem":259,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3448231,
    "gn:latitude":-18.65,
    "gn:longitude":-41.33333,
    "gn:modification_date":"2012-08-03",
    "gn:name":"S\u00e3o Sebasti\u00e3o de Mantenas",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"America/Sao_Paulo",
    "iso:country":"BR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "S\u00e3o Sebastiao do Mantenas",
        "S\u00e3o Sebasti\u00e3o de Mantenas"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85681941,
        102191577,
        404557229,
        85633009,
        102054329
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3448231
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"475e09fa6b4be44c23b1697f70f4734d",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102054329,
            "localadmin_id":404557229,
            "locality_id":1276840249,
            "region_id":85681941
        }
    ],
    "wof:id":1276840249,
    "wof:lastmodified":1537588268,
    "wof:name":"Sao Sebastiao de Mantenas",
    "wof:parent_id":404557229,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -41.33333,
    -18.65,
    -41.33333,
    -18.65
],
  "geometry": {"coordinates":[-41.33333,-18.65],"type":"Point"}
}