{
  "id": 101985877,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000035,
    "geom:area_square_m":434309.619722,
    "geom:bbox":"-38.3376759964,-6.62206656299,-38.3272306723,-6.6166466959",
    "geom:latitude":-6.620062,
    "geom:longitude":-38.33252,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-6.619836,
    "lbl:longitude":-38.332421,
    "mps:latitude":-6.619836,
    "mps:longitude":-38.332421,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "name:bel_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0412\u0456\u0441\u0435\u043d\u0442\u044b"
    ],
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u09b8\u09be\u0993 \u09ad\u09bf\u09b8\u09c7\u09a8\u09cd\u099f\u09c7"
    ],
    "name:bre_x_preferred":[
        "S\u00e3o Vicente"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "S\u00e3o Vicente"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "S\u00e3o Vicente"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "S\u00e3o Vicente"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "S\u00e3o Vicente"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "S\u00e3o Vicente"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "S\u00e3o Vicente"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "S\u00e3o Vicente"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "S\u00e3o Vicente"
    ],
    "name:kor_x_preferred":[
        "\uc0c1\ube44\uc13c\ud2b8"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "S\u00e3o Vicente"
    ],
    "name:nds_x_preferred":[
        "S\u00e3o Vicente"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "S\u00e3o Vicente"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "S\u00e3o Vicente"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "S\u00e3o Vicente"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "S\u00e3o Vicente"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0412\u0438\u0441\u0435\u043d\u0442\u0438"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "S\u00e3o Vicente"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "S\u00e3o Vicente"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "S\u00e3o Vicente"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0412\u0456\u0441\u0435\u043d\u0442\u0456"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "S\u00e3o Vicente"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "S\u00e3o Vicente"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*PB",
    "qs:a1_lc":"25",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"SOUSA",
    "qs:a2_lc":"2516201",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"S\u00e3o Vicente",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Local other",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl:centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":189,
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85633009,
        85681967,
        102056457
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "qs:id":9
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"43d27fc895686edcbb48db525961f241",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102056457,
            "locality_id":101985877,
            "region_id":85681967
        }
    ],
    "wof:id":101985877,
    "wof:lastmodified":1564140668,
    "wof:name":"S\u00e3o Vicente",
    "wof:parent_id":102056457,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -38.3376759964134,
    -6.62206656298542,
    -38.3272306722563,
    -6.61664669589679
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-38.3317895259066,-6.61673651786706],[-38.33152298157599,-6.61664669589679],[-38.32725181663719,-6.62146102567517],[-38.3272306722563,-6.62179228764236],[-38.327244721112,-6.62206656298542],[-38.3376759964134,-6.62201655138716],[-38.3376759964134,-6.62187327706456],[-38.3376546946854,-6.62146854423204],[-38.33593635529119,-6.61888393456471],[-38.335751740315,-6.61859281094834],[-38.3317895259066,-6.61673651786706]]],"type":"Polygon"}
}