{
  "id": 101961813,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.00004,
    "geom:area_square_m":436738.822752,
    "geom:bbox":"-52.150599,-28.112815,-52.140413,-28.101995",
    "geom:latitude":-28.107953,
    "geom:longitude":-52.145673,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-28.108173,
    "lbl:longitude":-52.146021,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":-28.108173,
    "mps:longitude":-52.146021,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:ast_x_preferred":[
        "Vila L\u00e2ngaro"
    ],
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u09ad\u09bf\u09b2\u09be \u09b2\u09be\u0999\u09cd\u0997\u09be\u09b0\u09cb"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Vila L\u00e2ngaro"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Vila L\u00e2ngaro"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u043b\u0430-\u041b\u0430\u043d\u0433\u0430\u0440\u0443"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Vila L\u00e2ngaro"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Vila L\u00e2ngaro"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Vila L\u00e2ngaro"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Vila L\u00e2ngaro"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Vila L\u00e2ngaro"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Vila L\u00e2ngaro"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Vila L\u00e2ngaro"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u043b\u0430-\u041b\u0430\u043d\u0433\u0430\u0440\u0443"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Vila L\u00e2ngaro"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Vila L\u00e2ngaro"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Vila L\u00e2ngaro"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "Vila L\u00e2ngaro"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Vila L\u00e2ngaro"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "Vila Langaro"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Vila L\u00e2ngaro"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Vila L\u00e2ngaro"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u043b\u0430-\u041b\u0430\u043d\u0433\u0430\u0440\u0443"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Vila L\u00e2ngaro"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Vila L\u00e2ngaro"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u043b\u0430-\u041b\u0430\u043d\u0433\u0430\u0440\u0443"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Vila L\u00e2ngaro"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Vila L\u00e2ngaro"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Vila L\u00e2ngaro"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Vila L\u00e2ngaro"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u7ef4\u62c9\u6717\u52a0\u9c81"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*RS",
    "qs:a1_lc":"43",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"VILA L8NGARO",
    "qs:a2_lc":"4323358",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:id":0,
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Vila L\u00e2ngaro",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Centro Local",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":40,
    "wof:belongsto":[
        85682015,
        102191577,
        85633009,
        1511777409,
        102060133
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"03897b3c-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":6318907,
        "gp:id":55944137,
        "qs_pg:id":207872,
        "wd:id":"Q1785542",
        "wk:page":"Vila L\u00e2ngaro"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"896e2e2e3a00547fc2077d3d6243d08f",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102060133,
            "locality_id":101961813,
            "macroregion_id":1511777409,
            "region_id":85682015
        }
    ],
    "wof:id":101961813,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1690862172,
    "wof:name":"Vila L\u00e2ngaro",
    "wof:parent_id":102060133,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -52.150599,
    -28.112815,
    -52.140413,
    -28.101995
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-52.141363,-28.112815],[-52.145206,-28.110753],[-52.150599,-28.10786],[-52.148842,-28.105644],[-52.148788,-28.105576],[-52.147252,-28.103639],[-52.147625,-28.102372],[-52.147126,-28.102223],[-52.147044,-28.102198],[-52.147043,-28.102198],[-52.146362,-28.101995],[-52.145466,-28.105292],[-52.145444,-28.105372],[-52.145443,-28.105378],[-52.145366,-28.106096],[-52.144752,-28.106713],[-52.143839,-28.107219],[-52.143169,-28.107681],[-52.142667,-28.108028],[-52.142605,-28.108132],[-52.142561,-28.108204],[-52.142411,-28.108455],[-52.14234,-28.108938],[-52.14212,-28.109555],[-52.141786,-28.109889],[-52.141467,-28.110763],[-52.141268,-28.111011],[-52.141076,-28.11125],[-52.140828,-28.111596],[-52.140413,-28.112187],[-52.140787,-28.112434],[-52.141194,-28.112703],[-52.141363,-28.112815]]],"type":"Polygon"}
}