{
  "id": 101972613,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000049,
    "geom:area_square_m":590065.892772,
    "geom:bbox":"-39.3233647157,-13.178101697,-39.3139424195,-13.1692209119",
    "geom:latitude":-13.173451,
    "geom:longitude":-39.318612,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-13.173814,
    "lbl:longitude":-39.319005,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":-13.173814,
    "mps:longitude":-39.319005,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:por_x_preferred":[
        "Esta\u00e7\u00e3o Arm\u00eania"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Estaci\u00f3n Arm\u00eania"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0410\u0440\u043c\u0435\u043d\u0456\u044f"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*BA",
    "qs:a1_lc":"29",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"LAJE",
    "qs:a2_lc":"2918803",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Ponte de Jequiri\u00e7\u00e1",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Local other",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wof:belongsto":[
        85681895,
        102191577,
        404551383,
        85633009,
        1511777415,
        102050967
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "qs_pg:id":9
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"85c7491eedda5e8b4a6ed6e9a164f19d",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102050967,
            "localadmin_id":404551383,
            "locality_id":101972613,
            "macroregion_id":1511777415,
            "region_id":85681895
        }
    ],
    "wof:id":101972613,
    "wof:lastmodified":1577839672,
    "wof:name":"Ponte de Jequiri\u00e7\u00e1",
    "wof:parent_id":404551383,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -39.32336471569189,
    -13.1781016969584,
    -39.31394241946079,
    -13.1692209119276
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-39.3183323417032,-13.1697292712508],[-39.3144297797656,-13.1692209119276],[-39.31394241946079,-13.1695187434246],[-39.31675186912049,-13.1763995129833],[-39.31713733621579,-13.1773435812781],[-39.3203322525216,-13.1781016969584],[-39.3210983227838,-13.1770620303985],[-39.32336471569189,-13.1739862113877],[-39.3200344214737,-13.1704663879127],[-39.3195199859458,-13.1699248767124],[-39.3183323417032,-13.1697292712508]]],"type":"Polygon"}
}