{
  "id": 101950887,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000057,
    "geom:area_square_m":667266.388082,
    "geom:bbox":"-45.718708,-19.153347,-45.706484,-19.140989",
    "geom:latitude":-19.148238,
    "geom:longitude":-45.713527,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-19.148599,
    "lbl:longitude":-45.713434,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":-19.148599,
    "mps:longitude":-45.713434,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u09b8\u09c7\u09a1\u09cd\u09b0\u09cb \u09a1\u09cb \u0986\u09ac\u09be\u09af\u09bc\u09c7\u099f\u09c7"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Cedro do Abaet\u00e9"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0421\u0435\u0434\u0440\u0443-\u0434\u0443-\u0410\u0431\u0430\u044d\u0442\u0435"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Cedro do Abaet\u00e9"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Cedro do Abaet\u00e9"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Cedro do Abaet\u00e9"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Cedro do Abaet\u00e9"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Cedro do Abaet\u00e9"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Cedro do Abaet\u00e9"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Cedro do Abaet\u00e9"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10e1\u10d4\u10e0\u10d3\u10e3-\u10d3\u10e3-\u10d0\u10d1\u10d0\u10d4\u10e2\u10d4"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0421\u0435\u0434\u0440\u0443-\u0434\u0443-\u0410\u0431\u0430\u044d\u0442\u0435"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Cedro do Abaet\u00e9"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Cedro do Abaet\u00e9"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Cedro do Abaet\u00e9"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Cedro do Abaet\u00e9"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "Cedro do Abaet\u00e9"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Cedro do Abaet\u00e9"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "Cedro do Abaete"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Cedro do Abaet\u00e9"
    ],
    "name:por_x_variant":[
        "Cedro Do Abaet"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Cedro do Abaet\u00e9"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0435\u0434\u0440\u0443-\u0434\u0443-\u0410\u0431\u0430\u044d\u0442\u0435"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Cedro do Abaet\u00e9"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0421\u0435\u0434\u0440\u0443-\u0434\u0443-\u0410\u0431\u0430\u044d\u0442\u0435"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Cedro"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Cedro do Abaet\u00e9"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Cedro do Abaet\u00e9"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Cedro do Abaet\u00e9"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u585e\u5fb7\u9c81\uff0d\u675c\u963f\u5df4\u57c3\u7279"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*MG",
    "qs:a1_lc":"31",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"CEDRO DO ABAET1",
    "qs:a2_lc":"3115607",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Cedro do Abaet\u00e9",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Centro Local",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":412,
    "wof:belongsto":[
        85681941,
        102191577,
        404555863,
        85633009,
        1511777411,
        102053635
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"0380479c-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3466497,
        "gp:id":429165,
        "qs_pg:id":3,
        "wd:id":"Q1791928",
        "wk:page":"Cedro do Abaet\u00e9"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"8496ac0e73c4bca074c973d364e6784f",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102053635,
            "localadmin_id":404555863,
            "locality_id":101950887,
            "macroregion_id":1511777411,
            "region_id":85681941
        }
    ],
    "wof:id":101950887,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1690861940,
    "wof:name":"Cedro do Abaet\u00e9",
    "wof:parent_id":404555863,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -45.718708,
    -19.153347,
    -45.706484,
    -19.140989
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-45.711089,-19.146906],[-45.709221,-19.148363],[-45.708674,-19.147943],[-45.708163,-19.147748],[-45.707148,-19.148386],[-45.707199,-19.148636],[-45.707326,-19.14926],[-45.707328,-19.14927],[-45.707413,-19.149844],[-45.70787,-19.150437],[-45.706484,-19.153037],[-45.706788,-19.153347],[-45.707618,-19.152569],[-45.708435,-19.150775],[-45.708997,-19.150228],[-45.70934,-19.150633],[-45.709486,-19.150806],[-45.710326,-19.150171],[-45.711523,-19.15137],[-45.712682,-19.151728],[-45.713724,-19.151661],[-45.714912,-19.150927],[-45.715447,-19.150516],[-45.717675,-19.151368],[-45.717742,-19.151253],[-45.717813,-19.15113],[-45.718021,-19.150771],[-45.718162,-19.147556],[-45.718708,-19.146633],[-45.716146,-19.144681],[-45.717075,-19.141109],[-45.716846,-19.14104],[-45.716675,-19.140989],[-45.715894,-19.143477],[-45.714716,-19.143863],[-45.713146,-19.14521],[-45.711089,-19.146906]]],"type":"Polygon"}
}