{
  "id": 101943915,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000369,
    "geom:area_square_m":4530605.867925,
    "geom:bbox":"-41.524183,-6.955598,-41.495364,-6.935117",
    "geom:latitude":-6.945183,
    "geom:longitude":-41.511461,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-6.946118,
    "lbl:longitude":-41.516058,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":-6.946118,
    "mps:longitude":-41.516058,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0646\u062a\u0627\u0646\u0627 \u062f\u0648 \u0628\u064a\u0627\u0648\u064a"
    ],
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u09b8\u09be\u09a8\u09cd\u099f\u09be\u09a8\u09be \u09a1\u09cb \u09aa\u09bf\u09af\u09bc\u09be\u0989\u0987"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Santana do Piau\u00ed"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d\u0442\u0430\u043d\u0430-\u0434\u0443-\u041f\u0438\u0430\u0443\u0438"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Santana do Piau\u00ed"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Santana do Piau\u00ed"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Santana do Piau\u00ed"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Santana do Piau\u00ed"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Santana do Piau\u00ed"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Santana do Piau\u00ed"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10e1\u10d0\u10dc\u10e2\u10d0\u10dc\u10d0-\u10d3\u10e3-\u10de\u10d8\u10d0\u10e3\u10d8"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d\u0442\u0430\u043d\u0430-\u0434\u0443-\u041f\u0438\u0430\u0443\u0438"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Santana do Piau\u00ed"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Santana do Piau\u00ed"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Santana do Piau\u00ed"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "Santana do Piau\u00ed"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Santana do Piau\u00ed"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Santana do Piau\u00ed"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d\u0442\u0430\u043d\u0430-\u0434\u0443-\u041f\u0438\u0430\u0443\u0438"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Santana do Piau\u00ed"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Santana do Piau\u00ed"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d\u0442\u0430\u043d\u0430-\u0434\u0443-\u041f\u0438\u0430\u0443\u0438"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Santana do Piau\u00ed"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Santana do Piau\u00ed"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Santana do Piau\u00ed"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u76ae\u5965\u4f0a\u5dde\u5723\u5b89\u5a1c"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*PI",
    "qs:a1_lc":"22",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"SANTANA DO PIAU",
    "qs:a2_lc":"2209351",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Santana do Piau\u00ed",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Centro Local",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":149,
    "wof:belongsto":[
        85681977,
        102191577,
        85633009,
        1511777415,
        102057303
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":6318328,
        "qs_pg:id":1,
        "wd:id":"Q1938905",
        "wk:page":"Santana do Piau\u00ed"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"5bb490a07e08277f1c15b8dddc52e02c",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102057303,
            "locality_id":101943915,
            "macroregion_id":1511777415,
            "region_id":85681977
        }
    ],
    "wof:id":101943915,
    "wof:lastmodified":1690862752,
    "wof:name":"Santana do Piau\u00ed",
    "wof:parent_id":102057303,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -41.524183,
    -6.955598,
    -41.495364,
    -6.935117
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-41.495364,-6.935117],[-41.501358,-6.950514],[-41.501582,-6.951087],[-41.510729,-6.952713],[-41.513087,-6.953132],[-41.520855,-6.955453],[-41.52134,-6.955598],[-41.523702,-6.950425],[-41.524183,-6.943749],[-41.523852,-6.943177],[-41.523612,-6.942877],[-41.523522,-6.942546],[-41.523702,-6.942245],[-41.523852,-6.941734],[-41.523732,-6.941343],[-41.523491,-6.941124],[-41.523401,-6.941042],[-41.523191,-6.940771],[-41.523251,-6.94017],[-41.523461,-6.939569],[-41.523461,-6.939298],[-41.523221,-6.939087],[-41.52283,-6.938666],[-41.522529,-6.938335],[-41.521868,-6.938035],[-41.521386,-6.937704],[-41.520965,-6.937343],[-41.520454,-6.937102],[-41.519907,-6.937066],[-41.519672,-6.937072],[-41.519298,-6.937191],[-41.519104,-6.937252],[-41.51492,-6.938576],[-41.510349,-6.940711],[-41.503944,-6.937163],[-41.495364,-6.935117]]],"type":"Polygon"}
}