{
  "id": 1125816875,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-37.29389,-9.53611,-37.29389,-9.53611",
    "geom:latitude":-9.53611,
    "geom:longitude":-37.29389,
    "gn:country":"BR",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":0,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:bbox":"-37.31389,-9.55611,-37.27389,-9.51611",
    "lbl:latitude":-9.53611,
    "lbl:longitude":-37.29389,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u0993\u09b2\u09b9\u09cb \u09a1\u09bf'\u0986\u0997\u09c1\u09f1\u09be \u09a1\u09be\u09b8 \u09ab\u09cd\u09b2\u09cb\u09b0\u09c7\u09b8"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Olho d'\u00c1gua das Flores"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Olho d'\u00c1gua das Flores"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Olho d'\u00c1gua das Flores"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Olho d'\u00c1gua das Flores"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Olho d'\u00c1gua das Flores"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Olho d'\u00c1gua das Flores"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Olho d'\u00c1gua das Flores"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u0555\u056c\u0575\u0578\u0582 \u0564\u0565 \u0531\u0563\u0578\u0582\u0561 \u0564\u0561\u057d \u0556\u056c\u0578\u0580\u056b\u057d"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "Olho d'\u00c1gua das Flores"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Olho d'\u00c1gua das Flores"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10dd\u10da\u10d8\u10e3-\u10d3\u2019\u10d0\u10d2\u10e3\u10d0-\u10e4\u10da\u10dd\u10e0\u10d8\u10e1\u10d8"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u041e\u043b\u044c\u044e-\u0434\u2019\u0410\u0433\u0443\u0430-\u0434\u0430\u0441-\u0424\u043b\u043e\u0440\u0438\u0441"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Olho d'\u00c1gua das Flores"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Olho d'\u00c1gua das Flores"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Olho d'\u00c1gua das Flores"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Olho d'\u00c1gua das Flores"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Olho d'\u00c1gua das Flores"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Olho d'\u00c1gua das Flores"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041e\u043b\u044c\u044e-\u0434\u2019\u0410\u0433\u0443\u0430-\u0434\u0430\u0441-\u0424\u043b\u043e\u0440\u0438\u0441"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Olho d'\u00c1gua das Flores"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Olho d'\u00c1gua das Flores"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Olho d'\u00c1gua das Flores"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Olho d'\u00c1gua das Flores"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5965\u67f3\u8fbe\u74dc-\u8fbe\u65af\u5f17\u6d1b\u91cc\u65af"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"BR",
    "qs_pg:gn_country":"BR",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":3393599,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"\u00d4lho D'\u00e1gua Das Flores",
    "qs_pg:name_adm0":"Brasil",
    "qs_pg:name_adm1":"Alagoas",
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":10,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":6,
    "qs_pg:qs_id":1256011,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424768,
    "qs_pg:woe_id":441967,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424768,
    "woe:name_adm0":"Brasil",
    "woe:name_adm1":"Alagoas",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85633009,
        85681879,
        102050193
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3393599,
        "gp:id":441967,
        "qs_pg:id":1256011,
        "wd:id":"Q1815966"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:created":1497291880,
    "wof:geomhash":"b3e50360834c3e34bd45998f62ccd505",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102050193,
            "locality_id":1125816875,
            "region_id":85681879
        }
    ],
    "wof:id":1125816875,
    "wof:lastmodified":1566628409,
    "wof:name":"\u00d4lho D'\u00e1gua Das Flores",
    "wof:parent_id":102050193,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -37.29389,
    -9.53611,
    -37.29389,
    -9.53611
],
  "geometry": {"coordinates":[-37.29389,-9.53611],"type":"Point"}
}