{
  "id": 1343323447,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-49.76885,-23.00173,-49.76885,-23.00173",
    "geom:latitude":-23.00173,
    "geom:longitude":-49.76885,
    "gn:admin1_code":"27.0",
    "gn:admin2_code":"3510153.0",
    "gn:asciiname":"Sitio Abilio Espirito Santo",
    "gn:country_code":"BR",
    "gn:dem":471,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":7740364,
    "gn:latitude":-23.00173,
    "gn:longitude":-49.76885,
    "gn:modification_date":"2012-08-03",
    "gn:name":"S\u00edtio Ab\u00edlio Esp\u00edrito Santo",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"America/Sao_Paulo",
    "iso:country":"BR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:por_x_preferred":[
        "S\u00edtio Ab\u00edlio Esp\u00edrito Santo"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85633009,
        85682041,
        102061253
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":7740364
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"a66d9c7d122662612b6a2a419579ffbc",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102061253,
            "locality_id":1343323447,
            "region_id":85682041
        }
    ],
    "wof:id":1343323447,
    "wof:lastmodified":1537588779,
    "wof:name":"Sitio Abilio Espirito Santo",
    "wof:parent_id":102061253,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -49.76885,
    -23.00173,
    -49.76885,
    -23.00173
],
  "geometry": {"coordinates":[-49.76885,-23.00173],"type":"Point"}
}