{
  "id": 101988385,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000016,
    "geom:area_square_m":174301.631255,
    "geom:bbox":"-53.7162405589,-28.3952624916,-53.7094843438,-28.3909392199",
    "geom:latitude":-28.39346,
    "geom:longitude":-53.71256,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-28.393426,
    "lbl:longitude":-53.712227,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":-28.393426,
    "mps:longitude":-53.712227,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Santa L\u00facia"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Santa L\u00facia"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Santa L\u00facia"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Santa L\u00facia"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d\u0442\u0430-\u041b\u0443\u0441\u0438\u044f"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Santa L\u00facia"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Santa L\u00facia"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "Santa L\u00facia"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Santa L\u00facia"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Santa L\u00facia"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*RS",
    "qs:a1_lc":"43",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"BOZANO",
    "qs:a2_lc":"4302584",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Santa L\u00facia",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Local other",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wof:belongsto":[
        85682015,
        102191577,
        404563129,
        85633009,
        1511777409,
        102059159
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":6318254,
        "gp:id":460448,
        "qs_pg:id":9
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"9db390d8f9abfc7b300ed0cb81d6bcac",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102059159,
            "localadmin_id":404563129,
            "locality_id":101988385,
            "macroregion_id":1511777409,
            "region_id":85682015
        }
    ],
    "wof:id":101988385,
    "wof:lastmodified":1577829128,
    "wof:name":"Santa L\u00facia",
    "wof:parent_id":404563129,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -53.7162405588909,
    -28.3952624915737,
    -53.709484343829,
    -28.3909392198991
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-53.71522200656819,-28.3933698013188],[-53.71356880089919,-28.3918390969498],[-53.713059326257,-28.39210860694],[-53.71247698505969,-28.3915409594488],[-53.71184624253809,-28.3909504392543],[-53.7108925973648,-28.3909392198991],[-53.7106251854696,-28.3936599381507],[-53.709484343829,-28.3948186054419],[-53.70994143488001,-28.3952262865353],[-53.71229874560959,-28.395237565534],[-53.7131559495112,-28.3946510576013],[-53.7138052191174,-28.3952624915737],[-53.7162405588909,-28.3936049304713],[-53.71562811685809,-28.3930616890769],[-53.71522200656819,-28.3933698013188]]],"type":"Polygon"}
}