{
  "id": 101943577,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.001983,
    "geom:area_square_m":24207006.145183,
    "geom:bbox":"-43.080969,-9.208915,-43.022966,-9.145553",
    "geom:latitude":-9.17692,
    "geom:longitude":-43.052823,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-9.177137,
    "lbl:longitude":-43.05326,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":-9.177137,
    "mps:longitude":-43.05326,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u0986\u09a8\u09bf\u09b8\u09bf\u0993 \u09a1\u09c7 \u0986\u09ac\u09cd\u09b0\u09c7\u0989"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "An\u00edsio de Abreu"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0410\u043d\u0438\u0437\u0438\u0443-\u0434\u0438-\u0410\u0431\u0440\u0435\u0443"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "An\u00edsio de Abreu"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "An\u00edsio de Abreu"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "An\u00edsio de Abreu"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "An\u00edsio de Abreu"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "An\u00edsio de Abreu"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "An\u00edsio de Abreu"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10d0\u10dc\u10d8\u10d6\u10d8\u10e3-\u10d3\u10d8-\u10d0\u10d1\u10e0\u10d4\u10e3"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0410\u043d\u0438\u0437\u0438\u0443-\u0434\u0438-\u0410\u0431\u0440\u0435\u0443"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "An\u00edsio de Abreu"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "An\u00edsio de Abreu"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "An\u00edsio de Abreu"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "An\u00edsio de Abreu"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "Anisio De Abreu"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "An\u00edsio De Abreu",
        "An\u00edsio de Abreu"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "An\u00edsio de Abreu"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0410\u043d\u0438\u0437\u0438\u0443-\u0434\u0438-\u0410\u0431\u0440\u0435\u0443"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "An\u00edsio de Abreu"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "An\u00edsio de Abreu"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0410\u043d\u0438\u0437\u0438\u0443-\u0434\u0438-\u0410\u0431\u0440\u0435\u0443"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "An\u00edsio de Abreu"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "An\u00edsio de Abreu"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "An\u00edsio de Abreu"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u963f\u5c3c\u897f\u5965\u5fb7\u963f\u5e03\u96f7\u4e4c"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*PI",
    "qs:a1_lc":"22",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"AN0SIO DE ABREU",
    "qs:a2_lc":"2200707",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"An\u00edsio de Abreu",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Centro de Zona B",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":149,
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85633009,
        85681977,
        102056925
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"038984d8-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":6316395,
        "gp:id":55944220,
        "qs_pg:id":7,
        "wd:id":"Q1938748",
        "wk:page":"An\u00edsio de Abreu"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"7f5b5f11cc0e2683774480b0605c2481",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102056925,
            "locality_id":101943577,
            "region_id":85681977
        }
    ],
    "wof:id":101943577,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1690862808,
    "wof:name":"An\u00edsio de Abreu",
    "wof:parent_id":102056925,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -43.080969,
    -9.208915,
    -43.022966,
    -9.145553
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-43.043298,-9.19851],[-43.049367,-9.208915],[-43.080801,-9.190685],[-43.080969,-9.190588],[-43.080778,-9.189965],[-43.079785,-9.186727],[-43.078479,-9.182474],[-43.077776,-9.181256],[-43.074787,-9.176081],[-43.057158,-9.145553],[-43.047997,-9.150402],[-43.046698,-9.15109],[-43.034787,-9.157395],[-43.034586,-9.157501],[-43.034576,-9.157506],[-43.034516,-9.157538],[-43.034473,-9.157561],[-43.034449,-9.157574],[-43.034333,-9.157635],[-43.022966,-9.163652],[-43.024558,-9.166381],[-43.024696,-9.166617],[-43.024793,-9.166783],[-43.024886,-9.166943],[-43.032329,-9.179704],[-43.039571,-9.192119],[-43.039614,-9.192194],[-43.039647,-9.192251],[-43.042107,-9.196467],[-43.04214,-9.196524],[-43.042176,-9.196586],[-43.042286,-9.196775],[-43.043298,-9.19851]]],"type":"Polygon"}
}