{
  "id": 101946389,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000081,
    "geom:area_square_m":989852.417324,
    "geom:bbox":"-36.5385105637,-7.39405908669,-36.5259650059,-7.38308896563",
    "geom:latitude":-7.389152,
    "geom:longitude":-36.531296,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-7.389429,
    "lbl:longitude":-36.530868,
    "mps:latitude":-7.389429,
    "mps:longitude":-36.530868,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "name:baq_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jo\u00e3o do Cariri"
    ],
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u09b8\u09be\u0993 \u099c\u09cb\u09af\u09bc\u09be\u0993 \u09a1\u09cb \u0995\u09be\u09b0\u09bf\u09b0\u09bf"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jo\u00e3o do Cariri"
    ],
    "name:chi_x_preferred":[
        "\u5723\u82e5\u6602-\u675c\u5361\u91cc\u91cc"
    ],
    "name:dut_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jo\u00e3o do Cariri"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jo\u00e3o do Cariri"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jo\u00e3o do Cariri"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jo\u00e3o do Cariri"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jo\u00e3o do Cariri"
    ],
    "name:geo_x_preferred":[
        "\u10e1\u10d0\u10dc-\u10df\u10e3\u10d0\u10dc-\u10d3\u10d8-\u10d9\u10d0\u10e0\u10d8\u10e0\u10d8"
    ],
    "name:ger_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jo\u00e3o do Cariri"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jo\u00e3o do Cariri"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jo\u00e3o do Cariri"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0416\u0443\u0430\u043d-\u0434\u0443-\u041a\u0430\u0440\u0438\u0440\u0438"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jo\u00e3o do Cariri"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jo\u00e3o do Cariri"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jo\u00e3o do Cariri"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jo\u00e3o do Cariri"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "S Joao do Cariri",
        "S. Joao do Cariri",
        "Sao Joao do Cariri"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jo\u00e3o do Cariri"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jo\u00e3o do Cariri"
    ],
    "name:rum_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jo\u00e3o do Cariri"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0416\u0443\u0430\u043d-\u0434\u0443-\u041a\u0430\u0440\u0438\u0440\u0438"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jo\u00e3o do Cariri"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "S\u00e3o Jo\u00e3o do Cariry"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jo\u00e3o do Cariri"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jo\u00e3o do Cariri"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jo\u00e3o do Cariri"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*PB",
    "qs:a1_lc":"25",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"S5O JO8O DO CARIRI",
    "qs:a2_lc":"2514008",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"S\u00e3o Jo\u00e3o do Cariri",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Centro Local",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl:centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":148,
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85633009,
        85681967,
        102056395
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"038664ba-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3388622,
        "gp:id":450270,
        "qs:id":340578,
        "qs_pg:id":340578,
        "wd:id":"Q2008734",
        "wk:page":"S\u00e3o Jo\u00e3o do Cariri"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"75f5e01f7bf518f6a66f89bae5b52608",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102056395,
            "locality_id":101946389,
            "region_id":85681967
        }
    ],
    "wof:id":101946389,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1527643086,
    "wof:name":"S\u00e3o Jo\u00e3o do Cariri",
    "wof:parent_id":102056395,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -36.53851056368401,
    -7.39405908669221,
    -36.5259650059413,
    -7.38308896563257
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-36.53009747067367,-7.39354499186115],[-36.53422375813347,-7.39405908669221],[-36.534227949767,-7.39405521100027],[-36.5360587275061,-7.39236242690746],[-36.53851056368401,-7.38910119597522],[-36.53726676842619,-7.38845390602087],[-36.53365745393891,-7.38663570052191],[-36.52696903938213,-7.38323265922089],[-36.526193833924,-7.38308896563257],[-36.52616086289338,-7.38311654716776],[-36.52613681060966,-7.3831366678281],[-36.5259650059413,-7.38328038904116],[-36.52646462235629,-7.38885327630092],[-36.52650062132641,-7.38925482075798],[-36.52637645651856,-7.39012609584925],[-36.52714931736374,-7.39150319335497],[-36.5299641618837,-7.39352838289717],[-36.52997258091469,-7.39352943182567],[-36.53004215774379,-7.39353810041418],[-36.53009747067367,-7.39354499186115]]],"type":"Polygon"}
}