{
  "id": 101961319,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000237,
    "geom:area_square_m":2740362.721128,
    "geom:bbox":"-55.287397,-20.699411,-55.2663,-20.680492",
    "geom:latitude":-20.69115,
    "geom:longitude":-55.277049,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-20.691418,
    "lbl:longitude":-55.277049,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":-20.691418,
    "mps:longitude":-55.277049,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u09a1\u09cb\u0987\u09b8 \u0987\u09b0\u09cd\u09ae\u09be\u0993\u09b8 \u09a1\u09cb \u09ac\u09c1\u09b0\u09bf\u099f\u09bf"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Dois Irm\u00e3os do Buriti"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Dois Irm\u00e3os do Buriti"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Dois Irm\u00e3os do Buriti"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Dois Irm\u00e3os do Buriti"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u062f\u0648\u06cc\u0633 \u0627\u06cc\u0631\u0645\u0627\u0633 \u062f\u0648 \u0628\u0648\u0631\u06cc\u062a\u06cc"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Dois Irm\u00e3os do Buriti"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Dois Irm\u00e3os do Buriti"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u0534\u0578\u0575\u057d \u053b\u0580\u0574\u0561\u0576\u057d \u0564\u0578\u0582 \u0532\u0578\u0582\u0580\u056b\u057f\u056b"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Dois Irm\u00e3os do Buriti"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10d3\u10dd\u10d8\u10e1-\u10d8\u10e0\u10db\u10d0\u10dc\u10e1-\u10d3\u10e3-\u10d1\u10e3\u10e0\u10d8\u10e2\u10d8"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0414\u043e\u0439\u0441-\u0418\u0440\u043c\u0430\u043d\u0441-\u0434\u0443-\u0411\u0443\u0440\u0438\u0442\u0438"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Dois Irm\u00e3os do Buriti"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Dois Irm\u00e3os do Buriti"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Dois Irm\u00e3os do Buriti"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Dois Irm\u00e3os do Buriti"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "Dois Irmaos Do Buriti"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Dois Irm\u00e3os Do Buriti"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Dois Irm\u00e3os do Buriti"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0414\u043e\u0439\u0441-\u0418\u0440\u043c\u0430\u043d\u0441-\u0434\u0443-\u0411\u0443\u0440\u0438\u0442\u0438"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Dois Irm\u00e3os do Buriti"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Dois Irm\u00e3os do Buriti"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Dois Irm\u00e3os do Buriti"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Dois Irm\u00e3os do Buriti"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Dois Irm\u00e3os do Buriti"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u591a\u4f0a\u65af\u4f0a\u723e\u8292\u65af\u675c\u5e03\u91cc\u8482"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*MS",
    "qs:a1_lc":"50",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"DOIS IRM5OS DO BURITI",
    "qs:a2_lc":"5003488",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Dois Irm\u00e3os do Buriti",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Local urban medium",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":30,
    "wof:belongsto":[
        85681947,
        102191577,
        404558913,
        85633009,
        1511777413,
        102055235
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"038982da-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":6317024,
        "gp:id":55944202,
        "qs_pg:id":9,
        "wd:id":"Q777024",
        "wk:page":"Dois Irm\u00e3os do Buriti"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"bcfeedb482e283e6800d6705112bed7c",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102055235,
            "localadmin_id":404558913,
            "locality_id":101961319,
            "macroregion_id":1511777413,
            "region_id":85681947
        }
    ],
    "wof:id":101961319,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1690862188,
    "wof:name":"Dois Irm\u00e3os do Buriti",
    "wof:parent_id":404558913,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -55.287397,
    -20.699411,
    -55.2663,
    -20.680492
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-55.278779,-20.698566],[-55.280374,-20.699411],[-55.280402,-20.699378],[-55.283609,-20.695727],[-55.286509,-20.692559],[-55.286944,-20.692073],[-55.287041,-20.691118],[-55.287397,-20.687606],[-55.280822,-20.685108],[-55.278278,-20.684086],[-55.279233,-20.682738],[-55.273299,-20.680492],[-55.272555,-20.682087],[-55.273269,-20.682271],[-55.272537,-20.683903],[-55.269957,-20.689818],[-55.2663,-20.698191],[-55.27303,-20.698393],[-55.278779,-20.698566]]],"type":"Polygon"}
}