{
  "id": 1141906631,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-36.616639,-9.416597,-36.616639,-9.416597",
    "geom:latitude":-9.416597,
    "geom:longitude":-36.616639,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:bbox":"-36.6366386327,-9.4365970674,-36.5966386327,-9.3965970674",
    "lbl:latitude":-9.416597,
    "lbl:longitude":-36.616639,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0628\u0627\u0644\u0645\u064a\u0631\u0627 \u062f\u0648\u0633 \u0625\u064a\u0646\u062f\u0648\u0633"
    ],
    "name:ara_x_variant":[
        "\u0628\u0627\u0644\u0645\u064a\u0631\u0627 \u062f\u0648\u0633 \u0625\u0646\u062f\u064a\u0648\u0633"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "Palmeira dos \u00cdndios"
    ],
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u09aa\u09be\u09b2\u09ae\u09c7\u0987\u09b0\u09be \u09a1\u09cb\u09b8 \u0987\u09a8\u09a1\u09bf\u0993\u09b8"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Palmeira dos \u00cdndios"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Palmeira dos \u00cdndios"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u041f\u0430\u043b\u043c\u0435\u0439\u0440\u0430-\u0434\u0443\u0437-\u0418\u043d\u0434\u0438\u0443\u0441"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Palmeira dos \u00cdndios"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Palmeira dos \u00cdndios"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Palmeira dos \u00cdndios"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Palmeira dos \u00cdndios"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Palmeira dos \u00cdndios"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Palmeira dos \u00cdndios"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u054a\u0561\u056c\u0574\u0565\u0575\u0580\u0561 \u0564\u0578\u0582\u057d \u053b\u0576\u0564\u056b\u0578\u0582\u057d"
    ],
    "name:ido_x_preferred":[
        "Palmeira dos \u00cdndios"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "Palmeira dos \u00cdndios"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Palmeira dos \u00cdndios"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10de\u10d0\u10da\u10db\u10d4\u10d8\u10e0\u10d0-\u10d3\u10e3\u10d6-\u10d8\u10dc\u10d3\u10d8\u10e3\u10e1\u10d8"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u041f\u0430\u043b\u043c\u0435\u0439\u0440\u0430-\u0434\u0443\u0437-\u0418\u043d\u0434\u0438\u0443\u0441"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Palmeira dos \u00cdndios"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Palmeira dos \u00cdndios"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Palmeira dos \u00cdndios"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Palmeira dos \u00cdndios"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Palmeira dos \u00cdndios"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Palmeira dos \u00cdndios"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041f\u0430\u043b\u043c\u0435\u0439\u0440\u0430-\u0434\u0443\u0437-\u0418\u043d\u0434\u0438\u0443\u0441"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Palmeira dos \u00cdndios"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Palmeira dos \u00cdndios"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u041f\u0430\u043b\u043c\u0435\u0439\u0440\u0430-\u0434\u0443\u0437-\u0418\u043d\u0434\u0438\u0443\u0441"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Palmeira dos \u00cdndios"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Palmeira dos \u00cdndios"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Palmeira dos \u00cdndios"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Palmeira dos \u00cdndios"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5e15\u5c14\u6885\u62c9-\u675c\u65af\u5370\u7b2c\u4e4c\u65af"
    ],
    "ne:ADM0CAP":0.0,
    "ne:ADM0NAME":"Brazil",
    "ne:ADM0_A3":"BRA",
    "ne:ADM1NAME":"Alagoas",
    "ne:ADMIN1_COD":0,
    "ne:CAPALT":0,
    "ne:CAPIN":null,
    "ne:CHANGED":0,
    "ne:CHECKME":0,
    "ne:CITYALT":null,
    "ne:COMPARE":0,
    "ne:DIFFASCII":0,
    "ne:DIFFNOTE":null,
    "ne:ELEVATION":0.0,
    "ne:FEATURECLA":"Populated place",
    "ne:FEATURE_CL":null,
    "ne:FEATURE_CO":null,
    "ne:GEONAMEID":-1,
    "ne:GEONAMESNO":"No GeoNames match due to small population, not in GeoNames, or poor NEV placement.",
    "ne:GN_ASCII":null,
    "ne:GN_POP":0,
    "ne:GTOPO30":0.0,
    "ne:ISO_A2":"BR",
    "ne:LABELRANK":1,
    "ne:LATITUDE":-9.416597,
    "ne:LONGITUDE":-36.616639,
    "ne:LS_MATCH":1,
    "ne:LS_NAME":"Palmeira dos Indios",
    "ne:MAX_AREAKM":13.0,
    "ne:MAX_AREAMI":5.0,
    "ne:MAX_BBXMAX":-36.616667,
    "ne:MAX_BBXMIN":-36.658333,
    "ne:MAX_BBYMAX":-9.375,
    "ne:MAX_BBYMIN":-9.425,
    "ne:MAX_NATSCA":10.0,
    "ne:MAX_PERKM":24.0,
    "ne:MAX_PERMI":15.0,
    "ne:MAX_POP10":41095,
    "ne:MAX_POP20":0,
    "ne:MAX_POP300":0,
    "ne:MAX_POP310":0,
    "ne:MAX_POP50":0,
    "ne:MEAN_BBXC":-36.633611,
    "ne:MEAN_BBYC":-9.403611,
    "ne:MEGACITY":0,
    "ne:MEGANAME":null,
    "ne:MIN_AREAKM":13.0,
    "ne:MIN_AREAMI":5.0,
    "ne:MIN_BBXMAX":-36.616667,
    "ne:MIN_BBXMIN":-36.658333,
    "ne:MIN_BBYMAX":-9.375,
    "ne:MIN_BBYMIN":-9.425,
    "ne:MIN_PERKM":24.0,
    "ne:MIN_PERMI":15.0,
    "ne:NAME":"Palmeira dos Indios",
    "ne:NAMEALT":null,
    "ne:NAMEASCII":"Palmeira dos Indios",
    "ne:NAMEDIFF":0,
    "ne:NAMEPAR":null,
    "ne:NATSCALE":10,
    "ne:NOTE":null,
    "ne:POP1950":0,
    "ne:POP1955":0,
    "ne:POP1960":0,
    "ne:POP1965":0,
    "ne:POP1970":0,
    "ne:POP1975":0,
    "ne:POP1980":0,
    "ne:POP1985":0,
    "ne:POP1990":0,
    "ne:POP1995":0,
    "ne:POP2000":0,
    "ne:POP2005":0,
    "ne:POP2010":0,
    "ne:POP2015":0,
    "ne:POP2020":0,
    "ne:POP2025":0,
    "ne:POP2050":0,
    "ne:POP_MAX":41095,
    "ne:POP_MIN":41095,
    "ne:POP_OTHER":0,
    "ne:RANK_MAX":7,
    "ne:RANK_MIN":7,
    "ne:SCALERANK":8,
    "ne:SOV0NAME":"Brazil",
    "ne:SOV_A3":"BRA",
    "ne:TIMEZONE":null,
    "ne:UN_ADM0":null,
    "ne:UN_FID":0,
    "ne:UN_LAT":0.0,
    "ne:UN_LONG":0.0,
    "ne:WORLDCITY":0,
    "ne:min_zoom":7.0,
    "reversegeo:latitude":-9.416597,
    "reversegeo:longitude":-36.616639,
    "src:geom":"naturalearth",
    "wof:belongsto":[
        85681879,
        102191577,
        404550185,
        85633009,
        1511777415,
        102050207
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "wd:id":"Q948268"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:created":1499130618,
    "wof:geomhash":"3f8ede2b0ed1027f9a7484774f10900a",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102050207,
            "localadmin_id":404550185,
            "locality_id":1141906631,
            "macroregion_id":1511777415,
            "region_id":85681879
        }
    ],
    "wof:id":1141906631,
    "wof:lastmodified":1690862897,
    "wof:name":"Palmeira dos Indios",
    "wof:parent_id":404550185,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -36.616639,
    -9.416597,
    -36.616639,
    -9.416597
],
  "geometry": {"coordinates":[-36.616639,-9.416597],"type":"Point"}
}