{
  "id": 101945153,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000916,
    "geom:area_square_m":11303338.119799,
    "geom:bbox":"-40.236545,-3.478822,-40.186602,-3.443681",
    "geom:latitude":-3.461094,
    "geom:longitude":-40.210637,
    "gn:population":14707,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-3.461109,
    "lbl:longitude":-40.210258,
    "lbl:max_zoom":15.0,
    "lbl:min_zoom":10.5,
    "mps:latitude":-3.461109,
    "mps:longitude":-40.210258,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":10.0,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0646\u062a\u0627\u0646\u0627 \u062f\u0648 \u0623\u0643\u0627\u0631\u0627\u064a\u062a\u0634"
    ],
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u09b8\u09be\u09a8\u09cd\u099f\u09be\u09a8\u09be \u09a1\u09cb \u0986\u0995\u09be\u09b0\u09be\u0989"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d\u0442\u0430\u043d\u0430-\u0434\u0443-\u0410\u043a\u0430\u0440\u0430\u0443"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Santana do Acara\u00fa"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Santana do Acara\u00fa"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Santana do Acara\u00fa"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Santana do Acara\u00fa"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Santana do Acara\u00fa"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Santana do Acara\u00fa"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10e1\u10d0\u10dc\u10e2\u10d0\u10dc\u10d0-\u10d3\u10e3-\u10d0\u10d9\u10d0\u10e0\u10d0\u10e3"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d\u0442\u0430\u043d\u0430-\u0434\u0443-\u0410\u043a\u0430\u0440\u0430\u0443"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Santana do Acara\u00fa"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Santana do Acara\u00fa"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Santana do Acara\u00fa"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "Santana do Acara\u00fa"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "Santana do Acarau"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Santana do Acara\u00fa"
    ],
    "name:por_x_variant":[
        "Licania",
        "S Anna",
        "S. Anna",
        "Sant'Anna",
        "Santana",
        "Santana Do Acara"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Santana do Acara\u00fa"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d\u0442\u0430\u043d\u0430-\u0434\u0443-\u0410\u043a\u0430\u0440\u0430\u0443"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d\u0442\u0430\u043d\u0430-\u0434\u0443-\u0410\u043a\u0430\u0440\u0430\u0443"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Santana do Acara\u00fa"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Santana do Acara\u00fa"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Santana do Acara\u00fa"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u963f\u5361\u52b3\u6cb3\u7554\u5723\u5b89\u5a1c"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*CE",
    "qs:a1_lc":"23",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"SANTANA DO ACARAE",
    "qs:a2_lc":"2312007",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Santana do Acara\u00fa",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Centro Local",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":147,
    "wof:belongsto":[
        85681907,
        102191577,
        404553801,
        85633009,
        1511777415,
        102051755
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"03829f74-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3389387,
        "gp:id":458014,
        "qs_pg:id":339319,
        "wd:id":"Q2027584",
        "wk:page":"Santana do Acara\u00fa"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"c453d2a3323dc7bc7837e0e876208b86",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102051755,
            "localadmin_id":404553801,
            "locality_id":101945153,
            "macroregion_id":1511777415,
            "region_id":85681907
        }
    ],
    "wof:id":101945153,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1690862656,
    "wof:name":"Santana do Acara\u00fa",
    "wof:parent_id":404553801,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":14707,
    "wof:population_rank":6,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -40.236545,
    -3.478822,
    -40.186602,
    -3.443681
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-40.212291,-3.444258],[-40.202408,-3.447081],[-40.202315,-3.447107],[-40.199737,-3.44943],[-40.197339,-3.45159],[-40.186602,-3.461578],[-40.199604,-3.470888],[-40.200624,-3.47157],[-40.208671,-3.476952],[-40.21562,-3.478822],[-40.215734,-3.478366],[-40.216987,-3.473353],[-40.220871,-3.472737],[-40.236545,-3.470253],[-40.235897,-3.469432],[-40.235033,-3.468439],[-40.233521,-3.467359],[-40.231707,-3.46697],[-40.229633,-3.465976],[-40.227776,-3.463514],[-40.226436,-3.461095],[-40.225856,-3.460332],[-40.225142,-3.459796],[-40.224305,-3.459372],[-40.223836,-3.458892],[-40.223535,-3.458178],[-40.223468,-3.457419],[-40.223256,-3.456615],[-40.22291,-3.455444],[-40.222776,-3.454607],[-40.222832,-3.454116],[-40.223345,-3.453758],[-40.223669,-3.453334],[-40.223736,-3.452821],[-40.223479,-3.452006],[-40.223357,-3.451314],[-40.223557,-3.450433],[-40.223658,-3.449719],[-40.22358,-3.449083],[-40.223401,-3.448569],[-40.2231,-3.448067],[-40.222776,-3.447721],[-40.222564,-3.447531],[-40.222095,-3.447275],[-40.221794,-3.447074],[-40.22137,-3.446784],[-40.220979,-3.446672],[-40.220634,-3.446616],[-40.220154,-3.446594],[-40.219797,-3.446493],[-40.219473,-3.446226],[-40.219323,-3.446022],[-40.219317,-3.446014],[-40.219361,-3.445723],[-40.219372,-3.445511],[-40.21916,-3.445266],[-40.218881,-3.445065],[-40.21829,-3.444976],[-40.217743,-3.444797],[-40.217408,-3.444507],[-40.21714,-3.444373],[-40.216694,-3.444462],[-40.216147,-3.444563],[-40.215656,-3.444563],[-40.215076,-3.444083],[-40.21454,-3.443715],[-40.214183,-3.443681],[-40.214038,-3.443759],[-40.212291,-3.444258]]],"type":"Polygon"}
}