{
  "id": 1125921283,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:deprecated":"2018-08-15",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "edtf:superseded":"2018-08-15",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-58.46028,-15.85278,-58.46028,-15.85278",
    "geom:latitude":-15.85278,
    "geom:longitude":-58.46028,
    "gn:gn_country":"BR",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":0,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-15.85278,
    "lbl:longitude":-58.46028,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:arm_x_preferred":[
        "\u054a\u0578\u0580\u057f\u0578\u0582 \u0537\u057d\u057a\u0565\u0580\u056b\u0564\u056b\u0561\u0576"
    ],
    "name:baq_x_preferred":[
        "Porto Esperidi\u00e3o"
    ],
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u09aa\u09b0\u09cd\u099f\u09cb \u098f\u09b8\u09aa\u09c7\u09b0\u09bf\u09a1\u09bf\u09af\u09bc\u09be\u0993"
    ],
    "name:chi_x_preferred":[
        "\u57c3\u65af\u4f69\u91cc\u8fea\u6602\u6e2f"
    ],
    "name:dut_x_preferred":[
        "Porto Esperidi\u00e3o"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Porto Esperidi\u00e3o"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "Porto Esperidi\u00e3o"
    ],
    "name:geo_x_preferred":[
        "\u10de\u10dd\u10e0\u10e2\u10e3-\u10d4\u10e1\u10de\u10d4\u10e0\u10d8\u10d0\u10d3\u10d8\u10d0\u10dc\u10d8"
    ],
    "name:ger_x_preferred":[
        "Porto Esperidi\u00e3o"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Porto Esperidi\u00e3o"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Porto Esperidi\u00e3o"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u041f\u043e\u0440\u0442\u0443-\u042d\u0441\u043f\u0435\u0440\u0438\u0434\u0438\u0430\u043d"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Porto Esperidi\u00e3o"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Porto Esperidi\u00e3o"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Porto Esperidi\u00e3o"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Porto Esperidi\u00e3o"
    ],
    "name:rum_x_preferred":[
        "Porto Esperidi\u00e3o"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041f\u043e\u0440\u0442\u0443-\u042d\u0441\u043f\u0435\u0440\u0438\u0434\u0438\u0430\u043d"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Porto Esperidi\u00e3o"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "P\u00f4rto Esperid\u00e3o"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Porto Esperidi\u00e3o"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Porto Esperidi\u00e3o"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Porto Esperidi\u00e3o"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"BR",
    "qs_pg:gn_country":"BR",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":3452786,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"Porto Esperidi\u00e3o",
    "qs_pg:name_adm0":"Brasil",
    "qs_pg:name_adm1":"Mato Grosso",
    "qs_pg:photos_9r":0,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":7,
    "qs_pg:qs_id":181374,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424768,
    "qs_pg:woe_id":456441,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424768,
    "woe:name_adm0":"Brasil",
    "woe:name_adm1":"Mato Grosso",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85633009,
        85681955,
        102055561
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3452786,
        "gp:id":456441,
        "qs_pg:id":181374,
        "wd:id":"Q2012385"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:created":1497296489,
    "wof:geomhash":"5c66c9b250707eb0b2f324b4be3c5f34",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102055561,
            "locality_id":1125921283,
            "region_id":85681955
        }
    ],
    "wof:id":1125921283,
    "wof:lastmodified":1534379238,
    "wof:name":"Porto Esperidi\u00e3o",
    "wof:parent_id":102055561,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[
        101960971
    ],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -58.46028,
    -15.85278,
    -58.46028,
    -15.85278
],
  "geometry": {"coordinates":[-58.46028,-15.85278],"type":"Point"}
}