{
  "id": 101980517,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000018,
    "geom:area_square_m":218362.363768,
    "geom:bbox":"-43.8264161724,-5.32381016672,-43.8215023392,-5.31662364062",
    "geom:latitude":-5.321354,
    "geom:longitude":-43.82463,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-5.321884,
    "lbl:longitude":-43.824669,
    "mps:latitude":-5.321884,
    "mps:longitude":-43.824669,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "name:cat_x_preferred":[
        "Nazar\u00e9"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Nazar\u00e9"
    ],
    "name:ell_x_preferred":[
        "\u039d\u03b1\u03b6\u03b1\u03c1\u03ad"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Nazar\u00e9"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Nazar\u00e9"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "Nazar\u00e9"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Nazar\u00e9"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Nazar\u00e9"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Nazar\u00e9"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Nazar\u00e9"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*MA",
    "qs:a1_lc":"21",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"PARNARAMA",
    "qs:a2_lc":"2107803",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Centro do Nazar\u00e9",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Local other",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl:centroid":"mapshaper",
    "wof:belongsto":[
        85681931,
        102191577,
        404555043,
        85633009,
        102053059
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "qs:id":9
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"cd6b8089c2db6287e9a523b2bb376240",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102053059,
            "localadmin_id":404555043,
            "locality_id":101980517,
            "region_id":85681931
        }
    ],
    "wof:id":101980517,
    "wof:lastmodified":1479934996,
    "wof:name":"Centro do Nazar\u00e9",
    "wof:parent_id":404555043,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -43.82641617239469,
    -5.32381016672018,
    -43.821502339181,
    -5.31662364061703
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-43.82592698040659,-5.31662373930865],[-43.8252064462667,-5.31779234722954],[-43.821502339181,-5.3237999027921],[-43.8215149717078,-5.32381016672018],[-43.8250217426848,-5.32376193260401],[-43.8261070926061,-5.32374700408586],[-43.82641617239469,-5.32290609563048],[-43.8259703558746,-5.31664930676937],[-43.8259368495683,-5.31662364061703],[-43.82592698040659,-5.31662373930865]]],"type":"Polygon"}
}