{
  "id": 101943793,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000055,
    "geom:area_square_m":672384.774461,
    "geom:bbox":"-41.819697,-8.501957,-41.813357,-8.491718",
    "geom:latitude":-8.496511,
    "geom:longitude":-41.816238,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-8.4965,
    "lbl:longitude":-41.816196,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":-8.4965,
    "mps:longitude":-41.816196,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u0995\u09be\u09aa\u09bf\u099f\u09be\u0993 \u0997\u09af\u09bc\u09c7\u09b0\u09ad\u09be\u09b8\u09bf\u0993 \u0993\u09b2\u09bf\u09ad\u09c7\u0987\u09b0\u09be"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Capit\u00e3o Gerv\u00e1sio Oliveira"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Capit\u00e3o Gerv\u00e1sio Oliveira"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u043f\u0438\u0442\u0430\u043d-\u0416\u0435\u0440\u0432\u0430\u0437\u0438\u0443-\u041e\u043b\u0438\u0432\u0435\u0439\u0440\u0430"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Capit\u00e3o Gerv\u00e1sio Oliveira"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Capit\u00e3o Gerv\u00e1sio Oliveira"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Capit\u00e3o Gerv\u00e1sio Oliveira"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Capit\u00e3o Gerv\u00e1sio Oliveira"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Capit\u00e3o Gerv\u00e1sio Oliveira"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Capit\u00e3o Gerv\u00e1sio Oliveira"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10d9\u10d0\u10de\u10d8\u10e2\u10d0\u10dc-\u10df\u10d4\u10e0\u10d5\u10d0\u10d6\u10d8\u10e3-\u10dd\u10da\u10d8\u10d5\u10d4\u10d8\u10e0\u10d0"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u043f\u0438\u0442\u0430\u043d-\u0416\u0435\u0440\u0432\u0430\u0437\u0438\u0443-\u041e\u043b\u0438\u0432\u0435\u0439\u0440\u0430"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Capit\u00e3o Gerv\u00e1sio Oliveira"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Capit\u00e3o Gerv\u00e1sio Oliveira"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Capit\u00e3o Gerv\u00e1sio Oliveira"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "Capit\u00e3o Gerv\u00e1sio Oliveira"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "Capitao Gervasio Oliveira"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Capit\u00e3o Gerv\u00e1sio Oliveira"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Capit\u00e3o Gerv\u00e1sio Oliveira"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u043f\u0438\u0442\u0430\u043d-\u0416\u0435\u0440\u0432\u0430\u0437\u0438\u0443-\u041e\u043b\u0438\u0432\u0435\u0439\u0440\u0430"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Capit\u00e3o Gerv\u00e1sio Oliveira"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u043f\u0438\u0442\u0430\u043d-\u0416\u0435\u0440\u0432\u0430\u0437\u0438\u0443-\u041e\u043b\u0438\u0432\u0435\u0439\u0440\u0430"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Capit\u00e3o Gerv\u00e1sio Oliveira"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Capit\u00e3o Gerv\u00e1sio Oliveira"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Capit\u00e3o Gerv\u00e1sio Oliveira"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Capit\u00e3o Gerv\u00e1sio Oliveira"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u70ed\u74e6\u897f\u5965\u00b7\u5965\u5229\u7ef4\u62c9\u4e0a\u5c09\u9547"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*PI",
    "qs:a1_lc":"22",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"CAPIT5O GERV0SIO OLIVEIRA",
    "qs:a2_lc":"2202455",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Capit\u00e3o Gerv\u00e1sio Oliveira",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Local urban minor",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":147,
    "wof:belongsto":[
        85681977,
        102191577,
        85633009,
        1511777415,
        102057015
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"03896a20-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":6316789,
        "gp:id":55943934,
        "qs_pg:id":9,
        "wd:id":"Q636789",
        "wk:page":"Capit\u00e3o Gerv\u00e1sio Oliveira"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"5cf87ec751b8f340887607a9eb7c75e9",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102057015,
            "locality_id":101943793,
            "macroregion_id":1511777415,
            "region_id":85681977
        }
    ],
    "wof:id":101943793,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1690862765,
    "wof:name":"Capit\u00e3o Gerv\u00e1sio Oliveira",
    "wof:parent_id":102057015,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -41.819697,
    -8.501957,
    -41.813357,
    -8.491718
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-41.818817,-8.491718],[-41.817374,-8.491723],[-41.817215,-8.491724],[-41.816712,-8.491726],[-41.816511,-8.491726],[-41.813483,-8.491736],[-41.813368,-8.497387],[-41.813367,-8.497441],[-41.813362,-8.497678],[-41.813361,-8.497735],[-41.813357,-8.497914],[-41.813455,-8.499962],[-41.813458,-8.500026],[-41.813465,-8.500177],[-41.81413,-8.501614],[-41.817355,-8.501872],[-41.81742,-8.501878],[-41.817902,-8.501916],[-41.818413,-8.501957],[-41.818749,-8.497462],[-41.819642,-8.492105],[-41.819697,-8.491772],[-41.818817,-8.491718]]],"type":"Polygon"}
}