{
  "id": 101949083,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.00011,
    "geom:area_square_m":1331266.090823,
    "geom:bbox":"-43.5549294209,-12.0717162743,-43.5407630233,-12.0613625198",
    "geom:latitude":-12.067271,
    "geom:longitude":-43.547249,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-12.066746,
    "lbl:longitude":-43.547114,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":-12.066746,
    "mps:longitude":-43.547114,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u09ae\u09c1\u0995\u09c1\u09af\u09bc\u09c7\u09ae \u09a1\u09c7 \u09b8\u09be\u0993 \u09ab\u09cd\u09b0\u09be\u09a8\u09cd\u09b8\u09bf\u09b8\u0995\u09cb"
    ],
    "name:bul_x_preferred":[
        "\u041c\u0443\u043a\u0435\u043d \u0434\u0438 \u0421\u0430\u043e \u0424\u0440\u0430\u043d\u0441\u0438\u0441\u043a\u043e"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Muqu\u00e9m de S\u00e3o Francisco"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Muqu\u00e9m de S\u00e3o Francisco"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Muqu\u00e9m de S\u00e3o Francisco"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Muqu\u00e9m de S\u00e3o Francisco"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Muqu\u00e9m de S\u00e3o Francisco"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Muqu\u00e9m de S\u00e3o Francisco"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Muqu\u00e9m de S\u00e3o Francisco"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u0544\u0578\u0582\u056f\u0565\u0576 \u0564\u056b \u054d\u0561\u0576 \u0556\u0580\u0561\u0576\u057d\u056b\u057d\u056f\u0578\u0582"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Muqu\u00e9m de S\u00e3o Francisco"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10db\u10e3\u10d9\u10d4\u10dc-\u10d3\u10d8-\u10e1\u10d0\u10dc-\u10e4\u10e0\u10d0\u10dc\u10e1\u10d8\u10e1\u10d9\u10e3"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u041c\u0443\u043a\u0435\u043d-\u0434\u0438-\u0421\u0430\u043d-\u0424\u0440\u0430\u043d\u0441\u0438\u0441\u043a\u0443"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Muqu\u00e9m de S\u00e3o Francisco"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Muqu\u00e9m de S\u00e3o Francisco"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Muqu\u00e9m de S\u00e3o Francisco"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Muqu\u00e9m de S\u00e3o Francisco"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Muqu\u00e9m de S\u00e3o Francisco"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Muqu\u00e9m de S\u00e3o Francisco"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Muqu\u00e9m de S\u00e3o Francisco"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041c\u0443\u043a\u0435\u043d-\u0434\u0438-\u0421\u0430\u043d-\u0424\u0440\u0430\u043d\u0441\u0438\u0441\u043a\u0443"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Muqu\u00e9m de S\u00e3o Francisco"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Muqu\u00e9m"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Muqu\u00e9m de S\u00e3o Francisco"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Muqu\u00e9m de S\u00e3o Francisco"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Muqu\u00e9m de S\u00e3o Francisco"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u7a46\u80af-\u8fea\u5723\u5f17\u6717\u897f\u65af\u79d1"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*BA",
    "qs:a1_lc":"29",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"MUQU2M DE S",
    "qs:a2_lc":"2922250",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Muqu\u00e9m de S\u00e3o Francisco",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Centro Local",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":71,
    "wof:belongsto":[
        85681895,
        102191577,
        404551605,
        85633009,
        1511777415,
        102051067
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":8441148,
        "gp:id":55943835,
        "qs_pg:id":6,
        "wd:id":"Q1793568",
        "wk:page":"Muqu\u00e9m de S\u00e3o Francisco"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"6aab28d1bdc1a7c79f0d4a252baf051d",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102051067,
            "localadmin_id":404551605,
            "locality_id":101949083,
            "macroregion_id":1511777415,
            "region_id":85681895
        }
    ],
    "wof:id":101949083,
    "wof:lastmodified":1577838274,
    "wof:name":"Muqu\u00e9m de S\u00e3o Francisco",
    "wof:parent_id":404551605,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -43.55492942094883,
    -12.0717162743172,
    -43.54076302325365,
    -12.06136251978506
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-43.54076302325365,-12.06581107420243],[-43.54105284032302,-12.07168644163216],[-43.54864838216881,-12.07162070498599],[-43.55208862178679,-12.0717162743172],[-43.55492942094883,-12.07010929970755],[-43.55446729889577,-12.06920778605333],[-43.55297360602442,-12.06629387075752],[-43.55263414797803,-12.0656316516267],[-43.55221207418887,-12.06480826464073],[-43.55161000590582,-12.06294057950876],[-43.54505530466031,-12.06136251978506],[-43.54076302325365,-12.06581107420243]]],"type":"Polygon"}
}