{
  "id": 101947431,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000189,
    "geom:area_square_m":2285554.215468,
    "geom:bbox":"-39.198438,-12.545093,-39.181888,-12.528419",
    "geom:latitude":-12.537235,
    "geom:longitude":-39.190693,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-12.537323,
    "lbl:longitude":-39.191678,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":-12.537323,
    "mps:longitude":-39.191678,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u0995\u09be\u09ac\u09be\u09b8\u09c7\u0987\u09b0\u09be\u09b8 \u09a1\u09cb \u09aa\u09be\u09b0\u09be\u0997\u09c1\u09f1\u09be\u0995\u09c1"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Cabaceiras do Paragua\u00e7u"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u0431\u0430\u0441\u0435\u0439\u0440\u0430\u0441-\u0434\u0443-\u041f\u0430\u0440\u0430\u0433\u0443\u0430\u0441\u0443"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Cabaceiras do Paragua\u00e7u"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Cabaceiras do Paragua\u00e7u"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Cabaceiras do Paragua\u00e7u"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Cabaceiras do Paragua\u00e7u"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u06a9\u0627\u0628\u0627\u0633\u06cc\u0631\u0627\u0633 \u062f\u0648 \u067e\u0627\u0631\u0627\u06af\u0648\u0622\u0686\u0648"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Cabaceiras do Paragua\u00e7u"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Cabaceiras do Paragua\u00e7u"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u053f\u0561\u0562\u0561\u057d\u0565\u0575\u0580\u0561\u057d \u0564\u0578\u0582 \u054a\u0561\u0580\u0561\u0563\u0578\u0582\u0561\u057d\u0578\u0582"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Cabaceiras do Paragua\u00e7u"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10d9\u10dd\u10d1\u10d0\u10e1\u10d4\u10d8\u10e0\u10d0\u10e1-\u10d3\u10e3-\u10de\u10d0\u10e0\u10d0\u10d2\u10e3\u10d0\u10e1\u10e3"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u0431\u0430\u0441\u0435\u0439\u0440\u0430\u0441-\u0434\u0443-\u041f\u0430\u0440\u0430\u0433\u0443\u0430\u0441\u0443"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Cabaceiras do Paragua\u00e7u"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Cabaceiras do Paragua\u00e7u"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Cabaceiras do Paragua\u00e7u"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Cabaceiras do Paragua\u00e7u"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Cabaceiras do Paragua\u00e7u"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "Cabaceiras do Paraguacu",
        "Cabeceiras do Paraguacu"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Cabaceiras do Paragua\u00e7u"
    ],
    "name:por_x_variant":[
        "Cabeceiras do Paragua\u00e7u"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Cabaceiras do Paragua\u00e7u"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u0431\u0430\u0441\u0435\u0439\u0440\u0430\u0441-\u0434\u0443-\u041f\u0430\u0440\u0430\u0433\u0443\u0430\u0441\u0443"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Cabaceiras do Paragua\u00e7u"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Cabaceiras do Paragua\u00e7u"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u0431\u0430\u0441\u0435\u0439\u0440\u0430\u0441-\u0434\u0443-\u041f\u0430\u0440\u0430\u0433\u0443\u0430\u0441\u0443"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Cabaceiras do Paragua\u00e7u"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Cabaceiras do Paragua\u00e7u"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Cabaceiras do Paragua\u00e7u"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "Cabaceiras do Paragua\u00e7u"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*BA",
    "qs:a1_lc":"29",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"CABACEIRAS DO PARAGUAAU",
    "qs:a2_lc":"2904852",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Cabaceiras do Paragua\u00e7u",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Centro Local",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":148,
    "wof:belongsto":[
        85681895,
        102191577,
        404550609,
        85633009,
        1511777415,
        102050599
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"03882930-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3468669,
        "gp:id":458868,
        "qs_pg:id":1045123,
        "wd:id":"Q980565",
        "wk:page":"Cabaceiras do Paragua\u00e7u"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"2e738654bc872eddef7f93db20f16355",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102050599,
            "localadmin_id":404550609,
            "locality_id":101947431,
            "macroregion_id":1511777415,
            "region_id":85681895
        }
    ],
    "wof:id":101947431,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1690861813,
    "wof:name":"Cabaceiras do Paragua\u00e7u",
    "wof:parent_id":404550609,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -39.198438,
    -12.545093,
    -39.181888,
    -12.528419
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-39.193494,-12.528419],[-39.19308,-12.529178],[-39.192993,-12.529339],[-39.189187,-12.52952],[-39.188895,-12.529465],[-39.188044,-12.532615],[-39.184183,-12.534594],[-39.182873,-12.537995],[-39.181888,-12.541531],[-39.183872,-12.545093],[-39.189406,-12.543835],[-39.191261,-12.543414],[-39.195383,-12.542816],[-39.198438,-12.540753],[-39.198242,-12.537361],[-39.198138,-12.536825],[-39.196575,-12.528754],[-39.196031,-12.528782],[-39.193494,-12.528419]]],"type":"Polygon"}
}