{
  "id": 101978507,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000045,
    "geom:area_square_m":554831.869873,
    "geom:bbox":"-45.762675,-3.926674,-45.753373,-3.919769",
    "geom:latitude":-3.9228,
    "geom:longitude":-45.758475,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-3.922813,
    "lbl:longitude":-45.758475,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":-3.922813,
    "mps:longitude":-45.758475,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u062e\u0648\u0633\u064a\u0647 \u0645\u0627\u0631\u064a\u0627 \u0641\u064a\u0631\u064a\u0631\u0627"
    ],
    "name:arz_x_preferred":[
        "\u062e\u0648\u0633\u064a\u0647 \u0645\u0627\u0631\u064a\u0627 \u0641\u064a\u0631\u064a\u0631\u0627"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "Jos\u00e9 Maria Ferreira"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Jos\u00e9 Maria Ferreira"
    ],
    "name:ell_x_preferred":[
        "Jos\u00e9 Maria Ferreira"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Jos\u00e9 Maria Ferreira"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Jos\u00e9 Maria Ferreira"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Jos\u00e9 Maria Ferreira"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Jos\u00e9 Maria Ferreira"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Jos\u00e9 Maria Ferreira"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Jos\u00e9 Maria Ferreira"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Jos\u00e9 Maria Ferreira"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Jos\u00e9 Maria Ferreira"
    ],
    "name:sqi_x_preferred":[
        "Jos\u00e9 Maria Ferreira"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*MA",
    "qs:a1_lc":"21",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"SANTA LUZIA",
    "qs:a2_lc":"2110005",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Maria Ferreira",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Local other",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":36,
    "wof:belongsto":[
        85681931,
        102191577,
        85633009,
        1511777415,
        102053129
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":456499,
        "qs_pg:id":9,
        "wd:id":"Q19567529"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"7f5bd3b37548db941fae61251d7b709b",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102053129,
            "locality_id":101978507,
            "macroregion_id":1511777415,
            "region_id":85681931
        }
    ],
    "wof:id":101978507,
    "wof:lastmodified":1690861787,
    "wof:name":"Maria Ferreira",
    "wof:parent_id":102053129,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -45.762675,
    -3.926674,
    -45.753373,
    -3.919769
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-45.761291,-3.919863],[-45.761083,-3.919855],[-45.76067,-3.919769],[-45.759861,-3.919823],[-45.759339,-3.919817],[-45.758773,-3.919907],[-45.758368,-3.919799],[-45.757362,-3.919916],[-45.756948,-3.919889],[-45.756679,-3.919781],[-45.755762,-3.920006],[-45.755321,-3.919979],[-45.753373,-3.924123],[-45.761138,-3.926674],[-45.761227,-3.926417],[-45.762633,-3.922375],[-45.762675,-3.92167],[-45.762612,-3.92108],[-45.762264,-3.920753],[-45.761706,-3.920079],[-45.761478,-3.919954],[-45.761291,-3.919863]]],"type":"Polygon"}
}