{
  "id": 101953925,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000171,
    "geom:area_square_m":1997351.419567,
    "geom:bbox":"-42.0180534663,-19.5398805441,-42.0058889958,-19.5204942003",
    "geom:latitude":-19.528877,
    "geom:longitude":-42.011632,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-19.528647,
    "lbl:longitude":-42.011517,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":-19.528647,
    "mps:longitude":-42.011517,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u09b8\u09be\u0993 \u09a1\u09cb\u09ae\u09bf\u09a8\u0997\u09cb\u09b8 \u09a1\u09be\u09b8 \u09a1\u09cb\u09b0\u09c7\u09b8"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "S\u00e3o Domingos das Dores"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "S\u00e3o Domingos das Dores"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "S\u00e3o Domingos das Dores"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "S\u00e3o Domingos das Dores"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "S\u00e3o Domingos das Dores"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "S\u00e3o Domingos das Dores"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "S\u00e3o Domingos das Dores"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "S\u00e3o Domingos das Dores"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10e1\u10d0\u10dc-\u10d3\u10dd\u10db\u10d8\u10dc\u10d2\u10e3\u10e1-\u10d3\u10d0\u10e1-\u10d3\u10dd\u10e0\u10d8\u10e1\u10d8"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0414\u043e\u043c\u0438\u043d\u0433\u0443\u0441-\u0434\u0430\u0441-\u0414\u043e\u0440\u0438\u0441"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "S\u00e3o Domingos das Dores"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "S\u00e3o Domingos das Dores"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "S\u00e3o Domingos das Dores"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "S\u00e3o Domingos das Dores"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "S\u00e3o Domingos das Dores"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "S\u00e3o Domingos das Dores"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "S Domingos das Dores",
        "S. Domingos das Dores",
        "Sao Domingos das Dores"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "S\u00e3o Domingos das Dores"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "S\u00e3o Domingos das Dores"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0414\u043e\u043c\u0438\u043d\u0433\u0443\u0441-\u0434\u0430\u0441-\u0414\u043e\u0440\u0438\u0441"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "S\u00e3o Domingos das Dores"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "S\u00e3o Domingos das Dores"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "S\u00e3o Domingos das Dores"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "S\u00e3o Domingos das Dores"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "S\u00e3o Domingos das Dores"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "S\u00e3o Domingos das Dores"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5723\u591a\u660e\u6208\u65af-\u8fbe\u65af\u591a\u91cc\u65af"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*MG",
    "qs:a1_lc":"31",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"S1O DOMINGOS DAS DORES",
    "qs:a2_lc":"3160959",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"S\u00e3o Domingos das Dores",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Centro Local",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":133,
    "wof:belongsto":[
        85681941,
        102191577,
        404558209,
        85633009,
        102054847
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"03885752-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":6318406,
        "gp:id":26804074,
        "qs_pg:id":2,
        "wd:id":"Q1754673",
        "wk:page":"S\u00e3o Domingos das Dores"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"65345468fca0c7c27d275ba4d015b339",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102054847,
            "localadmin_id":404558209,
            "locality_id":101953925,
            "region_id":85681941
        }
    ],
    "wof:id":101953925,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1566623378,
    "wof:name":"S\u00e3o Domingos das Dores",
    "wof:parent_id":404558209,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -42.01805346631092,
    -19.53988054414879,
    -42.00588899579763,
    -19.52049420027288
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-42.0099957097404,-19.5393258288868],[-42.00986448766498,-19.53988054414879],[-42.01597085070037,-19.53722323170492],[-42.01536233492127,-19.53598363190833],[-42.01531361645672,-19.53537076400337],[-42.01667605679709,-19.52973124229846],[-42.01736138672883,-19.52689258260582],[-42.0160676229489,-19.52589714947479],[-42.01802462103213,-19.52250714163386],[-42.01805346631092,-19.5214026517694],[-42.01750488635496,-19.52084111406275],[-42.01661437115854,-19.52049420027288],[-42.01594977735881,-19.52054732051096],[-42.01322611384897,-19.52077178046771],[-42.01243752519362,-19.52083676888307],[-42.00653496413414,-19.52132320510957],[-42.00617512561338,-19.52378679087927],[-42.00610080680681,-19.5247477521254],[-42.00589705233733,-19.52738234971518],[-42.00588931240588,-19.5293419622301],[-42.00588899579763,-19.52942212179478],[-42.00631927171874,-19.53363099908351],[-42.00724967724248,-19.53414438242877],[-42.00761160548878,-19.53436804050527],[-42.00823534651091,-19.53475348905391],[-42.01001928851187,-19.53884689946934],[-42.0099957097404,-19.5393258288868]]],"type":"Polygon"}
}