{
  "id": 85766293,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000566,
    "geom:area_square_m":6442253.616695,
    "geom:bbox":"-43.280139,-22.93816,-43.247681,-22.909881",
    "geom:latitude":-22.925633,
    "geom:longitude":-43.265234,
    "gn:latitude":-22.92026,
    "gn:longitude":-43.26457,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-22.923158,
    "lbl:longitude":-43.261364,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "mps:latitude":-22.925558,
    "mps:longitude":-43.266548,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:is_funky":0,
    "mz:is_hard_boundary":0,
    "mz:is_landuse_aoi":0,
    "mz:is_official":0,
    "mz:max_zoom":18.0,
    "mz:min_zoom":13.0,
    "mz:tier_locality":5,
    "name:ast_x_preferred":[
        "Graja\u00fa"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Graja\u00fa"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Graja\u00fa"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Graja\u00fa"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Graja\u00fa"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Graja\u00fa"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "Grajau"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Graja\u00fa"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u683c\u62c9\u96c5\u4e4c"
    ],
    "qs:gn_adm0_cc":"BR",
    "qs:gn_fcode":"PPL",
    "qs:gn_local":3451190,
    "qs:gn_nam_loc":"Rio de Janeiro, Rio de Janeiro, Rio de Janeiro, BR",
    "qs:gn_namadm1":"21",
    "qs:gn_name":"Graja\u00fa",
    "qs:local_max":27380,
    "qs:local_sum":276533,
    "qs:localhoods":89,
    "qs:name":"Graja\u00fa",
    "qs:name_adm0":"Brasil",
    "qs:name_adm1":"Rio de Janeiro",
    "qs:name_adm2":"Rio de Janeiro",
    "qs:name_local":"Rio de Janeiro",
    "qs:photo_max":254,
    "qs:photo_sum":1127,
    "qs:placetype":"Suburb",
    "qs:quad_count":33,
    "qs:woe_adm0":23424768,
    "qs:woe_adm1":2344862,
    "qs:woe_adm2":12581062,
    "qs:woe_lau":0,
    "qs:woe_local":455825,
    "qs:woe_ver":"7.10.0",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"yerbashapes",
    "wd:wordcount":13,
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85633009,
        1511777411,
        101953261,
        102058455,
        85681991
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":7538387,
        "gp:id":55943695,
        "qs_pg:id":1115207,
        "wd:id":"Q761849",
        "wk:page":"Graja\u00fa, Rio de Janeiro"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"731483a8d656b88fb1dfa505e939df78",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102058455,
            "locality_id":101953261,
            "macroregion_id":1511777411,
            "neighbourhood_id":85766293,
            "region_id":85681991
        }
    ],
    "wof:id":85766293,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1690861130,
    "wof:name":"Graja\u00fa",
    "wof:parent_id":101953261,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -43.280139,
    -22.93816,
    -43.247681,
    -22.909881
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-43.258667,-22.912863],[-43.258667,-22.916545],[-43.257398,-22.917923],[-43.254443,-22.917923],[-43.254443,-22.917923],[-43.253174,-22.917923],[-43.253174,-22.922982],[-43.250427,-22.922982],[-43.250427,-22.925512],[-43.247681,-22.925512],[-43.247681,-22.928042],[-43.250427,-22.928042],[-43.250427,-22.930571],[-43.253174,-22.930571],[-43.253174,-22.933101],[-43.258667,-22.933101],[-43.258667,-22.93816],[-43.258667,-22.93816],[-43.26416,-22.93816],[-43.269653,-22.93816],[-43.269653,-22.93816],[-43.271983,-22.93563],[-43.275146,-22.93563],[-43.280139,-22.932919],[-43.277893,-22.928042],[-43.277893,-22.922982],[-43.279058,-22.920453],[-43.277255,-22.916538],[-43.275146,-22.915393],[-43.271699,-22.915393],[-43.269653,-22.914441],[-43.266907,-22.914867],[-43.265856,-22.914704],[-43.26416,-22.912863],[-43.26416,-22.912863],[-43.261414,-22.909881],[-43.258667,-22.912863],[-43.258667,-22.912863]]],"type":"Polygon"}
}