{
  "id": 101948837,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000322,
    "geom:area_square_m":3899976.694797,
    "geom:bbox":"-44.921895,-11.761191,-44.896965,-11.740553",
    "geom:latitude":-11.74832,
    "geom:longitude":-44.910975,
    "gn:population":11236,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-11.748302,
    "lbl:longitude":-44.911984,
    "lbl:max_zoom":15.0,
    "lbl:min_zoom":10.5,
    "mps:latitude":-11.748302,
    "mps:longitude":-44.911984,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":10.0,
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u09b0\u09bf\u09af\u09bc\u09be\u099a\u09af\u09bc\u09be\u0993 \u09a1\u09be\u09b8 \u09a8\u09c7\u09ad\u09c7\u09b8"
    ],
    "name:bul_x_preferred":[
        "\u0420\u0438\u0430\u0448\u0430\u043e \u0434\u0430\u0441 \u041d\u0435\u0432\u0438\u0441"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Riach\u00e3o das Neves"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Riach\u00e3o das Neves"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0420\u0438\u0430\u0448\u0430\u043d-\u0434\u0430\u0441-\u041d\u0435\u0432\u0438\u0441"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Riach\u00e3o das Neves"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Riach\u00e3o das Neves"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Riach\u00e3o das Neves"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Riach\u00e3o das Neves"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Riach\u00e3o das Neves"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Riach\u00e3o das Neves"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u054c\u056b\u0561\u0577\u0561\u0576 \u0564\u0561\u057d \u0546\u0587\u056b\u057d"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Riach\u00e3o das Neves"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10e0\u10d8\u10d0\u10e8\u10d0\u10dc-\u10d3\u10d0\u10e1-\u10dc\u10d4\u10d5\u10d8\u10e1\u10d8"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0420\u0438\u0430\u0448\u0430\u043d-\u0434\u0430\u0441-\u041d\u0435\u0432\u0438\u0441"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Riach\u00e3o das Neves"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Riach\u00e3o das Neves"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Riach\u00e3o das Neves"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Riach\u00e3o das Neves"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "Riachao Das Neves"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Riach\u00e3o das Neves"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Riach\u00e3o das Neves"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0420\u0438\u0430\u0448\u0430\u043d-\u0434\u0430\u0441-\u041d\u0435\u0432\u0438\u0441"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Riach\u00e3o das Neves"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Riach\u00e3o das Neves"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0420\u0438\u0430\u0448\u0430\u043d-\u0434\u0430\u0441-\u041d\u0435\u0432\u0438\u0441"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Riach\u00e3o das Neves"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Riach\u00e3o das Neves"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Riach\u00e3o das Neves"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Riach\u00e3o das Neves"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u91cc\u4e9a\u5c1a-\u8fbe\u65af\u5185\u7ef4\u65af"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*BA",
    "qs:a1_lc":"29",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"RIACH0O DAS NEVES",
    "qs:a2_lc":"2926202",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Riach\u00e3o das Neves",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Centro Local",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85681895,
        102191577,
        404551823,
        85633009,
        1511777415,
        102051187
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"0388336c-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3451478,
        "gp:id":457923,
        "qs_pg:id":147969,
        "wd:id":"Q1762348"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"146c41e35348aaf3ce081fb5c21e2f96",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102051187,
            "localadmin_id":404551823,
            "locality_id":101948837,
            "macroregion_id":1511777415,
            "region_id":85681895
        }
    ],
    "wof:id":101948837,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1690861623,
    "wof:name":"Riach\u00e3o das Neves",
    "wof:parent_id":404551823,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":11236,
    "wof:population_rank":6,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -44.921895,
    -11.761191,
    -44.896965,
    -11.740553
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-44.902345,-11.749843],[-44.906943,-11.758293],[-44.907292,-11.758935],[-44.907598,-11.759531],[-44.908035,-11.760738],[-44.908149,-11.760893],[-44.908195,-11.760998],[-44.908266,-11.761106],[-44.90835,-11.761175],[-44.908482,-11.761191],[-44.908612,-11.761151],[-44.908866,-11.760963],[-44.909598,-11.759407],[-44.909805,-11.75868],[-44.909954,-11.758391],[-44.910451,-11.757856],[-44.911442,-11.756785],[-44.911576,-11.756455],[-44.911612,-11.756157],[-44.911604,-11.755889],[-44.913179,-11.756337],[-44.914409,-11.756468],[-44.915299,-11.756769],[-44.916241,-11.756826],[-44.91669,-11.756766],[-44.91694,-11.756842],[-44.917472,-11.75669],[-44.918157,-11.756603],[-44.91844,-11.756733],[-44.919114,-11.756798],[-44.919777,-11.756668],[-44.919614,-11.756233],[-44.921377,-11.746457],[-44.921817,-11.744036],[-44.921895,-11.740553],[-44.913507,-11.740554],[-44.906955,-11.740781],[-44.901299,-11.74129],[-44.896965,-11.744019],[-44.898917,-11.74703],[-44.900235,-11.748095],[-44.902345,-11.749843]]],"type":"Polygon"}
}