{
  "id": 101943003,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000173,
    "geom:area_square_m":2131172.861666,
    "geom:bbox":"-45.4777877825,-4.17376729678,-45.4584379091,-4.1594395548",
    "geom:latitude":-4.165613,
    "geom:longitude":-45.467557,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-4.165575,
    "lbl:longitude":-45.46738,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":-4.165575,
    "mps:longitude":-45.46738,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u0986\u09b2\u09cd\u099f\u09be\u09ae\u09bf\u09b0\u09be \u09a1\u09cb \u09ae\u09be\u09b0\u09be\u09a8\u09b9\u09cb"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Altamira do Maranh\u00e3o"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Altamira do Maranh\u00e3o"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Altamira do Maranh\u00e3o"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0627\u0644\u062a\u0645\u06cc\u0631\u0627 \u062f\u0648 \u0645\u0627\u0631\u0627\u0646\u0647\u0627\u0626\u0648"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Altamira do Maranh\u00e3o"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Altamira do Maranh\u00e3o"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u0531\u056c\u057f\u0561\u0574\u056b\u0580\u0561 \u0564\u0578\u0582 \u0544\u0561\u0580\u0561\u0576\u056b\u0561\u0576"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Altamira do Maranh\u00e3o"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10d0\u10da\u10e2\u10d0\u10db\u10d8\u10e0\u10d0-\u10d3\u10e3-\u10db\u10d0\u10e0\u10d0\u10dc\u10d8\u10d0\u10dc\u10d8"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0410\u043b\u0442\u0430\u043c\u0438\u0440\u0430-\u0434\u0443-\u041c\u0430\u0440\u0430\u043d\u044c\u044f\u043d"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Altamira do Maranh\u00e3o"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Altamira do Maranh\u00e3o"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Altamira do Maranh\u00e3o"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Altamira do Maranh\u00e3o"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Altamira do Maranh\u00e3o"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0410\u043b\u0442\u0430\u043c\u0438\u0440\u0430-\u0434\u0443-\u041c\u0430\u0440\u0430\u043d\u044c\u044f\u043d"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Altamira do Maranh\u00e3o"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Altamira do Maranh\u00e3o"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Altamira do Maranh\u00e3o"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Altamira do Maranh\u00e3o"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Altamira do Maranh\u00e3o"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u9a6c\u62c9\u5c3c\u6602\u5dde\u963f\u5c14\u5854\u7c73\u62c9"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*MA",
    "qs:a1_lc":"21",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"ALTAMIRA DO MARANHMO",
    "qs:a2_lc":"2100402",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Altamira do Maranh\u00e3o",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Centro Local",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":193,
    "wof:belongsto":[
        85681931,
        102191577,
        404554969,
        85633009,
        1511777415,
        102052775
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":456643,
        "qs_pg:id":5,
        "wd:id":"Q2013259"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"22974dff0235322608aabcb7c710de1d",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102052775,
            "localadmin_id":404554969,
            "locality_id":101943003,
            "macroregion_id":1511777415,
            "region_id":85681931
        }
    ],
    "wof:id":101943003,
    "wof:lastmodified":1577838015,
    "wof:name":"Altamira do Maranh\u00e3o",
    "wof:parent_id":404554969,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -45.47778778249696,
    -4.17376729678286,
    -45.45843790907598,
    -4.15943955480468
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-45.46157453917954,-4.17367804184885],[-45.46282767845278,-4.17376729678286],[-45.46732559258069,-4.17134225920589],[-45.47495000173032,-4.16723158075271],[-45.47522450863908,-4.16655350568204],[-45.47778778249696,-4.16022181767525],[-45.47655785228782,-4.15943955480468],[-45.47650033391873,-4.15948465651611],[-45.46682223170566,-4.15986129989251],[-45.46332449960118,-4.15999742137593],[-45.46101072208182,-4.16397581277394],[-45.45843790907598,-4.16839959900479],[-45.46157453917954,-4.17367804184885]]],"type":"Polygon"}
}