{
  "id": 101959737,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.001404,
    "geom:area_square_m":15341442.040489,
    "geom:bbox":"-52.26262,-27.909877,-52.205635,-27.860155",
    "geom:latitude":-27.884617,
    "geom:longitude":-52.231783,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-27.888104,
    "lbl:longitude":-52.231351,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":-27.888104,
    "mps:longitude":-52.231351,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:ast_x_preferred":[
        "Get\u00falio Vargas"
    ],
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u0997\u09c7\u099f\u09c1\u09b2\u09bf\u0993 \u09ad\u09be\u09b0\u09cd\u0997\u09be\u09b8 \u09ae\u09bf\u0989\u09a8\u09bf\u09b8\u09bf\u09aa\u09bf\u0993"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Get\u00falio Vargas"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Get\u00falio Vargas"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0416\u0435\u0442\u0443\u043b\u0438\u0443 \u0412\u0430\u0440\u0433\u0430\u0441"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "Get\u00falio Vargas"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Get\u00falio Vargas"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Get\u00falio Vargas"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Get\u00falio Vargas"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Get\u00falio Vargas"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u053a\u0565\u057f\u0578\u0582\u056c\u056b\u0578\u0582 \u054e\u0561\u0580\u0563\u0561\u057d"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Get\u00falio Vargas"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0416\u0435\u0442\u0443\u043b\u0438\u0443-\u0412\u0430\u0440\u0433\u0430\u0441"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Get\u00falio Vargas"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Get\u00falio Vargas"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Get\u00falio Vargas"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Get\u00falio Vargas"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Get\u00falio Vargas"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "Getulio Vargas"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Get\u00falio Vargas"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Get\u00falio Vargas"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0416\u0435\u0442\u0443\u043b\u0438\u0443-\u0412\u0430\u0440\u0433\u0430\u0441"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Get\u00falio Vargas"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Get\u00falio Vargas"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0416\u0435\u0442\u0443\u043b\u0438\u0443 \u0412\u0430\u0440\u0433\u0430\u0441"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0416\u0435\u0442\u0443\u043b\u044c\u044e-\u0412\u0430\u0440\u0433\u0430\u0441"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Erechim"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Get\u00falio Vargas"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u70ed\u56fe\u5229\u5965\u00b7\u5df4\u5c14\u52a0\u65af"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*RS",
    "qs:a1_lc":"43",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"GET8LIO VARGAS",
    "qs:a2_lc":"4308904",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Get\u00falio Vargas",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Centro de Zona B",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":69,
    "wof:belongsto":[
        85682015,
        102191577,
        404563669,
        85633009,
        1511777409,
        102059441
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"0386b9ec-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3462439,
        "gp:id":456204,
        "qs_pg:id":813582,
        "wd:id":"Q1750452",
        "wk:page":"Get\u00falio Vargas, Rio Grande do Sul"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"43225258d66c0fe1b8e85738ec9ce0f6",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102059441,
            "localadmin_id":404563669,
            "locality_id":101959737,
            "macroregion_id":1511777409,
            "region_id":85682015
        }
    ],
    "wof:id":101959737,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1690862219,
    "wof:name":"Get\u00falio Vargas",
    "wof:parent_id":404563669,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -52.26262,
    -27.909877,
    -52.205635,
    -27.860155
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-52.233358,-27.876861],[-52.233355,-27.876865],[-52.22562,-27.8697],[-52.225,-27.869124],[-52.218832,-27.863384],[-52.211652,-27.870167],[-52.206062,-27.875448],[-52.217406,-27.885946],[-52.220358,-27.888828],[-52.213759,-27.895456],[-52.205635,-27.903065],[-52.213034,-27.909877],[-52.217352,-27.905754],[-52.220442,-27.902811],[-52.225102,-27.906974],[-52.232142,-27.900475],[-52.23362,-27.899032],[-52.240336,-27.90514],[-52.242322,-27.906946],[-52.245083,-27.904554],[-52.246627,-27.903217],[-52.24874,-27.901387],[-52.249147,-27.901034],[-52.249694,-27.900561],[-52.241479,-27.893051],[-52.243004,-27.891669],[-52.248122,-27.886959],[-52.246284,-27.885196],[-52.26262,-27.870239],[-52.251079,-27.860155],[-52.242067,-27.868721],[-52.239739,-27.870935],[-52.233358,-27.876861]]],"type":"Polygon"}
}