{
  "id": 101951981,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000076,
    "geom:area_square_m":891360.707843,
    "geom:bbox":"-42.165799569,-19.0973199325,-42.1533682178,-19.0879049764",
    "geom:latitude":-19.093313,
    "geom:longitude":-42.158886,
    "geonames:id":"3447844,3454549",
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-19.093165,
    "lbl:longitude":-42.157642,
    "mps:latitude":-19.093165,
    "mps:longitude":-42.157642,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "name:aym_x_preferred":[
        "N\u00edvea Maria"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "N\u00edvea Maria"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "N\u00edvea Maria"
    ],
    "name:gag_x_preferred":[
        "N\u00edvea Maria"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "N\u00edvea Maria"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u0546\u056b\u057e\u0565\u0561 \u0544\u0561\u0580\u056b\u0561"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "N\u00edvea Maria"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "N\u00edvea Maria"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041c\u0430\u0440\u0438\u044f"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "N\u00edvea Maria"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*MG",
    "qs:a1_lc":"31",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"PERIQUITO",
    "qs:a2_lc":"3149952",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Pedra Corrida",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Local urban minor",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl:centroid":"mapshaper",
    "wof:belongsto":[
        85681941,
        102191577,
        404557671,
        85633009,
        102054561
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "qs:id":9
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"cd8d7b699efc3e41837c62a21b02c329",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102054561,
            "localadmin_id":404557671,
            "locality_id":101951981,
            "region_id":85681941
        }
    ],
    "wof:id":101951981,
    "wof:lastmodified":1479874816,
    "wof:name":"Pedra Corrida",
    "wof:parent_id":404557671,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -42.16579956901741,
    -19.09731993252565,
    -42.15336821775071,
    -19.08790497643153
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-42.15690511016788,-19.08790497643153],[-42.15643847439279,-19.08980269051119],[-42.15527169418461,-19.08971532199672],[-42.15359239642722,-19.08993869382718],[-42.15342942389842,-19.09099653069106],[-42.15336821775071,-19.09342947630892],[-42.15415284320643,-19.09595949297584],[-42.15499709936013,-19.09682418221498],[-42.15671270982289,-19.09697985976432],[-42.15798231491639,-19.09684383060092],[-42.1588891757311,-19.09675314453134],[-42.15972802199351,-19.0966397869442],[-42.16058953977329,-19.09654910087452],[-42.16138304294215,-19.0965037578396],[-42.16204051700632,-19.0966397869442],[-42.16287936326873,-19.09702520279907],[-42.16362752346137,-19.09718390342105],[-42.16414896842102,-19.09711588886875],[-42.16455705573483,-19.09702520279907],[-42.16485178552012,-19.09702520279907],[-42.16550925958429,-19.09709321735138],[-42.16579956901741,-19.09731993252565],[-42.16576668994505,-19.09696350913681],[-42.16568236723712,-19.09604941490645],[-42.1656612849739,-19.09585381643232],[-42.1653000613953,-19.0947346716179],[-42.16270584423341,-19.09131868377846],[-42.16120732124993,-19.09059587252752],[-42.15981085105268,-19.09039189375321],[-42.15959600626432,-19.08866229448646],[-42.15912872489498,-19.08827557892529],[-42.1572367644354,-19.08796220673647],[-42.15690511016788,-19.08790497643153]]],"type":"Polygon"}
}