{
  "id": 101987567,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000011,
    "geom:area_square_m":133417.114605,
    "geom:bbox":"-35.4291678194,-6.278959183,-35.4220562298,-6.27464485168",
    "geom:latitude":-6.276574,
    "geom:longitude":-35.425763,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-6.276659,
    "lbl:longitude":-35.425753,
    "mps:latitude":-6.276659,
    "mps:longitude":-35.425753,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Reden\u00e7\u00e3o"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Reden\u00e7\u00e3o"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Reden\u00e7\u00e3o"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Reden\u00e7\u00e3o"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "Reden\u00e7\u00e3o"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Reden\u00e7\u00e3o"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Reden\u00e7\u00e3o"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0420\u0435\u0434\u0435\u043d\u0441\u0430\u043d"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Reden\u00e7\u00e3o"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Reden\u00e7\u00e3o"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Reden\u00e7\u00e3o"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*RN",
    "qs:a1_lc":"24",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"SANTO ANT",
    "qs:a2_lc":"2411502",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Reden\u00e7\u00e3o",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Local other",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl:centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":36,
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85633009,
        85681999,
        102058793
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "qs:id":9
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"b04bf34d75091863ae21701b791a1652",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102058793,
            "locality_id":101987567,
            "region_id":85681999
        }
    ],
    "wof:id":101987567,
    "wof:lastmodified":1564141704,
    "wof:name":"Reden\u00e7\u00e3o",
    "wof:parent_id":102058793,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -35.4291678194456,
    -6.2789591830028,
    -35.422056229765,
    -6.27464485168457
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-35.42417288687509,-6.27482939146094],[-35.4239501953125,-6.27476835250854],[-35.423282623291,-6.27464485168457],[-35.4229965209961,-6.27468490600586],[-35.422056229765,-6.27514268425847],[-35.4226239921701,-6.27556170483339],[-35.4226273636682,-6.27556748254687],[-35.4241981506365,-6.27654647826988],[-35.4257431030267,-6.27767324447453],[-35.4273278785315,-6.2789591830028],[-35.427976661719,-6.27801616570507],[-35.42915600104,-6.27630197612518],[-35.4291678194456,-6.27626221399017],[-35.4267868045127,-6.27658243808817],[-35.426700592041,-6.27642488479614],[-35.426699193853,-6.27642285106807],[-35.42657470703129,-6.27624177932739],[-35.42639541625979,-6.27603816986084],[-35.4261436462402,-6.27584171295166],[-35.4242668151855,-6.27485513687134],[-35.42417288687509,-6.27482939146094]]],"type":"Polygon"}
}