{
  "id": 101943787,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000639,
    "geom:area_square_m":7889903.754315,
    "geom:bbox":"-42.221487,-3.422796,-42.187926,-3.382418",
    "geom:latitude":-3.398065,
    "geom:longitude":-42.207385,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-3.395729,
    "lbl:longitude":-42.209928,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":-3.395729,
    "mps:longitude":-42.209928,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u09ae\u09be\u0997\u09be\u09b2\u09b9\u09be\u09af\u09bc\u09c7\u09b8 \u09a1\u09c7 \u0986\u09b2\u09ae\u09c7\u0987\u09a1\u09be"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Magalh\u00e3es de Almeida"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u041c\u0430\u0433\u0430\u043b\u044c\u044f\u0439\u043d\u0441-\u0434\u0438-\u0410\u043b\u043c\u0435\u0439\u0434\u0430"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Magalh\u00e3es de Almeida"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Magalh\u00e3es de Almeida"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Magalh\u00e3es de Almeida"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Magalh\u00e3es de Almeida"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Magalh\u00e3es de Almeida"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u0544\u0561\u0563\u0561\u056c\u056b\u0561\u0576\u057d \u0564\u056b \u0531\u056c\u0574\u0565\u0575\u0564\u0561"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Magalh\u00e3es de Almeida"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10db\u10d0\u10d2\u10d0\u10da\u10d8\u10d0\u10d8\u10dc\u10e1-\u10d3\u10d8-\u10d0\u10da\u10db\u10d4\u10d8\u10d3\u10d0"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u041c\u0430\u0433\u0430\u043b\u044c\u044f\u0439\u043d\u0441-\u0434\u0438-\u0410\u043b\u043c\u0435\u0439\u0434\u0430"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Magalh\u00e3es de Almeida"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Magalh\u00e3es de Almeida"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Magalh\u00e3es de Almeida"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "Magalh\u00e3es de Almeida"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "Magalhaes de Almeida"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Magalh\u00e3es de Almeida"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Magalh\u00e3es de Almeida"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041c\u0430\u0433\u0430\u043b\u044c\u044f\u0439\u043d\u0441-\u0434\u0438-\u0410\u043b\u043c\u0435\u0439\u0434\u0430"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Magalh\u00e3es de Almeida"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Magalh\u00e3es de Almeida"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u041c\u0430\u0433\u0430\u043b\u044c\u044f\u0439\u043d\u0441-\u0434\u0438-\u0410\u043b\u043c\u0435\u0439\u0434\u0430"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Magalh\u00e3es de Almeida"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Magalh\u00e3es de Almeida"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Magalh\u00e3es de Almeida"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u9a6c\u52a0\u826f\u4f0a\u65af-\u8fea\u963f\u5c14\u6885\u8fbe"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*MA",
    "qs:a1_lc":"21",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"MAGALH0ES DE ALMEIDA",
    "qs:a2_lc":"2106300",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Magalh\u00e3es de Almeida",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Centro Local",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":171,
    "wof:belongsto":[
        85681931,
        102191577,
        404555029,
        85633009,
        1511777415,
        102053005
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"0387c4e0-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3395908,
        "gp:id":460000,
        "qs_pg:id":861585,
        "wd:id":"Q2012532",
        "wk:page":"Magalh\u00e3es de Almeida"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"73ad5473d1abad28433b12bd4ccb3fc7",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102053005,
            "localadmin_id":404555029,
            "locality_id":101943787,
            "macroregion_id":1511777415,
            "region_id":85681931
        }
    ],
    "wof:id":101943787,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1690862806,
    "wof:name":"Magalh\u00e3es de Almeida",
    "wof:parent_id":404555029,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -42.221487,
    -3.422796,
    -42.187926,
    -3.382418
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-42.203196,-3.421922],[-42.203438,-3.422796],[-42.218781,-3.409185],[-42.219766,-3.404789],[-42.219994,-3.403768],[-42.221487,-3.397104],[-42.21899,-3.392518],[-42.215308,-3.385907],[-42.211255,-3.385297],[-42.207617,-3.38475],[-42.206823,-3.384631],[-42.198367,-3.382456],[-42.196448,-3.382418],[-42.194196,-3.384152],[-42.187926,-3.391111],[-42.194623,-3.395226],[-42.19757,-3.39712],[-42.201204,-3.39987],[-42.201878,-3.400381],[-42.204843,-3.403279],[-42.206885,-3.405453],[-42.206951,-3.407232],[-42.206029,-3.408615],[-42.204843,-3.409867],[-42.204052,-3.413029],[-42.203196,-3.415137],[-42.202801,-3.417443],[-42.203064,-3.41988],[-42.203196,-3.421922]]],"type":"Polygon"}
}