{
  "id": 1276637829,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-50.35997,-2.88726,-50.35997,-2.88726",
    "geom:latitude":-2.88726,
    "geom:longitude":-50.35997,
    "gn:admin1_code":"16",
    "gn:admin2_code":"1505809.0",
    "gn:asciiname":"Jose Filipe Rodrigues",
    "gn:country_code":"BR",
    "gn:dem":67,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3397227,
    "gn:latitude":-2.88726,
    "gn:longitude":-50.35997,
    "gn:modification_date":"2013-04-04",
    "gn:name":"Jos\u00e9 Filipe Rodrigues",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"America/Belem",
    "iso:country":"BR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Jo\u00e3o Felipe Rodriguez",
        "Jos\u00e9 Filipe Rodrigues",
        "Jos\u00e9 Felipe Rodrigues"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85633009,
        85681959,
        102055875
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3397227
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"753ac28e93ed0f313549b8c651acc02c",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102055875,
            "locality_id":1276637829,
            "region_id":85681959
        }
    ],
    "wof:id":1276637829,
    "wof:lastmodified":1537588221,
    "wof:name":"Jose Filipe Rodrigues",
    "wof:parent_id":102055875,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -50.35997,
    -2.88726,
    -50.35997,
    -2.88726
],
  "geometry": {"coordinates":[-50.35997,-2.88726],"type":"Point"}
}