{
  "id": 1209898463,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-43.31972,-21.94639,-43.31972,-21.94639",
    "geom:latitude":-21.94639,
    "geom:longitude":-43.31972,
    "gn:admin1_code":"15",
    "gn:admin2_code":"3167509.0",
    "gn:asciiname":"Colonia de Ferias Securitario",
    "gn:country_code":"BR",
    "gn:dem":512,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3477067,
    "gn:latitude":-21.94639,
    "gn:longitude":-43.31972,
    "gn:modification_date":"2012-12-06",
    "gn:name":"Col\u00f4nia de F\u00e9rias Securit\u00e1rio",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"America/Sao_Paulo",
    "iso:country":"BR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:por_x_preferred":[
        "Col\u00f4nia de F\u00e9rias Securit\u00e1rio"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85681941,
        102191577,
        404558529,
        85633009,
        102055033
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3477067
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"928fa0b75c7207ca95ca1f5a9d20c9d7",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102055033,
            "localadmin_id":404558529,
            "locality_id":1209898463,
            "region_id":85681941
        }
    ],
    "wof:id":1209898463,
    "wof:lastmodified":1537588489,
    "wof:name":"Colonia de Ferias Securitario",
    "wof:parent_id":404558529,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -43.31972,
    -21.94639,
    -43.31972,
    -21.94639
],
  "geometry": {"coordinates":[-43.31972,-21.94639],"type":"Point"}
}