{
  "id": 101964607,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:deprecated":"2018-08-22",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "edtf:superseded":"2018-08-22",
    "geom:area":0.000002,
    "geom:area_square_m":23935.294612,
    "geom:bbox":"-48.5846152173,-26.4987004701,-48.5829041417,-26.4968745077",
    "geom:latitude":-26.49782,
    "geom:longitude":-48.583786,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-26.497819,
    "lbl:longitude":-48.583875,
    "mps:latitude":-26.497819,
    "mps:longitude":-48.583875,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":0,
    "name:baq_x_preferred":[
        "Balne\u00e1rio Barra do Sul"
    ],
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u09ac\u09be\u09b2\u09a8\u09c7\u0986\u09b0\u09bf\u0993 \u09ac\u09be\u09b0\u09cd\u09b0\u09be \u09a1\u09cb \u09b8\u09c1\u09b2"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Balne\u00e1rio Barra do Sul"
    ],
    "name:chi_x_preferred":[
        "\u5357\u5df4\u5c14\u5185\u963f\u91cc\u5965"
    ],
    "name:dut_x_preferred":[
        "Balne\u00e1rio Barra do Sul"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Balne\u00e1rio Barra do Sul"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Balne\u00e1rio Barra do Sul"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "Balne\u00e1rio Barra do Sul"
    ],
    "name:geo_x_preferred":[
        "\u10d1\u10d0\u10da\u10dc\u10d4\u10d0\u10e0\u10d8\u10e3-\u10d1\u10d0\u10e0\u10d0-\u10d3\u10e3-\u10e1\u10e3\u10da\u10d8"
    ],
    "name:ger_x_preferred":[
        "Balne\u00e1rio Barra do Sul"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Balne\u00e1rio Barra do Sul"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Balne\u00e1rio Barra do Sul"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Balne\u00e1rio Barra do Sul"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Balne\u00e1rio Barra do Sul"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Balne\u00e1rio Barra do Sul"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Balne\u00e1rio Barra do Sul"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "Balne\u00e1rio Barra do Sul"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Balne\u00e1rio Barra do Sul"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Balne\u00e1rio Barra do Sul"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "Balneario Barra do Sul"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Balne\u00e1rio Barra do Sul"
    ],
    "name:rum_x_preferred":[
        "Balne\u00e1rio Barra do Sul"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0411\u0430\u043b\u043d\u0435\u0430\u0440\u0438\u0443-\u0411\u0430\u0440\u0440\u0430-\u0434\u0443-\u0421\u0443\u043b"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Balne\u00e1rio Barra do Sul"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Balne\u00e1rio Barra do Sul"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Balne\u00e1rio Barra do Sul"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Balne\u00e1rio Barra do Sul"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Balne\u00e1rio Barra do Sul"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*SC",
    "qs:a1_lc":"42",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"BALNE5RIO BARRA DO SUL",
    "qs:a2_lc":"4202057",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Balne\u00e1rio Barra do Sul",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Local urban minor",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl:centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":1208,
    "wof:belongsto":[
        85682021,
        102191577,
        404565191,
        85633009,
        102060249
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"0388633c-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":6316486,
        "gp:id":26804151,
        "qs:id":9,
        "wd:id":"Q1764948",
        "wk:page":"Balne\u00e1rio Barra do Sul"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"17f35fec857dc47f081111111245ba3a",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102060249,
            "localadmin_id":404565191,
            "locality_id":101964607,
            "region_id":85682021
        }
    ],
    "wof:id":101964607,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1534985873,
    "wof:name":"Balne\u00e1rio Barra do Sul",
    "wof:parent_id":404565191,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[
        1175611091
    ],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -48.58461521729028,
    -26.49870047011851,
    -48.5829041416745,
    -26.49687450767841
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-48.5829041416745,-26.49713835619976],[-48.58295865944871,-26.49728313109893],[-48.58324777727448,-26.49752394446223],[-48.58330338144259,-26.49761695124193],[-48.58331411599717,-26.49771495211947],[-48.58327322617089,-26.49783509486669],[-48.58305020264653,-26.49810175833027],[-48.58298953088754,-26.49825033629922],[-48.58299314856667,-26.49838274099025],[-48.5830733588307,-26.49852219705393],[-48.58325657756839,-26.49862887350142],[-48.58340952161889,-26.49865448029873],[-48.58359756587043,-26.49853107596815],[-48.5837725829589,-26.49841895908793],[-48.58385605070752,-26.49840311064866],[-48.58394446389603,-26.49845639475006],[-48.58400537641923,-26.49860127809742],[-48.58408643224759,-26.49870047011851],[-48.58417605173152,-26.49869623401841],[-48.58436325107981,-26.49861309378674],[-48.58450159903396,-26.4984197988338],[-48.58461521729028,-26.49788084096516],[-48.58461159558938,-26.49744347053275],[-48.5845634683876,-26.49729880372604],[-48.58443042754473,-26.49723900974179],[-48.58419377717707,-26.49724075565329],[-48.58388704834158,-26.49722980651268],[-48.58377318598302,-26.49717033738199],[-48.58353460631491,-26.49695915028307],[-48.58339529432044,-26.49689349608348],[-48.58329337339283,-26.49687450767841],[-48.58313934588661,-26.49690066925078],[-48.58295842033714,-26.49698966992349],[-48.5829041416745,-26.49713835619976]]],"type":"Polygon"}
}