{
  "id": 101952181,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000128,
    "geom:area_square_m":1486239.015569,
    "geom:bbox":"-41.699207,-19.939177,-41.68697,-19.924637",
    "geom:latitude":-19.931508,
    "geom:longitude":-41.692181,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-19.931262,
    "lbl:longitude":-41.692064,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":-19.931262,
    "mps:longitude":-41.692064,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u0995\u09cb\u09a8\u09cd\u09b8\u09c7\u0987\u0995\u09af\u09bc\u09be\u0993 \u09a1\u09c7 \u0987\u09aa\u09be\u09a8\u09c7\u09ae\u09be"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Concei\u00e7\u00e3o de Ipanema"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u041a\u043e\u043d\u0441\u0435\u0439\u0441\u0430\u043d-\u0434\u0438-\u0418\u043f\u0430\u043d\u0435\u043c\u0430"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Concei\u00e7\u00e3o de Ipanema"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Concei\u00e7\u00e3o de Ipanema"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Concei\u00e7\u00e3o de Ipanema"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Concei\u00e7\u00e3o de Ipanema"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Concei\u00e7\u00e3o de Ipanema"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Concei\u00e7\u00e3o de Ipanema"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Concei\u00e7\u00e3o de Ipanema"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10d9\u10dd\u10dc\u10e1\u10d4\u10d8\u10e1\u10d0\u10dc-\u10d3\u10d8-\u10d8\u10de\u10d0\u10dc\u10d4\u10db\u10d0"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u041a\u043e\u043d\u0441\u0435\u0439\u0441\u0430\u043d-\u0434\u0438-\u0418\u043f\u0430\u043d\u0435\u043c\u0430"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Concei\u00e7\u00e3o de Ipanema"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Concei\u00e7\u00e3o de Ipanema"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Concei\u00e7\u00e3o de Ipanema"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Concei\u00e7\u00e3o de Ipanema"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Concei\u00e7\u00e3o de Ipanema"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "Concei\u00e7\u00e3o de Ipanema"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Concei\u00e7\u00e3o de Ipanema"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "Conceicao de Ipanema"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Concei\u00e7\u00e3o de Ipanema"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Concei\u00e7\u00e3o de Ipanema"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041a\u043e\u043d\u0441\u0435\u0439\u0441\u0430\u043d-\u0434\u0438-\u0418\u043f\u0430\u043d\u0435\u043c\u0430"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Concei\u00e7\u00e3o de Ipanema"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u041a\u043e\u043d\u0441\u0435\u0439\u0441\u0430\u043d-\u0434\u0438-\u0418\u043f\u0430\u043d\u0435\u043c\u0430"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Concei\u00e7\u00e3o"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Concei\u00e7\u00e3o de Ipanema"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Concei\u00e7\u00e3o de Ipanema"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Concei\u00e7\u00e3o de Ipanema"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5eb7\u585e\u6851-\u8fea\u4f0a\u5e15\u5185\u9a6c"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*MG",
    "qs:a1_lc":"31",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"CONCEI5",
    "qs:a2_lc":"3117405",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Concei\u00e7\u00e3o de Ipanema",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Centro Local",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":382,
    "wof:belongsto":[
        85681941,
        102191577,
        404555937,
        85633009,
        1511777411,
        102053679
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"0385b04c-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3465761,
        "gp:id":430058,
        "qs_pg:id":6,
        "wd:id":"Q636229",
        "wk:page":"Concei\u00e7\u00e3o de Ipanema"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"9a81a924f6047eb83313be8c4cd49357",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102053679,
            "localadmin_id":404555937,
            "locality_id":101952181,
            "macroregion_id":1511777411,
            "region_id":85681941
        }
    ],
    "wof:id":101952181,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1690861461,
    "wof:name":"Concei\u00e7\u00e3o de Ipanema",
    "wof:parent_id":404555937,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -41.699207,
    -19.939177,
    -41.68697,
    -19.924637
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-41.695043,-19.939153],[-41.696343,-19.939177],[-41.696267,-19.933679],[-41.696778,-19.931122],[-41.699207,-19.928207],[-41.693555,-19.924985],[-41.688732,-19.92473],[-41.68697,-19.924637],[-41.687376,-19.935905],[-41.691741,-19.939001],[-41.694799,-19.939142],[-41.695043,-19.939153]]],"type":"Polygon"}
}