{
  "id": 101989437,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000091,
    "geom:area_square_m":1037536.870251,
    "geom:bbox":"-47.2236823361,-23.3890902144,-47.2085769319,-23.3789554489",
    "geom:latitude":-23.383602,
    "geom:longitude":-47.216275,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-23.383655,
    "lbl:longitude":-47.216276,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":-23.383655,
    "mps:longitude":-47.216276,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:deu_x_preferred":[
        "Joaquim Ant\u00f3nio de Aguiar"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Joaquim Ant\u00f3nio de Aguiar"
    ],
    "name:ido_x_preferred":[
        "Joaquim Ant\u00f3nio de Aguiar"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Joaquim Ant\u00f3nio de Aguiar"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Joaquim Ant\u00f3nio de Aguiar"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Joaquim Ant\u00f3nio de Aguiar"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*SP",
    "qs:a1_lc":"35",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"ITU",
    "qs:a2_lc":"3523909",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Fazenda da Mata II",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Local other",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wof:belongsto":[
        85682041,
        102191577,
        404566613,
        85633009,
        102061603
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "qs_pg:id":9
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"58383cbb3fdd6794dbd25ed8640b32ad",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102061603,
            "localadmin_id":404566613,
            "locality_id":101989437,
            "region_id":85682041
        }
    ],
    "wof:id":101989437,
    "wof:lastmodified":1566625770,
    "wof:name":"Fazenda da Mata II",
    "wof:parent_id":404566613,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -47.2236823360569,
    -23.3890902143602,
    -47.2085769318935,
    -23.378955448921
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-47.22142293293439,-23.3791333048309],[-47.22072535823808,-23.3792937334549],[-47.2187362072236,-23.378955448921],[-47.21781270923189,-23.3795509271288],[-47.2168389269604,-23.3798656634536],[-47.2136468861557,-23.3801475648515],[-47.2085769318935,-23.3825660098194],[-47.21268964902489,-23.3890902143602],[-47.2155120956953,-23.3876047161126],[-47.2198200406132,-23.3864163175145],[-47.2236823360569,-23.384930819267],[-47.22142293293439,-23.3791333048309]]],"type":"Polygon"}
}