{
  "id": 85767177,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-48.631802,-26.971767,-48.631802,-26.971767",
    "geom:latitude":-26.971767,
    "geom:longitude":-48.631802,
    "gn:id":"",
    "iso:country":"BR",
    "lbl:bbox":"-48.636802,-26.976767,-48.626802,-26.966767",
    "lbl:latitude":-26.971767,
    "lbl:longitude":-48.631802,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "mps:latitude":-26.972602,
    "mps:longitude":-48.63096,
    "mz:hierarchy_label":0,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:is_funky":0,
    "mz:is_hard_boundary":0,
    "mz:is_landuse_aoi":0,
    "mz:is_official":0,
    "mz:max_zoom":18.0,
    "mz:min_zoom":14.0,
    "mz:tier_locality":2,
    "name:por_x_preferred":[
        "Dos Pioneiros"
    ],
    "qs:gn_adm0_cc":"BR",
    "qs:gn_id":0,
    "qs:gn_local":3471039,
    "qs:gn_nam_loc":"Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Santa Catarina, BR",
    "qs:gn_namadm1":"26",
    "qs:local_max":2669,
    "qs:local_sum":4815,
    "qs:localhoods":6,
    "qs:name":"Dos Pioneiros",
    "qs:name_adm0":"Brasil",
    "qs:name_adm1":"Santa Catarina",
    "qs:name_adm2":"Balne\u00e1rio Cambori\u00fa",
    "qs:name_local":"Balne\u00e1rio Cambori\u00fa",
    "qs:photo_max":71,
    "qs:photo_sum":119,
    "qs:placetype":"Suburb",
    "qs:quad_count":3,
    "qs:woe_adm0":23424768,
    "qs:woe_adm1":2344867,
    "qs:woe_adm2":12581617,
    "qs:woe_lau":0,
    "qs:woe_local":423256,
    "qs:woe_ver":"7.10.0",
    "src:geom":"mz",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes"
    ],
    "src:lbl_centroid":"yerbashapes",
    "wof:belongsto":[
        102191577
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":56066641,
        "qs_pg:id":10316
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"a80a203a9d7695d6b8ef03a5c1d6e0c9",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":-1,
            "locality_id":-1,
            "neighbourhood_id":85767177,
            "region_id":-1
        }
    ],
    "wof:id":85767177,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1566620783,
    "wof:name":"Dos Pioneiros",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -48.631802,
    -26.971767,
    -48.631802,
    -26.971767
],
  "geometry": {"coordinates":[-48.631802,-26.971767],"type":"Point"}
}