{
  "id": 1125818041,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-49.25016,-25.48373,-49.25016,-25.48373",
    "geom:latitude":-25.48373,
    "geom:longitude":-49.25016,
    "gn:gn_country":"BR",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":0,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-25.48373,
    "lbl:longitude":-49.25016,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u09ac\u09cb\u0995\u09c1\u09af\u09bc\u09c7\u0987\u09b0\u09be\u0993"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Boqueir\u00e3o"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Boqueir\u00e3o"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Boqueir\u00e3o"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u0532\u0578\u056f\u0565\u0575\u0580\u0561\u0576"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Boqueir\u00e3o"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10d1\u10dd\u10d9\u10d4\u10d8\u10e0\u10d0\u10dc\u10d8"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0411\u043e\u043a\u0435\u0439\u0440\u0430\u043d"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Boqueir\u00e3o"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Boqueir\u00e3o"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "Boqueir\u00e3o"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Boqueir\u00e3o"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Boqueir\u00e3o"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0411\u043e\u043a\u0435\u0439\u0440\u0430\u043d"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Boqueir\u00e3o"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Boqueir\u00e3o"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Boqueir\u00e3o"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u535a\u51ef\u6717"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"BR",
    "qs_pg:gn_country":"BR",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":3469218,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"Boqueir\u00e3o",
    "qs_pg:name_adm0":"Brasil",
    "qs_pg:name_adm1":"Paran\u00e1",
    "qs_pg:photos":586,
    "qs_pg:photos_1k":119,
    "qs_pg:photos_9k":3,
    "qs_pg:photos_9r":5,
    "qs_pg:photos_all":586,
    "qs_pg:photos_sr":8,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":247336,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424768,
    "qs_pg:woe_id":425748,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424768,
    "woe:name_adm0":"Brasil",
    "woe:name_adm1":"Paran\u00e1",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85681983,
        102191577,
        404561111,
        85633009,
        102057617
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3469218,
        "gp:id":425748,
        "qs_pg:id":247336
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:created":1497291926,
    "wof:geomhash":"5eb54b9bba72e87362a79e748f8ee7d0",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102057617,
            "localadmin_id":404561111,
            "locality_id":1125818041,
            "region_id":85681983
        }
    ],
    "wof:id":1125818041,
    "wof:lastmodified":1564146103,
    "wof:name":"Boqueir\u00e3o",
    "wof:parent_id":404561111,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -49.25016,
    -25.48373,
    -49.25016,
    -25.48373
],
  "geometry": {"coordinates":[-49.25016,-25.48373],"type":"Point"}
}