{
  "id": 101986311,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000005,
    "geom:area_square_m":66951.835836,
    "geom:bbox":"-37.2836450412,-8.57872793643,-37.2806339082,-8.57645347889",
    "geom:latitude":-8.577633,
    "geom:longitude":-37.282103,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-8.577582,
    "lbl:longitude":-37.282104,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":-8.577582,
    "mps:longitude":-37.282104,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:cat_x_preferred":[
        "Almod\u00f4var"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Almod\u00f4var"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Almod\u00f4var"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0634\u0647\u0631 \u0627\u0644\u0645\u062f\u0648\u0631"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "Almod\u00f4var"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Almod\u00f4var"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "Almod\u00f4var"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Almod\u00f4var"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Almod\u00f4var"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Almod\u00f4var"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*PE",
    "qs:a1_lc":"26",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"TUPANATINGA",
    "qs:a2_lc":"2615805",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Aldeia Caldeir\u00e3o",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Local other",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wof:belongsto":[
        85681973,
        102191577,
        85633009,
        1511777415,
        102056883
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "qs_pg:id":9
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"7be626a639c3ef6d4ab03c56268eb248",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102056883,
            "locality_id":101986311,
            "macroregion_id":1511777415,
            "region_id":85681973
        }
    ],
    "wof:id":101986311,
    "wof:lastmodified":1577839251,
    "wof:name":"Aldeia Caldeir\u00e3o",
    "wof:parent_id":102056883,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -37.2836450411828,
    -8.5787279364288,
    -37.2806339082246,
    -8.57645347889175
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-37.28362920809699,-8.5782329327892],[-37.2836450411828,-8.57778015225838],[-37.2832100373067,-8.57689848060065],[-37.281969750135,-8.57645347889175],[-37.2811030772391,-8.57656070245095],[-37.2808091863717,-8.57676403724836],[-37.2806375187288,-8.57710681723723],[-37.2806339082246,-8.57789709980134],[-37.28083807662809,-8.57820793485399],[-37.28137335861859,-8.5785976590101],[-37.28281864703199,-8.5787279364288],[-37.2833186506301,-8.5786715468016],[-37.28362920809699,-8.5782329327892]]],"type":"Polygon"}
}