{
  "id": 101945939,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000157,
    "geom:area_square_m":1927078.252633,
    "geom:bbox":"-38.289952,-6.326866,-38.274793,-6.307421",
    "geom:latitude":-6.317213,
    "geom:longitude":-38.2838,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-6.317034,
    "lbl:longitude":-38.283915,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":-6.317034,
    "mps:longitude":-38.283915,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u062e\u0648\u0633\u064a\u0647 \u062f\u0627 \u0628\u064a\u0646\u0647\u0627"
    ],
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u099c\u09cb\u09b8\u09c7 \u09a1\u09be \u09aa\u09c7\u09a8\u09b9\u09be"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Jos\u00e9 da Penha"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Jos\u00e9 da Penha"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0416\u043e\u0437\u0435-\u0434\u0430-\u041f\u0435\u043d\u044c\u044f"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Jos\u00e9 da Penha"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Jos\u00e9 da Penha"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Jos\u00e9 da Penha"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Jos\u00e9 da Penha"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u062e\u0648\u0632\u0647 \u062f\u0627 \u067e\u0646\u0647\u0627"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Jos\u00e9 da Penha"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Jos\u00e9 da Penha"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Jos\u00e9 da Penha"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10df\u10dd\u10d6\u10d4-\u10d3\u10d0-\u10de\u10d4\u10dc\u10d8\u10d0"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0416\u043e\u0437\u0435-\u0434\u0430-\u041f\u0435\u043d\u044c\u044f"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Jos\u00e9 da Penha"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Jos\u00e9 da Penha"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Jos\u00e9 da Penha"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Jos\u00e9 da Penha"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "Jos\u00e9 da Penha"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "Jose da Penha"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Jos\u00e9 da Penha"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Jos\u00e9 da Penha"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0416\u043e\u0437\u0435-\u0434\u0430-\u041f\u0435\u043d\u044c\u044f"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Jos\u00e9 da Penha"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Jos\u00e9 da Penha"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0416\u043e\u0437\u0435-\u0434\u0430-\u041f\u0435\u043d\u044c\u044f"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Jos\u00e9 da Penha"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Jos\u00e9 da Penha"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Jos\u00e9 da Penha"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Jos\u00e9 da Penha"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u82e5\u6cfd-\u8fbe\u4f69\u5c3c\u4e9a"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*RN",
    "qs:a1_lc":"24",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"JOS6 DA PENHA",
    "qs:a2_lc":"2406007",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Jos\u00e9 da Penha",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Centro Local",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":153,
    "wof:belongsto":[
        85681999,
        102191577,
        404562687,
        85633009,
        1511777415,
        102058657
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"0385f886-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3397233,
        "gp:id":437141,
        "qs_pg:id":367334,
        "wd:id":"Q1787569",
        "wk:page":"Jos\u00e9 da Penha"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"4923fb2420107cb3a3c3e408b3a7b48b",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102058657,
            "localadmin_id":404562687,
            "locality_id":101945939,
            "macroregion_id":1511777415,
            "region_id":85681999
        }
    ],
    "wof:id":101945939,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1690862639,
    "wof:name":"Jos\u00e9 da Penha",
    "wof:parent_id":404562687,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -38.289952,
    -6.326866,
    -38.274793,
    -6.307421
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-38.287989,-6.325908],[-38.289952,-6.326866],[-38.289951,-6.326813],[-38.28963,-6.314979],[-38.286007,-6.311262],[-38.283481,-6.307421],[-38.282132,-6.308805],[-38.280634,-6.310341],[-38.274793,-6.316335],[-38.283132,-6.323476],[-38.283301,-6.323621],[-38.287989,-6.325908]]],"type":"Polygon"}
}