{
  "id": 101943679,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000769,
    "geom:area_square_m":9398354.167132,
    "geom:bbox":"-42.492847,-8.839241,-42.464849,-8.793498",
    "geom:latitude":-8.818403,
    "geom:longitude":-42.478285,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-8.820542,
    "lbl:longitude":-42.478508,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":-8.820542,
    "mps:longitude":-42.478508,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0643\u0648\u0631\u0648\u0646\u064a\u0644 \u062e\u0648\u0633\u064a\u0647 \u062f\u064a\u0627\u0633"
    ],
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u0995\u09cb\u09b0\u09cb\u09a8\u09c7\u09b2 \u099c\u09cb\u09b8\u09c7 \u09a1\u09bf\u09af\u09bc\u09be\u09b8"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Coronel Jos\u00e9 Dias"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Coronel Jos\u00e9 Dias"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u041a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0435\u043b-\u0416\u043e\u0437\u0435-\u0414\u0438\u0430\u0441"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Coronel Jos\u00e9 Dias"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Coronel Jos\u00e9 Dias"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Coronel Jos\u00e9 Dias"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Coronel Jos\u00e9 Dias"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Coronel Jos\u00e9 Dias"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Coronel Jos\u00e9 Dias"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10d9\u10dd\u10e0\u10dd\u10dc\u10d4\u10da-\u10df\u10dd\u10d6\u10d4-\u10d3\u10d8\u10d0\u10e1\u10d8"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u041a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0435\u043b-\u0416\u043e\u0437\u0435-\u0414\u0438\u0430\u0441"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Coronel Jos\u00e9 Dias"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Coronel Jos\u00e9 Dias"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Coronel Jos\u00e9 Dias"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "Coronel Jos\u00e9 Dias"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "Coronel Jose Dias"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Coronel Jos\u00e9 Dias"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Coronel Jos\u00e9 Dias"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0435\u043b-\u0416\u043e\u0437\u0435-\u0414\u0438\u0430\u0441"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Coronel Jos\u00e9 Dias"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u041a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0435\u043b-\u0416\u043e\u0437\u0435-\u0414\u0438\u0430\u0441"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Coronel Jos\u00e9 Dias"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Coronel Jos\u00e9 Dias"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Coronel Jos\u00e9 Dias"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u82e5\u6cfd\u8fea\u4e9a\u65af\u4e0a\u6821\u9547"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*PI",
    "qs:a1_lc":"22",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"CORONEL JOS",
    "qs:a2_lc":"2202851",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Coronel Jos\u00e9 Dias",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Local urban medium",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":149,
    "wof:belongsto":[
        85681977,
        102191577,
        85633009,
        1511777415,
        102057045
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"0389779a-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":6316925,
        "gp:id":55944093,
        "qs_pg:id":1014402,
        "wd:id":"Q2078647",
        "wk:page":"Coronel Jos\u00e9 Dias"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"608d87123ee63c7e8879ba5c8e3c92b7",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102057045,
            "locality_id":101943679,
            "macroregion_id":1511777415,
            "region_id":85681977
        }
    ],
    "wof:id":101943679,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1690862786,
    "wof:name":"Coronel Jos\u00e9 Dias",
    "wof:parent_id":102057045,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -42.492847,
    -8.839241,
    -42.464849,
    -8.793498
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-42.476814,-8.83309],[-42.492413,-8.839241],[-42.492547,-8.839046],[-42.492844,-8.818358],[-42.492847,-8.818186],[-42.468025,-8.79372],[-42.467911,-8.793632],[-42.467736,-8.793498],[-42.464849,-8.796165],[-42.467298,-8.827418],[-42.468855,-8.828801],[-42.471038,-8.830741],[-42.471184,-8.83087],[-42.471448,-8.830974],[-42.471585,-8.831028],[-42.475379,-8.832524],[-42.475496,-8.83257],[-42.476814,-8.83309]]],"type":"Polygon"}
}