{
  "id": 101960873,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000028,
    "geom:area_square_m":302488.259634,
    "geom:bbox":"-49.853552,-29.372889,-49.845099,-29.367485",
    "geom:latitude":-29.370116,
    "geom:longitude":-49.849259,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-29.369759,
    "lbl:longitude":-49.849179,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":-29.369759,
    "mps:longitude":-49.849179,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u09a1\u09cb\u09ae \u09aa\u09c7\u09a1\u09cd\u09b0\u09cb \u09a1\u09c7 \u0986\u09b2\u0995\u09be\u09a8\u09cd\u099f\u09be\u09b0\u09be"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Dom Pedro de Alc\u00e2ntara"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Dom Pedro de Alc\u00e2ntara"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Dom Pedro de Alc\u00e2ntara"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Dom Pedro de Alc\u00e2ntara"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Dom Pedro de Alc\u00e2ntara"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u062f\u0648\u0645 \u067e\u062f\u0631\u0648 \u062f \u0622\u0644\u06a9\u0627\u0646\u062a\u0627\u0631\u0627"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Dom Pedro de Alc\u00e2ntara"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Dom Pedro de Alc\u00e2ntara"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Dom Pedro de Alc\u00e2ntara"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0414\u043e\u043d-\u041f\u0435\u0434\u0440\u0443-\u0434\u0438-\u0410\u043b\u043a\u0430\u043d\u0442\u0430\u0440\u0430"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Dom Pedro de Alc\u00e2ntara"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Dom Pedro de Alc\u00e2ntara"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Dom Pedro de Alc\u00e2ntara"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Dom Pedro de Alc\u00e2ntara"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "Dom Pedro de Alc\u00e2ntara"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Dom Pedro de Alc\u00e2ntara"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "Dom Pedro De Alcantara"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Dom Pedro De Alc\u00e2ntara"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Dom Pedro de Alc\u00e2ntara"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0414\u043e\u043d-\u041f\u0435\u0434\u0440\u0443-\u0434\u0438-\u0410\u043b\u043a\u0430\u043d\u0442\u0430\u0440\u0430"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Dom Pedro de Alc\u00e2ntara"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Dom Pedro de Alc\u00e2ntara"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "S\u00e3o Pedro"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Dom Pedro de Alc\u00e2ntara"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Dom Pedro de Alc\u00e2ntara"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Dom Pedro de Alc\u00e2ntara"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5510\u4f69\u5fb7\u7f57-\u8fea\u963f\u5c14\u574e\u5854\u62c9"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*RS",
    "qs:a1_lc":"43",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"DOM PEDRO DE ALC NTARA",
    "qs:a2_lc":"4306551",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Dom Pedro de Alc\u00e2ntara",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Centro Local",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":23,
    "wof:belongsto":[
        85682015,
        102191577,
        404563463,
        85633009,
        1511777409,
        102059341
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"03895bc0-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3448343,
        "gp:id":55943783,
        "qs_pg:id":1013208,
        "wd:id":"Q1749957",
        "wk:page":"Dom Pedro de Alc\u00e2ntara"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"f1aa4accda89eaea1c3f9b8aa310eab1",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102059341,
            "localadmin_id":404563463,
            "locality_id":101960873,
            "macroregion_id":1511777409,
            "region_id":85682015
        }
    ],
    "wof:id":101960873,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1690862361,
    "wof:name":"Dom Pedro de Alc\u00e2ntara",
    "wof:parent_id":404563463,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -49.853552,
    -29.372889,
    -49.845099,
    -29.367485
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-49.853552,-29.36955],[-49.850968,-29.368318],[-49.848494,-29.367485],[-49.846907,-29.367942],[-49.846757,-29.3682],[-49.845099,-29.371066],[-49.846272,-29.371234],[-49.845481,-29.372556],[-49.846886,-29.372889],[-49.847903,-29.371539],[-49.848399,-29.371649],[-49.849146,-29.371799],[-49.849439,-29.371829],[-49.853351,-29.371716],[-49.853552,-29.36955]]],"type":"Polygon"}
}