{
  "id": 85767339,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-60.027599,-3.101127,-60.027599,-3.101127",
    "geom:latitude":-3.101127,
    "geom:longitude":-60.027599,
    "gn:id":"",
    "iso:country":"BR",
    "lbl:bbox":"-60.032599,-3.106127,-60.022599,-3.096127",
    "lbl:latitude":-3.101127,
    "lbl:longitude":-60.027599,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "mps:latitude":-3.104794,
    "mps:longitude":-60.029479,
    "mz:hierarchy_label":0,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:is_funky":0,
    "mz:is_hard_boundary":0,
    "mz:is_landuse_aoi":0,
    "mz:is_official":0,
    "mz:max_zoom":18.0,
    "mz:min_zoom":13.0,
    "mz:tier_locality":2,
    "name:ceb_x_preferred":[
        "S\u00e3o Geraldo"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "S\u00e3o Geraldo"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "S\u00e3o Geraldo"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "Sao Geraldo"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "S\u00e3o Geraldo"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "S\u00e3o Geraldo"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "S\u00e3o Geraldo"
    ],
    "qs:gn_adm0_cc":"BR",
    "qs:gn_id":0,
    "qs:gn_local":3663517,
    "qs:local_max":3574,
    "qs:local_sum":8876,
    "qs:localhoods":22,
    "qs:name":"S\u00e3o Geraldo",
    "qs:name_adm0":"Brasil",
    "qs:name_adm1":"Amazonas",
    "qs:name_adm2":"Manaus",
    "qs:name_local":"Manaus",
    "qs:photo_max":302,
    "qs:photo_sum":367,
    "qs:placetype":"Suburb",
    "qs:quad_count":6,
    "qs:woe_adm0":23424768,
    "qs:woe_adm1":2344847,
    "qs:woe_adm2":12578206,
    "qs:woe_lau":0,
    "qs:woe_local":455833,
    "qs:woe_ver":"7.10.0",
    "src:geom":"mz",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes"
    ],
    "src:lbl_centroid":"yerbashapes",
    "wof:belongsto":[
        85681885,
        102191577,
        85633009,
        1511777407,
        101941913,
        102050371
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":56066796,
        "qs_pg:id":1249496
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"fa8ed60eef964751af649f59ad162c50",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102050371,
            "locality_id":101941913,
            "macroregion_id":1511777407,
            "neighbourhood_id":85767339,
            "region_id":85681885
        }
    ],
    "wof:id":85767339,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1577826467,
    "wof:name":"S\u00e3o Geraldo",
    "wof:parent_id":101941913,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -60.027599,
    -3.101127,
    -60.027599,
    -3.101127
],
  "geometry": {"coordinates":[-60.027599,-3.101127],"type":"Point"}
}