{
  "id": 101947791,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000153,
    "geom:area_square_m":1861483.615866,
    "geom:bbox":"-37.291098,-9.310897,-37.275008,-9.29493",
    "geom:latitude":-9.303648,
    "geom:longitude":-37.282318,
    "gn:population":1775,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-9.304195,
    "lbl:longitude":-37.282353,
    "lbl:max_zoom":16.0,
    "lbl:min_zoom":12.0,
    "mps:latitude":-9.304195,
    "mps:longitude":-37.282353,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:ast_x_preferred":[
        "Po\u00e7o das Trincheiras"
    ],
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u09aa\u09cb\u0995\u09cb \u09a1\u09be\u09b8 \u099f\u09cd\u09b0\u09bf\u09a8\u0995\u09b9\u09c7\u0987\u09b0\u09be\u09b8"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Po\u00e7o das Trincheiras"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Po\u00e7o das Trincheiras"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u041f\u043e\u0441\u0443-\u0434\u0430\u0441-\u0422\u0440\u0438\u043d\u0448\u0435\u0439\u0440\u0430\u0441"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Po\u00e7o das Trincheiras"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Po\u00e7o das Trincheiras"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Po\u00e7o das Trincheiras"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Po\u00e7o das Trincheiras"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Po\u00e7o das Trincheiras"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Po\u00e7o das Trincheiras"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u054a\u0578\u057d\u0578\u0582 \u0564\u0561\u057d \u054f\u0580\u056b\u0576\u0577\u0565\u0575\u0580\u0561\u057d"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "Po\u00e7o das Trincheiras"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Po\u00e7o das Trincheiras"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10de\u10dd\u10e1\u10e3-\u10d3\u10d0\u10e1-\u10e2\u10e0\u10d8\u10dc\u10e8\u10d4\u10d8\u10e0\u10d0\u10e1\u10d8"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u041f\u043e\u0441\u0443-\u0434\u0430\u0441-\u0422\u0440\u0438\u043d\u0448\u0435\u0439\u0440\u0430\u0441"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Po\u00e7o das Trincheiras"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Po\u00e7o das Trincheiras"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Po\u00e7o das Trincheiras"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "Po\u00e7o das Trincheiras"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Po\u00e7o das Trincheiras"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "Poco Das Trincheiras"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Po\u00e7o das Trincheiras"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Po\u00e7o das Trincheiras"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041f\u043e\u0441\u0443-\u0434\u0430\u0441-\u0422\u0440\u0438\u043d\u0448\u0435\u0439\u0440\u0430\u0441"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Po\u00e7o das Trincheiras"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u041f\u043e\u0441\u0443-\u0434\u0430\u0441-\u0422\u0440\u0438\u043d\u0448\u0435\u0439\u0440\u0430\u0441"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Po\u00e7o das Trincheiras"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Po\u00e7o das Trincheiras"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Po\u00e7o das Trincheiras"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Po\u00e7o das Trincheiras"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u6ce2\u82cf-\u8fbe\u65af\u7279\u6797\u8c22\u62c9\u65af"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*AL",
    "qs:a1_lc":"27",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"PO0O DAS TRINCHEIRAS",
    "qs:a2_lc":"2707206",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Po\u00e7o das Trincheiras",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Local urban minor",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":51,
    "wof:belongsto":[
        85681879,
        102191577,
        85633009,
        1511777415,
        102050231
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"0387d4d0-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3391686,
        "gp:id":460514,
        "qs_pg:id":147657,
        "wd:id":"Q1795960",
        "wk:page":"Po\u00e7o das Trincheiras"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"b74b0cb98515f5c43fbb6005b4ef2598",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102050231,
            "locality_id":101947791,
            "macroregion_id":1511777415,
            "region_id":85681879
        }
    ],
    "wof:id":101947791,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1690861794,
    "wof:name":"Po\u00e7o das Trincheiras",
    "wof:parent_id":102050231,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":1775,
    "wof:population_rank":3,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -37.291098,
    -9.310897,
    -37.275008,
    -9.29493
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-37.278667,-9.310682],[-37.280386,-9.310897],[-37.28629,-9.310023],[-37.287897,-9.309345],[-37.287962,-9.309318],[-37.287969,-9.309313],[-37.288223,-9.309144],[-37.291098,-9.307223],[-37.289679,-9.303503],[-37.289669,-9.303483],[-37.289644,-9.30343],[-37.289633,-9.303402],[-37.289603,-9.303378],[-37.28958,-9.303361],[-37.278654,-9.29493],[-37.27759,-9.29493],[-37.275624,-9.29493],[-37.275121,-9.29493],[-37.275008,-9.29493],[-37.275012,-9.294946],[-37.278667,-9.310682]]],"type":"Polygon"}
}