{
  "id": 101959343,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000039,
    "geom:area_square_m":418573.387893,
    "geom:bbox":"-52.8543990459,-28.7236998008,-52.8462594243,-28.7150093724",
    "geom:latitude":-28.718451,
    "geom:longitude":-52.850797,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-28.717956,
    "lbl:longitude":-52.851075,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":-28.717956,
    "mps:longitude":-52.851075,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u062e\u0648\u0633\u064a\u0647 \u0645\u0627\u0631\u064a\u0627 \u0628\u0627\u0631\u063a\u0627\u0633 \u0628\u064a\u0644\u0627"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Jos\u00e9 Mar\u00eda Vargas Vila"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Jos\u00e9 Mar\u00eda Vargas Vila"
    ],
    "name:mwl_x_preferred":[
        "Jos\u00e9 Mar\u00eda Vargas Vila"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Jos\u00e9 Mar\u00eda Vargas Vila"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Jos\u00e9 Mar\u00eda Vargas Vila"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Jos\u00e9 Mar\u00eda Vargas Vila"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*RS",
    "qs:a1_lc":"43",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"TAPERA",
    "qs:a2_lc":"4321006",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Vila Paz",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Local urban minor",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wof:belongsto":[
        85682015,
        102191577,
        404564849,
        85633009,
        102060023
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":459403,
        "qs_pg:id":9
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"1c61a48e8afa6d93e2f24cfe58035804",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102060023,
            "localadmin_id":404564849,
            "locality_id":101959343,
            "region_id":85682015
        }
    ],
    "wof:id":101959343,
    "wof:lastmodified":1566625134,
    "wof:name":"Vila Paz",
    "wof:parent_id":404564849,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -52.854399045883,
    -28.7236998007818,
    -52.8462594242654,
    -28.715009372416
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-52.854399045883,-28.7158617452689],[-52.85424357814859,-28.715840484724],[-52.85080213507669,-28.7153698600304],[-52.85068823756699,-28.7153873037931],[-52.8490959081557,-28.71563117406339],[-52.8468128934111,-28.715009372416],[-52.8462594242654,-28.7158339342472],[-52.8464244494694,-28.7169634400878],[-52.8466634874344,-28.7178323239967],[-52.84855839846019,-28.7187398134268],[-52.8499711430124,-28.7207696873645],[-52.8518618152333,-28.7234862621762],[-52.8536375114831,-28.7236998007818],[-52.8536395703888,-28.7236977608634],[-52.8537720360689,-28.72356651678739],[-52.85275430461689,-28.7195969987986],[-52.85293876158129,-28.7194279132479],[-52.85324618985539,-28.7191051135601],[-52.85349213247459,-28.7187823138724],[-52.85372270368009,-28.7184748855983],[-52.8539071606446,-28.7181674573243],[-52.8541223604364,-28.7175987150173],[-52.8542299603323,-28.7171836868473],[-52.8542760745734,-28.7167071730225],[-52.8543375602282,-28.71624603061149],[-52.854399045883,-28.7158617452689]]],"type":"Polygon"}
}