{
  "id": 85767467,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":6257849.765595,
    "geom:bbox":"-46.314459,-23.920339,-46.314459,-23.920339",
    "geom:latitude":-23.920339,
    "geom:longitude":-46.314459,
    "gn:id":"",
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-23.920339,
    "lbl:longitude":-46.314459,
    "mps:latitude":-23.915241,
    "mps:longitude":-46.309678,
    "mz:hierarchy_label":0,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:is_funky":0,
    "mz:is_hard_boundary":0,
    "mz:is_landuse_aoi":0,
    "mz:is_official":0,
    "mz:max_zoom":18.0,
    "mz:min_zoom":16.0,
    "mz:tier_locality":3,
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u09aa\u09be\u0995\u09c1\u09af\u09bc\u09c7\u099f\u09be"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Paquet\u00e1"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Paquet\u00e1"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u041f\u0430\u043a\u0435\u0442\u0430"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Paquet\u00e1"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "Paquet\u00e1"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "Porto Paqueta"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Porto Paquet\u00e1",
        "Paquet\u00e1"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Paquet\u00e1"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041f\u0430\u043a\u0435\u0442\u0430"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Paquet\u00e1"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "Porto Paquet\u00e1"
    ],
    "qs:gn_adm0_cc":"BR",
    "qs:gn_id":0,
    "qs:gn_local":3449433,
    "qs:gn_nam_loc":"Santos, Santos, S\u00e3o Paulo, BR",
    "qs:gn_namadm1":"27",
    "qs:local_max":2045,
    "qs:local_sum":15648,
    "qs:localhoods":22,
    "qs:name":"Porto Paquet\u00e1",
    "qs:name_adm0":"Brasil",
    "qs:name_adm1":"S\u00e3o Paulo",
    "qs:name_adm2":"Santos",
    "qs:name_local":"Santos",
    "qs:photo_max":34,
    "qs:photo_sum":50,
    "qs:placetype":"Suburb",
    "qs:quad_count":4,
    "qs:woe_adm0":23424768,
    "qs:woe_adm1":2344868,
    "qs:woe_adm2":12582296,
    "qs:woe_lau":0,
    "qs:woe_local":455991,
    "qs:woe_ver":"7.10.0",
    "src:geom":"mz",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg",
        "quattroshapes"
    ],
    "src:lbl:centroid":"yerbashapes",
    "wof:belongsto":[
        85682041,
        102191577,
        404567207,
        85633009,
        101965657,
        102062211
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":56066857,
        "qs:id":238207,
        "qs_pg:id":238207
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"d64a81b5f182149657c0bb08cc99256b",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102062211,
            "localadmin_id":404567207,
            "locality_id":101965657,
            "neighbourhood_id":85767467,
            "region_id":85682041
        }
    ],
    "wof:id":85767467,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1531859179,
    "wof:name":"Porto Paquet\u00e1",
    "wof:parent_id":101965657,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -46.314459,
    -23.920339,
    -46.314459,
    -23.920339
],
  "geometry": {"coordinates":[-46.314459,-23.920339],"type":"Point"}
}