{
  "id": 101942575,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000398,
    "geom:area_square_m":4901867.873657,
    "geom:bbox":"-48.331236,-5.754648,-48.308748,-5.736501",
    "geom:latitude":-5.745473,
    "geom:longitude":-48.319858,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-5.745611,
    "lbl:longitude":-48.319858,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":-5.745611,
    "mps:longitude":-48.319858,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u09aa\u09be\u09b2\u098f\u09b8\u099f\u09bf\u09a8\u09be \u09a1\u09cb \u09aa\u09be\u09b0\u09be"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Palestina do Par\u00e1"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u041f\u0430\u043b\u0435\u0441\u0442\u0438\u043d\u0430-\u0434\u0443-\u041f\u0430\u0440\u0430"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Palestina do Par\u00e1"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Palestina do Par\u00e1"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Palestina do Par\u00e1"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Palestina do Par\u00e1"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Palestina do Par\u00e1"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Palestina do Par\u00e1"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u041f\u0430\u043b\u0435\u0441\u0442\u0438\u043d\u0430-\u0434\u0443-\u041f\u0430\u0440\u0430"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Palestina do Par\u00e1"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Palestina do Par\u00e1"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Palestina do Par\u00e1"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "Palestina do Par\u00e1"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Palestina do Par\u00e1"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "Palestina Do Para"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Palestina Do Par\u00e1",
        "Palestina do Par\u00e1"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Palestina do Par\u00e1"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041f\u0430\u043b\u0435\u0441\u0442\u0438\u043d\u0430-\u0434\u0443-\u041f\u0430\u0440\u0430"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Palestina do Par\u00e1"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u041f\u0430\u043b\u0435\u0441\u0442\u0438\u043d\u0430-\u0434\u0443-\u041f\u0430\u0440\u0430"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041f\u0430\u043b\u0435\u0441\u0442\u0438\u043d\u0430-\u0434\u0443-\u041f\u0430\u0440\u0430"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Palestina do Par\u00e1"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Palestina do Par\u00e1"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Palestina do Par\u00e1"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5e15\u840a\u65af\u8482\u7d0d\u675c\u5e15\u62c9"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*PA",
    "qs:a1_lc":"15",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"PALESTINA DO PAR",
    "qs:a2_lc":"1505494",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Palestina do Par\u00e1",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Centro Local",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":149,
    "wof:belongsto":[
        85681959,
        102191577,
        85633009,
        1511777407,
        102055857
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"0389789e-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":6317853,
        "gp:id":55944102,
        "qs_pg:id":6,
        "wd:id":"Q2009230",
        "wk:page":"Palestina do Par\u00e1"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"b57aee960f0f41b6525752b4e097b074",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102055857,
            "locality_id":101942575,
            "macroregion_id":1511777407,
            "region_id":85681959
        }
    ],
    "wof:id":101942575,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1690862590,
    "wof:name":"Palestina do Par\u00e1",
    "wof:parent_id":102055857,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -48.331236,
    -5.754648,
    -48.308748,
    -5.736501
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-48.308761,-5.743987],[-48.308777,-5.754648],[-48.310043,-5.754646],[-48.324867,-5.754634],[-48.325645,-5.754045],[-48.326823,-5.753961],[-48.327644,-5.753435],[-48.328612,-5.753393],[-48.329522,-5.75302],[-48.330379,-5.753462],[-48.331158,-5.753072],[-48.331236,-5.745389],[-48.331208,-5.742574],[-48.331184,-5.736501],[-48.320327,-5.736579],[-48.308748,-5.736697],[-48.308754,-5.739941],[-48.308759,-5.742696],[-48.308761,-5.743987]]],"type":"Polygon"}
}