{
  "id": 101977655,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000029,
    "geom:area_square_m":357065.221167,
    "geom:bbox":"-38.6000628875,-4.5602861106,-38.5924865904,-4.55050799096",
    "geom:latitude":-4.556611,
    "geom:longitude":-38.595409,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-4.557318,
    "lbl:longitude":-38.595352,
    "mps:latitude":-4.557318,
    "mps:longitude":-38.595352,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Bragan\u00e7a"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Bragan\u00e7a"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Bragan\u00e7a"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Bragan\u00e7a"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0411\u0440\u0430\u0433\u0430\u043d\u0441\u0430"
    ],
    "name:kor_x_preferred":[
        "\ube0c\ub77c\uac04\uc0ac"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Bragantia Parae"
    ],
    "name:lmo_x_preferred":[
        "Brag\u00e1nsa Par\u00e1"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Bragan\u00e7a"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*CE",
    "qs:a1_lc":"23",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"OCARA",
    "qs:a2_lc":"2309458",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Placa do Jos\u00e9 Pereira",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Local other",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl:centroid":"mapshaper",
    "wof:belongsto":[
        85681907,
        102191577,
        404553507,
        85633009,
        102051681
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":441785,
        "qs:id":9
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"6cc4ba0fda5591a7238551ca066f5708",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102051681,
            "localadmin_id":404553507,
            "locality_id":101977655,
            "region_id":85681907
        }
    ],
    "wof:id":101977655,
    "wof:lastmodified":1479595481,
    "wof:name":"Placa do Jos\u00e9 Pereira",
    "wof:parent_id":404553507,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -38.6000628874956,
    -4.5602861106,
    -38.5924865904184,
    -4.55050799096173
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-38.5926705855433,-4.55050799096173],[-38.5926560378281,-4.5505191685269],[-38.5924865904184,-4.55066980149098],[-38.5936128703103,-4.55902946798418],[-38.5937430506448,-4.55933235448947],[-38.5999896975719,-4.5602861106],[-38.6000628874956,-4.56020737370079],[-38.5966093792441,-4.55567605213883],[-38.5926705855433,-4.55050799096173]]],"type":"Polygon"}
}