{
  "id": 101946175,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000127,
    "geom:area_square_m":1559192.309538,
    "geom:bbox":"-37.5421231968,-6.19399595918,-37.5286873244,-6.18222545754",
    "geom:latitude":-6.188684,
    "geom:longitude":-37.536065,
    "gn:population":8777,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-6.188711,
    "lbl:longitude":-37.536192,
    "lbl:max_zoom":15.0,
    "lbl:min_zoom":11.0,
    "mps:latitude":-6.188711,
    "mps:longitude":-37.536192,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u09ac\u09c7\u09b2\u09c7\u09ae \u09a1\u09cb \u09ac\u09cd\u09b0\u09c7\u099c\u09cb \u09a1\u09cb \u0995\u09cd\u09b0\u09c1\u099c"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Bel\u00e9m do Brejo do Cruz"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Bel\u00e9m do Brejo do Cruz"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Bel\u00e9m do Brejo do Cruz"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Bel\u00e9m do Brejo do Cruz"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Bel\u00e9m do Brejo do Cruz"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Bel\u00e9m do Brejo do Cruz"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u0532\u0565\u056c\u0565\u0576 \u0564\u0578\u0582 \u0532\u0580\u0565\u057b\u0578\u0582 \u0564\u0578\u0582 \u053f\u0580\u0578\u0582\u057d"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Bel\u00e9m do Brejo do Cruz"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10d1\u10d4\u10da\u10d4\u10dc-\u10d3\u10e3-\u10d1\u10e0\u10d4\u10df\u10e3-\u10d3\u10e3-\u10d9\u10e0\u10e3\u10e1\u10d8"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0411\u0435\u043b\u0435\u043d-\u0434\u0443-\u0411\u0440\u0435\u0436\u0443-\u0434\u0443-\u041a\u0440\u0443\u0441"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Bel\u00e9m do Brejo do Cruz"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Bel\u00e9m do Brejo do Cruz"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Bel\u00e9m do Brejo do Cruz"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Bel\u00e9m do Brejo do Cruz"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "Belem do Brejo do Cruz"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Bel\u00e9m do Brejo do Cruz"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Bel\u00e9m do Brejo do Cruz"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0411\u0435\u043b\u0435\u043d-\u0434\u0443-\u0411\u0440\u0435\u0436\u0443-\u0434\u0443-\u041a\u0440\u0443\u0441"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Bel\u00e9m do Brejo do Cruz"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Bel\u00e9m do Brejo do Cruz"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Bel\u00e9m do Brejo do Cruz"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u8d1d\u4f26\u675c\u5e03\u96f7\u82e5\u675c\u514b\u9c81\u5179"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*PB",
    "qs:a1_lc":"25",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"BEL2M DO BREJO DO CRUZ",
    "qs:a2_lc":"2502003",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:id":0,
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Bel\u00e9m do Brejo do Cruz",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Centro Local",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85633009,
        85681967,
        102056045
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"03858b12-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3405851,
        "gp:id":424481,
        "qs_pg:id":367182,
        "wd:id":"Q285051"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"462a3f2d7a5a7895182847b3e93843c9",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102056045,
            "locality_id":101946175,
            "region_id":85681967
        }
    ],
    "wof:id":101946175,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1566624249,
    "wof:name":"Bel\u00e9m do Brejo do Cruz",
    "wof:parent_id":102056045,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":8777,
    "wof:population_rank":5,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -37.54212319675676,
    -6.19399595918228,
    -37.52868732437729,
    -6.18222545753896
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-37.52876823660292,-6.19350542881493],[-37.52868732437729,-6.19399595918228],[-37.53211159679642,-6.1938221382473],[-37.53426914785059,-6.1937135354926],[-37.54184093053037,-6.19365723971061],[-37.54188626903657,-6.19264165717156],[-37.54198058626224,-6.1905289513165],[-37.54199858413929,-6.19012579887112],[-37.54200593272548,-6.18996119053936],[-37.54205411603917,-6.1888818843115],[-37.5421143315426,-6.18753305703505],[-37.54212319675676,-6.18733447623782],[-37.54150221105861,-6.18222545753896],[-37.54006119488094,-6.18228233975648],[-37.53937188936232,-6.18230954918488],[-37.53887212396721,-6.18232927676623],[-37.53721176441638,-6.1823948172748],[-37.53549060523747,-6.18334100425796],[-37.53182047949105,-6.18535861265263],[-37.53004220226433,-6.18578201199231],[-37.52987487230457,-6.18679644987338],[-37.52971691730855,-6.18775405203655],[-37.52876823660292,-6.19350542881493]]],"type":"Polygon"}
}