{
  "id": 101943699,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000144,
    "geom:area_square_m":1780940.09658,
    "geom:bbox":"-42.6364521059,-3.81655435347,-42.6223142438,-3.79918352493",
    "geom:latitude":-3.809556,
    "geom:longitude":-42.629268,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-3.809974,
    "lbl:longitude":-42.628786,
    "mps:latitude":-3.809974,
    "mps:longitude":-42.628786,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "name:baq_x_preferred":[
        "Campo Largo do Piau\u00ed"
    ],
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u0995\u09be\u09ae\u09cd\u09aa\u09cb \u09b2\u09be\u09b0\u09cd\u0997\u09cb \u09a1\u09cb \u09aa\u09bf\u09af\u09bc\u09be\u0989\u0987"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Campo Largo do Piau\u00ed"
    ],
    "name:chi_x_preferred":[
        "\u76ae\u5965\u4f0a\u5dde\u574e\u6ce2\u62c9\u5c14\u53e4"
    ],
    "name:dut_x_preferred":[
        "Campo Largo do Piau\u00ed"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Campo Largo do Piau\u00ed"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Campo Largo do Piau\u00ed"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "Campo Largo do Piau\u00ed"
    ],
    "name:geo_x_preferred":[
        "\u10d9\u10d0\u10db\u10de\u10e3-\u10da\u10d0\u10e0\u10d2\u10e3-\u10d3\u10e3-\u10de\u10d8\u10d0\u10e3\u10d8"
    ],
    "name:ger_x_preferred":[
        "Campo Largo do Piau\u00ed"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Campo Largo do Piau\u00ed"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Campo Largo do Piau\u00ed"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u043c\u043f\u0443-\u041b\u0430\u0440\u0433\u0443-\u0434\u0443-\u041f\u0438\u0430\u0443\u0438"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Campo Largo do Piau\u00ed"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Campo Largo do Piau\u00ed"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Campo Largo do Piau\u00ed"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "Campo Largo do Piau\u00ed"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "Campo Largo do Piaui"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Campo Largo do Piau\u00ed"
    ],
    "name:por_x_variant":[
        "Campo Largo Do Piau"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Campo Largo do Piau\u00ed"
    ],
    "name:rum_x_preferred":[
        "Campo Largo do Piau\u00ed"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u043c\u043f\u0443-\u041b\u0430\u0440\u0433\u0443-\u0434\u0443-\u041f\u0438\u0430\u0443\u0438"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Campo Largo do Piau\u00ed"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Campo Largo do Piau\u00ed"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Campo Largo do Piau\u00ed"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Campo Largo do Piau\u00ed"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Campo Largo do Piau\u00ed"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*PI",
    "qs:a1_lc":"22",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"CAMPO LARGO DO PIAUI",
    "qs:a2_lc":"2202174",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Campo Largo do Piau\u00ed",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Centro Local",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl:centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":150,
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85633009,
        85681977,
        102057005
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"038934d8-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":6316740,
        "gp:id":26803948,
        "qs:id":6,
        "wd:id":"Q1938765",
        "wk:page":"Campo Largo do Piau\u00ed"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"7289e5d87c928a28481fc37eaae70664",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102057005,
            "locality_id":101943699,
            "region_id":85681977
        }
    ],
    "wof:id":101943699,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1527715985,
    "wof:name":"Campo Largo do Piau\u00ed",
    "wof:parent_id":102057005,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -42.63645210592904,
    -3.81655435346619,
    -42.6223142437558,
    -3.79918352492894
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-42.62333967775004,-3.81149167308826],[-42.62495073858759,-3.81655435346619],[-42.63071129646562,-3.81608799028845],[-42.63082397011709,-3.81607886845626],[-42.6308362235705,-3.81607787644134],[-42.63088447876902,-3.81606551020968],[-42.63218428740169,-3.81573241170179],[-42.6323145967263,-3.81569901767705],[-42.63454017784244,-3.81520066872486],[-42.63645210592904,-3.81482942055271],[-42.63394169432058,-3.80774343200301],[-42.631571674165,-3.79985234216679],[-42.63145618365388,-3.79946781126029],[-42.63137080072835,-3.79918352492894],[-42.63120304860649,-3.79935181818672],[-42.63097999897587,-3.79957558733219],[-42.6225713107608,-3.80801140034805],[-42.62243457870954,-3.80814857347031],[-42.6223142437558,-3.80826929660145],[-42.62232585110155,-3.8083057721214],[-42.6223756006255,-3.80846210758205],[-42.62304288634215,-3.8105590205144],[-42.62315880652034,-3.81092329403992],[-42.62321256056856,-3.81109221352392],[-42.62333967775004,-3.81149167308826]]],"type":"Polygon"}
}