{
  "id": 101949323,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000387,
    "geom:area_square_m":4629496.653509,
    "geom:bbox":"-42.522772,-14.695283,-42.491729,-14.6706",
    "geom:latitude":-14.681164,
    "geom:longitude":-42.507277,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-14.681407,
    "lbl:longitude":-42.507277,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":-14.681407,
    "mps:longitude":-42.507277,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0644\u064a\u0633\u064a\u0646\u064a\u0648 \u062f\u064a \u0623\u0644\u0645\u064a\u062f\u0627"
    ],
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u09b2\u09bf\u0995\u0987\u09a8\u09bf\u0993 \u09a1\u09c7 \u0986\u09b2\u09ae\u09c7\u0987\u09a1\u09be"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Lic\u00ednio de Almeida"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u041b\u0438\u0441\u0438\u043d\u0438\u0443-\u0434\u0438-\u0410\u043b\u043c\u0435\u0439\u0434\u0430"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Lic\u00ednio de Almeida"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Lic\u00ednio de Almeida"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Lic\u00ednio de Almeida"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Lic\u00ednio de Almeida"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0644\u06cc\u0633\u06cc\u0646\u06cc\u0648 \u062f\u0648 \u0622\u0644\u0645\u06cc\u062f\u0627"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Lic\u00ednio de Almeida"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Lic\u00ednio de Almeida"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u053c\u056b\u057d\u056b\u0576\u056b\u0578\u0582 \u0564\u056b \u0531\u056c\u0574\u0565\u0575\u0564\u0561"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Lic\u00ednio de Almeida"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u041b\u0438\u0441\u0438\u043d\u0438\u0443-\u0434\u0438-\u0410\u043b\u043c\u0435\u0439\u0434\u0430"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Lic\u00ednio de Almeida"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Lic\u00ednio de Almeida"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Lic\u00ednio de Almeida"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Lic\u00ednio de Almeida"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "Lic\u00ednio de Almeida"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Lic\u00ednio de Almeida"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "Licinio de Almeida"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Lic\u00ednio de Almeida"
    ],
    "name:por_x_variant":[
        "Gado Bravo",
        "Licnio de Almeida"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Lic\u00ednio de Almeida"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041b\u0438\u0441\u0438\u043d\u0438\u0443-\u0434\u0438-\u0410\u043b\u043c\u0435\u0439\u0434\u0430"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Lic\u00ednio de Almeida"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u041b\u0438\u0441\u0438\u043d\u0438\u0443-\u0434\u0438-\u0410\u043b\u043c\u0435\u0439\u0434\u0430"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Lic\u00ednio de Almeida"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Lic\u00ednio de Almeida"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Lic\u00ednio de Almeida"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5229\u897f\u5c3c\u5965\u5fb7\u963f\u5c14\u6885\u8fbe"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*BA",
    "qs:a1_lc":"29",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"LIC9NIO DE ALMEIDA",
    "qs:a2_lc":"2919405",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Lic\u00ednio de Almeida",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Centro Local",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":148,
    "wof:belongsto":[
        85681895,
        102191577,
        404551409,
        85633009,
        1511777415,
        102050985
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"0388b094-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3458604,
        "gp:id":456302,
        "qs_pg:id":1070221,
        "wd:id":"Q1793470",
        "wk:page":"Lic\u00ednio de Almeida"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"3904a6e0cf993ea39c7472045bab8b56",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102050985,
            "localadmin_id":404551409,
            "locality_id":101949323,
            "macroregion_id":1511777415,
            "region_id":85681895
        }
    ],
    "wof:id":101949323,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1690861889,
    "wof:name":"Lic\u00ednio de Almeida",
    "wof:parent_id":404551409,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -42.522772,
    -14.695283,
    -42.491729,
    -14.6706
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-42.498273,-14.686214],[-42.505213,-14.695283],[-42.505314,-14.695183],[-42.506172,-14.694372],[-42.506781,-14.693765],[-42.508131,-14.692422],[-42.508665,-14.69189],[-42.510649,-14.68995],[-42.512479,-14.688143],[-42.512724,-14.687901],[-42.512969,-14.687659],[-42.513891,-14.686731],[-42.515397,-14.685225],[-42.517166,-14.683457],[-42.518567,-14.682051],[-42.520225,-14.680385],[-42.520493,-14.680113],[-42.52058,-14.680026],[-42.522443,-14.678176],[-42.522772,-14.677849],[-42.512821,-14.6706],[-42.509484,-14.671662],[-42.491729,-14.677316],[-42.493476,-14.679691],[-42.493711,-14.680011],[-42.493878,-14.680238],[-42.498273,-14.686214]]],"type":"Polygon"}
}