{
  "id": 1126024945,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:deprecated":"2024-01-19",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "edtf:superseded":"2024-01-19",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-55.74972,-15.46056,-55.74972,-15.46056",
    "geom:latitude":-15.46056,
    "geom:longitude":-55.74972,
    "gn:country":"BR",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":13650,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:bbox":"-55.76972,-15.48056,-55.72972,-15.44056",
    "lbl:latitude":-15.46056,
    "lbl:longitude":-55.74972,
    "lbl:max_zoom":15.0,
    "lbl:min_zoom":10.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":0,
    "mz:min_zoom":10.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u099a\u09be\u09aa\u09be\u09a1\u09be \u09a1\u09cb\u09b8 \u0997\u09c1\u0987\u09ae\u09be\u09b0\u09be\u09af\u09bc\u09c7\u09b8"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Chapada dos Guimar\u00e3es"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Chapada dos Guimar\u00e3es"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0428\u0430\u043f\u0430\u0434\u0430-\u0434\u0443\u0441-\u0413\u0438\u043c\u0430\u0440\u0430\u0439\u043d\u0441"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Chapada dos Guimar\u00e3es"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Chapada dos Guimar\u00e3es"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Chapada dos Guimar\u00e3es"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0686\u0627\u067e\u0627\u062f\u0627 \u062f\u0648\u0633 \u06af\u0648\u06cc\u0645\u0627\u0631\u0633"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Chapada dos Guimar\u00e3es"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Chapada dos Guimar\u00e3es"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u0547\u0561\u057a\u0561\u0564\u0561 \u0564\u0578\u0582\u057d \u0533\u056b\u0574\u0561\u0580\u0561\u0575\u0576\u057d"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Chapada dos Guimar\u00e3es"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10e8\u10d0\u10de\u10d0\u10d3\u10d0-\u10d3\u10e3\u10e1-\u10d2\u10d8\u10db\u10d0\u10e0\u10d0\u10d8\u10dc\u10e1\u10d8"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0428\u0430\u043f\u0430\u0434\u0430-\u0434\u0443\u0441-\u0413\u0438\u043c\u0430\u0440\u0430\u0439\u043d\u0441"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Chapada dos Guimar\u00e3es"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Chapada dos Guimar\u00e3es"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Chapada dos Guimar\u00e3es"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Chapada dos Guimar\u00e3es"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Chapada dos Guimar\u00e3es"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Chapada dos Guimar\u00e3es"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Chapada dos Guimar\u00e3es"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0428\u0430\u043f\u0430\u0434\u0430-\u0434\u0443\u0441-\u0413\u0438\u043c\u0430\u0440\u0430\u0439\u043d\u0441"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Chapada dos Guimar\u00e3es"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Chapada dos Guimar\u00e3es"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0428\u0430\u043f\u0430\u0434\u0430-\u0434\u0443\u0441-\u0413\u0438\u043c\u0430\u0440\u0430\u0439\u043d\u0441"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Chapada dos Guimar\u00e3es"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Santana da Chapada"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Chapada dos Guimar\u00e3es"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Chapada dos Guimar\u00e3es"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Chapada dos Guimar\u00e3es"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u6c99\u5e15\u8fbe-\u675c\u65af\u5409\u9a6c\u6717\u4f0a\u65af"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"BR",
    "qs_pg:gn_country":"BR",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":3466307,
    "qs_pg:gn_pop":13650,
    "qs_pg:name":"Chapada dos Guimar\u00e3es",
    "qs_pg:name_adm0":"Brasil",
    "qs_pg:name_adm1":"Mato Grosso",
    "qs_pg:photos":1007,
    "qs_pg:photos_1k":204,
    "qs_pg:photos_9k":4,
    "qs_pg:photos_9r":7,
    "qs_pg:photos_all":1007,
    "qs_pg:photos_sr":11,
    "qs_pg:pop_sr":6,
    "qs_pg:qs_id":669479,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424768,
    "qs_pg:woe_id":457028,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424768,
    "woe:name_adm0":"Brasil",
    "woe:name_adm1":"Mato Grosso",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85681955,
        102191577,
        404559157,
        85633009,
        1511777413,
        102055409
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3466307,
        "gp:id":457028,
        "qs_pg:id":669479,
        "wd:id":"Q986247"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:created":1497301077,
    "wof:geomhash":"17def2508faedce98acbd6eba10abb1c",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102055409,
            "localadmin_id":404559157,
            "locality_id":1126024945,
            "macroregion_id":1511777413,
            "region_id":85681955
        }
    ],
    "wof:id":1126024945,
    "wof:lastmodified":1706239348,
    "wof:name":"Chapada dos Guimar\u00e3es",
    "wof:parent_id":404559157,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":13650,
    "wof:population_rank":6,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[
        101961281
    ],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -55.74972,
    -15.46056,
    -55.74972,
    -15.46056
],
  "geometry": {"coordinates":[-55.74972,-15.46056],"type":"Point"}
}