{
  "id": 101948529,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000061,
    "geom:area_square_m":749160.077542,
    "geom:bbox":"-35.3549421439,-8.131568365,-35.3442689555,-8.12233195448",
    "geom:latitude":-8.126039,
    "geom:longitude":-35.348814,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-8.126093,
    "lbl:longitude":-35.348712,
    "mps:latitude":-8.126093,
    "mps:longitude":-35.348712,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "name:deu_x_preferred":[
        "Andr\u00e9 Marques"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Andr\u00e9 Marques"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Andr\u00e9 Marques"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Andr\u00e9 Filipe Farias Marques"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041c\u0430\u0440\u043a\u0435\u0448"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Andr\u00e9 Marques"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*PE",
    "qs:a1_lc":"26",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"POMBOS",
    "qs:a2_lc":"2611309",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Dois Le\u00f5es",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Local urban minor",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl:centroid":"mapshaper",
    "wof:belongsto":[
        85681973,
        102191577,
        404560587,
        85633009,
        102056773
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":6317025,
        "qs:id":9
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"0d0560a764d9d28865a54758dd0d36a5",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102056773,
            "localadmin_id":404560587,
            "locality_id":101948529,
            "region_id":85681973
        }
    ],
    "wof:id":101948529,
    "wof:lastmodified":1479931591,
    "wof:name":"Dois Le\u00f5es",
    "wof:parent_id":404560587,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -35.3549421439418,
    -8.1315683649967,
    -35.3442689554661,
    -8.12233195448377
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-35.3549421439418,-8.12292910593368],[-35.3443077659934,-8.12233195448377],[-35.3442689554661,-8.12281296980679],[-35.3458860895682,-8.1315683649967],[-35.3514608780423,-8.12890062043277],[-35.351485396267,-8.12885856362408],[-35.35149413737759,-8.12884356974825],[-35.3549421439418,-8.12292910593368]]],"type":"Polygon"}
}