{
  "id": 101942663,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.001988,
    "geom:area_square_m":24575320.822497,
    "geom:bbox":"-48.189326,-1.328699,-48.134313,-1.280533",
    "geom:latitude":-1.303238,
    "geom:longitude":-48.158852,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-1.304585,
    "lbl:longitude":-48.15937,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":-1.304585,
    "mps:longitude":-48.15937,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0646\u062a\u0627 \u0625\u064a\u0632\u0627\u0628\u064a\u0644 \u062f\u0648 \u0628\u0627\u0631\u0627"
    ],
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u09b8\u09be\u09a8\u09cd\u099f\u09be \u0987\u09b8\u09be\u09ac\u09c7\u09b2 \u09a1\u09cb \u09aa\u09be\u09b0\u09be"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Santa Isabel do Par\u00e1"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Santa Isabel do Par\u00e1"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Santa Isabel do Par\u00e1"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Santa Isabel do Par\u00e1"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Santa Izabel do Par\u00e1"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Santa Isabel do Par\u00e1"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Santa Isabel do Par\u00e1"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Santa Isabel do Par\u00e1"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Santa Isabel do Par\u00e1"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d\u0442\u0430-\u0418\u0437\u0430\u0431\u0435\u043b-\u0434\u0443-\u041f\u0430\u0440\u0430"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Santa Isabel do Par\u00e1"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Santa Isabel do Par\u00e1"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Santa Isabel do Par\u00e1"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "Santa Isabel do Par\u00e1"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Santa Isabel do Par\u00e1"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "Joao-coelho",
        "Santa Isabel do Para",
        "Sta Isabel do Para",
        "Sta. Isabel do Para"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Santa Isabel do Par\u00e1"
    ],
    "name:por_x_variant":[
        "Jo\u00e3o-Coelho",
        "Santa Isabel",
        "Sta Isabel",
        "Sta Isabel do Par\u00e1",
        "Sta. Isabel",
        "Sta. Isabel do Par\u00e1"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Santa Isabel do Par\u00e1"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d\u0442\u0430-\u0418\u0437\u0430\u0431\u0435\u043b-\u0434\u0443-\u041f\u0430\u0440\u0430"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Santa Isabel do Par\u00e1"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Santa Isabel do Par\u00e1"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Santa Isabel do Par\u00e1"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Santa Isabel do Par\u00e1"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Santa Isabel do Par\u00e1"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u8056\u4f0a\u838e\u8c9d\u723e\u675c\u5e15\u62c9"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*PA",
    "qs:a1_lc":"15",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"SANTA ISABEL DO PAR",
    "qs:a2_lc":"1506500",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Santa Isabel do Par\u00e1",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Centro Local",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":148,
    "wof:belongsto":[
        85681959,
        102191577,
        404559739,
        85633009,
        1511777407,
        102055903
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"0388b562-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3389597,
        "gp:id":448425,
        "qs_pg:id":3,
        "wd:id":"Q2008554",
        "wk:page":"Santa Isabel do Par\u00e1"
    },
    "wof:concordances_alt":{
        "qs_pg:id":260073
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"d1fd2a1ded084a5c25d4628d8bf3cbb6",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102055903,
            "localadmin_id":404559739,
            "locality_id":101942663,
            "macroregion_id":1511777407,
            "region_id":85681959
        }
    ],
    "wof:id":101942663,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1690862617,
    "wof:name":"Santa Isabel do Par\u00e1",
    "wof:parent_id":404559739,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -48.189326,
    -1.328699,
    -48.134313,
    -1.280533
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-48.160088,-1.32869],[-48.160128,-1.328699],[-48.160175,-1.328684],[-48.17627,-1.323701],[-48.180674,-1.315088],[-48.180719,-1.314998],[-48.181793,-1.312898],[-48.181836,-1.312814],[-48.188598,-1.299589],[-48.189303,-1.298211],[-48.189326,-1.298167],[-48.18921,-1.298081],[-48.176862,-1.288971],[-48.173064,-1.285417],[-48.167114,-1.281799],[-48.167079,-1.281791],[-48.167028,-1.281779],[-48.161931,-1.280533],[-48.155707,-1.280814],[-48.155616,-1.280818],[-48.143368,-1.281373],[-48.143291,-1.281376],[-48.134319,-1.281782],[-48.134319,-1.281825],[-48.134319,-1.281863],[-48.134318,-1.281916],[-48.134313,-1.294944],[-48.134331,-1.295206],[-48.135231,-1.308134],[-48.135535,-1.312494],[-48.136473,-1.313791],[-48.136491,-1.313817],[-48.136525,-1.313864],[-48.137615,-1.31537],[-48.142153,-1.319927],[-48.148054,-1.325852],[-48.160088,-1.32869]]],"type":"Polygon"}
}