{
  "id": 101946417,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000086,
    "geom:area_square_m":1048326.119686,
    "geom:bbox":"-36.4386745894,-7.63830268749,-36.4264000419,-7.62801139743",
    "geom:latitude":-7.633261,
    "geom:longitude":-36.432394,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-7.633399,
    "lbl:longitude":-36.432278,
    "mps:latitude":-7.633399,
    "mps:longitude":-36.432278,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u09b8\u09be\u0993 \u09a1\u09cb\u09ae\u09bf\u09a8\u0997\u09cb\u09b8 \u09a1\u09cb \u0995\u09be\u09b0\u09bf\u09b0\u09bf"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "S\u00e3o Domingos do Cariri"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "S\u00e3o Domingos do Cariri"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "S\u00e3o Domingos do Cariri"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "S\u00e3o Domingos do Cariri"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "S\u00e3o Domingos do Cariri"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "S\u00e3o Domingos do Cariri"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "S\u00e3o Domingos do Cariri"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "S\u00e3o Domingos do Cariri"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10e1\u10d0\u10dc-\u10d3\u10dd\u10db\u10d8\u10dc\u10d2\u10e3\u10e1-\u10d3\u10d8-\u10d9\u10d0\u10e0\u10d8\u10e0\u10d8"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0414\u043e\u043c\u0438\u043d\u0433\u0443\u0441-\u0434\u0443-\u041a\u0430\u0440\u0438\u0440\u0438"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "S\u00e3o Domingos do Cariri"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "S\u00e3o Domingos do Cariri"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "S\u00e3o Domingos do Cariri"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "S\u00e3o Domingos do Cariri"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "S domingos Do Cariri",
        "S. domingos Do Cariri",
        "Sao Domingos do Cariri"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "S\u00e3o Domingos do Cariri"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "S\u00e3o Domingos do Cariri"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0414\u043e\u043c\u0438\u043d\u0433\u0443\u0441-\u0434\u0443-\u041a\u0430\u0440\u0438\u0440\u0438"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "S\u00e3o Domingos do Cariri"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "S\u00e3o Domingos do Cariri"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "S\u00e3o Domingos do Cariri"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "S\u00e3o Domingos do Cariri"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "S\u00e3o Domingos do Cariri"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "S\u00e3o Domingos do Cariri"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*PB",
    "qs:a1_lc":"25",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"S5O DOMINGOS DO CARIRI",
    "qs:a2_lc":"2513943",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"S\u00e3o Domingos do Cariri",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Centro Local",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl:centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":150,
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85633009,
        85681967,
        102056387
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"03884d66-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":6318410,
        "gp:id":26804014,
        "qs:id":5,
        "wd:id":"Q377255",
        "wk:page":"S\u00e3o Domingos do Cariri"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"5b5ba71ff95fd265400172b9706d30fc",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102056387,
            "locality_id":101946417,
            "region_id":85681967
        }
    ],
    "wof:id":101946417,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1561841122,
    "wof:name":"S\u00e3o Domingos do Cariri",
    "wof:parent_id":102056387,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -36.43867458935399,
    -7.63830268748837,
    -36.4264000418522,
    -7.62801139742992
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-36.42889694962164,-7.63649316057561],[-36.42893321707637,-7.6366200966673],[-36.42914240257436,-7.63657497822658],[-36.42930661158963,-7.63673909190176],[-36.42942304955876,-7.6369220658534],[-36.42998028841151,-7.63715494179184],[-36.43016326236306,-7.6374210857214],[-36.43037118730805,-7.63753752369063],[-36.43080367119383,-7.63799495856976],[-36.43190151490364,-7.63830268748837],[-36.4324088517694,-7.63814466453018],[-36.43253360673638,-7.63814466453018],[-36.43257935022439,-7.6380573360532],[-36.43262509371232,-7.63797000757631],[-36.43267499569914,-7.6379367395851],[-36.43272489768586,-7.63790347159389],[-36.43281638466172,-7.63774544863571],[-36.43314906457369,-7.63761237667088],[-36.433265502543,-7.63747930470606],[-36.43368966943084,-7.63760405967304],[-36.43391422837153,-7.63756247468407],[-36.43410551932092,-7.63767059565545],[-36.4342635422791,-7.63778703362467],[-36.43439661424393,-7.63772049764226],[-36.43462117318462,-7.63776208263131],[-36.43565248091192,-7.63747098770821],[-36.43624298775579,-7.637146624794],[-36.43664220365027,-7.63648126496987],[-36.43715888820176,-7.63602952722044],[-36.4376107681665,-7.63553058753825],[-36.4379211934462,-7.63518567056078],[-36.43867458935399,-7.63027501910553],[-36.43450188915689,-7.63013865635395],[-36.42877465359233,-7.62801139742992],[-36.42866873331543,-7.62812264093952],[-36.4267101207044,-7.63163864662088],[-36.4264000418522,-7.63300227413623],[-36.42674551573113,-7.63382045064553],[-36.42693332599953,-7.63455680950377],[-36.42724284516539,-7.63510442033592],[-36.42728786915348,-7.63518407816088],[-36.42786059270988,-7.63567498406641],[-36.42832422606515,-7.63602952722044],[-36.42870604176954,-7.63630225272351],[-36.42889694962164,-7.63649316057561]]],"type":"Polygon"}
}