{
  "id": 101986553,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000004,
    "geom:area_square_m":54465.418761,
    "geom:bbox":"-36.4786,-5.58571,-36.4768,-5.58172997327",
    "geom:latitude":-5.583499,
    "geom:longitude":-36.477706,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-5.583236,
    "lbl:longitude":-36.477779,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":-5.583236,
    "mps:longitude":-36.477779,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u09ac\u09cb\u0995\u09c1\u09af\u09bc\u09c7\u0987\u09b0\u09be\u0993"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Boqueir\u00e3o"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Boqueir\u00e3o"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Boqueir\u00e3o"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u0532\u0578\u056f\u0565\u0575\u0580\u0561\u0576"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Boqueir\u00e3o"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10d1\u10dd\u10d9\u10d4\u10d8\u10e0\u10d0\u10dc\u10d8"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0411\u043e\u043a\u0435\u0439\u0440\u0430\u043d"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Boqueir\u00e3o"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Boqueir\u00e3o"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "Boqueir\u00e3o"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Boqueir\u00e3o"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Boqueir\u00e3o"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0411\u043e\u043a\u0435\u0439\u0440\u0430\u043d"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Boqueir\u00e3o"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Boqueir\u00e3o"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Boqueir\u00e3o"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u535a\u51ef\u6717"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*RN",
    "qs:a1_lc":"24",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"AFONSO BEZERRA",
    "qs:a2_lc":"2400307",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Boqueir\u00e3o",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Local other",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":147,
    "wof:belongsto":[
        85681999,
        102191577,
        85633009,
        1511777415,
        102058517
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "qs_pg:id":9
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"7fc8a71d8f33cce6e871a47b463da5b0",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102058517,
            "locality_id":101986553,
            "macroregion_id":1511777415,
            "region_id":85681999
        }
    ],
    "wof:id":101986553,
    "wof:lastmodified":1577839573,
    "wof:name":"Boqueir\u00e3o",
    "wof:parent_id":102058517,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -36.4786,
    -5.58571,
    -36.4768,
    -5.58172997327302
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-36.478001403312,-5.58172997327302],[-36.4768,-5.58206],[-36.47746521128969,-5.58570912740906],[-36.4779,-5.58571],[-36.4786,-5.58306],[-36.478001403312,-5.58172997327302]]],"type":"Polygon"}
}