{
  "id": 85767463,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":1302503.55508,
    "geom:bbox":"-48.612591,-27.60053,-48.612591,-27.60053",
    "geom:latitude":-27.60053,
    "geom:longitude":-48.612591,
    "gn:id":"",
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-27.60053,
    "lbl:longitude":-48.612591,
    "mps:latitude":-27.605087,
    "mps:longitude":-48.614639,
    "mz:hierarchy_label":0,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:is_funky":0,
    "mz:is_hard_boundary":0,
    "mz:is_landuse_aoi":0,
    "mz:is_official":0,
    "mz:max_zoom":18.0,
    "mz:min_zoom":14.0,
    "mz:tier_locality":1,
    "name:por_x_preferred":[
        "Centro"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "Centro"
    ],
    "qs:gn_adm0_cc":"BR",
    "qs:gn_id":0,
    "qs:gn_local":3448744,
    "qs:gn_nam_loc":"S\u00e3o Jos\u00e9, S\u00e3o Jos\u00e9, Santa Catarina, BR",
    "qs:gn_namadm1":"26",
    "qs:local_max":504,
    "qs:local_sum":775,
    "qs:localhoods":5,
    "qs:name":"Centro",
    "qs:name_adm0":"Brasil",
    "qs:name_adm1":"Santa Catarina",
    "qs:name_adm2":"S\u00e3o Jos\u00e9",
    "qs:name_local":"S\u00e3o Jos\u00e9",
    "qs:photo_max":78,
    "qs:photo_sum":120,
    "qs:placetype":"Suburb",
    "qs:quad_count":5,
    "qs:woe_adm0":23424768,
    "qs:woe_adm1":2344867,
    "qs:woe_adm2":12581775,
    "qs:woe_lau":0,
    "qs:woe_local":450398,
    "qs:woe_ver":"7.10.0",
    "src:geom":"mz",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes"
    ],
    "src:lbl:centroid":"yerbashapes",
    "wof:belongsto":[
        85682021,
        102191577,
        404565865,
        85633009,
        101960931,
        102060743
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":56066853,
        "qs:id":385151
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"858e866c883ff69b129e30eb83ee7027",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102060743,
            "localadmin_id":404565865,
            "locality_id":101960931,
            "neighbourhood_id":85767463,
            "region_id":85682021
        }
    ],
    "wof:id":85767463,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1531859178,
    "wof:name":"Centro",
    "wof:parent_id":101960931,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -48.612591,
    -27.60053,
    -48.612591,
    -27.60053
],
  "geometry": {"coordinates":[-48.612591,-27.60053],"type":"Point"}
}