{
  "id": 101958701,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000127,
    "geom:area_square_m":1394121.962766,
    "geom:bbox":"-53.999058,-27.373483,-53.973658,-27.351519",
    "geom:latitude":-27.363293,
    "geom:longitude":-53.987275,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-27.360361,
    "lbl:longitude":-53.992764,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":-27.360361,
    "mps:longitude":-53.992764,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u098f\u09b8\u09aa\u09c7\u09b0\u09be\u09a8\u09cd\u09b8\u09be \u09a1\u09cb \u09b8\u09c1\u09b2"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Esperan\u00e7a do Sul"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u042d\u0441\u043f\u0435\u0440\u0430\u043d\u0441\u0430-\u0434\u0443-\u0421\u0443\u043b"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Esperan\u00e7a do Sul"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Esperan\u00e7a do Sul"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Esperan\u00e7a do Sul"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Esperan\u00e7a do Sul"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Esperan\u00e7a do Sul"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Esperan\u00e7a do Sul"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u0537\u057d\u057a\u0565\u0580\u0561\u0576\u057d\u0561 \u0564\u0578\u0582 \u054d\u0578\u0582\u056c"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Esperan\u00e7a do Sul"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30a8\u30b9\u30da\u30e9\u30f3\u30b5\u30fb\u30c9\u30fb\u30b9\u30fc"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u042d\u0441\u043f\u0435\u0440\u0430\u043d\u0441\u0430-\u0434\u0443-\u0421\u0443\u043b"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Esperan\u00e7a do Sul"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Esperan\u00e7a do Sul"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Esperan\u00e7a do Sul"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Esperan\u00e7a do Sul"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Esperan\u00e7a do Sul"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Esperan\u00e7a do Sul"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Esperan\u00e7a do Sul"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u042d\u0441\u043f\u0435\u0440\u0430\u043d\u0441\u0430-\u0434\u0443-\u0421\u0443\u043b"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Esperan\u00e7a do Sul"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Esperan\u00e7a do Sul"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u042d\u0441\u043f\u0435\u0440\u0430\u043d\u0441\u0430-\u0434\u0443-\u0421\u0443\u043b"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Esperan\u00e7a do Sul"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Esperan\u00e7a do Sul"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Esperan\u00e7a do Sul"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5357\u57c3\u65af\u4f69\u5170\u8428"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*RS",
    "qs:a1_lc":"43",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"ESPERAN",
    "qs:a2_lc":"4307450",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Esperan\u00e7a do Sul",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Centro Local",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":41,
    "wof:belongsto":[
        85682015,
        102191577,
        404563565,
        85633009,
        1511777409,
        102059383
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":6317084,
        "gp:id":431713,
        "qs_pg:id":5,
        "wd:id":"Q1784225"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"4370099c1ff2fdbdf19907c70f4c2b49",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102059383,
            "localadmin_id":404563565,
            "locality_id":101958701,
            "macroregion_id":1511777409,
            "region_id":85682015
        }
    ],
    "wof:id":101958701,
    "wof:lastmodified":1690862298,
    "wof:name":"Esperan\u00e7a do Sul",
    "wof:parent_id":404563565,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -53.999058,
    -27.373483,
    -53.973658,
    -27.351519
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-53.990381,-27.360948],[-53.990286,-27.361116],[-53.988874,-27.359776],[-53.986735,-27.361365],[-53.988209,-27.363271],[-53.988241,-27.363312],[-53.988059,-27.363448],[-53.98736,-27.363814],[-53.987313,-27.363831],[-53.983604,-27.365216],[-53.982817,-27.365203],[-53.982797,-27.365202],[-53.982728,-27.365201],[-53.980622,-27.365165],[-53.976815,-27.367679],[-53.973658,-27.369794],[-53.974281,-27.371357],[-53.974531,-27.371985],[-53.97514,-27.373483],[-53.979421,-27.370288],[-53.979945,-27.370281],[-53.980036,-27.37028],[-53.981759,-27.370256],[-53.982945,-27.36907],[-53.984789,-27.368708],[-53.985545,-27.368369],[-53.990971,-27.365085],[-53.994512,-27.362222],[-53.995152,-27.360277],[-53.996099,-27.356783],[-53.997704,-27.355367],[-53.999058,-27.352364],[-53.996514,-27.351519],[-53.996362,-27.351942],[-53.996069,-27.352731],[-53.995815,-27.353047],[-53.995769,-27.353086],[-53.991978,-27.355223],[-53.991759,-27.355675],[-53.991261,-27.357401],[-53.990848,-27.358654],[-53.990695,-27.358831],[-53.990475,-27.35952],[-53.990289,-27.359953],[-53.990381,-27.360948]]],"type":"Polygon"}
}