{
  "id": 85766747,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-43.944832,-19.902854,-43.944832,-19.902854",
    "geom:latitude":-19.902854,
    "geom:longitude":-43.944832,
    "gn:id":"",
    "iso:country":"BR",
    "lbl:bbox":"-43.949832,-19.907854,-43.939832,-19.897854",
    "lbl:latitude":-19.902854,
    "lbl:longitude":-43.944832,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "mps:latitude":-19.899937,
    "mps:longitude":-43.94745,
    "mz:hierarchy_label":0,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:is_funky":0,
    "mz:is_hard_boundary":0,
    "mz:is_landuse_aoi":0,
    "mz:is_official":0,
    "mz:max_zoom":18.0,
    "mz:min_zoom":16.0,
    "mz:tier_locality":3,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0632\u0648\u0632\u064a\u0645\u0648"
    ],
    "name:bel_x_preferred":[
        "\u0417\u043e\u0437\u0456\u043c\u0443"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Z\u00f3zimo"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "Z\u00f3zimo"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Z\u00f3zimo Alves Calaz\u00e3es"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Z\u00f3zimo Alves Calaz\u00e3es"
    ],
    "name:heb_x_preferred":[
        "\u05d6\u05d5\u05d6\u05d9\u05de\u05d5"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Z\u00f3zimo"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Z\u00f3zimo"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "S. Cristovao"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "S. Crist\u00f3v\u00e3o"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Z\u00f3zimo Alves Calaz\u00e3es"
    ],
    "qs:gn_adm0_cc":"BR",
    "qs:gn_id":0,
    "qs:gn_local":3470127,
    "qs:gn_nam_loc":"Belo Horizonte, Belo Horizonte, Minas Gerais, BR",
    "qs:gn_namadm1":"15",
    "qs:local_max":8946,
    "qs:local_sum":53157,
    "qs:localhoods":65,
    "qs:name":"S. Crist\u00f3v\u00e3o",
    "qs:name_adm0":"Brasil",
    "qs:name_adm1":"Minas Gerais",
    "qs:name_adm2":"Belo Horizonte",
    "qs:name_local":"Belo Horizonte",
    "qs:photo_max":40,
    "qs:photo_sum":82,
    "qs:placetype":"Suburb",
    "qs:quad_count":5,
    "qs:woe_adm0":23424768,
    "qs:woe_adm1":2344856,
    "qs:woe_adm2":12579464,
    "qs:woe_lau":0,
    "qs:woe_local":455821,
    "qs:woe_ver":"7.10.0",
    "src:geom":"mz",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg",
        "quattroshapes"
    ],
    "src:lbl_centroid":"yerbashapes",
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        404555403,
        85633009,
        1511777411,
        101948979,
        102053515,
        85681941
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":55944147,
        "qs_pg:id":476489
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg",
        "quattroshapes"
    ],
    "wof:geomhash":"c72836da8bddaeb432a896404fd1bfda",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102053515,
            "localadmin_id":404555403,
            "locality_id":101948979,
            "macroregion_id":1511777411,
            "neighbourhood_id":85766747,
            "region_id":85681941
        }
    ],
    "wof:id":85766747,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1582320860,
    "wof:name":"S. Crist\u00f3v\u00e3o",
    "wof:parent_id":101948979,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -43.944832,
    -19.902854,
    -43.944832,
    -19.902854
],
  "geometry": {"coordinates":[-43.944832,-19.902854],"type":"Point"}
}