{
  "id": 85767121,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":11027456.234888,
    "geom:bbox":"-45.437255,-23.827873,-45.437255,-23.827873",
    "geom:latitude":-23.827873,
    "geom:longitude":-45.437255,
    "gn:id":"",
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-23.827873,
    "lbl:longitude":-45.437255,
    "mps:latitude":-23.825551,
    "mps:longitude":-45.43474,
    "mz:hierarchy_label":0,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:is_funky":0,
    "mz:is_hard_boundary":0,
    "mz:is_landuse_aoi":0,
    "mz:is_official":0,
    "mz:max_zoom":18.0,
    "mz:min_zoom":13.0,
    "mz:tier_locality":2,
    "name:por_x_colloquial":[
        "Barequecaba"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Bareque\u00e7aba"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "Bareque\u00e7aba"
    ],
    "qs:gn_adm0_cc":"BR",
    "qs:gn_id":0,
    "qs:gn_local":3445831,
    "qs:local_max":479,
    "qs:local_sum":3068,
    "qs:localhoods":14,
    "qs:name":"Bareque\u00e7aba",
    "qs:name_adm0":"Brasil",
    "qs:name_adm1":"S\u00e3o Paulo",
    "qs:name_adm2":"S\u00e3o Sebasti\u00e3o",
    "qs:name_local":"Uberl\u00e2ndia",
    "qs:photo_max":56,
    "qs:photo_sum":330,
    "qs:placetype":"Suburb",
    "qs:quad_count":19,
    "qs:woe_adm0":23424768,
    "qs:woe_adm1":2344868,
    "qs:woe_adm2":12582318,
    "qs:woe_lau":0,
    "qs:woe_local":455917,
    "qs:woe_ver":"7.10.0",
    "src:geom":"mz",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg",
        "quattroshapes"
    ],
    "src:lbl:centroid":"yerbashapes",
    "wd:wordcount":211,
    "wof:belongsto":[
        102191577
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":56066599,
        "qs:id":1198276,
        "qs_pg:id":1198276,
        "wd:id":"Q4860467"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"b194b78937f24cab09eef4ee731c497f",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":-1,
            "locality_id":-1,
            "neighbourhood_id":85767121,
            "region_id":-1
        }
    ],
    "wof:id":85767121,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1531859126,
    "wof:name":"Bareque\u00e7aba",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -45.437255,
    -23.827873,
    -45.437255,
    -23.827873
],
  "geometry": {"coordinates":[-45.437255,-23.827873],"type":"Point"}
}