{
  "id": 1126043435,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-32.4,-3.85,-32.4,-3.85",
    "geom:latitude":-3.85,
    "geom:longitude":-32.4,
    "gn:gn_country":"BR",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":0,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-3.85,
    "lbl:longitude":-32.4,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:deu_x_preferred":[
        "Vila dos Rem\u00e9dios"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Vila dos Rem\u00e9dios"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Vila dos Rem\u00e9dios"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Vila dos Rem\u00e9dios"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Vila dos Rem\u00e9dios"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Vila dos Rem\u00e9dios"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Vila dos Rem\u00e9dios"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "Santa Ana dos Remedios"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"BR",
    "qs_pg:gn_country":"BR",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":3385075,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"Vila dos Rem\u00e9dios",
    "qs_pg:name_adm0":"Brasil",
    "qs_pg:name_adm1":"Pernambuco",
    "qs_pg:photos":4999,
    "qs_pg:photos_1k":1000,
    "qs_pg:photos_9k":22,
    "qs_pg:photos_9r":14,
    "qs_pg:photos_all":4999,
    "qs_pg:photos_sr":24,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":1056185,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424768,
    "qs_pg:woe_id":461591,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424768,
    "woe:name_adm0":"Brasil",
    "woe:name_adm1":"Pernambuco",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85633009,
        85681973,
        102056621
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3385075,
        "gp:id":461591,
        "qs_pg:id":1056185,
        "wd:id":"Q9093669"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:created":1497302293,
    "wof:geomhash":"dea08aa618ab6ec0c80f93b4c2d1ac55",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102056621,
            "locality_id":1126043435,
            "region_id":85681973
        }
    ],
    "wof:id":1126043435,
    "wof:lastmodified":1563250394,
    "wof:name":"Vila dos Rem\u00e9dios",
    "wof:parent_id":102056621,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -32.4,
    -3.85,
    -32.4,
    -3.85
],
  "geometry": {"coordinates":[-32.4,-3.85],"type":"Point"}
}