{
  "id": 101946023,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000073,
    "geom:area_square_m":890684.437444,
    "geom:bbox":"-38.1036133031,-6.62359277576,-38.090229762,-6.61496718905",
    "geom:latitude":-6.619143,
    "geom:longitude":-38.096334,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-6.61905,
    "lbl:longitude":-38.096206,
    "mps:latitude":-6.61905,
    "mps:longitude":-38.096206,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "name:deu_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10e1\u10d0\u10dc-\u10e4\u10e0\u10d0\u10dc\u10e1\u10d8\u10e1\u10d9\u10e3"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0424\u0440\u0430\u043d\u0441\u0438\u0441\u043a\u0443"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "S Francisco",
        "S. Francisco",
        "Sao Francisco"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0424\u0440\u0430\u043d\u0441\u0438\u0441\u043a\u0443"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*PB",
    "qs:a1_lc":"25",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"S5O FRANCISCO",
    "qs:a2_lc":"2513984",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"S\u00e3o Francisco",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Centro Local",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl:centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":149,
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85633009,
        85681967,
        102056393
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"03880cac-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3388812,
        "gp:id":449899,
        "qs:id":2,
        "wd:id":"Q375711",
        "wk:page":"S\u00e3o Francisco, Para\u00edba"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"286cfec5d94249e853cce871ed83a128",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102056393,
            "locality_id":101946023,
            "region_id":85681967
        }
    ],
    "wof:id":101946023,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1561841115,
    "wof:name":"S\u00e3o Francisco",
    "wof:parent_id":102056393,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -38.10361330313739,
    -6.62359277575886,
    -38.0902297620208,
    -6.61496718905176
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-38.1033970628021,-6.61912380882983],[-38.10224257527801,-6.61838375272463],[-38.09777481408501,-6.61551980324191],[-38.0966695857047,-6.61496718905176],[-38.0902297620208,-6.61643352675372],[-38.0909752568758,-6.61979655653958],[-38.0920564585522,-6.6216706394453],[-38.09455523575979,-6.62359277575886],[-38.10361330313739,-6.62049333095324],[-38.1033970628021,-6.61912380882983]]],"type":"Polygon"}
}