{
  "id": 101987497,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.00005,
    "geom:area_square_m":613778.383337,
    "geom:bbox":"-35.2794585322,-5.66504980069,-35.2699289164,-5.65661011639",
    "geom:latitude":-5.660899,
    "geom:longitude":-35.275531,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-5.66062,
    "lbl:longitude":-35.276099,
    "mps:latitude":-5.66062,
    "mps:longitude":-35.276099,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "name:deu_x_preferred":[
        "Vila de S\u00e3o Sebasti\u00e3o"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Vila de S\u00e3o Sebasti\u00e3o"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Vila de S\u00e3o Sebasti\u00e3o"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u043b\u0430-\u0434\u0435-\u0421\u0430\u043d-\u0421\u0435\u0431\u0430\u0448\u0442\u0438\u0430\u043d"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Vila de S\u00e3o Sebasti\u00e3o"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*RN",
    "qs:a1_lc":"24",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"EXTREMOZ",
    "qs:a2_lc":"2403608",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Vila de S\u00e3o Sebasti\u00e3o",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Local other",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl:centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":799,
    "wof:belongsto":[
        85681999,
        102191577,
        404562675,
        85633009,
        102058599
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "qs:id":9
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"dbed3192454d3dd82db2b4edcac3420d",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102058599,
            "localadmin_id":404562675,
            "locality_id":101987497,
            "region_id":85681999
        }
    ],
    "wof:id":101987497,
    "wof:lastmodified":1527715697,
    "wof:name":"Vila de S\u00e3o Sebasti\u00e3o",
    "wof:parent_id":404562675,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -35.2794585322346,
    -5.66504980069158,
    -35.26992891644069,
    -5.65661011639481
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-35.2754044831207,-5.65661011639481],[-35.26992891644069,-5.66283962816251],[-35.274590268963,-5.66478154398696],[-35.2746346107245,-5.66479917883859],[-35.2747074989038,-5.66482816668622],[-35.2752647841263,-5.66504980069158],[-35.2794585322346,-5.6622481852005],[-35.2794025565432,-5.65739538597053],[-35.2754044831207,-5.65661011639481]]],"type":"Polygon"}
}