{
  "id": 101953625,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.00008,
    "geom:area_square_m":939384.540702,
    "geom:bbox":"-42.607352,-18.368376,-42.592876,-18.357646",
    "geom:latitude":-18.364047,
    "geom:longitude":-42.599743,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-18.364886,
    "lbl:longitude":-42.598427,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":-18.364886,
    "mps:longitude":-42.598427,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0648 \u0628\u064a\u062f\u0631\u0648 \u062f\u0648 \u0633\u0648\u0627\u0633\u0648"
    ],
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u09b8\u09be\u0993 \u09aa\u09c7\u09a1\u09cd\u09b0\u09cb \u09a1\u09cb \u09b8\u09f1\u09be\u0995\u09c1\u0987"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro do Sua\u00e7u\u00ed"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro do Sua\u00e7u\u00ed"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro do Sua\u00e7u\u00ed"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro do Sua\u00e7u\u00ed"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro do Sua\u00e7u\u00ed"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro do Sua\u00e7u\u00ed"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro do Sua\u00e7u\u00ed"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro do Sua\u00e7u\u00ed"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10e1\u10d0\u10dc-\u10de\u10d4\u10d3\u10e0\u10e3-\u10d3\u10e3-\u10e1\u10e3\u10d0\u10e1\u10e3\u10d8"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u041f\u0435\u0434\u0440\u0443-\u0434\u0443-\u0421\u0443\u0430\u0441\u0443\u0438"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro do Sua\u00e7u\u00ed"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro do Sua\u00e7u\u00ed"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro do Sua\u00e7u\u00ed"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro do Sua\u00e7u\u00ed"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro do Sua\u00e7u\u00ed"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro do Sua\u00e7u\u00ed"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "S Pedro do Suacui",
        "S. Pedro do Suacui",
        "Sao Pedro Do Suacu",
        "Sao Pedro do Suacui"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro do Sua\u00e7u\u00ed"
    ],
    "name:por_x_variant":[
        "S\u00e3o Pedro Do Sua\u00e7u"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro do Sua\u00e7u\u00ed"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u041f\u0435\u0434\u0440\u0443-\u0434\u0443-\u0421\u0443\u0430\u0441\u0443\u0438"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro do Sua\u00e7u\u00ed"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro do Sua\u00e7u\u00ed"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "S\u00e3o Pedro do Suassu\u00ed"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro do Sua\u00e7u\u00ed"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro do Sua\u00e7u\u00ed"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro do Sua\u00e7u\u00ed"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5723\u4f69\u5fb7\u7f57-\u675c\u82cf\u963f\u82cf\u4f0a"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*MG",
    "qs:a1_lc":"31",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"S1O PEDRO DO SUA",
    "qs:a2_lc":"3164100",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"S\u00e3o Pedro do Sua\u00e7u\u00ed",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Centro Local",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":133,
    "wof:belongsto":[
        85681941,
        102191577,
        404558391,
        85633009,
        1511777411,
        102054941
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"0381e494-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3448333,
        "gp:id":451124,
        "qs_pg:id":1,
        "wd:id":"Q1787699",
        "wk:page":"S\u00e3o Pedro do Sua\u00e7u\u00ed"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"161f27afca6115f0a4a860eaec4c94ce",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102054941,
            "localadmin_id":404558391,
            "locality_id":101953625,
            "macroregion_id":1511777411,
            "region_id":85681941
        }
    ],
    "wof:id":101953625,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1690861272,
    "wof:name":"S\u00e3o Pedro do Sua\u00e7u\u00ed",
    "wof:parent_id":404558391,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -42.607352,
    -18.368376,
    -42.592876,
    -18.357646
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-42.593536,-18.362825],[-42.593948,-18.363693],[-42.594365,-18.364346],[-42.594447,-18.364475],[-42.594767,-18.365164],[-42.595145,-18.365658],[-42.595763,-18.367238],[-42.596538,-18.366922],[-42.596606,-18.366894],[-42.59669,-18.366793],[-42.59687,-18.366786],[-42.597265,-18.366913],[-42.598069,-18.367624],[-42.598867,-18.367816],[-42.603604,-18.368376],[-42.605645,-18.3675],[-42.606022,-18.367025],[-42.606579,-18.366727],[-42.607172,-18.365811],[-42.607352,-18.364445],[-42.607047,-18.363745],[-42.606828,-18.363414],[-42.605546,-18.361696],[-42.604323,-18.360839],[-42.604322,-18.36084],[-42.603894,-18.361176],[-42.603755,-18.361701],[-42.60374,-18.362287],[-42.603321,-18.363063],[-42.602734,-18.363399],[-42.600313,-18.363374],[-42.599159,-18.362571],[-42.598827,-18.36234],[-42.59825,-18.361939],[-42.597908,-18.361701],[-42.596632,-18.360404],[-42.596057,-18.359264],[-42.595827,-18.358665],[-42.595398,-18.3581],[-42.594582,-18.357698],[-42.593995,-18.35766],[-42.593777,-18.357646],[-42.592919,-18.358274],[-42.592876,-18.359079],[-42.593536,-18.362825]]],"type":"Polygon"}
}