{
  "id": 1243069469,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-50.50874,2.06223,-50.50874,2.06223",
    "geom:latitude":2.06223,
    "geom:longitude":-50.50874,
    "gn:admin1_code":"03",
    "gn:admin2_code":"1600105.0",
    "gn:asciiname":"Maraca",
    "gn:country_code":"BR",
    "gn:dem":9,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3395501,
    "gn:latitude":2.06223,
    "gn:longitude":-50.50874,
    "gn:modification_date":"2013-10-07",
    "gn:name":"Marac\u00e1",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"America/Belem",
    "iso:country":"BR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Col\u00f4nia do Pescadores",
        "Col\u00f4nia dos Pescadores",
        "Marac\u00e1"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85681891,
        102191577,
        404550311,
        85633009,
        102050429
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3395501
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"4402631c6811cb014faffed08d47907c",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102050429,
            "localadmin_id":404550311,
            "locality_id":1243069469,
            "region_id":85681891
        }
    ],
    "wof:id":1243069469,
    "wof:lastmodified":1537588218,
    "wof:name":"Maraca",
    "wof:parent_id":404550311,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -50.50874,
    2.06223,
    -50.50874,
    2.06223
],
  "geometry": {"coordinates":[-50.50874,2.06223],"type":"Point"}
}