{
  "id": 101967267,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000411,
    "geom:area_square_m":4502348.481878,
    "geom:bbox":"-54.124332,-27.681568,-54.097652,-27.659426",
    "geom:latitude":-27.670274,
    "geom:longitude":-54.113018,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-27.6703,
    "lbl:longitude":-54.113273,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":-27.6703,
    "mps:longitude":-54.113273,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u09ac\u09cb\u09f1\u09be \u09ad\u09bf\u09b8\u09cd\u099f\u09be \u09a1\u09cb \u09ac\u09c1\u09b0\u09bf\u0995\u09be"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Boa Vista do Buric\u00e1"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Boa Vista do Buric\u00e1"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Boa Vista do Buric\u00e1"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Boa Vista do Buric\u00e1"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Boa Vista do Buric\u00e1"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0628\u0648\u0622 \u0648\u06cc\u0633\u062a\u0627 \u062f\u0648 \u0628\u0648\u0631\u06cc\u06a9\u0627"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Boa Vista do Buric\u00e1"
    ],
    "name:grn_x_preferred":[
        "Boa Vista do Buric\u00e1"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Boa Vista do Buric\u00e1"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u0532\u0578\u0561 \u054e\u056b\u057d\u057f\u0561 \u0564\u0578\u0582 \u0532\u0578\u0582\u0580\u056b\u056f\u0561"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Boa Vista do Buric\u00e1"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0411\u043e\u0430-\u0412\u0438\u0441\u0442\u0430-\u0434\u0443-\u0411\u0443\u0440\u0438\u043a\u0430"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Boa Vista do Buric\u00e1"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Boa Vista do Buric\u00e1"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Boa Vista do Buric\u00e1"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Boa Vista do Buric\u00e1"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Boa Vista do Buric\u00e1"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Boa Vista Do Buric\u00e1"
    ],
    "name:por_x_variant":[
        "Boa Vista do Burica",
        "Boa Vista do Buric\u00e1"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Boa Vista do Buric\u00e1"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0411\u043e\u0430-\u0412\u0438\u0441\u0442\u0430-\u0434\u0443-\u0411\u0443\u0440\u0438\u043a\u0430"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Boa Vista do Buric\u00e1"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Boa Vista do Buric\u00e1"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Ivagaci"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Boa Vista do Buric\u00e1"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Boa Vista do Buric\u00e1"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Boa Vista do Buric\u00e1"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u535a\u963f\u7ef4\u65af\u5854\u675c\u5e03\u91cc\u5361"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*RS",
    "qs:a1_lc":"43",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"BOA VISTA DO BURICE",
    "qs:a2_lc":"4302204",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Boa Vista do Buric\u00e1",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Centro de Zona B",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":109,
    "wof:belongsto":[
        85682015,
        102191577,
        85633009,
        1511777409,
        102059137
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"0388ea32-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3469661,
        "gp:id":425172,
        "qs_pg:id":8,
        "wd:id":"Q1786675",
        "wk:page":"Boa Vista do Buric\u00e1"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"b773317e81e3086a3344f3465b60b769",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102059137,
            "locality_id":101967267,
            "macroregion_id":1511777409,
            "region_id":85682015
        }
    ],
    "wof:id":101967267,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1690862275,
    "wof:name":"Boa Vista do Buric\u00e1",
    "wof:parent_id":102059137,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -54.124332,
    -27.681568,
    -54.097652,
    -27.659426
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-54.116088,-27.660858],[-54.115567,-27.660952],[-54.112164,-27.660832],[-54.106474,-27.662358],[-54.102537,-27.663408],[-54.102959,-27.66556],[-54.097652,-27.671345],[-54.106791,-27.679858],[-54.107786,-27.67901],[-54.108597,-27.679132],[-54.109601,-27.679492],[-54.110462,-27.679516],[-54.111815,-27.680045],[-54.113397,-27.680369],[-54.113066,-27.679722],[-54.116568,-27.679832],[-54.117046,-27.67956],[-54.118848,-27.680126],[-54.119283,-27.679185],[-54.11929,-27.67917],[-54.122372,-27.681568],[-54.12246,-27.677809],[-54.123165,-27.67782],[-54.123194,-27.674327],[-54.123194,-27.674322],[-54.12416,-27.674596],[-54.124196,-27.672484],[-54.124332,-27.664454],[-54.122823,-27.659426],[-54.116663,-27.660736],[-54.116088,-27.660858]]],"type":"Polygon"}
}