{
  "id": 101962205,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.001066,
    "geom:area_square_m":12614812.918944,
    "geom:bbox":"-49.942606,-16.825362,-49.899123,-16.791769",
    "geom:latitude":-16.809168,
    "geom:longitude":-49.922088,
    "gn:population":13572,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-16.808844,
    "lbl:longitude":-49.922091,
    "lbl:max_zoom":15.0,
    "lbl:min_zoom":10.5,
    "mps:latitude":-16.808844,
    "mps:longitude":-49.922091,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":10.0,
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u09aa\u09be\u09b2\u09ae\u09c7\u0987\u09b0\u09be\u09b8 \u09a1\u09c7 \u0997\u09cb\u09af\u09bc\u09be\u09b8"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u041f\u0430\u043b\u043c\u0435\u0439\u0440\u0430\u0441-\u0434\u0438-\u0413\u043e\u044f\u0441"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Palmeiras de Goi\u00e1s"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Palmeiras de Goi\u00e1s"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Palmeiras de Goi\u00e1s"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Palmeiras de Goi\u00e1s"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Palmeiras de Goi\u00e1s"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Palmeiras de Goi\u00e1s"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u054a\u0561\u056c\u0574\u0565\u0575\u0580\u0561\u057d \u0564\u056b \u0533\u0578\u0575\u0561\u057d"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Palmeiras de Goi\u00e1s"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10de\u10d0\u10da\u10db\u10d4\u10d8\u10e0\u10d0\u10e1-\u10d3\u10d8-\u10d2\u10dd\u10d8\u10d0\u10e1\u10d8"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u041f\u0430\u043b\u043c\u0435\u0439\u0440\u0430\u0441-\u0434\u0438-\u0413\u043e\u044f\u0441"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Palmeiras de Goi\u00e1s"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Palmeiras de Goi\u00e1s"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Palmeiras de Goi\u00e1s"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Palmeiras de Goi\u00e1s"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "Freire Alemao",
        "Matauna",
        "Palmeira de Goias",
        "Palmeiras de Goias"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Palmeiras de Goi\u00e1s"
    ],
    "name:por_x_variant":[
        "Freire Alem\u00e3o",
        "Mata\u00fana",
        "Palmeira de Goi\u00e1s",
        "Palmeiras"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Palmeiras de Goi\u00e1s"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041f\u0430\u043b\u043c\u0435\u0439\u0440\u0430\u0441-\u0434\u0438-\u0413\u043e\u044f\u0441"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Palmeiras de Goi\u00e1s"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u041f\u0430\u043b\u043c\u0435\u0439\u0440\u0430\u0441-\u0434\u0438-\u0413\u043e\u044f\u0441"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Palmeiras de Goi\u00e1s"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Palmeiras de Goi\u00e1s"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Palmeiras de Goi\u00e1s"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u6208\u4e9a\u65af\u5dde\u5e15\u5c14\u6885\u62c9\u65af"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*GO",
    "qs:a1_lc":"52",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"PALMEIRAS DE GOIBS",
    "qs:a2_lc":"5215702",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Palmeiras de Goi\u00e1s",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Centro Local",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":470,
    "wof:belongsto":[
        85681925,
        102191577,
        85633009,
        1511777413,
        102052507
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"03875d2a-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3455362,
        "gp:id":457727,
        "qs_pg:id":821530,
        "wd:id":"Q985972",
        "wk:page":"Palmeiras de Goi\u00e1s"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"cf003881b96b988530b574de7b6d4c28",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102052507,
            "locality_id":101962205,
            "macroregion_id":1511777413,
            "region_id":85681925
        }
    ],
    "wof:id":101962205,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1690861337,
    "wof:name":"Palmeiras de Goi\u00e1s",
    "wof:parent_id":102052507,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":13572,
    "wof:population_rank":6,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -49.942606,
    -16.825362,
    -49.899123,
    -16.791769
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-49.940786,-16.791769],[-49.923211,-16.792154],[-49.92286,-16.792191],[-49.922493,-16.792192],[-49.904215,-16.800299],[-49.90423,-16.800345],[-49.904381,-16.800714],[-49.904522,-16.801004],[-49.904717,-16.801488],[-49.905,-16.802138],[-49.905135,-16.802476],[-49.906333,-16.805401],[-49.903921,-16.809631],[-49.903546,-16.810456],[-49.899123,-16.820185],[-49.903144,-16.822492],[-49.913069,-16.824075],[-49.922406,-16.825362],[-49.924581,-16.825105],[-49.93577,-16.821335],[-49.935815,-16.82132],[-49.936989,-16.820418],[-49.937553,-16.820012],[-49.938639,-16.819195],[-49.939227,-16.818738],[-49.940338,-16.817914],[-49.940901,-16.81747],[-49.94144,-16.817043],[-49.941945,-16.816652],[-49.942606,-16.816181],[-49.942562,-16.816058],[-49.937285,-16.801555],[-49.937266,-16.801504],[-49.937285,-16.801458],[-49.941208,-16.791909],[-49.941138,-16.791924],[-49.940983,-16.791921],[-49.940872,-16.791898],[-49.940786,-16.791769]]],"type":"Polygon"}
}