{
  "id": 101951053,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000343,
    "geom:area_square_m":4067717.198559,
    "geom:bbox":"-44.911602,-16.23142,-44.887101,-16.209506",
    "geom:latitude":-16.220782,
    "geom:longitude":-44.899737,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-16.220648,
    "lbl:longitude":-44.899736,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":-16.220648,
    "mps:longitude":-44.899736,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u0987\u0995\u09be\u09b0\u09be\u0987 \u09a1\u09c7 \u09ae\u09bf\u09a8\u09be\u09b8"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Icara\u00ed de Minas"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0418\u043a\u0430\u0440\u0430\u0438-\u0434\u0438-\u041c\u0438\u043d\u0430\u0441"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Icara\u00ed de Minas"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Icara\u00ed de Minas"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Icara\u00ed de Minas"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Icara\u00ed de Minas"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Icara\u00ed de Minas"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Icara\u00ed de Minas"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u053b\u056f\u0561\u0580\u0561\u056b \u0564\u056b \u0544\u056b\u0576\u0561\u057d"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Icara\u00ed de Minas"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10d8\u10d9\u10d0\u10e0\u10d0\u10d8-\u10d3\u10d8-\u10db\u10d8\u10dc\u10d0\u10e1\u10d8"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0418\u043a\u0430\u0440\u0430\u0438-\u0434\u0438-\u041c\u0438\u043d\u0430\u0441"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Icara\u00ed de Minas"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Icara\u00ed de Minas"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Icara\u00ed de Minas"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Icara\u00ed de Minas"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Icara\u00ed de Minas"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "Icarai de Minas"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Icara\u00ed de Minas"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Icara\u00ed de Minas"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0418\u043a\u0430\u0440\u0430\u0438-\u0434\u0438-\u041c\u0438\u043d\u0430\u0441"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Icara\u00ed de Minas"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0418\u043a\u0430\u0440\u0430\u0438-\u0434\u0438-\u041c\u0438\u043d\u0430\u0441"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Icara\u00ed de Minas"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Icara\u00ed de Minas"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Icara\u00ed de Minas"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u4f0a\u5361\u62c9\u4f0a-\u8fea\u7c73\u7eb3\u65af"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*MG",
    "qs:a1_lc":"31",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"ICARA5 DE MINAS",
    "qs:a2_lc":"3130051",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Icara\u00ed de Minas",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Centro Local",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":173,
    "wof:belongsto":[
        85681941,
        102191577,
        404556609,
        85633009,
        1511777411,
        102054017
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"038852e8-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":6317261,
        "gp:id":26804048,
        "qs_pg:id":1,
        "wd:id":"Q655607",
        "wk:page":"Icara\u00ed de Minas"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"ea9a6af4380933bdd38b92e561428c70",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102054017,
            "localadmin_id":404556609,
            "locality_id":101951053,
            "macroregion_id":1511777411,
            "region_id":85681941
        }
    ],
    "wof:id":101951053,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1690862496,
    "wof:name":"Icara\u00ed de Minas",
    "wof:parent_id":404556609,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -44.911602,
    -16.23142,
    -44.887101,
    -16.209506
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-44.900447,-16.21105],[-44.89979,-16.212155],[-44.899612,-16.212047],[-44.899212,-16.211775],[-44.898724,-16.211484],[-44.897914,-16.211785],[-44.896517,-16.212274],[-44.894323,-16.21583],[-44.8939,-16.216479],[-44.892936,-16.216121],[-44.89183,-16.216182],[-44.891683,-16.2168],[-44.890423,-16.216709],[-44.889637,-16.217689],[-44.88965,-16.220169],[-44.88977,-16.222933],[-44.889642,-16.224341],[-44.88932,-16.225894],[-44.888051,-16.226082],[-44.887679,-16.227316],[-44.887101,-16.229796],[-44.891337,-16.23077],[-44.8946,-16.23142],[-44.895806,-16.230923],[-44.896229,-16.230783],[-44.896403,-16.230671],[-44.908628,-16.225106],[-44.909352,-16.223838],[-44.909937,-16.22301],[-44.91044,-16.221938],[-44.911513,-16.219594],[-44.911578,-16.216458],[-44.911602,-16.215392],[-44.911508,-16.215233],[-44.910672,-16.214512],[-44.90994,-16.213862],[-44.909483,-16.213452],[-44.908854,-16.212741],[-44.908408,-16.21177],[-44.901813,-16.209506],[-44.901142,-16.209956],[-44.900447,-16.21105]]],"type":"Polygon"}
}