{
  "id": 101972761,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000023,
    "geom:area_square_m":281781.139301,
    "geom:bbox":"-39.2604999725,-11.5142000244,-39.2557,-11.5076990921",
    "geom:latitude":-11.511246,
    "geom:longitude":-39.257935,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-11.511201,
    "lbl:longitude":-39.257889,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":-11.511201,
    "mps:longitude":-39.257889,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:arg_x_preferred":[
        "Aeropuerto de Porto-Francisco S\u00e1 Carneiro"
    ],
    "name:bel_x_preferred":[
        "\u0410\u044d\u0440\u0430\u043f\u043e\u0440\u0442 \u041f\u043e\u0440\u0442\u0443"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Flughafen Porto"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0641\u0631\u0648\u062f\u06af\u0627\u0647 \u0641\u0631\u0646\u0633\u06cc\u0633\u06a9\u0648 \u062c\u0633\u0627 \u06a9\u0627\u0631\u0646\u0626\u06cc\u0631\u0648"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "A\u00e9roport de Porto-Francisco S\u00e1-Carneiro"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Aeroporto de S\u00e1 Carneiro"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "Bandar Udara Internasional Francisco Sa Carneiro"
    ],
    "name:isl_x_preferred":[
        "S\u00e1 Carneiro-flugv\u00f6llur"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Aeroporto di Porto"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Aeropuerto de Oporto-Francisco S\u00e1 Carneiro"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*BA",
    "qs:a1_lc":"29",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"CONCEI8",
    "qs:a2_lc":"2908408",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Vila Carneiro",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Local other",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wof:belongsto":[
        85681895,
        102191577,
        404550817,
        85633009,
        102050693
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":457060,
        "qs_pg:id":9
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"6ca8465fe76b1062a6b2143fae180d6a",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102050693,
            "localadmin_id":404550817,
            "locality_id":101972761,
            "region_id":85681895
        }
    ],
    "wof:id":101972761,
    "wof:lastmodified":1566626286,
    "wof:name":"Vila Carneiro",
    "wof:parent_id":404550817,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -39.26049997253801,
    -11.5142000244452,
    -39.2557,
    -11.5076990920973
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-39.2562000344479,-11.5137998902496],[-39.2569001955214,-11.5142000244452],[-39.2578942370129,-11.5141050324675],[-39.26049997253801,-11.5138999524277],[-39.2598888661733,-11.5106646148079],[-39.25879984472829,-11.5076990920973],[-39.2557,-11.5087990765035],[-39.2559002295807,-11.5120997577625],[-39.2562000344479,-11.5137998902496]]],"type":"Polygon"}
}