{
  "id": 101956645,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000022,
    "geom:area_square_m":248505.364104,
    "geom:bbox":"-53.424814986,-24.466403483,-53.4180278873,-24.4596154586",
    "geom:latitude":-24.463375,
    "geom:longitude":-53.420983,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-24.463874,
    "lbl:longitude":-53.420932,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":-24.463874,
    "mps:longitude":-53.420932,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:deu_x_preferred":[
        "Karaj\u00e1"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Kara\u0135aoj"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Caraj\u00e0"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "Caraj\u00e1"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Karaj\u00e1"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "Kara\u017eai"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Karaja"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Caraj\u00e1s"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u0440\u0430\u0436\u0430"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Karaj\u00e1"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*PR",
    "qs:a1_lc":"41",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"JESU7TAS",
    "qs:a2_lc":"4112751",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Caraj\u00e1",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Local urban minor",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wof:belongsto":[
        85681983,
        102191577,
        404561351,
        85633009,
        102057803
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":6316800,
        "qs_pg:id":9
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"41ee9d10044e4b7f74073d21532914cd",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102057803,
            "localadmin_id":404561351,
            "locality_id":101956645,
            "region_id":85681983
        }
    ],
    "wof:id":101956645,
    "wof:lastmodified":1566625354,
    "wof:name":"Caraj\u00e1",
    "wof:parent_id":404561351,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -53.42481498601939,
    -24.46640348301339,
    -53.41802788727139,
    -24.45961545859429
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-53.41929486859783,-24.46008880635111],[-53.42007248698404,-24.46207479456304],[-53.41802788727139,-24.46277250977078],[-53.4183516436476,-24.46353651439284],[-53.41956655694058,-24.46640348301339],[-53.4216072534759,-24.46574741220184],[-53.42356655560373,-24.46505922757007],[-53.4232695366741,-24.46432343489013],[-53.42481498601939,-24.4636169437608],[-53.42440777238227,-24.46320973012376],[-53.42413302583213,-24.46275836079119],[-53.42279854258787,-24.46321954250063],[-53.4219970197659,-24.461364789752],[-53.42170655314393,-24.46144950648998],[-53.42096390743741,-24.45961545859429],[-53.41929486859783,-24.46008880635111]]],"type":"Polygon"}
}