{
  "id": 101942159,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000237,
    "geom:area_square_m":2925342.818911,
    "geom:bbox":"-50.804293,1.731079,-50.780968,1.750203",
    "geom:latitude":1.741289,
    "geom:longitude":-50.793006,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":1.741544,
    "lbl:longitude":-50.795745,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":1.741544,
    "mps:longitude":-50.795745,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0628\u0631\u0627\u0643\u0648\u0628\u0627"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "Pracu\u00faba"
    ],
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u09aa\u09cd\u09b0\u09be\u0995\u09c1\u0989\u09ac\u09be"
    ],
    "name:bul_x_preferred":[
        "\u041f\u0440\u0430\u043a\u0443\u0443\u0431\u0430"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Pracu\u00faba"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Pracu\u00faba"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u041f\u0440\u0430\u043a\u0443\u0443\u0431\u0430"
    ],
    "name:cym_x_preferred":[
        "Pracu\u00faba"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Pracuuba"
    ],
    "name:deu_x_variant":[
        "Pracu\u00faba"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Pracu\u00faba"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Pracuuba"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Pracu\u00faba"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Pracu\u00faba"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Pracu\u00faba"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u054a\u0580\u0561\u056f\u0578\u0582\u0578\u0582\u0562\u0561"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "Pracu\u00faba"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Pracu\u00faba"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10de\u10e0\u10d0\u10d9\u10e3\u10e3\u10d1\u10d0"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u041f\u0440\u0430\u043a\u0443\u0443\u0431\u0430"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Pracuuba"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Pracuuba"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Pracu\u00faba"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Pracu\u00faba"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "Pracuuba"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Pracu\u00faba"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Pracu\u00faba"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041f\u0440\u0430\u043a\u0443\u0443\u0431\u0430"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "Pracu\u00faba"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Pracu\u00faba"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Pracu\u00faba"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u041f\u0440\u0430\u043a\u0443\u0443\u0431\u0430"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Pracu\u00faba"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Pracu\u00faba"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Pracu\u00faba"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Pracu\u00faba"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u666e\u62c9\u5eab\u70cf\u5df4"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*AP",
    "qs:a1_lc":"16",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"PRACU5BA",
    "qs:a2_lc":"1600550",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Pracu\u00faba",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Centro Local",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":135,
    "wof:belongsto":[
        85681891,
        102191577,
        85633009,
        1511777407,
        102050455
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"03899c0c-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":6318044,
        "gp:id":55944503,
        "qs_pg:id":3,
        "wd:id":"Q1772625",
        "wk:page":"Pracu\u00faba"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"6bc7f4e827c3d8a3001de7456592db08",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102050455,
            "locality_id":101942159,
            "macroregion_id":1511777407,
            "region_id":85681891
        }
    ],
    "wof:id":101942159,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1690862559,
    "wof:name":"Pracu\u00faba",
    "wof:parent_id":102050455,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -50.804293,
    1.731079,
    -50.780968,
    1.750203
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-50.781171,1.747218],[-50.780968,1.745134],[-50.781768,1.744233],[-50.781675,1.743393],[-50.781535,1.742592],[-50.781331,1.74182],[-50.781419,1.740998],[-50.781768,1.739879],[-50.783067,1.739755],[-50.783827,1.74001],[-50.784332,1.73941],[-50.785311,1.739032],[-50.786295,1.738887],[-50.786858,1.739041],[-50.787421,1.739196],[-50.788496,1.739299],[-50.788811,1.739821],[-50.789095,1.740231],[-50.789695,1.740704],[-50.790042,1.740862],[-50.790704,1.740515],[-50.791241,1.739284],[-50.791777,1.738117],[-50.792061,1.736823],[-50.793198,1.73616],[-50.793545,1.734835],[-50.794144,1.733825],[-50.794775,1.733194],[-50.795659,1.732878],[-50.79643,1.732763],[-50.796992,1.7323],[-50.797634,1.731634],[-50.798277,1.731079],[-50.799257,1.731142],[-50.799906,1.73111],[-50.80067,1.731143],[-50.801524,1.731397],[-50.802315,1.732282],[-50.802212,1.738167],[-50.804293,1.740486],[-50.803473,1.741696],[-50.797789,1.74674],[-50.792319,1.747548],[-50.791138,1.747362],[-50.790406,1.747591],[-50.789753,1.747715],[-50.788914,1.74784],[-50.788385,1.74756],[-50.787981,1.746969],[-50.787297,1.745943],[-50.786986,1.747778],[-50.786426,1.749084],[-50.784689,1.750203],[-50.782974,1.750141],[-50.782212,1.748804],[-50.781171,1.747218]]],"type":"Polygon"}
}