{
  "id": 101944457,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000709,
    "geom:area_square_m":8704257.822163,
    "geom:bbox":"-39.308907,-7.053527,-39.255835,-7.02952",
    "geom:latitude":-7.040307,
    "geom:longitude":-39.282042,
    "gn:population":12971,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-7.041222,
    "lbl:longitude":-39.282445,
    "lbl:max_zoom":15.0,
    "lbl:min_zoom":10.5,
    "mps:latitude":-7.041222,
    "mps:longitude":-39.282445,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":10.0,
    "name:ast_x_preferred":[
        "Cariria\u00e7u"
    ],
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u0995\u09be\u09b0\u09bf\u09b0\u09bf\u09af\u09bc\u09be\u0995\u09c1"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Cariria\u00e7u"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Cariria\u00e7u"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u0440\u0438\u0440\u0438\u0430\u0441\u0443"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Cariria\u00e7u"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Cariria\u00e7\u00fa"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Cariria\u00e7u"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Cariria\u00e7u"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Cariria\u00e7\u00fa"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Cariria\u00e7u"
    ],
    "name:ita_x_variant":[
        "Cariria\u00e7\u00fa"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10d9\u10d0\u10e0\u10d8\u10e0\u10d8\u10d0\u10e1\u10e3"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u0440\u0438\u0440\u0438\u0430\u0441\u0443"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Cariria\u00e7u"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Cariria\u00e7u"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Cariria\u00e7u"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Cariria\u00e7u"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "Cariria\u00e7u"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "Caririacu",
        "S Pedro",
        "S Pedro do Cariri",
        "S. Pedro",
        "S. Pedro do Cariri",
        "Sao Pedro",
        "Sao Pedro do Cariri"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Cariria\u00e7u"
    ],
    "name:por_x_variant":[
        "S\u00e3o Pedro",
        "S\u00e3o Pedro do Carir\u00ed"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Cariria\u00e7\u00fa"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u0440\u0438\u0440\u0438\u0430\u0441\u0443"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Cariria\u00e7u"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Cariria\u00e7u"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u0440\u0438\u0440\u0438\u0430\u0441\u0443"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Cariria\u00e7u"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Cariria\u00e7u"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Cariria\u00e7u"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Cariria\u00e7\u00fa"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5361\u91cc\u91cc\u4e9a\u82cf"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*CE",
    "qs:a1_lc":"23",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"CARIRIA",
    "qs:a2_lc":"2303204",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Cariria\u00e7u",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Centro Local",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":106,
    "wof:belongsto":[
        85681907,
        102191577,
        404552625,
        85633009,
        1511777415,
        102051485
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"0387aa50-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3402882,
        "gp:id":459094,
        "qs_pg:id":382651,
        "wd:id":"Q2028263"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"66a5fc28de9cdd0039308e4b28518c07",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102051485,
            "localadmin_id":404552625,
            "locality_id":101944457,
            "macroregion_id":1511777415,
            "region_id":85681907
        }
    ],
    "wof:id":101944457,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1690862703,
    "wof:name":"Cariria\u00e7u",
    "wof:parent_id":404552625,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":12971,
    "wof:population_rank":6,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -39.308907,
    -7.053527,
    -39.255835,
    -7.02952
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-39.2829,-7.02952],[-39.275847,-7.031498],[-39.275604,-7.031157],[-39.274947,-7.030979],[-39.274826,-7.030974],[-39.273748,-7.030968],[-39.273462,-7.030941],[-39.271977,-7.03083],[-39.271175,-7.030719],[-39.270626,-7.030622],[-39.270017,-7.030438],[-39.268689,-7.030641],[-39.268574,-7.030707],[-39.2685,-7.03075],[-39.255835,-7.038652],[-39.255846,-7.038901],[-39.255848,-7.03894],[-39.255852,-7.039015],[-39.255855,-7.039089],[-39.255927,-7.040626],[-39.2696,-7.0462],[-39.26968,-7.046238],[-39.269809,-7.046299],[-39.274806,-7.048755],[-39.283826,-7.053527],[-39.286593,-7.05349],[-39.291306,-7.049431],[-39.292019,-7.048817],[-39.294596,-7.046598],[-39.2994,-7.04246],[-39.299484,-7.042457],[-39.301075,-7.0424],[-39.302551,-7.043064],[-39.303915,-7.043051],[-39.304366,-7.043047],[-39.30572,-7.043035],[-39.305881,-7.043],[-39.307127,-7.042732],[-39.308017,-7.043028],[-39.308907,-7.043324],[-39.308864,-7.039527],[-39.308808,-7.034648],[-39.306121,-7.035224],[-39.304437,-7.03554],[-39.302524,-7.035214],[-39.301186,-7.036127],[-39.299126,-7.036823],[-39.289222,-7.032274],[-39.2829,-7.02952]]],"type":"Polygon"}
}