{
  "id": 101943671,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000125,
    "geom:area_square_m":1529909.574782,
    "geom:bbox":"-42.550228,-7.254054,-42.533738,-7.233937",
    "geom:latitude":-7.243195,
    "geom:longitude":-42.541788,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-7.24261,
    "lbl:longitude":-42.541897,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":-7.24261,
    "mps:longitude":-42.541897,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0648 \u0641\u0631\u0627\u0646\u0633\u064a\u0633\u0643\u0648 \u062f\u0648 \u0628\u064a\u0627\u0648\u064a"
    ],
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u09b8\u09be\u0993 \u09ab\u09cd\u09b0\u09be\u09a8\u09cd\u09b8\u09bf\u09b8\u0995\u09cb \u09a1\u09cb \u09aa\u09bf\u09af\u09bc\u09be\u0989\u0987"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco do Piau\u00ed"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco do Piau\u00ed"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco do Piau\u00ed"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco do Piau\u00ed"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco do Piau\u00ed"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco do Piau\u00ed"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco do Piau\u00ed"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10e1\u10d0\u10dc-\u10e4\u10e0\u10d0\u10dc\u10e1\u10d8\u10e1\u10d9\u10e3-\u10d3\u10e3-\u10de\u10d8\u10d0\u10e3\u10d8"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0424\u0440\u0430\u043d\u0441\u0438\u0441\u043a\u0443-\u0434\u0443-\u041f\u0438\u0430\u0443\u0438"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco do Piau\u00ed"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco do Piau\u00ed"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco do Piau\u00ed"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco do Piau\u00ed"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "S Francisco",
        "S Francisco do Piaui",
        "S. Francisco",
        "S. Francisco do Piaui",
        "Sao Francisco",
        "Sao Francisco Do Piau",
        "Sao Francisco do Piaui"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco do Piau\u00ed"
    ],
    "name:por_x_variant":[
        "S\u00e3o Francisco",
        "S\u00e3o Francisco Do Piau"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco do Piau\u00ed"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0424\u0440\u0430\u043d\u0441\u0438\u0441\u043a\u0443-\u0434\u0443-\u041f\u0438\u0430\u0443\u0438"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco do Piau\u00ed"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco do Piau\u00ed"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco do Piau\u00ed"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco do Piau\u00ed"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco do Piau\u00ed"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u76ae\u5965\u4f0a\u5dde\u5723\u5f17\u5170\u897f\u65af\u79d1"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*PI",
    "qs:a1_lc":"22",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"S2O FRANCISCO DO PIAUS",
    "qs:a2_lc":"2209708",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"S\u00e3o Francisco do Piau\u00ed",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Centro Local",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":148,
    "wof:belongsto":[
        85681977,
        102191577,
        85633009,
        1511777415,
        102057321
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"03892cae-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3388781,
        "gp:id":461066,
        "qs_pg:id":147604,
        "wd:id":"Q1899910",
        "wk:page":"S\u00e3o Francisco do Piau\u00ed"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"98de257db25fd88b93a7bdd91d0f142f",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102057321,
            "locality_id":101943671,
            "macroregion_id":1511777415,
            "region_id":85681977
        }
    ],
    "wof:id":101943671,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1690862779,
    "wof:name":"S\u00e3o Francisco do Piau\u00ed",
    "wof:parent_id":102057321,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -42.550228,
    -7.254054,
    -42.533738,
    -7.233937
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-42.542751,-7.233937],[-42.538713,-7.237663],[-42.537155,-7.237108],[-42.535466,-7.238286],[-42.535403,-7.23833],[-42.535302,-7.238401],[-42.535224,-7.238455],[-42.534946,-7.238649],[-42.53493,-7.23866],[-42.533738,-7.239492],[-42.534316,-7.240513],[-42.535445,-7.242302],[-42.535626,-7.243305],[-42.53596,-7.243693],[-42.538832,-7.245138],[-42.539474,-7.244786],[-42.541317,-7.249176],[-42.541922,-7.248987],[-42.542256,-7.253819],[-42.543095,-7.253948],[-42.543186,-7.254015],[-42.543247,-7.254054],[-42.544894,-7.252564],[-42.544758,-7.251227],[-42.544207,-7.249176],[-42.544523,-7.248996],[-42.544224,-7.248094],[-42.546015,-7.247195],[-42.546083,-7.24734],[-42.550228,-7.245939],[-42.548323,-7.242828],[-42.547438,-7.242533],[-42.545346,-7.242211],[-42.54489,-7.24103],[-42.542636,-7.238133],[-42.542958,-7.237758],[-42.543495,-7.234351],[-42.543444,-7.234323],[-42.5434,-7.234298],[-42.542751,-7.233937]]],"type":"Polygon"}
}