{
  "id": 101943359,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000468,
    "geom:area_square_m":5749171.099446,
    "geom:bbox":"-44.656998,-6.824356,-44.633329,-6.791631",
    "geom:latitude":-6.806602,
    "geom:longitude":-44.642808,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-6.806416,
    "lbl:longitude":-44.642581,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":-6.806416,
    "mps:longitude":-44.642581,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0648 \u062f\u0648\u0645\u064a\u0646\u063a\u0648\u0633 \u062f\u0648 \u0623\u0632\u064a\u062a\u0627\u0648"
    ],
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u09b8\u09be\u0993 \u09a1\u09cb\u09ae\u09bf\u09a8\u0997\u09cb\u09b8 \u09a1\u09cb \u0986\u099c\u09af\u09bc\u09c7\u0987\u099f\u09be\u0993"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "S\u00e3o Domingos do Azeit\u00e3o"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "S\u00e3o Domingos do Azeit\u00e3o"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "S\u00e3o Domingos do Azeit\u00e3o"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "S\u00e3o Domingos do Azeit\u00e3o"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "S\u00e3o Domingos do Azeit\u00e3o"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "S\u00e3o Domingos do Azeit\u00e3o"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u054d\u0561\u0576 \u0534\u0578\u0574\u056b\u0576\u0563\u0578\u0582\u057d \u0564\u0578\u0582 \u0531\u0566\u0565\u0575\u057f\u0561\u0576"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "S\u00e3o Domingos do Azeit\u00e3o"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10e1\u10d0\u10dc-\u10d3\u10dd\u10db\u10d8\u10dc\u10d2\u10e3\u10e1-\u10d3\u10e3-\u10d0\u10d6\u10d4\u10d8\u10e2\u10d0\u10dc\u10d8"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0414\u043e\u043c\u0438\u043d\u0433\u0443\u0441-\u0434\u0443-\u0410\u0437\u0435\u0439\u0442\u0430\u043d"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "S\u00e3o Domingos do Azeit\u00e3o"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "S\u00e3o Domingos do Azeit\u00e3o"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "S\u00e3o Domingos do Azeit\u00e3o"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "S\u00e3o Domingos do Azeit\u00e3o"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "Sao Domingos Do Azeitao"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "S\u00e3o Domingos Do Azeit\u00e3o",
        "S\u00e3o Domingos do Azeit\u00e3o"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "S\u00e3o Domingos do Azeit\u00e3o"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0414\u043e\u043c\u0438\u043d\u0433\u0443\u0441-\u0434\u0443-\u0410\u0437\u0435\u0439\u0442\u0430\u043d"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "S\u00e3o Domingos do Azeit\u00e3o"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "S\u00e3o Domingos do Azeit\u00e3o"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "S\u00e3o Domingos do Azeit\u00e3o"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "S\u00e3o Domingos do Azeit\u00e3o"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5723\u591a\u660e\u6208\u65af-\u675c\u963f\u6cfd\u5510"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*MA",
    "qs:a1_lc":"21",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"S1O DOMINGOS DO AZEITEO",
    "qs:a2_lc":"2110658",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"S\u00e3o Domingos do Azeit\u00e3o",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Centro Local",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":150,
    "wof:belongsto":[
        85681931,
        102191577,
        85633009,
        1511777415,
        102053153
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"03899a04-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":6318409,
        "gp:id":55944478,
        "qs_pg:id":3,
        "wd:id":"Q1977781",
        "wk:page":"S\u00e3o Domingos do Azeit\u00e3o"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"ea87414f979bf40d06c56f743b987e9b",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102053153,
            "locality_id":101943359,
            "macroregion_id":1511777415,
            "region_id":85681931
        }
    ],
    "wof:id":101943359,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1690862762,
    "wof:name":"S\u00e3o Domingos do Azeit\u00e3o",
    "wof:parent_id":102053153,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -44.656998,
    -6.824356,
    -44.633329,
    -6.791631
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-44.64178,-6.824309],[-44.64204,-6.824356],[-44.646784,-6.815448],[-44.651555,-6.806484],[-44.656998,-6.796258],[-44.647942,-6.793769],[-44.647941,-6.793769],[-44.646456,-6.793402],[-44.645009,-6.793112],[-44.637289,-6.791631],[-44.634617,-6.805562],[-44.634428,-6.806546],[-44.633329,-6.812088],[-44.634591,-6.822948],[-44.640641,-6.824103],[-44.64178,-6.824309]]],"type":"Polygon"}
}