{
  "id": 101960407,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000079,
    "geom:area_square_m":854123.728774,
    "geom:bbox":"-51.578466,-28.636609,-51.566951,-28.627348",
    "geom:latitude":-28.631843,
    "geom:longitude":-51.572902,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-28.63198,
    "lbl:longitude":-51.572902,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":-28.63198,
    "mps:longitude":-51.572902,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:ast_x_preferred":[
        "Andr\u00e9 da Rocha"
    ],
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u0986\u09a8\u09cd\u09a1\u09b0\u09c7 \u09a1\u09be \u09b0\u09cb\u099a\u09be"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Andr\u00e9 da Rocha"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Andr\u00e9 da Rocha"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0410\u043d\u0434\u0440\u0435-\u0434\u0430-\u0420\u043e\u0448\u0430"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Andr\u00e9 da Rocha"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Andr\u00e9 da Rocha"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Andr\u00e9 da Rocha"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Andr\u00e9 da Rocha"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0622\u0646\u062f\u0631\u0647 \u062f\u0627 \u0631\u0648\u0686\u0627"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Andr\u00e9 da Rocha"
    ],
    "name:grn_x_preferred":[
        "Andr\u00e9 da Rocha"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Andr\u00e9 da Rocha"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Andr\u00e9 da Rocha"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0410\u043d\u0434\u0440\u0435-\u0434\u0430-\u0420\u043e\u0448\u0430"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Andr\u00e9 da Rocha"
    ],
    "name:mwl_x_preferred":[
        "Andr\u00e9 da Rocha"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Andr\u00e9 da Rocha"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Andr\u00e9 da Rocha"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Andr\u00e9 da Rocha"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Andr\u00e9 da Rocha"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "Andre da Rocha"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Andr\u00e9 da Rocha"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Andr\u00e9 da Rocha"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0410\u043d\u0434\u0440\u0435-\u0434\u0430-\u0420\u043e\u0448\u0430"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Andr\u00e9 da Rocha"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Andr\u00e9 da Rocha"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0410\u043d\u0434\u0440\u0435-\u0434\u0430-\u0420\u043e\u0448\u0430"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Andr\u00e9 da Rocha"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Andr\u00e9 da Rocha"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Andr\u00e9 da Rocha"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Andr\u00e9 da Rocha"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5b89\u5fb7\u96f7\u8fbe\u7f57\u6c99"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*RS",
    "qs:a1_lc":"43",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"ANDR6 DA ROCHA",
    "qs:a2_lc":"4300661",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Andr\u00e9 da Rocha",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Centro Local",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":228,
    "wof:belongsto":[
        85682015,
        102191577,
        85633009,
        1511777409,
        102059069
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"0385762c-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3472247,
        "gp:id":421807,
        "qs_pg:id":382451,
        "wd:id":"Q523535",
        "wk:page":"Andr\u00e9 da Rocha"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"b801b15a09aff95dff7115495c994b1f",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102059069,
            "locality_id":101960407,
            "macroregion_id":1511777409,
            "region_id":85682015
        }
    ],
    "wof:id":101960407,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1690862369,
    "wof:name":"Andr\u00e9 da Rocha",
    "wof:parent_id":102059069,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -51.578466,
    -28.636609,
    -51.566951,
    -28.627348
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-51.575314,-28.627348],[-51.574051,-28.627516],[-51.572283,-28.627404],[-51.570263,-28.628021],[-51.56968,-28.628322],[-51.566951,-28.629733],[-51.568719,-28.635065],[-51.57248,-28.636609],[-51.572489,-28.636607],[-51.577784,-28.635458],[-51.577166,-28.633578],[-51.578466,-28.633124],[-51.576746,-28.627684],[-51.575314,-28.627348]]],"type":"Polygon"}
}