{
  "id": 101943791,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000254,
    "geom:area_square_m":3131474.432891,
    "geom:bbox":"-42.125306,-4.494344,-42.099033,-4.480745",
    "geom:latitude":-4.487348,
    "geom:longitude":-42.111136,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-4.487506,
    "lbl:longitude":-42.111136,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":-4.487506,
    "mps:longitude":-42.111136,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u09ac\u09cb\u0995\u09c1\u09af\u09bc\u09c7\u0987\u09b0\u09be\u0993 \u09a1\u09cb \u09aa\u09bf\u09af\u09bc\u09be\u0989\u0987"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Boqueir\u00e3o do Piau\u00ed"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0411\u043e\u043a\u0435\u0439\u0440\u0430\u043d-\u0434\u0443-\u041f\u0438\u0430\u0443\u0438"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Boqueir\u00e3o do Piau\u00ed"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Boqueir\u00e3o do Piau\u00ed"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Boqueir\u00e3o do Piau\u00ed"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Boqueir\u00e3o do Piau\u00ed"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Boqueir\u00e3o do Piau\u00ed"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Boqueir\u00e3o do Piau\u00ed"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10d1\u10dd\u10d9\u10d4\u10d8\u10e0\u10d0\u10dc-\u10d3\u10e3-\u10de\u10d8\u10d0\u10e3\u10d8"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0411\u043e\u043a\u0435\u0439\u0440\u0430\u043d-\u0434\u0443-\u041f\u0438\u0430\u0443\u0438"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Boqueir\u00e3o do Piau\u00ed"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Boqueir\u00e3o do Piau\u00ed"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Boqueir\u00e3o do Piau\u00ed"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "Boqueir\u00e3o do Piau\u00ed"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "Boqueirao Do Piau",
        "Boqueirao do Piaui"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Boqueir\u00e3o do Piau\u00ed"
    ],
    "name:por_x_variant":[
        "Boqueir\u00e3o Do Piau"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Boqueir\u00e3o do Piau\u00ed"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0411\u043e\u043a\u0435\u0439\u0440\u0430\u043d-\u0434\u0443-\u041f\u0438\u0430\u0443\u0438"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Boqueir\u00e3o do Piau\u00ed"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0411\u043e\u043a\u0435\u0439\u0440\u0430\u043d-\u0434\u0443-\u041f\u0438\u0430\u0443\u0438"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Boqueir\u00e3o do Piau\u00ed"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Boqueir\u00e3o do Piau\u00ed"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Boqueir\u00e3o do Piau\u00ed"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u76ae\u5965\u4f0a\u5dde\u535a\u51ef\u6717"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*PI",
    "qs:a1_lc":"22",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"BOQUEIR",
    "qs:a2_lc":"2201945",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Boqueir\u00e3o do Piau\u00ed",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Local urban medium",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":149,
    "wof:belongsto":[
        85681977,
        102191577,
        85633009,
        1511777415,
        102056977
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"03852226-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":6316630,
        "gp:id":26803944,
        "qs_pg:id":9,
        "wd:id":"Q2078789",
        "wk:page":"Boqueir\u00e3o do Piau\u00ed"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"05f16b3cec1e78329b3c6d08f875e342",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102056977,
            "locality_id":101943791,
            "macroregion_id":1511777415,
            "region_id":85681977
        }
    ],
    "wof:id":101943791,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1690862720,
    "wof:name":"Boqueir\u00e3o do Piau\u00ed",
    "wof:parent_id":102056977,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -42.125306,
    -4.494344,
    -42.099033,
    -4.480745
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-42.10026,-4.480745],[-42.09996,-4.485869],[-42.099151,-4.488533],[-42.099033,-4.488919],[-42.101785,-4.490895],[-42.101843,-4.490936],[-42.106589,-4.494344],[-42.125022,-4.491068],[-42.125218,-4.490199],[-42.125306,-4.489811],[-42.123201,-4.485742],[-42.121146,-4.48634],[-42.121497,-4.484914],[-42.117204,-4.481665],[-42.117103,-4.481876],[-42.114554,-4.481705],[-42.10026,-4.480745]]],"type":"Polygon"}
}