{
  "id": 1293171043,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-45.6169,-22.5089,-45.6169,-22.5089",
    "geom:latitude":-22.5089,
    "geom:longitude":-45.6169,
    "gn:admin1_code":"15",
    "gn:admin2_code":"3108909.0",
    "gn:asciiname":"Colonia da Fazenda Imaculada Conceicao",
    "gn:country_code":"BR",
    "gn:dem":885,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":7593489,
    "gn:latitude":-22.5089,
    "gn:longitude":-45.6169,
    "gn:modification_date":"2012-08-03",
    "gn:name":"Col\u00f4nia da Fazenda Imaculada Concei\u00e7\u00e3o",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"America/Sao_Paulo",
    "iso:country":"BR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:por_x_preferred":[
        "Col\u00f4nia da Fazenda Imaculada Concei\u00e7\u00e3o"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85681941,
        102191577,
        404555537,
        85633009,
        102053281
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":7593489
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"0704fa09398722c0dc4a4cad72050c23",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102053281,
            "localadmin_id":404555537,
            "locality_id":1293171043,
            "region_id":85681941
        }
    ],
    "wof:id":1293171043,
    "wof:lastmodified":1537588627,
    "wof:name":"Colonia da Fazenda Imaculada Conceicao",
    "wof:parent_id":404555537,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -45.6169,
    -22.5089,
    -45.6169,
    -22.5089
],
  "geometry": {"coordinates":[-45.6169,-22.5089],"type":"Point"}
}