{
  "id": 101943321,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000542,
    "geom:area_square_m":6677447.618209,
    "geom:bbox":"-44.961035,-4.768325,-44.927461,-4.734051",
    "geom:latitude":-4.751119,
    "geom:longitude":-44.943628,
    "gn:population":12337,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-4.751971,
    "lbl:longitude":-44.945276,
    "lbl:max_zoom":15.0,
    "lbl:min_zoom":10.5,
    "mps:latitude":-4.751971,
    "mps:longitude":-44.945276,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":10.0,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0628\u0648\u0643\u0627\u0648 \u062f\u064a \u0628\u064a\u062f\u0631\u0627\u0633"
    ],
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u09aa\u09cb\u0995\u09af\u09bc\u09be\u0993 \u09a1\u09c7 \u09aa\u09c7\u09a1\u09cd\u09b0\u09be\u09b8"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u041f\u043e\u0441\u0430\u043d-\u0434\u0438-\u041f\u0435\u0434\u0440\u0430\u0441"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Po\u00e7\u00e3o de Pedras"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Po\u00e7\u00e3o de Pedras"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Po\u00e7\u00e3o de Pedras"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Po\u00e7\u00e3o de Pedras"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Po\u00e7\u00e3o de Pedras"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Po\u00e7\u00e3o de Pedras"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10de\u10dd\u10d9\u10d0\u10dc-\u10d3\u10d8-\u10de\u10d4\u10d3\u10e0\u10d0\u10e1\u10d8"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Po\u00e7\u00e3o de Pedras"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Po\u00e7\u00e3o de Pedras"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Po\u00e7\u00e3o de Pedras"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "Po\u00e7\u00e3o de Pedras"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "Pocao de Pedras"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Po\u00e7\u00e3o de Pedras"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Po\u00e7\u00e3o de Pedras"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041f\u043e\u0441\u0430\u043d-\u0434\u0438-\u041f\u0435\u0434\u0440\u0430\u0441"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u041f\u043e\u0441\u0430\u043d-\u0434\u0438-\u041f\u0435\u0434\u0440\u0430\u0441"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Po\u00e7\u00e3o de Pedra"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Po\u00e7\u00e3o de Pedras"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Po\u00e7\u00e3o de Pedras"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Po\u00e7\u00e3o de Pedras"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u6ce2\u6851-\u8fea\u4f69\u5fb7\u62c9\u65af"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*MA",
    "qs:a1_lc":"21",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"PO08O DE PEDRAS",
    "qs:a2_lc":"2108900",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Po\u00e7\u00e3o de Pedras",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Centro Local",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":147,
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85633009,
        85681931,
        102053091
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"038a4206-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3391774,
        "gp:id":56125060,
        "qs_pg:id":542802,
        "wd:id":"Q2104834"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"ec7dde16ddcebee933de36768c403e53",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102053091,
            "locality_id":101943321,
            "region_id":85681931
        }
    ],
    "wof:id":101943321,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1690862808,
    "wof:name":"Po\u00e7\u00e3o de Pedras",
    "wof:parent_id":102053091,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":12337,
    "wof:population_rank":6,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -44.961035,
    -4.768325,
    -44.927461,
    -4.734051
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-44.936967,-4.768051],[-44.937196,-4.768325],[-44.951155,-4.761035],[-44.960324,-4.756247],[-44.960603,-4.7561],[-44.960858,-4.755456],[-44.961035,-4.75476],[-44.956687,-4.747813],[-44.956621,-4.747707],[-44.951474,-4.744594],[-44.948812,-4.742908],[-44.928539,-4.734051],[-44.927972,-4.73537],[-44.927461,-4.736559],[-44.93443,-4.750028],[-44.935377,-4.752074],[-44.935784,-4.753336],[-44.936792,-4.767673],[-44.936797,-4.767754],[-44.936967,-4.768051]]],"type":"Polygon"}
}