{
  "id": 101948399,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000106,
    "geom:area_square_m":1296601.12868,
    "geom:bbox":"-35.857776,-7.780839,-35.84399,-7.770383",
    "geom:latitude":-7.774528,
    "geom:longitude":-35.849892,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-7.774637,
    "lbl:longitude":-35.849892,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":-7.774637,
    "mps:longitude":-35.849892,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u09ad\u09c7\u09b0\u09cd\u099f\u09c7\u09a8\u09cd\u099f\u09c7 \u09a1\u09cb \u09b2\u09c7\u09b0\u09bf\u0993"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Vertente do L\u00e9rio"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0412\u0435\u0440\u0442\u0435\u043d\u0442\u0438-\u0434\u0443-\u041b\u0435\u0440\u0438\u0443"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Vertente do L\u00e9rio"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Vertentes do L\u00e9rio"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Vertente do L\u00e9rio"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Vertente do L\u00e9rio"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Vertentes do L\u00e9rio"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Vertente do L\u00e9rio"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10d5\u10d4\u10e0\u10e2\u10d4\u10dc\u10e2\u10d8-\u10d3\u10e3-\u10da\u10d4\u10e0\u10d8\u10e3"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0412\u0435\u0440\u0442\u0435\u043d\u0442\u0438-\u0434\u0443-\u041b\u0435\u0440\u0438\u0443"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Vertente do L\u00e9rio"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Vertente do L\u00e9rio"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Vertente do L\u00e9rio"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Vertente do L\u00e9rio"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "Vertente do L\u00e9rio"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "Vertente do Lerio"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Vertente do L\u00e9rio"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Vertente do L\u00e9rio"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0412\u0435\u0440\u0442\u0435\u043d\u0442\u0438-\u0434\u0443-\u041b\u0435\u0440\u0438\u0443"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Vertente do L\u00e9rio"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0412\u0435\u0440\u0442\u0435\u043d\u0442\u0438-\u0434\u0443-\u041b\u0435\u0440\u0438\u0443"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Vertente do L\u00e9rio"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Vertente do L\u00e9rio"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Vertente do L\u00e9rio"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u97e6\u5c14\u6ed5\u8482\u675c\u83b1\u7559"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*PE",
    "qs:a1_lc":"26",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"VERTENTE DO L0RIO",
    "qs:a2_lc":"2616183",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:id":0,
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Vertente do L\u00e9rio",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Centro Local",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":147,
    "wof:belongsto":[
        85681973,
        102191577,
        85633009,
        1511777415,
        102056891
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"03852442-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":6318884,
        "gp:id":26804025,
        "wd:id":"Q2013655",
        "wk:page":"Vertente do L\u00e9rio"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"af7baf33ebe7e1ed676e8455450621ad",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102056891,
            "locality_id":101948399,
            "macroregion_id":1511777415,
            "region_id":85681973
        }
    ],
    "wof:id":101948399,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1690861575,
    "wof:name":"Vertente do L\u00e9rio",
    "wof:parent_id":102056891,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -35.857776,
    -7.780839,
    -35.84399,
    -7.770383
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-35.849855,-7.770383],[-35.849761,-7.770384],[-35.849523,-7.770383],[-35.84399,-7.770422],[-35.844025,-7.774188],[-35.844029,-7.774665],[-35.844037,-7.775469],[-35.844087,-7.780839],[-35.848735,-7.779256],[-35.854143,-7.777553],[-35.855655,-7.775531],[-35.855674,-7.775505],[-35.855694,-7.77548],[-35.857767,-7.772805],[-35.857776,-7.770431],[-35.849855,-7.770383]]],"type":"Polygon"}
}