{
  "id": 101983123,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000083,
    "geom:bbox":"-47.8876513496,-0.992892243003,-47.874252123,-0.982770602512",
    "geom:latitude":-0.988011,
    "geom:longitude":-47.881127,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-0.987988,
    "lbl:longitude":-47.881127,
    "mps:latitude":-0.987988,
    "mps:longitude":-47.881127,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u062c\u064a\u062a\u0648\u0644\u064a\u0648 \u0641\u0627\u0631\u062c\u0627\u0633"
    ],
    "name:bel_x_preferred":[
        "\u0416\u044d\u0442\u0443\u043b\u0456\u0443 \u0414\u0430\u0440\u043d\u0435\u043b\u0456\u0441 \u0412\u0430\u0440\u0433\u0430\u0441"
    ],
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u0997\u09c7\u099f\u09c1\u09b2\u09bf\u0993 \u09ad\u09be\u09b0\u09cd\u0997\u09be\u09b8"
    ],
    "name:bre_x_preferred":[
        "Get\u00falio Vargas"
    ],
    "name:bul_x_preferred":[
        "\u0416\u0435\u0442\u0443\u043b\u0438\u0443 \u0412\u0430\u0440\u0433\u0430\u0441"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Get\u00falio Vargas"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Get\u00falio Vargas"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "Get\u00falio Vargas"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Get\u00falio Vargas"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Get\u00falio Vargas"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*PA",
    "qs:a1_lc":"15",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"TERRA ALTA",
    "qs:a2_lc":"1507961",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Get\u00falio Vargas",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Local other",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl:centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":3876,
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85633009,
        85681959,
        102055955
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3398939,
        "gp:id":458175,
        "qs:id":9,
        "wd:id":"Q156844"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"5b6ecbfe8749c661911f922a90147277",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102055955,
            "locality_id":101983123,
            "region_id":85681959
        }
    ],
    "wof:id":101983123,
    "wof:lastmodified":1527643017,
    "wof:name":"Get\u00falio Vargas",
    "wof:parent_id":102055955,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -47.8876513496251,
    -0.99289224300294,
    -47.874252122988,
    -0.98277060251161
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-47.8876513496251,-0.99289224300294],[-47.8853433840184,-0.98785763373029],[-47.8846538375873,-0.98623785013253],[-47.8841074045663,-0.98485225211516],[-47.88359349732039,-0.98321945820737],[-47.88348808888279,-0.98323131815373],[-47.88261121891379,-0.98351219018287],[-47.8820517755828,-0.98372035514323],[-47.8817627901655,-0.98289079867006],[-47.8807979849618,-0.9832653701021],[-47.87983672433989,-0.9836422932831],[-47.87939437379909,-0.98277060251161],[-47.8749773735466,-0.98442941703944],[-47.874252122988,-0.98476077988786],[-47.8786336114543,-0.99111780093722],[-47.8798115293152,-0.99282682030217],[-47.8876513496251,-0.99289224300294]]],"type":"Polygon"}
}