{
  "id": 101975479,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000013,
    "geom:area_square_m":157304.628984,
    "geom:bbox":"-44.2758423534,-13.3087750119,-44.2717716239,-13.3047203354",
    "geom:latitude":-13.306749,
    "geom:longitude":-44.273833,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-13.306775,
    "lbl:longitude":-44.273833,
    "mps:latitude":-13.306775,
    "mps:longitude":-44.273833,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "name:por_x_colloquial":[
        "Brejo Espirito Santo",
        "Brejo Espirito Sto",
        "Brejo Espirito Sto.",
        "Brejo do Espirito Santo",
        "Brejo do Espirito Sto",
        "Brejo do Espirito Sto."
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Brejo Esp\u00edrito Santo"
    ],
    "name:por_x_variant":[
        "Brejo Esp\u00edrito Sto",
        "Brejo Esp\u00edrito Sto.",
        "Brejo do Esp\u00edrito Santo",
        "Brejo do Esp\u00edrito Sto",
        "Brejo do Esp\u00edrito Sto."
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "Brejo Esp\u00edrito Santo"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*BA",
    "qs:a1_lc":"29",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"SANTA MARIA DA VITNRIA",
    "qs:a2_lc":"2928109",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Brejo do Esp\u00edrito Santo",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Local other",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl:centroid":"mapshaper",
    "wof:belongsto":[
        85681895,
        102191577,
        404551895,
        85633009,
        102051235
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"03830bd0-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3468944,
        "gp:id":458832,
        "qs:id":9
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"e83d290bb624c898f9fcc5e4759278ee",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102051235,
            "localadmin_id":404551895,
            "locality_id":101975479,
            "region_id":85681895
        }
    ],
    "wof:id":101975479,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1501266741,
    "wof:name":"Brejo do Esp\u00edrito Santo",
    "wof:parent_id":404551895,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -44.2758423534044,
    -13.3087750119381,
    -44.2717716238544,
    -13.3047203354085
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-44.2754300352011,-13.3055176741033],[-44.2751877998688,-13.3052943711044],[-44.2736444413899,-13.3047203354085],[-44.2721057068243,-13.3050405678114],[-44.2717716238544,-13.3067991909273],[-44.2722325690486,-13.3079212868531],[-44.2733083992031,-13.3087748244581],[-44.2741314193283,-13.3087505873426],[-44.2745654719545,-13.3087750119381],[-44.27540516540601,-13.3082909624294],[-44.2758377486111,-13.3072739885194],[-44.2758423534044,-13.3058982012334],[-44.2754300352011,-13.3055176741033]]],"type":"Polygon"}
}