{
  "id": 101942729,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000037,
    "geom:area_square_m":461095.594353,
    "geom:bbox":"-47.927179,-0.854628,-47.918642,-0.847749",
    "geom:latitude":-0.851556,
    "geom:longitude":-47.92291,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-0.851764,
    "lbl:longitude":-47.922401,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":-0.851764,
    "mps:longitude":-47.922401,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0648 \u062c\u0648\u0627\u0648 \u062f\u0627 \u0628\u0648\u0646\u062a\u0627"
    ],
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u09b8\u09be\u0993 \u099c\u09cb\u09af\u09bc\u09be\u0993 \u09a1\u09be \u09aa\u09cb\u09a8\u09cd\u099f\u09be"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jo\u00e3o da Ponta"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jo\u00e3o da Ponta"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jo\u00e3o da Ponta"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jo\u00e3o da Ponta"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jo\u00e3o da Ponta"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jo\u00e3o da Ponta"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jo\u00e3o da Ponta"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jo\u00e3o da Ponta"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0416\u0443\u0430\u043d-\u0434\u0430-\u041f\u043e\u043d\u0442\u0430"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jo\u00e3o da Ponta"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jo\u00e3o da Ponta"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jo\u00e3o da Ponta"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jo\u00e3o da Ponta"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jo\u00e3o da Ponta"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "S Joao da Ponta",
        "S. Joao da Ponta",
        "Sao Joao da Ponta"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jo\u00e3o da Ponta"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jo\u00e3o da Ponta"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0416\u0443\u0430\u043d-\u0434\u0430-\u041f\u043e\u043d\u0442\u0430"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jo\u00e3o da Ponta"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jo\u00e3o da Ponta"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jo\u00e3o da Ponta"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jo\u00e3o da Ponta"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jo\u00e3o da Ponta"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u8056\u82e5\u6602\u9054\u84ec\u5854"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*PA",
    "qs:a1_lc":"15",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"S5O JO6O DA PONTA",
    "qs:a2_lc":"1507466",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"S\u00e3o Jo\u00e3o da Ponta",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Centro Local",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":148,
    "wof:belongsto":[
        85681959,
        102191577,
        85633009,
        1511777407,
        102055935
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"0387e0c4-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3388629,
        "gp:id":461090,
        "qs_pg:id":5,
        "wd:id":"Q2008293",
        "wk:page":"S\u00e3o Jo\u00e3o da Ponta"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"3130f396d5d12bcd7ede112275d5fb86",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102055935,
            "locality_id":101942729,
            "macroregion_id":1511777407,
            "region_id":85681959
        }
    ],
    "wof:id":101942729,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1690862635,
    "wof:name":"S\u00e3o Jo\u00e3o da Ponta",
    "wof:parent_id":102055935,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -47.927179,
    -0.854628,
    -47.918642,
    -0.847749
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-47.918642,-0.850459],[-47.918886,-0.85132],[-47.918951,-0.851409],[-47.91955,-0.851847],[-47.920221,-0.852761],[-47.921094,-0.85395],[-47.921107,-0.853953],[-47.9213,-0.853985],[-47.924847,-0.854576],[-47.927054,-0.854625],[-47.927179,-0.854628],[-47.926823,-0.850997],[-47.926779,-0.850649],[-47.926758,-0.850659],[-47.92674,-0.850659],[-47.926713,-0.850657],[-47.926684,-0.850654],[-47.926652,-0.850642],[-47.92661,-0.85063],[-47.926551,-0.850607],[-47.926501,-0.850591],[-47.926463,-0.850584],[-47.926421,-0.8506],[-47.926346,-0.850596],[-47.926274,-0.850596],[-47.926191,-0.850565],[-47.92615,-0.850557],[-47.926132,-0.850555],[-47.926103,-0.850555],[-47.926091,-0.850555],[-47.926077,-0.850556],[-47.926052,-0.850559],[-47.926042,-0.850556],[-47.926021,-0.850555],[-47.925998,-0.85056],[-47.925954,-0.850581],[-47.925891,-0.85061],[-47.925771,-0.850652],[-47.925618,-0.850703],[-47.925432,-0.850778],[-47.92523,-0.850856],[-47.92485,-0.850857],[-47.924635,-0.850898],[-47.92449,-0.850838],[-47.924355,-0.850709],[-47.924255,-0.850511],[-47.924103,-0.850067],[-47.923951,-0.849612],[-47.923811,-0.8492],[-47.922804,-0.847749],[-47.92197,-0.848052],[-47.918874,-0.849174],[-47.918809,-0.849855],[-47.918681,-0.850176],[-47.918642,-0.850459]]],"type":"Polygon"}
}