{
  "id": 85767865,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-46.569604,-21.785349,-46.569604,-21.785349",
    "geom:latitude":-21.785349,
    "geom:longitude":-46.569604,
    "gn:id":"",
    "iso:country":"BR",
    "lbl:bbox":"-46.574604,-21.790349,-46.564604,-21.780349",
    "lbl:latitude":-21.785349,
    "lbl:longitude":-46.569604,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "mps:latitude":-21.77194,
    "mps:longitude":-46.569723,
    "mz:hierarchy_label":0,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:is_funky":0,
    "mz:is_hard_boundary":0,
    "mz:is_landuse_aoi":0,
    "mz:is_official":0,
    "mz:max_zoom":18.0,
    "mz:min_zoom":13.0,
    "mz:tier_locality":1,
    "name:por_x_colloquial":[
        "Regiao Urbana Homogenea Ix"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Regi\u00e3o Urbana Homog\u00eanea Ix"
    ],
    "qs:gn_adm0_cc":"BR",
    "qs:gn_id":0,
    "qs:gn_local":3453303,
    "qs:gn_nam_loc":"Po\u00e7os de Caldas, Po\u00e7os de Caldas, Minas Gerais, BR",
    "qs:gn_namadm1":"15",
    "qs:local_max":588,
    "qs:local_sum":919,
    "qs:localhoods":2,
    "qs:name":"Regi\u00e3o Urbana Homog\u00eanea Ix",
    "qs:name_adm0":"Brasil",
    "qs:name_adm1":"Minas Gerais",
    "qs:name_adm2":"Po\u00e7os de Caldas",
    "qs:name_local":"Po\u00e7os de Caldas",
    "qs:photo_max":341,
    "qs:photo_sum":588,
    "qs:placetype":"Suburb",
    "qs:quad_count":12,
    "qs:woe_adm0":23424768,
    "qs:woe_adm1":2344856,
    "qs:woe_adm2":12579922,
    "qs:woe_lau":0,
    "qs:woe_local":455984,
    "qs:woe_ver":"7.10.0",
    "src:geom":"mz",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg",
        "quattroshapes"
    ],
    "src:lbl_centroid":"yerbashapes",
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        404557753,
        85633009,
        1511777411,
        101965633,
        102054611,
        85681941
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":56067681,
        "qs_pg:id":238208
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg",
        "quattroshapes"
    ],
    "wof:geomhash":"554b95f2ee9c00a5d419adde144941f9",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102054611,
            "localadmin_id":404557753,
            "locality_id":101965633,
            "macroregion_id":1511777411,
            "neighbourhood_id":85767865,
            "region_id":85681941
        }
    ],
    "wof:id":85767865,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1582320865,
    "wof:name":"Regi\u00e3o Urbana Homog\u00eanea Ix",
    "wof:parent_id":101965633,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -46.569604,
    -21.785349,
    -46.569604,
    -21.785349
],
  "geometry": {"coordinates":[-46.569604,-21.785349],"type":"Point"}
}