{
  "id": 85767983,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-49.255115,-16.608295,-49.255115,-16.608295",
    "geom:latitude":-16.608295,
    "geom:longitude":-49.255115,
    "gn:id":"",
    "iso:country":"BR",
    "lbl:bbox":"-49.260115,-16.613295,-49.250115,-16.603295",
    "lbl:latitude":-16.608295,
    "lbl:longitude":-49.255115,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "mps:latitude":-16.61159,
    "mps:longitude":-49.254356,
    "mz:hierarchy_label":0,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:is_funky":0,
    "mz:is_hard_boundary":0,
    "mz:is_landuse_aoi":0,
    "mz:is_official":0,
    "mz:max_zoom":18.0,
    "mz:min_zoom":15.0,
    "mz:tier_locality":2,
    "name:por_x_colloquial":[
        "U.t.p. Vila Jardim Sao Judas Tadeu"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "U.t.p. Vila Jardim S\u00e3o Judas Tadeu"
    ],
    "qs:gn_adm0_cc":"BR",
    "qs:gn_id":0,
    "qs:gn_local":3462377,
    "qs:gn_nam_loc":"Goi\u00e2nia, Goi\u00e2nia, Goi\u00e1s, BR",
    "qs:gn_namadm1":"29",
    "qs:local_max":1622,
    "qs:local_sum":8361,
    "qs:localhoods":16,
    "qs:name":"U.t.p. Vila Jardim S\u00e3o Judas Tadeu",
    "qs:name_adm0":"Brasil",
    "qs:name_adm1":"Goi\u00e1s",
    "qs:name_adm2":"Goi\u00e2nia",
    "qs:name_local":"Goi\u00e2nia",
    "qs:photo_max":10,
    "qs:photo_sum":25,
    "qs:placetype":"Suburb",
    "qs:quad_count":7,
    "qs:woe_adm0":23424768,
    "qs:woe_adm1":2344852,
    "qs:woe_adm2":12578971,
    "qs:woe_lau":0,
    "qs:woe_local":455831,
    "qs:woe_ver":"7.10.0",
    "src:geom":"mz",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg",
        "quattroshapes"
    ],
    "src:lbl_centroid":"yerbashapes",
    "wof:belongsto":[
        85681925,
        102191577,
        404554781,
        85633009,
        1511777413,
        101968251,
        102052205
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":56068138,
        "qs_pg:id":907526
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"f12c6ec318f9f2a8ac765824420e45f4",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102052205,
            "localadmin_id":404554781,
            "locality_id":101968251,
            "macroregion_id":1511777413,
            "neighbourhood_id":85767983,
            "region_id":85681925
        }
    ],
    "wof:id":85767983,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1577836756,
    "wof:name":"U.t.p. Vila Jardim S\u00e3o Judas Tadeu",
    "wof:parent_id":101968251,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -49.255115,
    -16.608295,
    -49.255115,
    -16.608295
],
  "geometry": {"coordinates":[-49.255115,-16.608295],"type":"Point"}
}