{
  "id": 1209493285,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-57.36667,-18.38333,-57.36667,-18.38333",
    "geom:latitude":-18.38333,
    "geom:longitude":-57.36667,
    "gn:admin1_code":"11",
    "gn:admin2_code":"5003207.0",
    "gn:asciiname":"Sao Francisco",
    "gn:cc2":"BR",
    "gn:country_code":"BR",
    "gn:dem":89,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3449174,
    "gn:latitude":-18.38333,
    "gn:longitude":-57.36667,
    "gn:modification_date":"2012-08-03",
    "gn:name":"S\u00e3o Francisco",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"America/Campo_Grande",
    "iso:country":"BR",
    "lbl:bbox":"-57.38667,-18.40333,-57.34667,-18.36333",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:und_x_variant":[
        "P\u00f4rto de S\u00e3o Francisco",
        "S\u00e3o Francisco"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85633009
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3449174
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"813a7355bc51985ff853e7932831fd3b",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633009,
            "locality_id":1209493285
        }
    ],
    "wof:id":1209493285,
    "wof:lastmodified":1566622146,
    "wof:name":"Sao Francisco",
    "wof:parent_id":85633009,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -57.36666999999999,
    -18.38333,
    -57.36666999999999,
    -18.38333
],
  "geometry": {"coordinates":[-57.36666999999999,-18.38333],"type":"Point"}
}