{
  "id": 101942745,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0001,
    "geom:area_square_m":1237309.909432,
    "geom:bbox":"-47.780255,-1.683364,-47.766718,-1.672501",
    "geom:latitude":-1.677393,
    "geom:longitude":-47.773295,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-1.677582,
    "lbl:longitude":-47.773423,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":-1.677582,
    "mps:longitude":-47.773423,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u09b8\u09be\u0993 \u09a1\u09cb\u09ae\u09bf\u09a8\u0997\u09cb\u09b8 \u09a1\u09cb \u0995\u09be\u09aa\u09bf\u09ae"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "S\u00e3o Domingos do Capim"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "S\u00e3o Domingos do Capim"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "S\u00e3o Domingos do Capim"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "S\u00e3o Domingos do Capim"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "S\u00e3o Domingos do Capim"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "S\u00e3o Domingos do Capim"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "S\u00e3o Domingos do Capim"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0414\u043e\u043c\u0438\u043d\u0433\u0443\u0441-\u0434\u0443-\u041a\u0430\u043f\u0438\u043d"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "S\u00e3o Domingos do Capim"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "S\u00e3o Domingos do Capim"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "S\u00e3o Domingos do Capim"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "S\u00e3o Domingos do Capim"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "S\u00e3o Domingos do Capim"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "Sao Domingos do Capim"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "S\u00e3o Domingos do Capim"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "S\u00e3o Domingos do Capim"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0414\u043e\u043c\u0438\u043d\u0433\u0443\u0441-\u0434\u0443-\u041a\u0430\u043f\u0438\u043d"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "S\u00e3o Domingos do Capim"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "S\u00e3o Domingos da B\u00f4a Vista"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "S\u00e3o Domingos do Capim"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "S\u00e3o Domingos do Capim"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "S\u00e3o Domingos do Capim"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u8056\u591a\u660e\u6208\u65af\u675c\u5361\u5e73"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*PA",
    "qs:a1_lc":"15",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"S5O DOMINGOS DO CAPIM",
    "qs:a2_lc":"1507201",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"S\u00e3o Domingos do Capim",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Centro Local",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":78,
    "wof:belongsto":[
        85681959,
        102191577,
        404559775,
        85633009,
        1511777407,
        102055927
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"038a66a0-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3388869,
        "gp:id":56125242,
        "qs_pg:id":1044260,
        "wd:id":"Q955985",
        "wk:page":"S\u00e3o Domingos do Capim"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"89d003a2a357a8c06c5ed81180b93eb1",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102055927,
            "localadmin_id":404559775,
            "locality_id":101942745,
            "macroregion_id":1511777407,
            "region_id":85681959
        }
    ],
    "wof:id":101942745,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1618264397,
    "wof:name":"S\u00e3o Domingos do Capim",
    "wof:parent_id":404559775,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -47.780255,
    -1.683364,
    -47.766718,
    -1.672501
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-47.769163,-1.672501],[-47.768457,-1.672766],[-47.767888,-1.673032],[-47.76776,-1.674041],[-47.767741,-1.675059],[-47.768044,-1.675952],[-47.768287,-1.676511],[-47.767842,-1.677164],[-47.767192,-1.677719],[-47.767085,-1.678013],[-47.766978,-1.678307],[-47.76687,-1.678686],[-47.766845,-1.679152],[-47.766767,-1.679699],[-47.766718,-1.679821],[-47.767311,-1.67992],[-47.768281,-1.680171],[-47.769301,-1.680671],[-47.769319,-1.680681],[-47.769378,-1.680719],[-47.770227,-1.681282],[-47.770695,-1.681498],[-47.770769,-1.681532],[-47.771603,-1.681917],[-47.773466,-1.683015],[-47.773962,-1.683052],[-47.774925,-1.683125],[-47.776347,-1.683364],[-47.780255,-1.673959],[-47.777246,-1.673337],[-47.775636,-1.673044],[-47.774971,-1.673067],[-47.774283,-1.673067],[-47.772852,-1.672867],[-47.771833,-1.672693],[-47.77098,-1.672748],[-47.770127,-1.672613],[-47.769163,-1.672501]]],"type":"Polygon"}
}