{
  "id": 101981635,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000112,
    "geom:area_square_m":1387466.961117,
    "geom:bbox":"-55.497627,-3.829387,-55.486559,-3.812958",
    "geom:latitude":-3.820556,
    "geom:longitude":-55.492143,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-3.820528,
    "lbl:longitude":-55.492248,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":-3.820528,
    "mps:longitude":-55.492248,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0641\u0648\u0631\u062f\u0644\u0627\u0646\u062f\u064a\u0627"
    ],
    "name:arz_x_preferred":[
        "\u0641\u0648\u0631\u062f\u0644\u0627\u0646\u062f\u064a\u0627"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Fordl\u00e2ndia"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Fordl\u00e2ndia"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Fordl\u00e2ndia"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Fordl\u00e2ndia"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Fordl\u00e2ndia"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Fordl\u00e2ndia"
    ],
    "name:heb_x_preferred":[
        "\u05e4\u05d5\u05e8\u05d3\u05dc\u05e0\u05d3\u05d9\u05d4"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "Fordl\u00e2ndia"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Fordl\u00e2ndia"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Fordl\u00e2ndia"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "Fordl\u00e2ndia"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Fordl\u00e2ndia"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "Fordl\u00e2ndia"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Fordlandia"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Fordl\u00e2ndia"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Fordlandia"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Fordl\u00e2ndia"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Vila Fordl\u00e2ndia"
    ],
    "name:yue_x_preferred":[
        "\u798f\u7279\u862d\u5730"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*PA",
    "qs:a1_lc":"15",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"AVEIRO",
    "qs:a2_lc":"1501006",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Fordl\u00e2ndia",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Local other",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":1928,
    "wof:belongsto":[
        85681959,
        102191577,
        404559487,
        85633009,
        1511777407,
        102055693
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3399482,
        "gp:id":456741,
        "qs_pg:id":9,
        "wd:id":"Q1437077"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"ad611ecafa63b88d72f4c3784aeb1718",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102055693,
            "localadmin_id":404559487,
            "locality_id":101981635,
            "macroregion_id":1511777407,
            "region_id":85681959
        }
    ],
    "wof:id":101981635,
    "wof:lastmodified":1690862813,
    "wof:name":"Fordl\u00e2ndia",
    "wof:parent_id":404559487,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -55.497627,
    -3.829387,
    -55.486559,
    -3.812958
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-55.495031,-3.82584],[-55.497627,-3.823717],[-55.497395,-3.822301],[-55.496772,-3.81957],[-55.495861,-3.815594],[-55.492795,-3.812958],[-55.486559,-3.816036],[-55.490073,-3.829387],[-55.49306,-3.827247],[-55.493342,-3.827046],[-55.495031,-3.82584]]],"type":"Polygon"}
}