{
  "id": 101963173,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000027,
    "geom:area_square_m":305132.682944,
    "geom:bbox":"-53.8592697107,-24.9384464833,-53.8512590166,-24.9305073513",
    "geom:latitude":-24.934374,
    "geom:longitude":-53.855235,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-24.934342,
    "lbl:longitude":-53.855232,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":-24.934342,
    "mps:longitude":-53.855232,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u09b8\u09be\u0993 \u09aa\u09c7\u09a1\u09cd\u09b0\u09cb \u09a1\u09cb \u0987\u0997\u09c1\u09f1\u09be\u0995\u09c1"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro do Igua\u00e7u"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro do Igua\u00e7u"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro do Igua\u00e7u"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro do Igua\u00e7u"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro do Igua\u00e7u"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro do Igua\u00e7u"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro do Igua\u00e7u"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10e1\u10d0\u10dc-\u10de\u10d4\u10d3\u10e0\u10e3-\u10d3\u10e3-\u10d8\u10d2\u10e3\u10d0\u10e1\u10e3"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro do Igua\u00e7u"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro do Igua\u00e7u"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro do Igua\u00e7u"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro do Igua\u00e7u"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro do Igua\u00e7u"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "S Pedro do Iguacu",
        "S. Pedro do Iguacu",
        "Sao Pedro do Iguacu"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro do Igua\u00e7u"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro do Igua\u00e7u"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u041f\u0435\u0434\u0440\u0443-\u0434\u0443-\u0418\u0433\u0443\u0430\u0441\u0443"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro do Igua\u00e7u"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro do Igua\u00e7u"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro do Igua\u00e7u"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro do Igua\u00e7u"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro do Igua\u00e7u"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5723\u4f69\u5fb7\u7f57-\u675c\u4f0a\u74dc\u82cf"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*PR",
    "qs:a1_lc":"41",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"S1O PEDRO DO IGUA\u2218U",
    "qs:a2_lc":"4125753",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:id":0,
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"S\u00e3o Pedro do Igua\u00e7u",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Centro Local",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":131,
    "wof:belongsto":[
        85681983,
        102191577,
        85633009,
        1511777409,
        102058201
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"038861a2-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":6318575,
        "gp:id":26804140,
        "wd:id":"Q2003681",
        "wk:page":"S\u00e3o Pedro do Igua\u00e7u"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"c336afeb8ccbac98be5e8f37d1d9ffcc",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102058201,
            "locality_id":101963173,
            "macroregion_id":1511777409,
            "region_id":85681983
        }
    ],
    "wof:id":101963173,
    "wof:lastmodified":1577829293,
    "wof:name":"S\u00e3o Pedro do Igua\u00e7u",
    "wof:parent_id":102058201,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -53.85926971067439,
    -24.93844648331677,
    -53.85125901664139,
    -24.93050735128943
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-53.85513277393979,-24.93183279670792],[-53.85197166707961,-24.93515501473944],[-53.85125901664139,-24.9359039866156],[-53.85421788432718,-24.93836713470936],[-53.8543132021975,-24.93844648331677],[-53.8544766662676,-24.93795615207823],[-53.85458630997709,-24.93761395685016],[-53.8577671706864,-24.93436646263262],[-53.85775293334781,-24.93433596784575],[-53.85772764723967,-24.93426161277441],[-53.85772188829532,-24.93419936958416],[-53.85773430631411,-24.93414348847216],[-53.85775914236271,-24.93407518934136],[-53.85784467527768,-24.93399335883206],[-53.85796403976602,-24.93395100908773],[-53.85803854791172,-24.93395721810263],[-53.85811328526731,-24.93399976131079],[-53.85813258533685,-24.93402549473693],[-53.85926971067439,-24.93287038617861],[-53.8563939417998,-24.93050735128943],[-53.85513277393979,-24.93183279670792]]],"type":"Polygon"}
}