{
  "id": 101957273,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000185,
    "geom:area_square_m":2027700.140127,
    "geom:bbox":"-51.1839715926,-27.5509264901,-51.1687057303,-27.531313856",
    "geom:latitude":-27.541298,
    "geom:longitude":-51.175734,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-27.542643,
    "lbl:longitude":-51.175734,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":-27.542643,
    "mps:longitude":-51.175734,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u0987\u09ac\u09bf\u0995\u09c1\u0987"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Ibicu\u00ed"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Ibicu\u00ed"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Ibicu\u00ed"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u053b\u0562\u056b\u056f\u0578\u0582\u056b"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Ibicu\u00ed"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10d8\u10d1\u10d8\u10d9\u10e3\u10d8"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0418\u0431\u0438\u043a\u0443\u0438"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Ibicu\u00ed"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Ibicu\u00ed"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "Ibicu\u00ed"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Ibicu\u00ed"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Ibicu\u00ed"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Ibicu\u00ed"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0418\u0431\u0438\u043a\u0443\u0438"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Ibicu\u00ed"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Ibicu\u00ed"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Ibicu\u00ed"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u4f0a\u6bd4\u5e93\u4f0a"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*SC",
    "qs:a1_lc":"42",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"CAMPOS NOVOS",
    "qs:a2_lc":"4203600",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Ibicu\u00ed",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Local urban medium",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":146,
    "wof:belongsto":[
        85682021,
        102191577,
        404565281,
        85633009,
        102060313
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":90218365,
        "qs_pg:id":9
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"2ee7de281c669a2ae984667d0058b42d",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102060313,
            "localadmin_id":404565281,
            "locality_id":101957273,
            "region_id":85682021
        }
    ],
    "wof:id":101957273,
    "wof:lastmodified":1566624797,
    "wof:name":"Ibicu\u00ed",
    "wof:parent_id":404565281,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -51.18397159264549,
    -27.5509264900619,
    -51.16870573029109,
    -27.5313138559669
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-51.1760778551638,-27.5313138559669],[-51.16922734289999,-27.535069466751],[-51.16870573029109,-27.5421981724061],[-51.1744782431631,-27.5509264900619],[-51.1804246269048,-27.5479359111042],[-51.18348475421049,-27.5443889453636],[-51.18397159264549,-27.5407376571012],[-51.1792075308174,-27.538442561622],[-51.18032030438309,-27.5378514006652],[-51.1810157878616,-27.537016820491],[-51.1810157878616,-27.5363213370124],[-51.1800073368177,-27.5354867568382],[-51.1772949512513,-27.5349303700553],[-51.1767037902945,-27.5343392090986],[-51.1765646935988,-27.53371327396789],[-51.1767733386424,-27.533156887185],[-51.1766690161206,-27.5326352745761],[-51.1765994677727,-27.5319050169236],[-51.1760778551638,-27.5313138559669]]],"type":"Polygon"}
}