{
  "id": 101969017,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000009,
    "geom:area_square_m":103270.597852,
    "geom:bbox":"-42.0921619378,-19.2239892347,-42.0873973822,-19.219580159",
    "geom:latitude":-19.221533,
    "geom:longitude":-42.089794,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-19.221437,
    "lbl:longitude":-42.08983,
    "mps:latitude":-19.221437,
    "mps:longitude":-42.08983,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "name:cat_x_preferred":[
        "Parque das Na\u00e7\u00f5es"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Parque das Na\u00e7\u00f5es"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Parque das Na\u00e7\u00f5es"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Parque das Na\u00e7\u00f5es"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Parque das Na\u00e7\u00f5es"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Parque das Na\u00e7\u00f5es"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30d1\u30eb\u30b1\u30fb\u30c0\u30b9\u30fb\u30ca\u30bd\u30f3\u30a4\u30b9\u5730\u533a"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Parque das Na\u00e7\u00f5es"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Parque das Na\u00e7\u00f5es"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Parque das Na\u00e7\u00f5es"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u4e07\u56fd\u516c\u56ed"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*MG",
    "qs:a1_lc":"31",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"SOBR7LIA",
    "qs:a2_lc":"3167707",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Parque das Na\u00e7\u00f5es",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Local urban minor",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl:centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":471,
    "wof:belongsto":[
        85681941,
        102191577,
        404558537,
        85633009,
        102055037
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":452541,
        "qs:id":9
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"df67f1dc7a13806a74925a4a13ca9767",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102055037,
            "localadmin_id":404558537,
            "locality_id":101969017,
            "region_id":85681941
        }
    ],
    "wof:id":101969017,
    "wof:lastmodified":1564141629,
    "wof:name":"Parque das Na\u00e7\u00f5es",
    "wof:parent_id":404558537,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -42.09216193780994,
    -19.22398923467627,
    -42.08739738224332,
    -19.21958015903337
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-42.0901374627857,-19.22277129710325],[-42.0916595937928,-19.22398923467627],[-42.09216193780994,-19.22335851700458],[-42.09071743305857,-19.22206083351911],[-42.09167972343759,-19.22101339622639],[-42.09072519993123,-19.22043806698978],[-42.08980705721293,-19.22024775617743],[-42.08869928612766,-19.21958015903337],[-42.08739738224332,-19.22118229302374],[-42.08793357574856,-19.22169835209868],[-42.0901374627857,-19.22277129710325]]],"type":"Polygon"}
}