{
  "id": 101943521,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.001468,
    "geom:area_square_m":18124000.146602,
    "geom:bbox":"-43.5593863412,-3.35456636443,-43.5049419039,-3.31116806647",
    "geom:latitude":-3.330377,
    "geom:longitude":-43.530894,
    "gn:population":12079,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-3.33151,
    "lbl:longitude":-43.530375,
    "mps:latitude":-3.33151,
    "mps:longitude":-43.530375,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u09b8\u09be\u0993 \u09ac\u09c7\u09a8\u09c7\u09a1\u09bf\u099f\u09cb \u09a1\u09cb \u09b0\u09bf\u0993 \u09aa\u09cd\u09b0\u09c7\u099f\u09cb"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "S\u00e3o Benedito do Rio Preto"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "S\u00e3o Benedito do Rio Preto"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "S\u00e3o Benedito do Rio Preto"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "S\u00e3o Benedito do Rio Preto"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "S\u00e3o Benedito do Rio Preto"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u054d\u0561\u0576 \u0532\u0565\u0576\u0565\u0564\u056b\u057f\u0578\u0582 \u0564\u0578\u0582 \u054c\u056b\u0578\u0582 \u054a\u0580\u0565\u057f\u0578\u0582"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "S\u00e3o Benedito do Rio Preto"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10e1\u10d0\u10dc-\u10d1\u10d4\u10dc\u10d4\u10d3\u10d8\u10e2\u10e3-\u10d3\u10e3-\u10e0\u10d8\u10e3-\u10de\u10e0\u10d4\u10e2\u10e3"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0411\u0435\u043d\u0435\u0434\u0438\u0442\u0443-\u0434\u0443-\u0420\u0438\u0443-\u041f\u0440\u0435\u0442\u0443"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "S\u00e3o Benedito do Rio Preto"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "S\u00e3o Benedito do Rio Preto"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "S\u00e3o Benedito do Rio Preto"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "S\u00e3o Benedito do Rio Preto"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "S Benedito do Rio Preto",
        "S. Benedito do Rio Preto",
        "Sao Benedito do Rio Preto"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "S\u00e3o Benedito Do Rio Preto",
        "S\u00e3o Benedito do Rio Preto"
    ],
    "name:por_x_variant":[
        "S\u00e3o Benedito do Rio Pr\u00eato"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "S\u00e3o Benedito do Rio Preto"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0411\u0435\u043d\u0435\u0434\u0438\u0442\u0443-\u0434\u0443-\u0420\u0438\u0443-\u041f\u0440\u0435\u0442\u0443"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "S\u00e3o Benedito do Rio Preto"
    ],
    "name:srd_x_preferred":[
        "S\u00e3o Benedito do Rio Preto"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "Curuzu"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "S\u00e3o Benedito do Rio Preto"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "S\u00e3o Benedito do Rio Preto"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "S\u00e3o Benedito do Rio Preto"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u666e\u96f7\u56fe\u6cb3\u7554\u5723\u8d1d\u5185\u8fea\u56fe"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*MA",
    "qs:a1_lc":"21",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"S1O BENEDITO DO RIO PRETO",
    "qs:a2_lc":"2110401",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"S\u00e3o Benedito do Rio Preto",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Centro Local",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl:centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":149,
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85633009,
        85681931,
        102053145
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"03865ec0-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3389012,
        "gp:id":449544,
        "qs:id":181151,
        "qs_pg:id":181151,
        "wd:id":"Q1806571",
        "wk:page":"S\u00e3o Benedito do Rio Preto"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"3d83706448823f43aa213f69cfa642e2",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102053145,
            "locality_id":101943521,
            "region_id":85681931
        }
    ],
    "wof:id":101943521,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1561841307,
    "wof:name":"S\u00e3o Benedito do Rio Preto",
    "wof:parent_id":102053145,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":12079,
    "wof:population_rank":6,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -43.55938634122248,
    -3.35456636442563,
    -43.50494190388159,
    -3.31116806647299
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-43.51493930757626,-3.34250210120609],[-43.51828958477291,-3.35456636442563],[-43.51993261218339,-3.35388457532055],[-43.53981183820257,-3.34624968936332],[-43.54472440748674,-3.34431472822879],[-43.55492811667019,-3.34029302359255],[-43.55938634122248,-3.33871129044063],[-43.55719229039559,-3.33456125915348],[-43.54719899606443,-3.31460655186817],[-43.53844501113371,-3.3137514327435],[-43.52365715302669,-3.31264068061127],[-43.50494190388159,-3.31116806647299],[-43.50703190708889,-3.31712629270957],[-43.51104985859027,-3.32844932991262],[-43.51493930757626,-3.34250210120609]]],"type":"Polygon"}
}