{
  "id": 101957023,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000026,
    "geom:area_square_m":293384.976924,
    "geom:bbox":"-52.2974291728,-23.4386846835,-52.2918610417,-23.4322310393",
    "geom:latitude":-23.435277,
    "geom:longitude":-52.29421,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-23.435217,
    "lbl:longitude":-52.29421,
    "mps:latitude":-23.435217,
    "mps:longitude":-52.29421,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u09b8\u09be\u0993 \u099c\u09cb\u09b0\u09cd\u0997\u09c7 \u09a1\u09cb \u0987\u09ad\u09be\u0987"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jorge do Iva\u00ed"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jorge do Iva\u00ed"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jorge do Iva\u00ed"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jorge do Iva\u00ed"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jorge do Iva\u00ed"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jorge do Iva\u00ed"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jorge do Iva\u00ed"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jorge do Iva\u00ed"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10e1\u10d0\u10dc-\u10df\u10dd\u10e0\u10df\u10d8-\u10d3\u10e3-\u10d8\u10d5\u10d0\u10d8"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jorge do Iva\u00ed"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jorge do Iva\u00ed"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jorge do Iva\u00ed"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jorge do Iva\u00ed"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jorge do Iva\u00ed"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jorge do Iva\u00ed"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "S Jorge do Ivai",
        "S. Jorge do Ivai",
        "Sao Jorge do Ivai"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jorge do Iva\u00ed"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jorge do Iva\u00ed"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0416\u043e\u0440\u0436\u0438-\u0434\u0443-\u0418\u0432\u0430\u0438"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jorge do Iva\u00ed"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jorge do Iva\u00ed"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "S\u00e3o Jorge"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jorge do Iva\u00ed"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jorge do Iva\u00ed"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jorge do Iva\u00ed"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5723\u82e5\u70ed-\u675c\u4f0a\u74e6\u4f0a"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*PR",
    "qs:a1_lc":"41",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"S1O JORGE DO IVAN",
    "qs:a2_lc":"4125308",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"S\u00e3o Jorge do Iva\u00ed",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Centro Local",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl:centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":148,
    "wof:belongsto":[
        85681983,
        102191577,
        404561905,
        85633009,
        102058183
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"0381d5d0-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3448812,
        "gp:id":450382,
        "qs:id":1003593,
        "qs_pg:id":1003593,
        "wd:id":"Q1773332",
        "wk:page":"S\u00e3o Jorge do Iva\u00ed"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"f07d56dd1b1b8325b69d682887651196",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102058183,
            "localadmin_id":404561905,
            "locality_id":101957023,
            "region_id":85681983
        }
    ],
    "wof:id":101957023,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1561841165,
    "wof:name":"S\u00e3o Jorge do Iva\u00ed",
    "wof:parent_id":404561905,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -52.2974291728206,
    -23.4386846834924,
    -52.2918610417278,
    -23.43223103932829
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-52.29578293024969,-23.4328566788415],[-52.2948443819373,-23.4322632435632],[-52.2919449235848,-23.43223103932829],[-52.2919440609871,-23.4322844987636],[-52.2918610417278,-23.437429611665],[-52.2928257701547,-23.4374249919502],[-52.2928390012007,-23.4386687102766],[-52.2928391711286,-23.4386846834924],[-52.29375043735059,-23.4383362581722],[-52.2937513651833,-23.4383385998451],[-52.2974291728206,-23.4370779349043],[-52.2962037176784,-23.4339666483742],[-52.2957834858207,-23.4328570301239],[-52.29578293024969,-23.4328566788415]]],"type":"Polygon"}
}