{
  "id": 101963719,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:deprecated":"2018-08-22",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "edtf:superseded":"2018-08-22",
    "geom:area":0.000017,
    "geom:area_square_m":193727.090794,
    "geom:bbox":"-50.9314871175,-20.1860346042,-50.9255805486,-20.1787864925",
    "geom:latitude":-20.182985,
    "geom:longitude":-50.928289,
    "gn:population":25802,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-20.183035,
    "lbl:longitude":-50.928245,
    "mps:latitude":-20.183035,
    "mps:longitude":-50.928245,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":0,
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u09b8\u09be\u09a8\u09cd\u099f\u09be \u09ab\u09c7 \u09a1\u09cb \u09b8\u09c1\u09b2"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Santa F\u00e9 do Sul"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Santa F\u00e9 do Sul"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Santa F\u00e9 do Sul"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Santa F\u00e9 do Sul"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Santa F\u00e9 do Sul"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Santa F\u00e9 do Sul"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Santa F\u00e9 do Sul"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d\u0442\u0430-\u0424\u0435-\u0434\u0443-\u0421\u0443\u043b"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Santa F\u00e9 do Sul"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Santa F\u00e9 do Sul"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Santa F\u00e9 do Sul"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Santa F\u00e9 do Sul"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Santa F\u00e9 do Sul"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "Santa Fe do Sul",
        "Sta Fe do Sul",
        "Sta. Fe do Sul"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Santa F\u00e9 do Sul"
    ],
    "name:por_x_variant":[
        "Sta F\u00e9 do Sul",
        "Sta. F\u00e9 do Sul"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Santa F\u00e9 do Sul"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d\u0442\u0430-\u0424\u0435-\u0434\u0443-\u0421\u0443\u043b"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "Santa F\u00e9 do Sul"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Santa F\u00e9 do Sul"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Santa F\u00e9 do Sul"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0646\u062a\u0627 \u0641\u06d2 \u062f\u0648 \u062c\u0646\u0648\u0628\u06cc"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Santa F\u00e9 do Sul"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Santa F\u00e9 do Sul"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Santa F\u00e9 do Sul"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5357\u5723\u83f2"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*SP",
    "qs:a1_lc":"35",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"SANTA F",
    "qs:a2_lc":"3546603",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Santa F\u00e9 do Sul",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Local urban minor",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl:centroid":"mapshaper",
    "src:population":"wk",
    "wd:latitude":-20.210833,
    "wd:longitude":-50.925833,
    "wd:population":26512,
    "wd:wordcount":137,
    "wof:belongsto":[
        85682041,
        102191577,
        404567171,
        85633009,
        102062163
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"0386df3a-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3450232,
        "gp:id":456491,
        "qs:id":9,
        "wd:id":"Q1648142",
        "wk:page":"Santa F\u00e9 do Sul"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"e60a7bbab8b1abe446779b7227bd2827",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102062163,
            "localadmin_id":404567171,
            "locality_id":101963719,
            "region_id":85682041
        }
    ],
    "wof:id":101963719,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1561841073,
    "wof:name":"Santa F\u00e9 do Sul",
    "wof:parent_id":404567171,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":26512,
    "wof:population_rank":7,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[
        1175610615
    ],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -50.93148711754725,
    -20.18603460420653,
    -50.92558054860646,
    -20.17878649251321
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-50.92558054860646,-20.1816483114497],[-50.92886534957707,-20.18603460420653],[-50.9291162582826,-20.18593273898219],[-50.93148711754725,-20.18545230632373],[-50.92677732438342,-20.17878649251321],[-50.92675974157861,-20.17916891851723],[-50.92661907914038,-20.17969640266061],[-50.92647841670207,-20.1804348804613],[-50.92626742304476,-20.18099753021422],[-50.92588060133961,-20.18127885509069],[-50.92558054860646,-20.1816483114497]]],"type":"Polygon"}
}