{
  "id": 101956431,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000072,
    "geom:area_square_m":814263.854881,
    "geom:bbox":"-53.8851407934,-23.7666735896,-53.8759804318,-23.7547597241",
    "geom:latitude":-23.761042,
    "geom:longitude":-53.881335,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-23.76017,
    "lbl:longitude":-53.881703,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":-23.76017,
    "mps:longitude":-53.881703,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u09b8\u09be\u0993 \u099c\u09cb\u09b0\u09cd\u0997\u09c7 \u09a1\u09cb \u09aa\u09be\u099f\u09cd\u09b0\u09cb\u0995\u0987\u09a8\u09bf\u0993"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jorge do Patroc\u00ednio"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jorge do Patroc\u00ednio"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jorge do Patroc\u00ednio"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jorge do Patroc\u00ednio"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jorge do Patroc\u00ednio"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jorge do Patroc\u00ednio"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jorge do Patroc\u00ednio"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jorge do Patroc\u00ednio"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10e1\u10d0\u10dc-\u10df\u10dd\u10e0\u10df\u10d8-\u10d3\u10e3-\u10de\u10d0\u10e2\u10e0\u10dd\u10e1\u10d8\u10dc\u10d8\u10e3"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jorge do Patroc\u00ednio"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jorge do Patroc\u00ednio"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jorge do Patroc\u00ednio"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jorge do Patroc\u00ednio"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jorge do Patroc\u00ednio"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jorge do Patroc\u00ednio"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jorge Do Patroc\u00ednio",
        "S\u00e3o Jorge do Patroc\u00ednio"
    ],
    "name:por_x_variant":[
        "S Jorge do Patrocinio",
        "S. Jorge do Patrocinio",
        "Sao Jorge do Patrocinio"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jorge do Patroc\u00ednio"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0416\u043e\u0440\u0436\u0438-\u0434\u0443-\u041f\u0430\u0442\u0440\u043e\u0441\u0438\u043d\u0438\u0443"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jorge do Patroc\u00ednio"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jorge do Patroc\u00ednio"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jorge do Patroc\u00ednio"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jorge do Patroc\u00ednio"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5723\u82e5\u70ed-\u675c\u5e15\u7279\u7f57\u897f\u7ebd"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*PR",
    "qs:a1_lc":"41",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"S1O JORGE DO PATROC",
    "qs:a2_lc":"4125357",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"S\u00e3o Jorge do Patroc\u00ednio",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Local urban minor",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":150,
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85633009,
        85681983,
        102058185
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"0387f0fa-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":6318476,
        "gp:id":461641,
        "qs_pg:id":9,
        "wd:id":"Q2004142",
        "wk:page":"S\u00e3o Jorge do Patroc\u00ednio"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"99316a1fdbc2148e97bd160371ccbd71",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102058185,
            "locality_id":101956431,
            "region_id":85681983
        }
    ],
    "wof:id":101956431,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1566625366,
    "wof:name":"S\u00e3o Jorge do Patroc\u00ednio",
    "wof:parent_id":102058185,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -53.88514079335101,
    -23.7666735896301,
    -53.87598043178389,
    -23.75475972414006
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-53.87598043178389,-23.76288047406024],[-53.87723774819369,-23.7666735896301],[-53.87729117204361,-23.76666173951475],[-53.88109730852676,-23.76581748818575],[-53.88068488742402,-23.76424543598228],[-53.88062711620262,-23.76363883815691],[-53.8806211147616,-23.76357582302779],[-53.88061695924239,-23.76353219007513],[-53.88099805631032,-23.76385648234179],[-53.88221721193037,-23.76461173651938],[-53.88514079335101,-23.76602575106824],[-53.88513163520133,-23.76173620637303],[-53.88510755243203,-23.75475972414006],[-53.88194358933225,-23.7559566653988],[-53.87749841690822,-23.75762671826197],[-53.87828792653727,-23.75960794053861],[-53.8780749884728,-23.76121286029439],[-53.8778744597883,-23.76269714641268],[-53.87786823946698,-23.76274318838688],[-53.87598043178389,-23.76288047406024]]],"type":"Polygon"}
}