{
  "id": 101951197,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000019,
    "geom:area_square_m":222676.887806,
    "geom:bbox":"-44.398823533,-14.5215238178,-44.3906254143,-14.5166348785",
    "geom:latitude":-14.51906,
    "geom:longitude":-44.39485,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-14.518954,
    "lbl:longitude":-44.394789,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":-14.518954,
    "mps:longitude":-44.394789,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:por_x_colloquial":[
        "S Sebastiam dos Pocoes",
        "S Sebastiao dos Pocoes",
        "S. Sebastiam dos Pocoes",
        "S. Sebastiao dos Pocoes",
        "Sao Sebastiam dos Pocoes",
        "Sao Sebastiao dos Pocoes"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "S\u00e3o Sebasti\u00e3o dos Po\u00e7\u00f5es"
    ],
    "name:por_x_variant":[
        "S\u00e3o Sebastiam dos Po\u00e7\u00f5es"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*MG",
    "qs:a1_lc":"31",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"MONTALV",
    "qs:a2_lc":"3142700",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"S\u00e3o Sebasti\u00e3o dos Po\u00e7\u00f5es",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Local urban minor",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wof:belongsto":[
        85681941,
        102191577,
        404557283,
        85633009,
        102054359
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"0382a1d6-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3448211,
        "gp:id":458070,
        "qs_pg:id":9
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"f4f0b7c93d651e321639910a35364357",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102054359,
            "localadmin_id":404557283,
            "locality_id":101951197,
            "region_id":85681941
        }
    ],
    "wof:id":101951197,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1566625511,
    "wof:name":"S\u00e3o Sebasti\u00e3o dos Po\u00e7\u00f5es",
    "wof:parent_id":404557283,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -44.3988235329728,
    -14.5215238178388,
    -44.3906254142742,
    -14.5166348785004
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-44.3979899672689,-14.5175810520597],[-44.3958602068952,-14.5173059753775],[-44.39571850072549,-14.5171559335507],[-44.39561430501249,-14.5171059196085],[-44.3934469087962,-14.5167412565556],[-44.3929240444267,-14.5166348785004],[-44.3928549868685,-14.5168913780023],[-44.3930424288123,-14.5169449867594],[-44.3928593703608,-14.5188522397581],[-44.3906254142742,-14.520040070886],[-44.3906920995305,-14.5202359588264],[-44.3920466437994,-14.5196191202056],[-44.3932761532128,-14.5211570489292],[-44.3930844331009,-14.5213904473262],[-44.3931886288139,-14.5215029786962],[-44.3932303070991,-14.5215238178388],[-44.3935845725233,-14.5213154264129],[-44.39476406799439,-14.5209486575032],[-44.39529338221649,-14.5207694408769],[-44.3958101929529,-14.5205985599076],[-44.39613111574901,-14.5205652172794],[-44.39647287768759,-14.520577720765],[-44.3966854369421,-14.5206277347072],[-44.3971855763645,-14.520777776534],[-44.39784409327069,-14.5209861679599],[-44.39812750561,-14.5210820280158],[-44.39874851205949,-14.5212320698425],[-44.3988235329728,-14.521011174931],[-44.3974148069331,-14.520473525052],[-44.3970980519656,-14.519727483747],[-44.3968646535685,-14.5193523791803],[-44.39721891899269,-14.5186855266173],[-44.3976231983591,-14.5187855545017],[-44.397702387101,-14.5185980022183],[-44.39734395384829,-14.5184521282202],[-44.39759819138799,-14.5178144504568],[-44.3978607645847,-14.517847793085],[-44.3979899672689,-14.5175810520597]]],"type":"Polygon"}
}