{
  "id": 101953157,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000777,
    "geom:area_square_m":9251862.668174,
    "geom:bbox":"-43.618265,-15.617508,-43.592123,-15.571089",
    "geom:latitude":-15.596754,
    "geom:longitude":-43.605276,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-15.60207,
    "lbl:longitude":-43.603969,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":-15.60207,
    "mps:longitude":-43.603969,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u09ad\u09c7\u09b0\u09cd\u09a1\u09c7\u09b2\u09be\u09a8\u09cd\u09a1\u09bf\u09af\u09bc\u09be"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Verdel\u00e2ndia"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Verdel\u00e2ndia"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0412\u0435\u0440\u0434\u0435\u043b\u0430\u043d\u0434\u0438\u044f"
    ],
    "name:cym_x_preferred":[
        "Verdel\u00e2ndia"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Verdel\u00e2ndia"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Verdel\u00e2ndia"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Verdel\u00e2ndia"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Verdel\u00e2ndia"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Verdel\u00e2ndia"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Verdel\u00e2ndia"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u054e\u0565\u0580\u0564\u0565\u056c\u0561\u0576\u0564\u056b\u0561"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Verdel\u00e2ndia"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10d5\u10d4\u10e0\u10d3\u10d4\u10da\u10d0\u10dc\u10d3\u10d8\u10d0"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0412\u0435\u0440\u0434\u0435\u043b\u0430\u043d\u0434\u0438\u044f"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Verdel\u00e2ndia"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Verdel\u00e2ndia"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Verdel\u00e2ndia"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Verdel\u00e2ndia"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Verdel\u00e2ndia"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "Verdelandia"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Verdel\u00e2ndia"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Verdel\u00e2ndia"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0412\u0435\u0440\u0434\u0435\u043b\u0430\u043d\u0434\u0438\u044f"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Verdel\u00e2ndia"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0412\u0435\u0440\u0434\u0435\u043b\u0430\u043d\u0434\u0438\u044f"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Verdel\u00e2ndia"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Verdel\u00e2ndia"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Verdel\u00e2ndia"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Verdel\u00e2ndia"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u97e6\u5c14\u5fb7\u5170\u8fea\u4e9a"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*MG",
    "qs:a1_lc":"31",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"VERDEL0NDIA",
    "qs:a2_lc":"3171030",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Verdel\u00e2ndia",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Centro Local",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":413,
    "wof:belongsto":[
        85681941,
        102191577,
        404558731,
        85633009,
        1511777411,
        102055137
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"03895cc4-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":6318881,
        "gp:id":55943801,
        "qs_pg:id":1026621,
        "wd:id":"Q1788238",
        "wk:page":"Verdel\u00e2ndia"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"c5feba6e7432307b972ed6ffdcc45ec5",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102055137,
            "localadmin_id":404558731,
            "locality_id":101953157,
            "macroregion_id":1511777411,
            "region_id":85681941
        }
    ],
    "wof:id":101953157,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1690861237,
    "wof:name":"Verdel\u00e2ndia",
    "wof:parent_id":404558731,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -43.618265,
    -15.617508,
    -43.592123,
    -15.571089
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-43.611033,-15.617246],[-43.617024,-15.617508],[-43.613039,-15.611167],[-43.612876,-15.610068],[-43.612799,-15.609551],[-43.612545,-15.607939],[-43.613861,-15.603898],[-43.614523,-15.602675],[-43.614808,-15.60112],[-43.614581,-15.599999],[-43.614348,-15.599389],[-43.614028,-15.598807],[-43.613534,-15.598283],[-43.612851,-15.597798],[-43.612989,-15.597621],[-43.615781,-15.594031],[-43.616062,-15.593808],[-43.617508,-15.59252],[-43.618265,-15.591123],[-43.615448,-15.58623],[-43.615129,-15.585693],[-43.611386,-15.579104],[-43.610482,-15.574175],[-43.60838,-15.571089],[-43.606714,-15.571504],[-43.598251,-15.573613],[-43.599563,-15.585668],[-43.600119,-15.590829],[-43.597924,-15.592469],[-43.593684,-15.600574],[-43.59321,-15.603792],[-43.592123,-15.609525],[-43.595888,-15.610462],[-43.59408,-15.616097],[-43.596926,-15.616411],[-43.599772,-15.616725],[-43.605216,-15.6171],[-43.611033,-15.617246]]],"type":"Polygon"}
}