{
  "id": 101948215,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000098,
    "geom:area_square_m":1192398.327128,
    "geom:bbox":"-36.028827,-10.01563,-36.017358,-10.003271",
    "geom:latitude":-10.010135,
    "geom:longitude":-36.023212,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-10.010142,
    "lbl:longitude":-36.023104,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":-10.010142,
    "mps:longitude":-36.023104,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:ast_x_preferred":[
        "Jequi\u00e1 da Praia"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Jequi\u00e1 da Praia"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Jequi\u00e1 da Praia"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0416\u0435\u043a\u0438\u044f-\u0434\u0430-\u041f\u0440\u0430\u044f"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Jequi\u00e1 da Praia"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Jequi\u00e1 da Praia"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Jequi\u00e1 da Praia"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Jequi\u00e1 da Praia"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u062c\u06a9\u06cc\u0648\u0627 \u062f\u0627 \u067e\u0631\u06cc\u0627"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Jequi\u00e1 da Praia"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Jequi\u00e1 da Praia"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u053a\u0565\u056f\u056b\u0561 \u0564\u0561 \u054a\u0580\u0561\u0575\u0561"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "Jequi\u00e1 da Praia"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Jequi\u00e1 da Praia"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10df\u10d4\u10d9\u10d8\u10d0-\u10d3\u10d0-\u10de\u10e0\u10d0\u10d8\u10d0"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0416\u0435\u043a\u0438\u044f-\u0434\u0430-\u041f\u0440\u0430\u044f"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Jequi\u00e1 da Praia"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Jequi\u00e1 da Praia"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Jequi\u00e1 da Praia"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Jequi\u00e1 da Praia"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Jequi\u00e1 da Praia"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Jequi\u00e1 da Praia"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0416\u0435\u043a\u0438\u044f-\u0434\u0430-\u041f\u0440\u0430\u044f"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Jequi\u00e1 da Praia"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Jequi\u00e1 da Praia"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0416\u0435\u043a\u0438\u044f-\u0434\u0430-\u041f\u0440\u0430\u044f"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Jequi\u00e1 da Praia"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Jequi\u00e1 da Praia"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Jequi\u00e1 da Praia"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Jequi\u00e1 da Praia"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u70ed\u57fa\u4e9a-\u8fbe\u666e\u8d56\u4e9a"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*AL",
    "qs:a1_lc":"27",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"JEQUI5 DA PRAIA",
    "qs:a2_lc":"2703759",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:id":0,
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Jequi\u00e1 da Praia",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Centro Local",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":51,
    "wof:belongsto":[
        85681879,
        102191577,
        85633009,
        1511777415,
        102050149
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":55944311,
        "qs_pg:id":476509,
        "wd:id":"Q1808524"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"b73a379865509ca208cef87af890de8a",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102050149,
            "locality_id":101948215,
            "macroregion_id":1511777415,
            "region_id":85681879
        }
    ],
    "wof:id":101948215,
    "wof:lastmodified":1690861613,
    "wof:name":"Jequi\u00e1 da Praia",
    "wof:parent_id":102050149,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -36.028827,
    -10.01563,
    -36.017358,
    -10.003271
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-36.023668,-10.003518],[-36.02356,-10.003857],[-36.023537,-10.00435],[-36.023348,-10.00478],[-36.023282,-10.004913],[-36.023208,-10.005059],[-36.023162,-10.005153],[-36.023158,-10.005153],[-36.022812,-10.005167],[-36.022181,-10.005074],[-36.021888,-10.005066],[-36.021372,-10.005144],[-36.020678,-10.004936],[-36.01823,-10.008516],[-36.017777,-10.009177],[-36.01773,-10.009246],[-36.017586,-10.009456],[-36.018442,-10.01047],[-36.01744,-10.011702],[-36.017358,-10.012469],[-36.018036,-10.013278],[-36.019244,-10.014674],[-36.020338,-10.015587],[-36.020389,-10.01563],[-36.022148,-10.015269],[-36.0232,-10.015189],[-36.025418,-10.014969],[-36.02595,-10.014911],[-36.026207,-10.014881],[-36.026263,-10.014875],[-36.026447,-10.014853],[-36.027545,-10.014738],[-36.027868,-10.014772],[-36.028053,-10.014853],[-36.028273,-10.015015],[-36.028358,-10.015005],[-36.028827,-10.014946],[-36.027458,-10.008062],[-36.026722,-10.004363],[-36.026528,-10.004204],[-36.026498,-10.004179],[-36.025924,-10.003707],[-36.025383,-10.003771],[-36.024862,-10.003799],[-36.024561,-10.00341],[-36.024184,-10.003271],[-36.02393,-10.003287],[-36.023913,-10.003302],[-36.023668,-10.003518]]],"type":"Polygon"}
}