{
  "id": 101958375,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000115,
    "geom:area_square_m":1249924.89605,
    "geom:bbox":"-54.902984339,-28.1287395368,-54.8835731619,-28.1199682669",
    "geom:latitude":-28.124885,
    "geom:longitude":-54.892637,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-28.12506,
    "lbl:longitude":-54.892452,
    "mps:latitude":-28.12506,
    "mps:longitude":-54.892452,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "name:baq_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro do Buti\u00e1"
    ],
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u09b8\u09be\u0993 \u09aa\u09c7\u09a1\u09cd\u09b0\u09cb \u09a1\u09cb \u09ac\u09c1\u099f\u09bf\u0986"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro do Buti\u00e1"
    ],
    "name:chi_x_preferred":[
        "\u5723\u4f69\u5fb7\u7f57-\u675c\u5e03\u8482\u4e9a"
    ],
    "name:dut_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro do Buti\u00e1"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro do Buti\u00e1"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro do Buti\u00e1"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro do Buti\u00e1"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro do Buti\u00e1"
    ],
    "name:ger_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro do Buti\u00e1"
    ],
    "name:heb_x_preferred":[
        "\u05e1\u05d0\u05d5 \u05e4\u05d3\u05e8\u05d5 \u05d3\u05d5 \u05d1\u05d5\u05d8\u05d9\u05d4"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro do Buti\u00e1"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro do Buti\u00e1"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30b5\u30f3\u30fb\u30da\u30fc\u30c9\u30ed\u30fb\u30c9\u30fb\u30d6\u30c1\u30a2\u30fc"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u041f\u0435\u0434\u0440\u0443-\u0434\u0443-\u0411\u0443\u0442\u0438\u044f"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro do Buti\u00e1"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro do Buti\u00e1"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro do Buti\u00e1"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro do Buti\u00e1"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro do Buti\u00e1"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro do Buti\u00e1"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "S Pedro do Butia",
        "S. Pedro do Butia",
        "Sao Pedro do Butia"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro do Buti\u00e1"
    ],
    "name:rum_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro do Buti\u00e1"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u041f\u0435\u0434\u0440\u0443-\u0434\u0443-\u0411\u0443\u0442\u0438\u044f"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro do Buti\u00e1"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro do Buti\u00e1"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro do Buti\u00e1"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro do Buti\u00e1"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro do Buti\u00e1"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro do Buti\u00e1"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*RS",
    "qs:a1_lc":"43",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"SAO PEDRO DO BUTIA",
    "qs:a2_lc":"4319372",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Sao Pedro do Buti\u00e1",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Centro Local",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl:centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":131,
    "wof:belongsto":[
        85682015,
        102191577,
        404564729,
        85633009,
        102059957
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"038875c0-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":6318572,
        "gp:id":26804262,
        "qs:id":1158833,
        "qs_pg:id":1158833,
        "wd:id":"Q1758141",
        "wk:page":"S\u00e3o Pedro do Buti\u00e1"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"038617b3febbb922df908e1937291a9b",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102059957,
            "localadmin_id":404564729,
            "locality_id":101958375,
            "region_id":85682015
        }
    ],
    "wof:id":101958375,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1527714427,
    "wof:name":"Sao Pedro do Buti\u00e1",
    "wof:parent_id":404564729,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -54.902984339031,
    -28.12873953679,
    -54.883573161939,
    -28.119968266895
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-54.88623762473,-28.120338268426],[-54.886253843864,-28.122950738089],[-54.885172899042,-28.122923274076],[-54.884612565144,-28.122925690057],[-54.884604232041,-28.124462154986],[-54.883578459082,-28.12448593118],[-54.883573161939,-28.126705433983],[-54.885098729548,-28.126689542653],[-54.885090242056,-28.127338712482],[-54.886178113534,-28.1273718872],[-54.886162072139,-28.1287192362],[-54.889739036072,-28.12873953679],[-54.891873784357,-28.128718348215],[-54.896006995634,-28.128576119369],[-54.898857597038,-28.128478026687],[-54.898861573177,-28.125641122051],[-54.902984339031,-28.12568079374],[-54.902935458815,-28.123993147886],[-54.902886578599,-28.122305502031],[-54.894847246443,-28.122226774882],[-54.894821098805,-28.121402705511],[-54.893924568328,-28.121418636439],[-54.891905569805,-28.121423437529],[-54.891905567447,-28.121418885542],[-54.889756272829,-28.1214158028],[-54.889744915824,-28.121274505856],[-54.888606952354,-28.121266394605],[-54.888598648186,-28.119968266895],[-54.887347345134,-28.119975854766],[-54.886248219016,-28.119993954148],[-54.886232331093,-28.120010062937],[-54.88623762473,-28.120338268426]]],"type":"Polygon"}
}