{
  "id": 101946981,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.00023,
    "geom:area_square_m":2761105.529102,
    "geom:bbox":"-42.7287538329,-14.0363,-42.70966697,-14.0186996711",
    "geom:latitude":-14.026782,
    "geom:longitude":-42.719438,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-14.026372,
    "lbl:longitude":-42.71962,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":-14.026372,
    "mps:longitude":-42.71962,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:cat_x_preferred":[
        "Tarc\u00edsio Meira"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "Tarc\u00edsio Meira"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Tarc\u00edsio Meira"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Tarc\u00edsio Meira"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Tarc\u00edsio Meira"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Tarc\u00edsio Meira"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u054f\u0561\u0580\u057d\u056b\u0566\u056b\u0578 \u0544\u0565\u0575\u0580\u0561"
    ],
    "name:ido_x_preferred":[
        "Tarc\u00edsio Meira"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Tarcisio Meira"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Tarc\u00edsio Meira"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Tarc\u00edsio Meira"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "Tarc\u00edsio Meira"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Tarc\u00edsio Meira"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Tarc\u00edsio Meira"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Tarc\u00edsio Meira"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Tarc\u00edsio Meira"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041c\u0435\u0439\u0440\u0430"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "Tarc\u00edsio Meira"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Tarc\u00edsio Meira"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Tarc\u00edsio Meira"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Tarc\u00edsio Meira"
    ],
    "name:tuk_x_preferred":[
        "Tarc\u00edsio Meira"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Pagem"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*BA",
    "qs:a1_lc":"29",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"CAETIT6",
    "qs:a2_lc":"2905206",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Paje\u00fa do Vento",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Local urban medium",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":426,
    "wof:belongsto":[
        85681895,
        102191577,
        404550641,
        85633009,
        102050609
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3455492,
        "qs_pg:id":9,
        "wd:id":"Q1261293"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"3eb7a5a347683355d1b952a1eecbbed6",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102050609,
            "localadmin_id":404550641,
            "locality_id":101946981,
            "region_id":85681895
        }
    ],
    "wof:id":101946981,
    "wof:lastmodified":1566624282,
    "wof:name":"Paje\u00fa do Vento",
    "wof:parent_id":404550641,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -42.7287538328974,
    -14.0363,
    -42.7096669700321,
    -14.0186996710526
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-42.710956743421,-14.0195088815789],[-42.7096669700321,-14.0284075419376],[-42.7236398422141,-14.0363],[-42.7287538328974,-14.0331591238323],[-42.7277871633303,-14.0283075369484],[-42.7266196478091,-14.0224479307476],[-42.7197771381579,-14.0186996710526],[-42.710956743421,-14.0195088815789]]],"type":"Polygon"}
}