{
  "id": 101946623,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000159,
    "geom:area_square_m":1956423.826015,
    "geom:bbox":"-35.7013,-6.0493353372,-35.6732338147,-6.03213264089",
    "geom:latitude":-6.039796,
    "geom:longitude":-35.687156,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-6.036828,
    "lbl:longitude":-35.691833,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":-6.036828,
    "mps:longitude":-35.691833,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u09b8\u09c7\u09a8\u09be\u09a1\u09cb\u09b0\u09cd \u09af\u09bc\u09c7\u09b2\u0993\u0987 \u09a1\u09c7 \u09b8\u09cc\u099c\u09be"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Senador El\u00f3i de Souza"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Senador El\u00f3i de Souza"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Senador El\u00f3i de Souza"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Senador El\u00f3i de Souza"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Senador El\u00f3i de Souza"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Senador El\u00f3i de Souza"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Senador El\u00f3i de Souza"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Senador El\u00f3i de Souza"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10e1\u10d4\u10dc\u10d0\u10d3\u10dd\u10e0-\u10d4\u10da\u10dd\u10d8-\u10d3\u10d8-\u10e1\u10dd\u10d6\u10d0"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0421\u0435\u043d\u0430\u0434\u043e\u0440-\u042d\u043b\u043e\u0439-\u0434\u0438-\u0421\u043e\u0437\u0430"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Senador El\u00f3i de Souza"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Senador El\u00f3i de Souza"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Senador El\u00f3i de Souza"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Senador El\u00f3i de Souza"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "Senador El\u00f3i de Souza"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Senador El\u00f3i de Souza"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "Senador Eloi de Souza"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Senador El\u00f3i de Souza"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Senador El\u00f3i de Souza"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0435\u043d\u0430\u0434\u043e\u0440-\u042d\u043b\u043e\u0439-\u0434\u0438-\u0421\u043e\u0437\u0430"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Senador El\u00f3i de Souza"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Senador El\u00f3i de Souza"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Senador El\u00f3i de Souza"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Senador El\u00f3i de Souza"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Senador El\u00f3i de Souza"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u57c3\u6d1b\u4f0a\u00b7\u8fea\u7d22\u8428\u53c2\u8bae\u5458\u9547"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*RN",
    "qs:a1_lc":"24",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"SENADOR EL0I DE SOUZA",
    "qs:a2_lc":"2413102",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Senador El\u00f3i de Souza",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Centro Local",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":156,
    "wof:belongsto":[
        85681999,
        102191577,
        85633009,
        1511777415,
        102058831
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"0389ac74-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":6318652,
        "gp:id":56066905,
        "qs_pg:id":887213,
        "wd:id":"Q1786778",
        "wk:page":"Senador El\u00f3i de Souza"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"ad5b131662d6001da53622a64ac596e5",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102058831,
            "locality_id":101946623,
            "macroregion_id":1511777415,
            "region_id":85681999
        }
    ],
    "wof:id":101946623,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1582321029,
    "wof:name":"Senador El\u00f3i de Souza",
    "wof:parent_id":102058831,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -35.7013,
    -6.04933533720075,
    -35.67323381468106,
    -6.03213264088753
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-35.68726722895038,-6.03458810110215],[-35.67382769808068,-6.04572821051638],[-35.67323381468106,-6.04622048410201],[-35.67376043416624,-6.0476101744099],[-35.67441418006587,-6.04933533720075],[-35.67515857373658,-6.04891945431334],[-35.68952182289667,-6.0408948971885],[-35.68952440907363,-6.0408934523257],[-35.69288014440431,-6.04097920853041],[-35.69512793859607,-6.04032021665894],[-35.7013,-6.03851073680961],[-35.70009896164526,-6.03756287565346],[-35.69321829121539,-6.03213264088753],[-35.69308760649484,-6.03218656254356],[-35.69308118640602,-6.03218921152814],[-35.69305458318604,-6.03220018824883],[-35.6885783176931,-6.03404713444748],[-35.68726722895038,-6.03458810110215]]],"type":"Polygon"}
}