{
  "id": 101989299,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000224,
    "geom:area_square_m":2733099.204275,
    "geom:bbox":"-48.0932287997,-9.62518266537,-48.0770153119,-9.61111854423",
    "geom:latitude":-9.61815,
    "geom:longitude":-48.085123,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-9.61815,
    "lbl:longitude":-48.085123,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":-9.61815,
    "mps:longitude":-48.085123,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:hrv_x_preferred":[
        "Trememb\u00e9"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Trememb\u00e9"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Trememb\u00e9"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Trememb\u00e9s"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Trememb\u00e9"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*TO",
    "qs:a1_lc":"17",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"TOCANT9NIA",
    "qs:a2_lc":"1721109",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Aldeia Ind\u00edgena Fortaleza",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Local other",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wof:belongsto":[
        85682053,
        102191577,
        85633009,
        1511777407,
        102062741
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "qs_pg:id":9
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"bbf13c2bb2d7e7dfd10697480b126f68",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102062741,
            "locality_id":101989299,
            "macroregion_id":1511777407,
            "region_id":85682053
        }
    ],
    "wof:id":101989299,
    "wof:lastmodified":1577825955,
    "wof:name":"Aldeia Ind\u00edgena Fortaleza",
    "wof:parent_id":102062741,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -48.09322879967679,
    -9.62518266537458,
    -48.0770153118742,
    -9.61111854423057
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-48.0770153118742,-9.62504601739686],[-48.0931100900851,-9.62518266537458],[-48.09322879967679,-9.61125297950771],[-48.077135556246,-9.61111854423057],[-48.0770153118742,-9.62504601739686]]],"type":"Polygon"}
}