{
  "id": 101961471,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000428,
    "geom:area_square_m":5091128.539035,
    "geom:bbox":"-54.930094,-16.023,-54.899195,-15.99404",
    "geom:latitude":-16.007633,
    "geom:longitude":-54.914026,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-16.007223,
    "lbl:longitude":-54.913792,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":-16.007223,
    "mps:longitude":-54.913792,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u09b8\u09be\u0993 \u09aa\u09c7\u09a1\u09cd\u09b0\u09cb \u09a1\u09be \u09b8\u09bf\u09aa\u09be"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro da Cipa"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro da Cipa"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro da Cipa"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro da Cipa"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro da Cipa"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro da Cipa"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro da Cipa"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u054d\u0561\u0576 \u054a\u0565\u0564\u0580\u0578\u0582 \u0564\u0561 \u054d\u056b\u057a\u0561"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro da Cipa"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10e1\u10d0\u10dc-\u10de\u10d4\u10d3\u10e0\u10e3-\u10d3\u10d0-\u10e1\u10d8\u10de\u10d0"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u041f\u0435\u0434\u0440\u0443-\u0434\u0430-\u0421\u0438\u043f\u0430"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro da Cipa"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro da Cipa"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro da Cipa"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro da Cipa"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro da Cipa"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "S Pedro da Cipa",
        "S. Pedro da Cipa",
        "Sao Pedro da Cipa"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro da Cipa"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro da Cipa"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u041f\u0435\u0434\u0440\u0443-\u0434\u0430-\u0421\u0438\u043f\u0430"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro da Cipa"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro da Cipa"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro da Cipa"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro da Cipa"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro da Cipa"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro da Cipa"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5723\u4f69\u5fb7\u7f57-\u8fbe\u897f\u5e15"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*MT",
    "qs:a1_lc":"51",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"S1O PEDRO DA CIPA",
    "qs:a2_lc":"5107404",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"S\u00e3o Pedro da Cipa",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Centro Local",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":99,
    "wof:belongsto":[
        85681955,
        102191577,
        85633009,
        1511777413,
        102055595
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"03890738-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3448349,
        "gp:id":451100,
        "qs_pg:id":8,
        "wd:id":"Q1805550",
        "wk:page":"S\u00e3o Pedro da Cipa"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"e3908206cfebd3683a95892abccd8342",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102055595,
            "locality_id":101961471,
            "macroregion_id":1511777413,
            "region_id":85681955
        }
    ],
    "wof:id":101961471,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1690862136,
    "wof:name":"S\u00e3o Pedro da Cipa",
    "wof:parent_id":102055595,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -54.930094,
    -16.023,
    -54.899195,
    -15.99404
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-54.916867,-15.996062],[-54.915832,-15.997337],[-54.915751,-15.997246],[-54.914892,-15.996287],[-54.899195,-16.008345],[-54.909913,-16.023],[-54.910023,-16.022951],[-54.916194,-16.020615],[-54.916374,-16.01561],[-54.921445,-16.010179],[-54.921445,-16.010178],[-54.927853,-16.002234],[-54.930094,-15.999685],[-54.928361,-15.998925],[-54.926626,-15.997616],[-54.924705,-15.995688],[-54.92449,-15.995472],[-54.923484,-15.995602],[-54.922399,-15.997142],[-54.921973,-15.997747],[-54.921054,-15.997936],[-54.920967,-15.997954],[-54.920075,-15.997765],[-54.919785,-15.997007],[-54.919881,-15.994921],[-54.919241,-15.994084],[-54.917993,-15.99404],[-54.916762,-15.994923],[-54.916867,-15.996062]],[[-54.920137,-15.998741],[-54.920093,-15.998756],[-54.920295,-15.998685],[-54.920137,-15.998741]]],"type":"Polygon"}
}