{
  "id": 101943789,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000172,
    "geom:area_square_m":2112615.059569,
    "geom:bbox":"-42.212045,-5.679153,-42.197743,-5.661682",
    "geom:latitude":-5.671131,
    "geom:longitude":-42.204563,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-5.671084,
    "lbl:longitude":-42.204698,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":-5.671084,
    "mps:longitude":-42.204698,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u09aa\u09cd\u09b0\u09be\u099f\u09be \u09a1\u09cb \u09aa\u09bf\u09af\u09bc\u09be\u0989\u0987"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Prata do Piau\u00ed"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u041f\u0440\u0430\u0442\u0430-\u0434\u0443-\u041f\u0438\u0430\u0443\u0438"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Prata do Piau\u00ed"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Prata do Piau\u00ed"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Prata do Piau\u00ed"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Prata do Piau\u00ed"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Prata do Piau\u00ed"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Prata do Piau\u00ed"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10de\u10e0\u10d0\u10e2\u10d0-\u10d3\u10e3-\u10de\u10d8\u10d0\u10e3\u10d8"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u041f\u0440\u0430\u0442\u0430-\u0434\u0443-\u041f\u0438\u0430\u0443\u0438"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Prata do Piau\u00ed"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Prata do Piau\u00ed"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Prata do Piau\u00ed"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "Prata do Piau\u00ed"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "Prata do Piaui"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Prata do Piau\u00ed"
    ],
    "name:por_x_variant":[
        "Prata Do Piau"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Prata do Piau\u00ed"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041f\u0440\u0430\u0442\u0430-\u0434\u0443-\u041f\u0438\u0430\u0443\u0438"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Prata do Piau\u00ed"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u041f\u0440\u0430\u0442\u0430-\u0434\u0443-\u041f\u0438\u0430\u0443\u0438"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Prata do Piau\u00ed"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Prata do Piau\u00ed"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Prata do Piau\u00ed"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u76ae\u5965\u4f0a\u5dde\u666e\u62c9\u5854"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*PI",
    "qs:a1_lc":"22",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"PRATA DO PIAU0",
    "qs:a2_lc":"2208601",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Prata do Piau\u00ed",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Centro Local",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":147,
    "wof:belongsto":[
        85681977,
        102191577,
        85633009,
        1511777415,
        102057277
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"03892a7e-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3391251,
        "gp:id":460637,
        "qs_pg:id":1158979,
        "wd:id":"Q2042707",
        "wk:page":"Prata do Piau\u00ed"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"f6fd2ef00a4cf60647f0216408c6ff9b",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102057277,
            "locality_id":101943789,
            "macroregion_id":1511777415,
            "region_id":85681977
        }
    ],
    "wof:id":101943789,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1690862807,
    "wof:name":"Prata do Piau\u00ed",
    "wof:parent_id":102057277,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -42.212045,
    -5.679153,
    -42.197743,
    -5.661682
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-42.200984,-5.661682],[-42.200106,-5.666377],[-42.199424,-5.670027],[-42.199282,-5.670784],[-42.199002,-5.672284],[-42.198954,-5.672536],[-42.198938,-5.672622],[-42.198903,-5.67281],[-42.197744,-5.679008],[-42.197743,-5.679009],[-42.205339,-5.67914],[-42.205468,-5.679142],[-42.206063,-5.679153],[-42.209549,-5.675851],[-42.209843,-5.675577],[-42.211497,-5.667754],[-42.212045,-5.665159],[-42.21194,-5.665112],[-42.211237,-5.665526],[-42.210835,-5.665392],[-42.210545,-5.665102],[-42.210055,-5.66508],[-42.209676,-5.665281],[-42.209297,-5.665392],[-42.208851,-5.665348],[-42.207449,-5.664391],[-42.207447,-5.664389],[-42.206538,-5.663886],[-42.205253,-5.66332],[-42.205072,-5.663229],[-42.204396,-5.662885],[-42.203329,-5.662344],[-42.202262,-5.661803],[-42.200984,-5.661682]]],"type":"Polygon"}
}