{
  "id": 101948629,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000085,
    "geom:area_square_m":1036720.168552,
    "geom:bbox":"-35.0370263309,-7.77191825729,-35.0283224592,-7.75595865103",
    "geom:latitude":-7.764014,
    "geom:longitude":-35.032889,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-7.763952,
    "lbl:longitude":-35.031935,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":-7.763952,
    "mps:longitude":-35.031935,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:deu_x_preferred":[
        "Alceu Valen\u00e7a"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Alceu Valen\u00e7a"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Alcaeus Valen\u00e7a"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Alceu Valen\u00e7a"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "Tres Ladeiras"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Tr\u00eas Ladeiras",
        "Alceu Valen\u00e7a"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*PE",
    "qs:a1_lc":"26",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"IGARASSU",
    "qs:a2_lc":"2606804",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Tr\u00eas Ladeiras",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Local urban minor",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wof:belongsto":[
        85681973,
        102191577,
        404560393,
        85633009,
        1511777415,
        102056653
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"03821612-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3386078,
        "gp:id":454082,
        "qs_pg:id":9
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"1c60c9f5cdb9d8c8f0bdc899675f7a20",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102056653,
            "localadmin_id":404560393,
            "locality_id":101948629,
            "macroregion_id":1511777415,
            "region_id":85681973
        }
    ],
    "wof:id":101948629,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1577840352,
    "wof:name":"Tr\u00eas Ladeiras",
    "wof:parent_id":404560393,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -35.0370263308941,
    -7.77191825729303,
    -35.02832245922579,
    -7.75595865103382
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-35.0364704371652,-7.75641885850366],[-35.0342258954832,-7.75595865103382],[-35.0295513026488,-7.75940827649024],[-35.02832245922579,-7.76400077616235],[-35.0323062100366,-7.77089823290363],[-35.0343342806181,-7.77191825729303],[-35.0370263308941,-7.77094824564208],[-35.0347256303,-7.76196208831556],[-35.0362356482155,-7.75716478009037],[-35.0364704371652,-7.75641885850366]]],"type":"Polygon"}
}