{
  "id": 101953873,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000022,
    "geom:area_square_m":256738.325926,
    "geom:bbox":"-41.8796443079,-21.9908347465,-41.8711112768,-21.9859213951",
    "geom:latitude":-21.988133,
    "geom:longitude":-41.875867,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-21.988104,
    "lbl:longitude":-41.875867,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":-21.988104,
    "mps:longitude":-41.875867,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:por_x_colloquial":[
        "Santo Antonio do Imbe",
        "Sto Antonio do Imbe",
        "Sto. Antonio do Imbe"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Santo Ant\u00f4nio do Imb\u00e9"
    ],
    "name:por_x_variant":[
        "Sto Ant\u00f4nio do Imb\u00e9",
        "Sto. Ant\u00f4nio do Imb\u00e9"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Imb\u00e9"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*RJ",
    "qs:a1_lc":"33",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"SANTA MARIA MADALENA",
    "qs:a2_lc":"3304607",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Santo Ant\u00f4nio do Imb\u00e9",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Local urban minor",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":66,
    "wof:belongsto":[
        85681991,
        102191577,
        404562503,
        85633009,
        1511777411,
        102058457
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"0381bc6c-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3449508,
        "gp:id":449368,
        "qs_pg:id":9
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"7198cda59e9035eba2a7d5ca9fddde17",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102058457,
            "localadmin_id":404562503,
            "locality_id":101953873,
            "macroregion_id":1511777411,
            "region_id":85681991
        }
    ],
    "wof:id":101953873,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1577834953,
    "wof:name":"Santo Ant\u00f4nio do Imb\u00e9",
    "wof:parent_id":404562503,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -41.87964430789519,
    -21.99083474649079,
    -41.87111127683999,
    -21.98592139514849
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-41.87792848598928,-21.99083474649079],[-41.87794940995219,-21.9907899573983],[-41.8779628589882,-21.990761168869],[-41.87797630802419,-21.99073238033969],[-41.87964430789519,-21.9871619189936],[-41.8746873189892,-21.98592139514849],[-41.8742466756772,-21.9861828958962],[-41.8742166787052,-21.98620069766549],[-41.87416566461209,-21.9862309720919],[-41.87250740340099,-21.9872150708735],[-41.87246577278229,-21.98723977665609],[-41.87242414216369,-21.9872644824388],[-41.87111127683999,-21.98804360526739],[-41.87406436556189,-21.9892526759424],[-41.87785826485309,-21.9908059961468],[-41.87789993580509,-21.9908230573091],[-41.87792848598928,-21.99083474649079]]],"type":"Polygon"}
}