{
  "id": 101982857,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.00005,
    "geom:area_square_m":622951.207353,
    "geom:bbox":"-48.543834259,-0.747607372353,-48.5383571876,-0.728185019675",
    "geom:latitude":-0.738989,
    "geom:longitude":-48.541115,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-0.737649,
    "lbl:longitude":-48.5407,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":-0.737649,
    "mps:longitude":-48.5407,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:ast_x_preferred":[
        "S\u00e3o Ver\u00edssimo de Tamel"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "S\u00e3o Ver\u00edssimo de Tamel"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0412\u0435\u0440\u0438\u0441\u0438\u043c\u0443-\u0434\u0438-\u0422\u0430\u043c\u0435\u043b"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "S\u00e3o Ver\u00edssimo de Tamel"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Tamel"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0412\u0435\u0440\u0438\u0441\u0438\u043c\u0443-\u0434\u0438-\u0422\u0430\u043c\u0435\u043b"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "S\u00e3o Ver\u00edssimo de Tamel"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*PA",
    "qs:a1_lc":"15",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"SALVATERRA",
    "qs:a2_lc":"1506302",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"S\u00e3o Ver\u00edssimo",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Local other",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":34,
    "wof:belongsto":[
        85681959,
        102191577,
        404559727,
        85633009,
        1511777407,
        102055897
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":461297,
        "qs_pg:id":9
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"a9088aeb54a90d57a8aabe83fa7bc778",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102055897,
            "localadmin_id":404559727,
            "locality_id":101982857,
            "macroregion_id":1511777407,
            "region_id":85681959
        }
    ],
    "wof:id":101982857,
    "wof:lastmodified":1577826389,
    "wof:name":"S\u00e3o Ver\u00edssimo",
    "wof:parent_id":404559727,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -48.5438342589982,
    -0.74760737235335,
    -48.53835718759549,
    -0.72818501967545
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-48.53835718759549,-0.74622713379002],[-48.54169514876089,-0.74760737235335],[-48.5438342589982,-0.72818501967545],[-48.5433491440136,-0.729019829573],[-48.5384729849646,-0.73741096562561],[-48.5399211293774,-0.74126950307605],[-48.53835718759549,-0.74622713379002]]],"type":"Polygon"}
}