{
  "id": 1126040657,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:deprecated":"2018-08-15",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "edtf:superseded":"2018-08-15",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-52.25667,-15.89,-52.25667,-15.89",
    "geom:latitude":-15.89,
    "geom:longitude":-52.25667,
    "gn:gn_country":"BR",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":52398,
    "gn:population":52398,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-15.89,
    "lbl:longitude":-52.25667,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u09ac\u09be\u09b0\u09cd\u09b0\u09be \u09a1\u09cb \u0997\u09be\u09b0\u09cd\u0995\u09be\u09b8"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Barra do Gar\u00e7as"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Barra do Gar\u00e7as"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Barra do Gar\u00e7as"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Barra do Gar\u00e7as"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Barra do Gar\u00e7as"
    ],
    "name:frp_x_preferred":[
        "Barra do Gar\u00e7as"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Barra do Gar\u00e7as"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u0532\u0561\u057c\u0561 \u0564\u0578\u0582 \u0533\u0561\u0580\u057d\u0561\u057d"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Barra do Gar\u00e7as"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30d0\u30e9\u30fb\u30c9\u30fb\u30ac\u30eb\u30b5\u30b9"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10d1\u10d0\u10e0\u10d0-\u10d3\u10e3-\u10d2\u10d0\u10e0\u10e1\u10d0\u10e1\u10d8"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0411\u0430\u0440\u0440\u0430-\u0434\u0443-\u0413\u0430\u0440\u0441\u0430\u0441"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "Bara do Garsasas"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Barra do Gar\u00e7as"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Barra do Gar\u00e7as"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Barra do Gar\u00e7as"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Barra do Gar\u00e7as"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Barra do Gar\u00e7as"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Barra do Gar\u00e7as"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0411\u0430\u0440\u0440\u0430-\u0434\u0443-\u0413\u0430\u0440\u0441\u0430\u0441"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Barra do Gar\u00e7as"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Barra do Gar\u00e7as"
    ],
    "name:szl_x_preferred":[
        "Barra do Gar\u00e7as"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Barra do Gar\u00e7as"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Barra do Gar\u00e7as"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Barra do Gar\u00e7as"
    ],
    "name:wuu_x_preferred":[
        "\u5df4\u62c9-\u675c\u52a0\u8428\u65af"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5df4\u62c9-\u675c\u52a0\u8428\u65af"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"BR",
    "qs_pg:gn_country":"BR",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":3470709,
    "qs_pg:gn_pop":52398,
    "qs_pg:name":"Barra do Gar\u00e7as",
    "qs_pg:name_adm0":"Brasil",
    "qs_pg:name_adm1":"Mato Grosso",
    "qs_pg:photos":335,
    "qs_pg:photos_1k":68,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":5,
    "qs_pg:photos_all":335,
    "qs_pg:photos_sr":5,
    "qs_pg:pop_sr":8,
    "qs_pg:qs_id":1053888,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424768,
    "qs_pg:woe_id":456071,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424768,
    "woe:name_adm0":"Brasil",
    "woe:name_adm1":"Mato Grosso",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85681955,
        102191577,
        404559113,
        85633009,
        102055381
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3470709,
        "gp:id":456071,
        "qs_pg:id":1053888,
        "wd:id":"Q577720"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:created":1497302137,
    "wof:geomhash":"4e30404115f0c409cf4eaec310831305",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102055381,
            "localadmin_id":404559113,
            "locality_id":1126040657,
            "region_id":85681955
        }
    ],
    "wof:id":1126040657,
    "wof:lastmodified":1561841406,
    "wof:name":"Barra do Gar\u00e7as",
    "wof:parent_id":404559113,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":52398,
    "wof:population_rank":8,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[
        101961703
    ],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -52.25667,
    -15.89,
    -52.25667,
    -15.89
],
  "geometry": {"coordinates":[-52.25667,-15.89],"type":"Point"}
}