{
  "id": 101958785,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000061,
    "geom:area_square_m":661927.362402,
    "geom:bbox":"-53.9423289649,-27.7903791733,-53.929576967,-27.7850571665",
    "geom:latitude":-27.787797,
    "geom:longitude":-53.935549,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-27.787737,
    "lbl:longitude":-53.935549,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":-27.787737,
    "mps:longitude":-53.935549,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u09b8\u09be\u0993 \u09ad\u09be\u09b2\u09c7\u09b0\u09bf\u0993 \u09a1\u09cb \u09b8\u09c1\u09b2"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "S\u00e3o Val\u00e9rio do Sul"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "S\u00e3o Val\u00e9rio do Sul"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "S\u00e3o Val\u00e9rio do Sul"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "S\u00e3o Val\u00e9rio do Sul"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "S\u00e3o Val\u00e9rio do Sul"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "S\u00e3o Val\u00e9rio do Sul"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "S\u00e3o Val\u00e9rio do Sul"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "S\u00e3o Val\u00e9rio do Sul"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0412\u0430\u043b\u0435\u0440\u0438\u0443-\u0434\u0443-\u0421\u0443\u043b"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "S\u00e3o Val\u00e9rio do Sul"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "S\u00e3o Val\u00e9rio do Sul"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "S\u00e3o Val\u00e9rio do Sul"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "S\u00e3o Val\u00e9rio do Sul"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "S\u00e3o Val\u00e9rio do Sul"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "S\u00e3o Val\u00e9rio do Sul"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "S Valerio do Sul",
        "S. Valerio do Sul",
        "Sao Valerio do Sul"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "S\u00e3o Val\u00e9rio do Sul"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "S\u00e3o Val\u00e9rio do Sul"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0412\u0430\u043b\u0435\u0440\u0438\u0443-\u0434\u0443-\u0421\u0443\u043b"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "S\u00e3o Val\u00e9rio do Sul"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "S\u00e3o Val\u00e9rio do Sul"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "S\u00e3o Val\u00e9rio do Sul"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "S\u00e3o Val\u00e9rio do Sul"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "S\u00e3o Val\u00e9rio do Sul"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5357\u5723\u74e6\u83b1\u91cc\u5965"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*RS",
    "qs:a1_lc":"43",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"S3O VAL",
    "qs:a2_lc":"4319737",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"S\u00e3o Val\u00e9rio do Sul",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Centro Local",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":44,
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85633009,
        85682015,
        102059969
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"038875f2-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":6318627,
        "gp:id":26804263,
        "qs_pg:id":5,
        "wd:id":"Q347722",
        "wk:page":"S\u00e3o Val\u00e9rio do Sul"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"9733de4c04c1cd720a69f19be1b780e4",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102059969,
            "locality_id":101958785,
            "region_id":85682015
        }
    ],
    "wof:id":101958785,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1566625228,
    "wof:name":"S\u00e3o Val\u00e9rio do Sul",
    "wof:parent_id":102059969,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -53.9423289649264,
    -27.79037917328979,
    -53.9295769670236,
    -27.7850571664783
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-53.9295769670236,-27.7852884714234],[-53.9297037059606,-27.79037917328979],[-53.9423289649264,-27.7902316203177],[-53.9420814274667,-27.7897365453984],[-53.9405360313831,-27.7850571664783],[-53.9295769670236,-27.7852884714234]]],"type":"Polygon"}
}