{
  "id": 101943863,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000153,
    "geom:area_square_m":1890239.328205,
    "geom:bbox":"-41.84944,-3.485736,-41.834383,-3.471445",
    "geom:latitude":-3.47828,
    "geom:longitude":-41.840826,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-3.478323,
    "lbl:longitude":-41.840969,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":-3.478323,
    "mps:longitude":-41.840969,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u0995\u09be\u09b0\u09be\u0989\u09ac\u09be\u09b8 \u09a1\u09cb \u09aa\u09bf\u09af\u09bc\u09be\u0989\u0987"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Cara\u00fabas do Piau\u00ed"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u0440\u0430\u0443\u0431\u0430\u0441-\u0434\u0443-\u041f\u0438\u0430\u0443\u0438"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Cara\u00fabas do Piau\u00ed"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Cara\u00fabas do Piau\u00ed"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Cara\u00fabas do Piau\u00ed"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Cara\u00fabas do Piau\u00ed"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Cara\u00fabas do Piau\u00ed"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Cara\u00fabas do Piau\u00ed"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10d9\u10d0\u10e0\u10d0\u10e3\u10d1\u10d0\u10e1-\u10d3\u10e3-\u10de\u10d8\u10d0\u10e3\u10d8"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u0440\u0430\u0443\u0431\u0430\u0441-\u0434\u0443-\u041f\u0438\u0430\u0443\u0438"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Cara\u00fabas do Piau\u00ed"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Cara\u00fabas do Piau\u00ed"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Cara\u00fabas do Piau\u00ed"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "Cara\u00fabas do Piau\u00ed"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Cara\u00fabas do Piau\u00ed"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Cara\u00fabas do Piau\u00ed"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u0440\u0430\u0443\u0431\u0430\u0441-\u0434\u0443-\u041f\u0438\u0430\u0443\u0438"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Cara\u00fabas do Piau\u00ed"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u0440\u0430\u0443\u0431\u0430\u0441-\u0434\u0443-\u041f\u0438\u0430\u0443\u0438"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Cara\u00fabas do Piau\u00ed"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Cara\u00fabas do Piau\u00ed"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Cara\u00fabas do Piau\u00ed"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u76ae\u5965\u4f0a\u5dde\u5361\u52b3\u5df4\u4ec0"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*PI",
    "qs:a1_lc":"22",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"CARA5BAS DO PIAUS",
    "qs:a2_lc":"2202539",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Cara\u00fabas do Piau\u00ed",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Centro Local",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":149,
    "wof:belongsto":[
        85681977,
        102191577,
        85633009,
        1511777415,
        102057019
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":6316804,
        "gp:id":460522,
        "qs_pg:id":1,
        "wd:id":"Q2064040",
        "wk:page":"Cara\u00fabas do Piau\u00ed"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"de4f1e916b118bf24da1b98fdf4db6a8",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102057019,
            "locality_id":101943863,
            "macroregion_id":1511777415,
            "region_id":85681977
        }
    ],
    "wof:id":101943863,
    "wof:lastmodified":1690862799,
    "wof:name":"Cara\u00fabas do Piau\u00ed",
    "wof:parent_id":102057019,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -41.84944,
    -3.485736,
    -41.834383,
    -3.471445
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-41.84944,-3.474611],[-41.84824,-3.474126],[-41.848086,-3.474064],[-41.843617,-3.472258],[-41.835452,-3.471445],[-41.835383,-3.473356],[-41.835379,-3.473411],[-41.834383,-3.485736],[-41.844744,-3.484031],[-41.845225,-3.483066],[-41.84944,-3.474611]]],"type":"Polygon"}
}