{
  "id": 101942279,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000325,
    "geom:area_square_m":4021006.807165,
    "geom:bbox":"-49.870659,-2.012009,-49.85323,-1.986691",
    "geom:latitude":-1.999964,
    "geom:longitude":-49.860782,
    "gn:population":10162,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-2.000531,
    "lbl:longitude":-49.861488,
    "lbl:max_zoom":15.0,
    "lbl:min_zoom":10.5,
    "mps:latitude":-2.000531,
    "mps:longitude":-49.861488,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":10.0,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0623\u0648\u064a\u0631\u0627\u0633 \u062f\u0648 \u0628\u0627\u0631\u0627"
    ],
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u0993\u09af\u09bc\u09c7\u0987\u09b0\u09be\u09b8 \u09a1\u09cb \u09aa\u09be\u09b0\u09be"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0423\u044d\u0439\u0440\u0430\u0441-\u0434\u0443-\u041f\u0430\u0440\u0430"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Oeiras do Par\u00e1"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Oeiras do Par\u00e1"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Oeiras do Par\u00e1"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Oeiras do Par\u00e1"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Oeiras do Par\u00e1"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Oeiras do Par\u00e1"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0423\u044d\u0439\u0440\u0430\u0441-\u0434\u0443-\u041f\u0430\u0440\u0430"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Oeiras do Par\u00e1"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Oeiras do Par\u00e1"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Oeiras do Par\u00e1"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "Oeiras do Par\u00e1"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Oeiras do Par\u00e1"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Oeiras Do Par\u00e1",
        "Oeiras do Par\u00e1"
    ],
    "name:por_x_variant":[
        "Oeiras Do Para"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Oeiras do Par\u00e1"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0423\u044d\u0439\u0440\u0430\u0441-\u0434\u0443-\u041f\u0430\u0440\u0430"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0423\u044d\u0439\u0440\u0430\u0441-\u0434\u0443-\u041f\u0430\u0440\u0430"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Araticu"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Oeiras do Par\u00e1"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Oeiras do Par\u00e1"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Oeiras do Par\u00e1"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5967\u57c3\u62c9\u65af\u675c\u5e15\u62c9"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*PA",
    "qs:a1_lc":"15",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"OEIRAS DO PAR0",
    "qs:a2_lc":"1505205",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:id":0,
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Oeiras do Par\u00e1",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Centro Local",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":147,
    "wof:belongsto":[
        85681959,
        102191577,
        85633009,
        1511777407,
        102055845
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"038a31bc-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3393762,
        "gp:id":55944477,
        "qs_pg:id":349006,
        "wd:id":"Q2008580",
        "wk:page":"Oeiras do Par\u00e1"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"c8b8419cfbea6e523970a1b9b9e80cad",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102055845,
            "locality_id":101942279,
            "macroregion_id":1511777407,
            "region_id":85681959
        }
    ],
    "wof:id":101942279,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1690862609,
    "wof:name":"Oeiras do Par\u00e1",
    "wof:parent_id":102055845,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":10162,
    "wof:population_rank":6,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -49.870659,
    -2.012009,
    -49.85323,
    -1.986691
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-49.857006,-1.986691],[-49.85609,-1.986997],[-49.855346,-1.986882],[-49.854421,-1.993817],[-49.853871,-1.997459],[-49.853459,-2.000643],[-49.853253,-2.001949],[-49.85323,-2.002119],[-49.853376,-2.007334],[-49.853498,-2.011577],[-49.853977,-2.011605],[-49.854303,-2.011708],[-49.854594,-2.011879],[-49.854851,-2.011931],[-49.85516,-2.011828],[-49.855485,-2.011794],[-49.855919,-2.012009],[-49.85635,-2.01199],[-49.85673,-2.011859],[-49.857116,-2.011741],[-49.857927,-2.011663],[-49.858777,-2.011494],[-49.859268,-2.011368],[-49.860025,-2.011308],[-49.86118,-2.011111],[-49.86172,-2.010834],[-49.862448,-2.010518],[-49.863315,-2.010053],[-49.864039,-2.009737],[-49.864055,-2.009731],[-49.864076,-2.009723],[-49.864108,-2.009698],[-49.864118,-2.009691],[-49.864133,-2.009679],[-49.864765,-2.009185],[-49.865553,-2.008857],[-49.86709,-2.008479],[-49.86861,-2.007799],[-49.8693,-2.00534],[-49.869589,-2.004905],[-49.869826,-2.004351],[-49.869688,-2.003793],[-49.869732,-2.003357],[-49.870125,-2.002855],[-49.870037,-2.002397],[-49.869819,-2.001764],[-49.869732,-2.001284],[-49.870659,-2.000327],[-49.870059,-1.999801],[-49.869819,-1.999474],[-49.869623,-1.999212],[-49.869295,-1.998645],[-49.869295,-1.9981],[-49.869164,-1.99738],[-49.868924,-1.996791],[-49.867546,-1.995068],[-49.867374,-1.994544],[-49.86661,-1.993999],[-49.866349,-1.993584],[-49.866305,-1.993105],[-49.865825,-1.992145],[-49.865344,-1.991054],[-49.864384,-1.990661],[-49.864253,-1.98992],[-49.86386,-1.988742],[-49.863293,-1.987695],[-49.862289,-1.987258],[-49.860717,-1.986997],[-49.859626,-1.987171],[-49.858534,-1.987084],[-49.857006,-1.986691]]],"type":"Polygon"}
}