{
  "id": 101987943,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000016,
    "geom:area_square_m":202066.576469,
    "geom:bbox":"-61.1594619586,3.36487862411,-61.1534508103,3.36964608663",
    "geom:latitude":3.367185,
    "geom:longitude":-61.156406,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":3.3672,
    "lbl:longitude":-61.156407,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":3.3672,
    "mps:longitude":-61.156407,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:bul_x_preferred":[
        "\u0423\u0438\u0447\u0438"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Wich\u00ed"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Wich\u00ed"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Vi\u0109ioj"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Wich\u00ed"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "Mataco"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "Vi\u010dai"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Wichi"
    ],
    "name:que_x_preferred":[
        "Wichi"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Wich\u00eds"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*RR",
    "qs:a1_lc":"14",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"ALTO ALEGRE",
    "qs:a2_lc":"1400050",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Comunidade Ind\u00edgena Anta",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Local other",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85633009,
        85682011,
        102059007
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":460005,
        "qs_pg:id":9
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"f80a153ce69a289b8bffefd5f4bf7e96",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102059007,
            "locality_id":101987943,
            "region_id":85682011
        }
    ],
    "wof:id":101987943,
    "wof:lastmodified":1566625588,
    "wof:name":"Comunidade Ind\u00edgena Anta",
    "wof:parent_id":102059007,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -61.1594619586422,
    3.364878624113,
    -61.1534508102521,
    3.36964608662929
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-61.15448721514689,3.36964608662929],[-61.153451946541,3.36654028081158],[-61.1534508102521,3.36653687194475],[-61.15842555374729,3.364878624113],[-61.1594619586422,3.3675732768396],[-61.15448721514689,3.36964608662929]]],"type":"Polygon"}
}