{
  "id": 1125945941,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-47.96667,-15.86667,-47.96667,-15.86667",
    "geom:latitude":-15.86667,
    "geom:longitude":-47.96667,
    "gn:gn_country":"BR",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":0,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-15.86667,
    "lbl:longitude":-47.96667,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:deu_x_preferred":[
        "N\u00facleo Bandeirante"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "N\u00facleo Bandeirante"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "N\u00facleo Bandeirante"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "N\u00facleo Bandeirante"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "N\u00facleo dos Bandeirantes"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"BR",
    "qs_pg:gn_country":"BR",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":3456049,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"N\u00facleo Bandeirante",
    "qs_pg:name_adm0":"Brasil",
    "qs_pg:name_adm1":"Distrito Federal",
    "qs_pg:photos":1069,
    "qs_pg:photos_1k":217,
    "qs_pg:photos_9k":5,
    "qs_pg:photos_9r":7,
    "qs_pg:photos_all":1069,
    "qs_pg:photos_sr":11,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":1141958,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424768,
    "qs_pg:woe_id":441760,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424768,
    "woe:name_adm0":"Brasil",
    "woe:name_adm1":"Distrito Federal",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85633009,
        85681911,
        102051815
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3456049,
        "gp:id":441760,
        "qs_pg:id":1141958
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:created":1497297282,
    "wof:geomhash":"f771c2ae23d4ca8119bfcf0fe25ad1ce",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102051815,
            "locality_id":1125945941,
            "region_id":85681911
        }
    ],
    "wof:id":1125945941,
    "wof:lastmodified":1564146073,
    "wof:name":"N\u00facleo Bandeirante",
    "wof:parent_id":102051815,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -47.96667,
    -15.86667,
    -47.96667,
    -15.86667
],
  "geometry": {"coordinates":[-47.96667,-15.86667],"type":"Point"}
}