{
  "id": 101975583,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000029,
    "geom:area_square_m":358634.100536,
    "geom:bbox":"-44.3549101321,-2.99479944783,-44.3477190719,-2.98863922416",
    "geom:latitude":-2.991804,
    "geom:longitude":-44.351035,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-2.991818,
    "lbl:longitude":-44.350966,
    "mps:latitude":-2.991818,
    "mps:longitude":-44.350966,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u062e\u0648\u0633\u064a\u0647 \u0628\u064a\u062f\u0631\u0648"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "Jos\u00e9 Pedro Alves Salazar"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Jos\u00e9 Pedro"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Jos\u00e9 Pedro"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0698\u0648\u0632\u0647 \u067e\u062f\u0631\u0648"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Jos\u00e9 Pedro"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Jos\u00e9 Pedro Alves Salazar"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Jos\u00e9 Pedro"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "Jos\u00e9 Pedro Alves Salazar"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Jos\u00e9 Pedro Alves Salazar"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Jos\u00e9 Pedro Alves Salazar"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Jos\u00e9 Pedro Alves Salazar"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Jos\u00e9 Pedro"
    ],
    "name:sqi_x_preferred":[
        "Jos\u00e9 Pedro"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Jos\u00e9 Pedro Alves Salazar"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*MA",
    "qs:a1_lc":"21",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"BACABEIRA",
    "qs:a2_lc":"2101251",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Jos\u00e9 Pedro",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Local other",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl:centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":283,
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85633009,
        85681931,
        102052807
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":456482,
        "qs:id":9,
        "wd:id":"Q667706"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"a77939c5504506067f3423aa6cbc99dd",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102052807,
            "locality_id":101975583,
            "region_id":85681931
        }
    ],
    "wof:id":101975583,
    "wof:lastmodified":1563247749,
    "wof:name":"Jos\u00e9 Pedro",
    "wof:parent_id":102052807,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -44.3549101321256,
    -2.99479944782624,
    -44.3477190719142,
    -2.98863922415607
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-44.3477190719142,-2.98863922415607],[-44.3477967236005,-2.98900676423891],[-44.34889557997749,-2.99420785880375],[-44.3528002934812,-2.99479944782624],[-44.3543275139334,-2.99326099390621],[-44.3549101321256,-2.99267409026668],[-44.3521594326691,-2.9892892639351],[-44.3477190719142,-2.98863922415607]]],"type":"Polygon"}
}