{
  "id": 101949991,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000072,
    "geom:area_square_m":859478.624056,
    "geom:bbox":"-39.817776,-14.968749,-39.806879,-14.956651",
    "geom:latitude":-14.961381,
    "geom:longitude":-39.811452,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-14.960638,
    "lbl:longitude":-39.810627,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":-14.960638,
    "mps:longitude":-39.810627,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0646\u062a\u0627 \u0643\u0631\u0648\u0632 \u062f\u0627 \u0641\u064a\u062a\u0648\u0631\u064a\u0627"
    ],
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u09b8\u09be\u09a8\u09cd\u099f\u09be \u0995\u09cd\u09b0\u09c1\u099c \u09a1\u09be \u09ad\u09bf\u099f\u09cb\u09b0\u09bf\u09af\u09bc\u09be"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Santa Cruz da Vit\u00f3ria"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Santa Cruz da Vit\u00f3ria"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Santa Cruz da Vit\u00f3ria"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Santa Cruz da Vit\u00f3ria"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Santa Cruz da Vit\u00f3ria"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Santa Cruz da Vit\u00f3ria"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Santa Cruz da Vit\u00f3ria"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Santa Cruz da Vit\u00f3ria"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u054d\u0561\u0576\u057f\u0561 \u053f\u0580\u0578\u0582\u057d \u0564\u0561 \u054e\u056b\u057f\u0578\u0580\u056b\u0561"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Santa Cruz da Vit\u00f3ria"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10e1\u10d0\u10dc\u10e2\u10d0-\u10d9\u10e0\u10e3\u10e1-\u10d3\u10d0-\u10d5\u10d8\u10e2\u10dd\u10e0\u10d8\u10d0"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d\u0442\u0430-\u041a\u0440\u0443\u0441-\u0434\u0430-\u0412\u0438\u0442\u043e\u0440\u0438\u044f"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Santa Cruz da Vit\u00f3ria"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Santa Cruz da Vit\u00f3ria"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Santa Cruz da Vit\u00f3ria"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Santa Cruz da Vit\u00f3ria"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Santa Cruz da Vit\u00f3ria"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "Santa Cruz da Vitoria",
        "Sta Cruz da Vitoria",
        "Sta. Cruz da Vitoria"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Santa Cruz da Vit\u00f3ria"
    ],
    "name:por_x_variant":[
        "Sta Cruz da Vit\u00f3ria",
        "Sta. Cruz da Vit\u00f3ria"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Santa Cruz da Vit\u00f3ria"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d\u0442\u0430-\u041a\u0440\u0443\u0441-\u0434\u0430-\u0412\u0438\u0442\u043e\u0440\u0438\u044f"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "Santa Cruz da Vit\u00f3ria"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Santa Cruz da Vit\u00f3ria"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Santa Cruz da Vit\u00f3ria"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Santa Cruz da Vit\u00f3ria"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0646\u062a\u0627 \u06a9\u0631\u0648\u0632 \u062f\u0627 \u0648\u06cc\u062a\u0648\u0631\u06cc\u0627"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Santa Cruz da Vit\u00f3ria"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Santa Cruz da Vit\u00f3ria"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Santa Cruz da Vit\u00f3ria"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5723\u514b\u9c81\u65af-\u8fbe\u7ef4\u591a\u5229\u4e9a"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*BA",
    "qs:a1_lc":"29",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"SANTA CRUZ DA VITIRIA",
    "qs:a2_lc":"2927804",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Santa Cruz da Vit\u00f3ria",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Centro Local",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":149,
    "wof:belongsto":[
        85681895,
        102191577,
        404551885,
        85633009,
        1511777415,
        102051227
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"0381a60a-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3450282,
        "gp:id":448292,
        "qs_pg:id":6,
        "wd:id":"Q1761901",
        "wk:page":"Santa Cruz da Vit\u00f3ria"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"54e847afaa8242456f6b6c05a2dff910",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102051227,
            "localadmin_id":404551885,
            "locality_id":101949991,
            "macroregion_id":1511777415,
            "region_id":85681895
        }
    ],
    "wof:id":101949991,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1690861868,
    "wof:name":"Santa Cruz da Vit\u00f3ria",
    "wof:parent_id":404551885,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -39.817776,
    -14.968749,
    -39.806879,
    -14.956651
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-39.807306,-14.963506],[-39.807355,-14.963932],[-39.808262,-14.963735],[-39.809624,-14.966596],[-39.809979,-14.968115],[-39.810036,-14.968194],[-39.810384,-14.968678],[-39.810435,-14.968749],[-39.811036,-14.96796],[-39.81141,-14.967469],[-39.811887,-14.965863],[-39.81376,-14.965691],[-39.813772,-14.963203],[-39.813776,-14.962323],[-39.816399,-14.961975],[-39.817776,-14.961793],[-39.815776,-14.958426],[-39.813001,-14.956651],[-39.808967,-14.95695],[-39.808594,-14.956977],[-39.80743,-14.958344],[-39.806879,-14.959773],[-39.807306,-14.963506]]],"type":"Polygon"}
}