{
  "id": 1343245661,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-54.7,-14.3,-54.7,-14.3",
    "geom:latitude":-14.3,
    "geom:longitude":-54.7,
    "gn:admin1_code":"14",
    "gn:admin2_code":"5106307.0",
    "gn:asciiname":"Jose Coroado",
    "gn:cc2":"BR",
    "gn:country_code":"BR",
    "gn:dem":411,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3459652,
    "gn:latitude":-14.3,
    "gn:longitude":-54.7,
    "gn:modification_date":"2012-08-03",
    "gn:name":"Jos\u00e9 Coroado",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"America/Cuiaba",
    "iso:country":"BR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Aldeia Jos\u00e9 Coroado",
        "Porto Jos\u00e9 Coroa",
        "Jos\u00e9 Coroado"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85633009,
        85681955,
        102055537
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3459652
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"7106a3d54287a8fb0a033067176136bc",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102055537,
            "locality_id":1343245661,
            "region_id":85681955
        }
    ],
    "wof:id":1343245661,
    "wof:lastmodified":1537588362,
    "wof:name":"Jose Coroado",
    "wof:parent_id":102055537,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -54.7,
    -14.3,
    -54.7,
    -14.3
],
  "geometry": {"coordinates":[-54.7,-14.3],"type":"Point"}
}