{
  "id": 101985909,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:deprecated":"2018-08-22",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "edtf:superseded":"2018-08-22",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":4270.79443,
    "geom:bbox":"-38.3104538655,-6.49006835938,-38.3091071755,-6.48927649645",
    "geom:latitude":-6.489641,
    "geom:longitude":-38.309561,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-6.489685,
    "lbl:longitude":-38.309382,
    "mps:latitude":-6.489685,
    "mps:longitude":-38.309382,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":0,
    "name:baq_x_preferred":[
        "Paran\u00e1"
    ],
    "name:chi_x_preferred":[
        "\u5e15\u62c9\u7eb3"
    ],
    "name:dut_x_preferred":[
        "Paran\u00e1"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Paran\u00e1"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Paran\u00e1"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Paran\u00e1"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "Paran\u00e1"
    ],
    "name:geo_x_preferred":[
        "\u10de\u10d0\u10e0\u10d0\u10dc\u10d0"
    ],
    "name:ger_x_preferred":[
        "Paran\u00e1"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Paran\u00e1"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Paran\u00e1"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u041f\u0430\u0440\u0430\u043d\u0430"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Paran\u00e1"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Paran\u00e1"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Paran\u00e1"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Paran\u00e1"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "Paran\u00e1"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "Parana"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Paran\u00e1"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041f\u0430\u0440\u0430\u043d\u0430"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Paran\u00e1"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Paran\u00e1"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Paran\u00e1"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Paran\u00e1"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5e15\u62c9\u7eb3"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*PB",
    "qs:a1_lc":"25",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"UIRA9NA",
    "qs:a2_lc":"2516904",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Paran\u00e1",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Local other",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl:centroid":"mapshaper",
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85633009,
        85681967,
        102056475
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"038972b8-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":6317867,
        "gp:id":55944048,
        "qs:id":9,
        "wd:id":"Q1845017",
        "wk:page":"Paran\u00e1, Rio Grande do Norte"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"c22352dba7bf86bd1d57b8db42bbf46e",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102056475,
            "locality_id":101985909,
            "region_id":85681967
        }
    ],
    "wof:id":101985909,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1553815668,
    "wof:name":"Paran\u00e1",
    "wof:parent_id":102056475,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[
        1175610963
    ],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -38.31045386547328,
    -6.49006835937824,
    -38.30910717550229,
    -6.48927649645325
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-38.31045386547328,-6.48927649645325],[-38.3098476266145,-6.48943407781973],[-38.3098017577301,-6.48944600064746],[-38.3097482461917,-6.48945089775611],[-38.3096757970137,-6.48945752794292],[-38.30910717550229,-6.48950956534279],[-38.30918866629909,-6.49006835937824],[-38.31045386547328,-6.48927649645325]]],"type":"Polygon"}
}