{
  "id": 85766555,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-43.925414,-19.899799,-43.925414,-19.899799",
    "geom:latitude":-19.899799,
    "geom:longitude":-43.925414,
    "gn:id":"",
    "iso:country":"BR",
    "lbl:bbox":"-43.930414,-19.904799,-43.920414,-19.894799",
    "lbl:latitude":-19.899799,
    "lbl:longitude":-43.925414,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "mps:latitude":-19.901223,
    "mps:longitude":-43.92266,
    "mz:hierarchy_label":0,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:is_funky":0,
    "mz:is_hard_boundary":0,
    "mz:is_landuse_aoi":0,
    "mz:is_official":0,
    "mz:max_zoom":18.0,
    "mz:min_zoom":15.0,
    "mz:tier_locality":3,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u063a\u0631\u0627\u062f\u0627 \u0641\u0627\u0645\u064a\u0644\u064a\u0627"
    ],
    "name:arz_x_preferred":[
        "\u0643\u0627\u062a\u062f\u0631\u0627\u0626\u064a\u0629 \u0633\u0627\u062c\u0631\u0627\u062f\u0627 \u0641\u0627\u0645\u064a\u0644\u064a\u0627"
    ],
    "name:aze_x_preferred":[
        "M\u00fcq\u0259dd\u0259s Ail\u0259 kils\u0259si"
    ],
    "name:bel_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u0433\u0440\u0430\u0434\u0430 \u0424\u0430\u043c\u0456\u043b\u0456\u044f"
    ],
    "name:ben_x_preferred":[
        "\u09b8\u09be\u0997\u09cd\u09b0\u09be\u09a1\u09be \u09ab\u09be\u09ae\u09bf\u09b2\u09bf\u09af\u09bc\u09be"
    ],
    "name:bos_x_preferred":[
        "Sagrada Fam\u00edlia"
    ],
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u09b8\u09be\u0997\u09cd\u09b0\u09be\u09a1\u09be \u09ab\u09be\u09ae\u09bf\u09b2\u09bf\u09af\u09bc\u09be"
    ],
    "name:bul_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u0433\u0440\u0430\u0434\u0430 \u0424\u0430\u043c\u0438\u043b\u0438\u044f"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Sagrada Fam\u00edlia"
    ],
    "name:cym_x_preferred":[
        "Sagrada Fam\u00edlia"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "Sagrada Fam\u00edlia"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Sagrada Fam\u00edlia"
    ],
    "name:ell_x_preferred":[
        "\u03a3\u03b1\u03b3\u03c1\u03ac\u03b4\u03b1 \u03a6\u03b1\u03bc\u03af\u03bb\u03b9\u03b1"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Templo Sankta Familio"
    ],
    "name:est_x_preferred":[
        "Sagrada Fam\u00edlia"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Familia Santuaren tenplua"
    ],
    "name:fao_x_preferred":[
        "Sagrada Fam\u00edlia"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u06af\u0631\u0627\u062f\u0627 \u0641\u0627\u0645\u06cc\u0644\u06cc\u0627"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "Sagrada Fam\u00edlia"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Sagrada Fam\u00edlia"
    ],
    "name:fry_x_preferred":[
        "Sagrada Fam\u00edlia"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Sagrada Fam\u00edlia"
    ],
    "name:grn_x_preferred":[
        "Tup\u00e3o guasu Sagrada Familia"
    ],
    "name:heb_x_preferred":[
        "\u05e1\u05d2\u05e8\u05d3\u05d4 \u05e4\u05de\u05d9\u05dc\u05d9\u05d4"
    ],
    "name:hin_x_preferred":[
        "\u0938\u0917\u094d\u0930\u093e\u0926\u093e \u092b\u0948\u092e\u093f\u0932\u093f\u092f\u093e"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "Sagrada Familia"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Szent Csal\u00e1d-templom"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u054d\u0561\u0563\u0580\u0561\u0564\u0561 \u0556\u0561\u0574\u056b\u056c\u056b\u0561"
    ],
    "name:ido_x_preferred":[
        "Sagrada Familia"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "Sagrada Fam\u00edlia"
    ],
    "name:isl_x_preferred":[
        "Yfirb\u00f3takirkja heil\u00f6gu fj\u00f6lskyldunnar"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Sagrada Fam\u00edlia"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30b5\u30b0\u30e9\u30c0\u30fb\u30d5\u30a1\u30df\u30ea\u30a2"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10e1\u10d0\u10d2\u10e0\u10d0\u10d3\u10d0-\u10e4\u10d0\u10db\u10d8\u10da\u10d8\u10d0"
    ],
    "name:kbp_x_preferred":[
        "Sagrada Fam\u00edlia"
    ],
    "name:kor_x_preferred":[
        "\uc0ac\uadf8\ub77c\ub2e4 \ud30c\ubc00\ub9ac\uc544"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Basilica Sanctae Familiae"
    ],
    "name:lav_x_preferred":[
        "Sv\u0113t\u0101s \u0122imenes bazn\u012bca"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "Barselonos \u0160v. \u0160eimynos ba\u017eny\u010dia"
    ],
    "name:ltz_x_preferred":[
        "Sagrada Familia"
    ],
    "name:mal_x_preferred":[
        "\u0d38\u0d17\u0d4d\u0d30\u0d3e\u0d26\u0d3e \u0d2b\u0d2e\u0d3f\u0d32\u0d4d\u0d2f"
    ],
    "name:mkd_x_preferred":[
        "\u0426\u0440\u043a\u0432\u0430 \u0421\u0430\u0433\u0440\u0430\u0434\u0430 \u0424\u0430\u043c\u0438\u043b\u0438\u0458\u0430"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Sagrada Fam\u00edlia"
    ],
    "name:mzn_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u06af\u0631\u0627\u062f\u0627 \u0641\u0627\u0645\u06cc\u0644\u06cc\u0627\u06cc \u06af\u062a \u06a9\u0644\u06cc\u0633\u0627"
    ],
    "name:nah_x_preferred":[
        "Sagrada Fam\u00edlia iteocal"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Sagrada Fam\u00edlia"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "Sagrada Fam\u00edlia"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "Sagrada Fam\u00edlia"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Sagrada Familha"
    ],
    "name:pan_x_preferred":[
        "\u0a38\u0a17\u0a30\u0a3e\u0a26\u0a3e \u0a2b\u0a3c\u0a2e\u0a40\u0a32\u0a40\u0a06"
    ],
    "name:pnb_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u06af\u0631\u0627\u062f\u0627 \u0641\u06cc\u0645\u06cc\u0644\u06cc\u0627"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Sagrada Fam\u00edlia"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "Sagrada Familia"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Sagrada Fam\u00edlia"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Sagrada Fam\u00edlia"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u0433\u0440\u0430\u0434\u0430-\u0424\u0430\u043c\u0438\u043b\u0438\u044f"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "Sagrada Fam\u00edlia"
    ],
    "name:sin_x_preferred":[
        "\u0dc3\u0dcf\u0d9c\u0dca\u0dbb\u0dcf\u0daf\u0dcf \u0dc6\u0db8\u0dd3\u0dbd\u0dd2\u0dba\u0dcf"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Sagrada Familia"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Bazilika svete Dru\u017eine"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u0433\u0440\u0430\u0434\u0430 \u0444\u0430\u043c\u0438\u043b\u0438\u0458\u0430"
    ],
    "name:stq_x_preferred":[
        "Sagrada Fam\u00edlia"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Sagrada Fam\u00edlia"
    ],
    "name:tam_x_preferred":[
        "\u0ba4\u0bbf\u0bb0\u0bc1\u0b95\u0bcd\u0b95\u0bc1\u0b9f\u0bc1\u0bae\u0bcd\u0baa\u0baa\u0bcd \u0baa\u0bb0\u0bbf\u0b95\u0bbe\u0bb0\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bcb\u0baf\u0bbf\u0bb2\u0bc1\u0bae\u0bcd \u0baa\u0b9a\u0bbf\u0bb2\u0bbf\u0b95\u0bcd\u0b95\u0bbe\u0bb5\u0bc1\u0bae\u0bcd"
    ],
    "name:tgl_x_preferred":[
        "Sagrada Fam\u00edlia"
    ],
    "name:tha_x_preferred":[
        "\u0e0b\u0e32\u0e01\u0e23\u0e32\u0e14\u0e32\u0e1f\u0e32\u0e21\u0e34\u0e25\u0e34\u0e2d\u0e32"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "La Sagrada Familia"
    ],
    "name:twi_x_preferred":[
        "Sagrada Familia"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0425\u0440\u0430\u043c \u0421\u0432\u044f\u0442\u043e\u0433\u043e \u0421\u0456\u043c\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0430"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u0633\u06af\u0631\u0627\u062f\u0627 \u0641\u06cc\u0645\u06cc\u0644\u06cc\u0627"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "Sagrada Familia"
    ],
    "name:vls_x_preferred":[
        "Sagrada Fam\u00edlia"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Sagrada Fam\u00edlia"
    ],
    "name:xmf_x_preferred":[
        "\u10e1\u10d0\u10d2\u10e0\u10d0\u10d3\u10d0 \u10e4\u10d0\u10db\u10d8\u10da\u10d8\u10d0"
    ],
    "name:zea_x_preferred":[
        "Sagrada Familia"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5723\u5bb6\u5802"
    ],
    "qs:gn_adm0_cc":"BR",
    "qs:gn_id":0,
    "qs:gn_local":3470127,
    "qs:gn_nam_loc":"Belo Horizonte, Belo Horizonte, Minas Gerais, BR",
    "qs:gn_namadm1":"15",
    "qs:local_max":8946,
    "qs:local_sum":53157,
    "qs:localhoods":65,
    "qs:name":"Sagrada Fam\u00edlia",
    "qs:name_adm0":"Brasil",
    "qs:name_adm1":"Minas Gerais",
    "qs:name_adm2":"Belo Horizonte",
    "qs:name_local":"Belo Horizonte",
    "qs:photo_max":27,
    "qs:photo_sum":130,
    "qs:placetype":"Suburb",
    "qs:quad_count":11,
    "qs:woe_adm0":23424768,
    "qs:woe_adm1":2344856,
    "qs:woe_adm2":12579464,
    "qs:woe_lau":0,
    "qs:woe_local":455821,
    "qs:woe_ver":"7.10.0",
    "src:geom":"mz",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg",
        "quattroshapes"
    ],
    "src:lbl_centroid":"yerbashapes",
    "wof:belongsto":[
        85681941,
        102191577,
        404555403,
        85633009,
        1511777411,
        101948979,
        102053515
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":55943953,
        "qs_pg:id":1024150
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"7d6966d166a1d09ebdd33a249db83669",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102053515,
            "localadmin_id":404555403,
            "locality_id":101948979,
            "macroregion_id":1511777411,
            "neighbourhood_id":85766555,
            "region_id":85681941
        }
    ],
    "wof:id":85766555,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1577835105,
    "wof:name":"Sagrada Fam\u00edlia",
    "wof:parent_id":101948979,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -43.925414,
    -19.899799,
    -43.925414,
    -19.899799
],
  "geometry": {"coordinates":[-43.925414,-19.899799],"type":"Point"}
}