{
  "id": 101961121,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000348,
    "geom:area_square_m":4221709.037359,
    "geom:bbox":"-57.425075,-11.550407,-57.394806,-11.525384",
    "geom:latitude":-11.538661,
    "geom:longitude":-57.410638,
    "iso:country":"BR",
    "lbl:latitude":-11.538461,
    "lbl:longitude":-57.410411,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":-11.538461,
    "mps:longitude":-57.410411,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u09aa\u09b0\u09cd\u099f\u09cb \u09a1\u09cb\u09b8 \u0997\u09be\u0989\u0995\u09b9\u09cb\u09b8"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Porto dos Ga\u00fachos"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Porto dos Ga\u00fachos"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u041f\u043e\u0440\u0442\u0443-\u0434\u0443\u0441-\u0413\u0430\u0443\u0448\u0443\u0441"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Porto dos Ga\u00fachos"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Porto dos Ga\u00fachos"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Porto dos Ga\u00fachos"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Porto dos Ga\u00fachos"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Porto dos Ga\u00fachos"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u054a\u0578\u0580\u057f\u0578\u0582 \u0564\u0578\u0582\u057d \u0533\u0561\u0578\u0582\u0577\u0578\u0582\u057d"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Porto dos Ga\u00fachos"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10de\u10dd\u10e0\u10e2\u10e3-\u10d3\u10e3\u10e1-\u10d2\u10d0\u10e3\u10e8\u10e3\u10e1\u10d8"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u041f\u043e\u0440\u0442\u0443-\u0434\u0443\u0441-\u0413\u0430\u0443\u0448\u0443\u0441"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Porto dos Ga\u00fachos"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Porto dos Ga\u00fachos"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Porto dos Ga\u00fachos"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "Porto dos Ga\u00fachos"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Porto dos Ga\u00fachos"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Porto dos Ga\u00fachos"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Porto dos Ga\u00fachos"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041f\u043e\u0440\u0442\u0443-\u0434\u0443\u0441-\u0413\u0430\u0443\u0448\u0443\u0441"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Porto dos Ga\u00fachos"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Porto dos Ga\u00fachos"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u041f\u043e\u0440\u0442\u0443-\u0434\u0443\u0441-\u0413\u0430\u0443\u0448\u0443\u0441"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Porto dos Ga\u00fachos"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Porto dos Ga\u00fachos"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Porto dos Ga\u00fachos"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Porto dos Ga\u00fachos"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u52a0\u4e4c\u8212\u65af\u6e2f"
    ],
    "qs:a0":"Brasil",
    "qs:a1":"*MT",
    "qs:a1_lc":"51",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:a2":"PORTO DOS GA0CHOS",
    "qs:a2_lc":"5106802",
    "qs:adm0":"Brazil",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality0",
    "qs:loc":"Porto dos Ga\u00fachos",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ABrasil IBGE",
    "qs:type":"Centro Local",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":150,
    "wof:belongsto":[
        85681955,
        102191577,
        85633009,
        1511777413,
        102055559
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3452801,
        "qs_pg:id":6,
        "wd:id":"Q928704",
        "wk:page":"Porto dos Ga\u00fachos"
    },
    "wof:country":"BR",
    "wof:geomhash":"11e4a02b6693c3a1f5d3e492671896f7",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102055559,
            "locality_id":101961121,
            "macroregion_id":1511777413,
            "region_id":85681955
        }
    ],
    "wof:id":101961121,
    "wof:lastmodified":1690862156,
    "wof:name":"Porto dos Ga\u00fachos",
    "wof:parent_id":102055559,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-br",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -57.425075,
    -11.550407,
    -57.394806,
    -11.525384
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-57.402339,-11.538548],[-57.402,-11.538892],[-57.401725,-11.539171],[-57.401719,-11.539176],[-57.394806,-11.545824],[-57.400277,-11.548255],[-57.403043,-11.549484],[-57.405181,-11.550407],[-57.409524,-11.548329],[-57.410865,-11.547687],[-57.413196,-11.545894],[-57.414032,-11.544977],[-57.414602,-11.544351],[-57.414616,-11.544305],[-57.414829,-11.543626],[-57.415216,-11.543466],[-57.415282,-11.542991],[-57.415554,-11.542537],[-57.415781,-11.541947],[-57.415917,-11.54163],[-57.415917,-11.541131],[-57.416326,-11.540541],[-57.416779,-11.540178],[-57.417142,-11.539951],[-57.41755,-11.53977],[-57.418276,-11.539498],[-57.418398,-11.539476],[-57.419546,-11.539271],[-57.420182,-11.539271],[-57.420726,-11.538908],[-57.421119,-11.539061],[-57.421134,-11.538772],[-57.421674,-11.538801],[-57.421769,-11.538681],[-57.422132,-11.538681],[-57.421996,-11.538636],[-57.422041,-11.538522],[-57.422087,-11.538409],[-57.422161,-11.538324],[-57.422604,-11.538085],[-57.425005,-11.536786],[-57.425075,-11.536458],[-57.424338,-11.535407],[-57.424486,-11.534481],[-57.424936,-11.533981],[-57.424742,-11.5339],[-57.423098,-11.532687],[-57.420834,-11.529612],[-57.419,-11.526393],[-57.418528,-11.525565],[-57.418429,-11.525384],[-57.417823,-11.525936],[-57.416975,-11.526907],[-57.415963,-11.528066],[-57.415101,-11.528111],[-57.413138,-11.528497],[-57.413138,-11.530378],[-57.406553,-11.530417],[-57.406495,-11.531859],[-57.404133,-11.531899],[-57.404667,-11.533875],[-57.404963,-11.535112],[-57.405162,-11.53571],[-57.403343,-11.537533],[-57.402908,-11.537973],[-57.402339,-11.538548]]],"type":"Polygon"}
}